[{"text": "Con tantos apagones en Cuba!!\nCuando el verdugo te da latigazos y t\u00fa los aguantas el verdugo sabe de la valent\u00eda que se carece y los latigazos van hacer m\u00e1s fuertes, PORQUE SIGUES PONIENDO TU ESPALDA!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc41.\ud83e\uddb7\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "date": "2022-06-15 22:32:06", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1438155473295391", "comment": []}, {"text": "Con tantos apagones en Cuba!!\nCuando el verdugo te da latigazos y t\u00fa los aguantas el verdugo sabe de la valent\u00eda que se carece y los latigazos van hacer m\u00e1s fuertes, PORQUE SIGUES PONIENDO TU ESPALDA!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc41.\ud83e\uddb7\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "date": "2022-06-15 22:31:45", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1438155299962075", "comment": []}, {"text": "En Vivo \ud83d\udd25 Amelia lo cuenta Todo \ud83d\udd25 Me Quieren Destruir\n.\n.\n.\nM\u00e1ndame m\u00e1s informaci\u00f3n al # WhatsApp +50761626716\nPara m\u00e1s videos como este LINK DIRECTO AL CANAL \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/ALAINPAPARAZZICUBANO\nMi perfil de Instagram para m\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/alain_paparazzi_cubano/", "date": "2022-06-12 18:47:49", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1436031346841137", "comment": [{"text": "As5yhq", "date": "2022-06-15 16:03:03", "url": "https://facebook.com/1437976953313243"}]}, {"text": "Tomen nota.\n\nLuis Dener\n16 hrs \u00b7\n\nAmigos m\u00edos...\nBuenos d\u00edas.\nToma nota R\u00c1PIDO que intentar\u00e1n borrar este video. El Frente C\u00edvico de Mujeres Martianas...\u00bfvolver\u00e1?\n\n#SOSCuba\n#Dem\u00f3ngeles\n#SOSCubaLibre\n#soscuba", "date": "2022-06-15 09:25:11", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437796636664608", "comment": []}, {"text": "Tomen nota.\n\nLuis Dener\n16 hrs \u00b7\n\nAmigos m\u00edos...\nBuenos d\u00edas.\nToma nota R\u00c1PIDO que intentar\u00e1n borrar este video. El Frente C\u00edvico de Mujeres Martianas...\u00bfvolver\u00e1?\n\n#SOSCuba\n#Dem\u00f3ngeles\n#SOSCubaLibre\n#soscuba", "date": "2022-06-15 09:24:59", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437796499997955", "comment": []}, {"text": "La \u2018tea libertadora\u2019 en acci\u00f3n patri\u00f3tica.\n\nEchezabal JD\n17 hrs \u00b7\n\nIncendio \u00e9sta madrugada en #Banes #Holguin\n\nEchezabalJD \u00a9", "date": "2022-06-15 09:19:13", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437793609998244", "comment": []}, {"text": "Otaola reporta protestas en varias partes de Cuba por los apagones", "date": "2022-06-15 00:27:06", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437564070021198", "comment": [{"text": "El que venga a proponer dialogo con la dictadura, ese es el traidor y el enemigo de mis hermanos cautivos y de todo un pueblo.", "date": "2022-06-15 09:03:42", "url": "https://facebook.com/1437780859999519"}]}, {"text": "Democracia TV was live.\n23 hrs \u00b7", "date": "2022-06-15 02:10:11", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437610420016563", "comment": [{"text": "El que venga a proponer dialogo con la dictadura, ese es el traidor y el enemigo de mis hermanos cautivos y de todo un pueblo.", "date": "2022-06-15 09:03:45", "url": "https://facebook.com/1437780806666191"}]}, {"text": "Cubanos cautivos en Cuba esclava; \u00bfTienes libertad?\n\n\u201cLa libertad es el derecho que tienen las personas de actuar libremente, pensar y hablar sin hipocres\u00eda.\u201d\nEl Ap\u00f3stol", "date": "2022-06-15 08:55:25", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437779683332970", "comment": []}, {"text": "Mas de la IM-Potencia M\u00e9dica... Maria Caridad Perez", "date": "2022-06-13 16:49:07", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1436677723443166", "comment": [{"text": "Triste.", "date": "2022-06-15 01:03:50", "url": "https://facebook.com/1437562693354669"}]}, {"text": "PARA TODOS LOS QUE DE UNA FORMA U OTRA HAN APOYADO DURANTE A\u00d1OS ESA CRIMINAL Y REPRESIVA DICTADURA MI DESPRECIO ABSOLUTO, PARA LOS QUE SE HAN MANTENIDO AL MARGEN, MI SENTIMIENTO DE SOLIDARIDAD Y RESPETO. PATRIA, VIDA Y LIBERTAD.", "date": "2022-06-14 16:36:56", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437356250041980", "comment": []}, {"text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nAnimador-Digital\nJune 11 at 7:01 PM \u00b7\n\nEl Poema de Pepito\ud83d\ude06", "date": "2022-06-14 16:36:42", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437356183375320", "comment": []}, {"text": "Ese r\u00e9gimen turbe que caer por Ley Divina.\n\nEsta es la Cuba cautiva de la \u2018robo-ilusi\u00f3n\u2019.\n\n\n\nYOUTUBE.COM\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo es esto?", "date": "2022-06-14 16:33:53", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437354896708782", "comment": []}, {"text": "El cautivo y esclavo pueblo en Cuba es una virtual bandada de pollos; a d\u00f3nde le tiras el ma\u00edz, all\u00ed van corriendo como buenos animales amaestrados.\n\nYOUTUBE.COM\nEn El Cerro despu\u00e9s de Amelia: \"Picadillo, pollo y perritos\"", "date": "2022-06-14 14:02:13", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437285576715714", "comment": []}, {"text": "\u201cRoma nunca paga bien.\u201d\n\nAqu\u00ed tienen a otro grupo de \u2018enga\u00f1ados\u2019 por la \u2018robo-ilusi\u00f3n\u2019.\n\nNoten que todav\u00eda hacen galas de ser \u2018revolucionarios\u2019.\n\nhttps://www.facebook.com/efrain.abreuheredia/videos/743460497071976/\n\nEfrain Abreu Sanchez\nMay 25 at 11:49 AM \u00b7", "date": "2022-06-14 09:05:37", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437117990065806", "comment": []}, {"text": "Barrio La Llavita en Holgu\u00edn. Ahora mismo.", "date": "2022-06-14 09:05:08", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437117683399170", "comment": []}, {"text": "El Poema de Pepito\ud83d\ude06", "date": "2022-06-14 08:28:42", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1437098596734412", "comment": []}, {"text": "Qui\u00e9n m\u00e1s est\u00e1 sin corriente en #Cuba? No quiero gas,yo exijo libertad! Quiero #Patria y una #vida !", "date": "2022-06-13 21:21:35", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1436781680099437", "comment": []}, {"text": "Yunia QG shared a post to the group: Cuba Denuncia.\nJune 13 at 3:36 PM \u00b7\n\nGladys Ruiz Valle\u200eCUBA LEV\u00c1NTATE!\nJune 8 at 7:30 PM \u00b7", "date": "2022-06-13 20:54:35", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1436769900100615", "comment": []}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo picar un pan de concreto? Un video subido a las redes sociales nos demuestra como hacerlo.\n#humorcubano #elcubanoseriedetodo", "date": "2022-06-13 20:28:07", "url": "https://facebook.com/groups/774741606303451/posts/1436758756768396", "comment": []}, {"text": "Hola , me podrian decir cuando es el proceso de matriculacion para los estudia tes de nuevo ingreso ?????", "date": "2022-03-24 01:13:14", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5261667753853936", "comment": [{"text": "No estoy seguro , pero tengo entendido q va a ser en la misma uni , cuando se entre.", "date": "2022-03-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5262754747078570"}, {"text": "Yo tambi\u00e9n quiero saber", "date": "2022-03-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5262853680402010"}, {"text": "Y yo tambi\u00e9n", "date": "2022-03-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5262966953724016"}, {"text": "Si, es en la UCI el mismo d\u00eda que se entra o si son muchos en los d\u00edas siguientes.", "date": "2022-03-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5263173323703379"}, {"text": "Cundo es el d\u00eda q entramos?", "date": "2022-03-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5263177850369593"}, {"text": "Bueno mi hijo es tambien de nuevo ingreso de La Habana y cuando llam\u00e9 me dijeron del 18 al 22 de abril, pienso que lo informen en su pagina Web. Saludos", "date": "2022-03-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5263180127036032"}, {"text": "Yo personalmente fui a la UCI y me dijeron q del 18 al 22 seg\u00fan las provincia de donde sea, q van a poner transporte en las cabeceras provinciales as\u00ed sea omnibus o tren, hay q llevar una copia del t\u00edtulo, una certificaci\u00f3n de notas y los papeles del servicio militar. Lo q hay q estar bien informados para saber q d\u00eda le toca a tu provincia, para eso pueden entrar a la p\u00e1gina www.uci.cu o llamar a secretar\u00eda al 7 835 8271\u00f3 7 835 8192.", "date": "2022-03-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5263292557024789"}, {"text": "Cuando entren a la universidad", "date": "2022-03-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5264353546918690"}, {"text": "Tambi\u00e9n soy nuevo ingreso y quiero informarme porque soy d dtgo", "date": "2022-03-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5268478516506193"}, {"text": "https://\nwww.uci.cu/\nuniversidad/\nnoticias/\nnota-informativa\n-sobre-el-inici\no-del-curso-esc\nolar-2022-y-pro\nceso-de-matricu\nla", "date": "2022-03-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5268524196501625"}, {"text": "Tengo una duda. Los q cogieron carrera ahora. Primero pasan el servicio militar. Deben hacer alg\u00fan tr\u00e1mite ahora o despu\u00e9s q pasan el servicio?", "date": "2022-03-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5270885252932186"}, {"text": "Chriss Luck", "date": "2022-04-15 23:04:42", "url": "https://facebook.com/5327583310595713"}]}, {"text": "\"Waw\" eso dije al ver a mi amigo Antonio Sevila Hidalgo en la secci\u00f3n de los deportes del noticiero del medio d\u00eda. Ese hombre naci\u00f3 para triunfar.\nEs un ejemplo de dedicaci\u00f3n al deporte. Un abrazo mi hermano.", "date": "2022-02-14 13:54:10", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5152912578062788", "comment": [{"text": "No se ha ido a\u00fan?", "date": "2022-03-15 23:04:52", "url": "https://facebook.com/5280680655285979"}, {"text": "Ricardo Villarreal Avila", "date": "2022-03-15 23:04:52", "url": "https://facebook.com/5281670415187003"}]}, {"text": "Naimad Damian Roca Mestril is celebrating inicio de la Universidad with Antonio Rojas and 12 others.\nMarch 23 at 2:02 PM \u00b7", "date": "2022-03-23 10:10:37", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5259959877358057", "comment": [{"text": "Amigo en k p\u00e1gina se busca eso", "date": "2022-03-15 23:05:11", "url": "https://facebook.com/5262595297094515"}, {"text": "El mio...no sabes cuando son las matricualas pa la habana?", "date": "2022-03-15 23:05:11", "url": "https://facebook.com/5262991077054937"}, {"text": "Espero que t guste el huevo hervido... suerte \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "date": "2022-03-15 23:05:11", "url": "https://facebook.com/5268565836497461"}]}, {"text": "\ud83d\udc49Te traemos todos los detalles\ud83c\udfaf. (Precio de Etecsa en MLC vs precios del mercado internacional)\ud83e\udd14\n\u00bfMerecer\u00e1n la pena?\ud83d\ude36\n\nVis\u00edtenos en kaisgroupblog.com\ud83d\udc49\nKAIS Group \"Creciendo con la tecnolog\u00eda\"\ud83d\ude80", "date": "2022-02-27 18:31:24", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5194811813872864", "comment": []}, {"text": "\ud83e\udd14Nuestra memoria USB est\u00e1 expuesto a da\u00f1arse de distintas maneras. Por ello, es importante seguir algunos consejos.\ud83d\udc4c", "date": "2022-03-02 07:57:02", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5202056573148388", "comment": []}, {"text": "https://youtu.be/TT5MyWunp0U\n\nYOUTUBE.COM\nFuerzas de fricci\u00f3n (teor\u00eda, explicaci\u00f3n y ecuaciones)", "date": "2022-03-04 11:58:12", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5208385039182208", "comment": []}, {"text": "Nuestros J\u00f3venes Matanceros junto a las distintas organizaciones del pa\u00eds le rinden tributo en la ma\u00f1ana del d\u00eda de hoy a nuestro eterno Jos\u00e9 Antonio Echeverr\u00eda, esta vez contamos con la presencia de nuestra presidenta nacional de la FEU Karla Santana. Ratificando una vez m\u00e1s que jam\u00e1s dejaremos caer las conquistas y principios de nuestra revoluci\u00f3n, por los cuales nuestros m\u00e1rtires lucharon.... GLORIA ETERNA \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\n#FidelViveCubaSigue #cubaponlecorazon #ponlecorazonacuba #Matanzas #feujc_ucmmtz #feu_ucmmtz\n#somosfeu #rumboal100feu #cubaporlavida #cubaporlasalud #cubasalvavidas #matancerosenvictoria #H\u00e9roesDeLaSalud, #CubaEsSolidaridad #FEUdeCuba #feu #ucmm #fcmmtz", "date": "2022-03-13 11:29:29", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5233217623365616", "comment": []}, {"text": "Buenos dias, para los interesados comienza matricula en la UCi para curso diurno del 18 al 22 de abril .", "date": "2022-03-15 11:27:40", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5238751586145553", "comment": []}, {"text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udd95\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #AlmaMaterInforma sobre cursos de Posgrado a Distancia, en la Universidad de las Ciencias Inform\u00e1ticas.\n\n\ud83c\udfec La Universidad de las Ciencias Inform\u00e1ticas (UCI) invita a una nueva edici\u00f3n de la Escuela de Posgrado a Distancia, a celebrarse del 18 de abril al 9 de mayo de 2022.\n\n\ud83d\udce3 La recepci\u00f3n de solicitudes se efectuar\u00e1 hasta el 24 de marzo.\n\n\ud83d\udcc5 Mientras, la notificaci\u00f3n de aceptaci\u00f3n de matr\u00edcula se extender\u00e1 hasta el 15 de abril de 2022.\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Las solicitudes a los Cursos de Posgrado se realizan a trav\u00e9s del sistema de admisi\u00f3n https://xn--admisin-q0a.uci.cu/\n\n\ud83e\uddd0 Para crear una cuenta en dicho sistema, ser\u00e1 necesario adjuntar una fotocopia del t\u00edtulo de nivel superior y la fotocopia de ambas caras del documento de identidad.\n\n\ud83d\udcdc Estos documentos son imprescindibles para la matr\u00edcula y para recibir el certificado de Curso de Posgrado concluido.\n\n\ud83c\udfab Al solicitar la matr\u00edcula de un curso, el estudiante asegura que tiene las condiciones de conectividad necesarias para realizar todas las actividades a distancia.\n\n\ud83d\udce9 La confirmaci\u00f3n de matr\u00edcula se realizar\u00e1 mediante correo electr\u00f3nico.\n\n\ud83d\udcd1 La matr\u00edcula para estudiantes cubanos es gratuita, y la de estudiantes extranjeros de 80 euros.\n\n\ud83d\udcb5 El pago deber\u00e1 realizarse antes del 15 de abril, a trav\u00e9s de la pasarela\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://uci.payinenjoycuba.online.\n\n\u23f0 Los cursos tendr\u00e1n una duraci\u00f3n de 30 horas, equivalentes a un cr\u00e9dito de posgrado.\n\n\ud83d\uddb1\ufe0f Se podr\u00e1 acceder a ellos a partir del 18 de abril y no necesitar\u00e1 usuario o contrase\u00f1a adicionales.\n\n\ud83d\udccc\ud83c\udfa8 Universidad de las Ciencias Inform\u00e1ticas\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#AlmaMater #RevistaAlmaMater #cuba #Universidad #universitarios #feu #UniversidadCubana #JuventudCubana #UCI\n\nMinisterio de Educaci\u00f3n Superior de la Rep\u00fablica de Cuba FEU de Cuba Uni\u00f3n de J\u00f3venes Comunistas de Cuba - UJC", "date": "2022-03-21 17:26:35", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5255593087794736", "comment": []}, {"text": "\ud83e\udd2f\u00bfSab\u00edas que?\ud83e\udd2f 1era Parte", "date": "2022-03-21 05:29:30", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5254223857931659", "comment": []}, {"text": "No sabes c\u00f3mo llevar una bibliograf\u00eda de un PDF o WORD a un gestor bibliogr\u00e1fico c\u00f3mo Mendeley con una aplicaci\u00f3n gratis. En este video te lo explico.\nSi te gustan los videos del canal ap\u00f3yanos suscribi\u00e9ndote y brindando un comentario y un \u201cme gusta\u201d en YouTube.\n#publicaci\u00f3ncient\u00edfica #art\u00edculocient\u00edfico #bibliography #PDF #webapp\n\nYOUTUBE.COM\nCitation Finder: un buscador de citas y referencias gratis para investigadores y estudiantes", "date": "2022-03-15 22:33:13", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5239995649354480", "comment": []}, {"text": "Por favor alguien me puede informar sobre el incio de matricula para el curso diurno 2022. Mi hijo culmina su servicio militar el 4 de marzo proximo. Gracias.", "date": "2022-02-21 22:17:39", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5176787729008606", "comment": [{"text": "Te sugerimos comunicarte con la Secretar\u00eda Docente a trav\u00e9s del tel\u00e9fono +53 7835 8271, o escribir a la Secretaria General a trav\u00e9s del correo mayra@uci.cu", "date": "2022-02-15 23:06:12", "url": "https://facebook.com/5185612734792772"}, {"text": "Y xq tan lejos si yo tbien tengo q entrar y termine en enero", "date": "2022-02-15 23:06:12", "url": "https://facebook.com/5192955380725174"}, {"text": "SE RESUELVEN EXAMENES Y TRABAJOS de: Investigaci\u00f3n de Operaciones, Administraci\u00f3n de Operaciones, Electricidad, Electr\u00f3nica, Algoritmia y Programaci\u00f3n, Termodin\u00e1mica, Est\u00e1tica, Din\u00e1mica, Mec\u00e1nica de Fluidos, Mec\u00e1nica de Solidos, Materiales de Ingenier\u00eda, Ingenier\u00eda Econ\u00f3mica, Ecolog\u00eda, AUTOCAD, Solid Works, MATLAB, FLEXIM, PHYTON, C++, Java, Gesti\u00f3n Ambiental, Gesti\u00f3n de la Calidad, Salud Ocupacional, Mec\u00e1nica de Anal\u00edtica, Inventarios, An\u00e1lisis Financiero, Distribuci\u00f3n de planta, Centro de Gravedad, Excel, Pron\u00f3sticos, Costos, entre otras asignaturas.\n\nDamos total garant\u00eda de nuestro servicio, escr\u00edbenos al WhatsApp 3128120806, con gusto te ayudamos.", "date": "2022-03-15 23:06:12", "url": "https://facebook.com/5214407285246650"}, {"text": "Me canso de llmar y escribir al correo y nada nunca responden.", "date": "2022-03-15 23:06:12", "url": "https://facebook.com/5228795863807792"}]}, {"text": "KAISGROUPBLOG.COM\nConoce los principales tipos de virus inform\u00e1ticos que existen", "date": "2022-01-09 15:51:12", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5014642671889780", "comment": []}, {"text": "\ud83e\udd2fHackear el New York Times y hasta el Pent\u00e1gono.\ud83e\udd2f Estos son los hackers m\u00e1s famosos de todos los tiempos\ud83d\udd75\ufe0f", "date": "2022-02-15 16:16:36", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5156446121042767", "comment": []}, {"text": "No tienes que ser un experto del tema para aplicar estos trucos sencillos,\ud83e\udd29 que mejorar\u00e1n tu experiencia en el Nauta Hogar\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83d\udc4c", "date": "2022-02-22 18:13:14", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5179553732065339", "comment": []}, {"text": "Sabemos que dejar de \ud83d\udeacfumar no es nada f\u00e1cil. Por ello te recopilamos los mejores recursos online para ayudarte a eliminar\ud83d\udead este h\u00e1bito\n\nKais Group \" Creciendo con la tecnolog\u00eda\"", "date": "2022-02-08 11:54:55", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5133114360042610", "comment": []}, {"text": "\ud83d\ude311TB/seg \ud83e\udd2f", "date": "2022-02-18 17:53:27", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5166718856682160", "comment": []}, {"text": "KAISGROUPBLOG.COM\nConoce los celulares que m\u00e1s radiaci\u00f3n emiten (2022)", "date": "2022-02-20 18:17:45", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5173089266045119", "comment": []}, {"text": "", "date": "2022-02-21 10:17:50", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5175205502500162", "comment": []}, {"text": "Cuales son los documentos q se debe presentar al hacer matricula y en q fecha empieza 1er a\u00f1o ?", "date": "2022-01-18 19:45:51", "url": "https://facebook.com/groups/585286928158732/posts/5051395148214532", "comment": [{"text": "Ya casi entran el mes que viene\ud83d\ude02, notas de 12 certificado de 12 boleta del verde y no me acuerdo que mas", "date": "2022-02-15 23:06:39", "url": "https://facebook.com/5110091615678218"}, {"text": "Como q el mes q viene ???", "date": "2022-02-15 23:06:39", "url": "https://facebook.com/5117624388258274"}, {"text": "Cuando inicia , no es en abril ?", "date": "2022-02-15 23:06:39", "url": "https://facebook.com/5117625791591467"}, {"text": "Te sugerimos comunicarte con la Secretar\u00eda Docente a trav\u00e9s del tel\u00e9fono +53 7835 8271, o escribir a la Secretaria General a trav\u00e9s del correo mayra@uci.cu", "date": "2022-02-15 23:06:39", "url": "https://facebook.com/5133030440051002"}, {"text": "No han sabido nada del inicio todavia ??", "date": "2022-02-15 23:06:39", "url": "https://facebook.com/5165949510092428"}, {"text": "Eh llamado a la secretaria docente pero nadie m coge el telefono", "date": "2022-02-15 23:06:39", "url": "https://facebook.com/5165950893425623"}, {"text": "Hola, sabes cuando empieza matricula en la UCI, mi hijo culmina servicio militar el 4 de marzo, es de la habana.", "date": "2022-02-15 23:06:39", "url": "https://facebook.com/5176799115674134"}]}, {"text": "\u00bfEST\u00c1S DE ACUERDO EN DESTITUIR DEL GRUPO AL MINISTRO DE PROPAGANDA, INFORMACI\u00d3N Y EDUCACI\u00d3N ALEX SILVA?", "date": "2022-05-07 21:14:14", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/960652431292763", "comment": []}, {"text": "Hola buenas tardes a los que ya m conocen y saben mi situaci\u00f3n, y a los q no, pues tengo una ni\u00f1a de 4 a\u00f1os con par\u00e1lisis cerebral, que se alimenta por sonda de gastroctomia, y un sin fin de padecimientos causados por su condici\u00f3n, los medicamentos son vitales para ella, llevo dos meses que no puedo conseguir el Valproato de Sodio de 500mg en pastillas porque no entra a la farmacia ni en ninguna otra q he podido averiguar, es una medicamento para evitar sus convulciones, y reciente se le indicaron estudios porque est\u00e1 haciendo crisis de 6 o m\u00e1s episodios convulsivos al d\u00eda, es grave para una persona o infante normal, imag\u00ednense para ella, pido de favor si alguien m puede orientar o ayudar quien tenga este medicamento o sepa d\u00f3nde puedo conseguirlo, es d urgencia, muchas gracias d antemano y bendiciones para todos", "date": "2022-06-15 20:12:10", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985328972158442", "comment": [{"text": "Dios te ayude a resolver", "date": "2022-06-15 22:07:03", "url": "https://facebook.com/985365965488076"}, {"text": "Te escrib\u00ed por masenger", "date": "2022-06-15 23:03:03", "url": "https://facebook.com/985399572151382"}]}, {"text": "Ahora son 3 cada mes,somos 4 personas en este n\u00facleo 3 menores y un adulto,alguien conoce una f\u00f3mula para que me dure todo el mes", "date": "2022-06-15 18:46:03", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985299268828079", "comment": [{"text": "Al\u00f3 javolina jajaja", "date": "2022-06-15 21:07:09", "url": "https://facebook.com/985331068824899"}, {"text": "Creo mejor ni ba\u00f1arse jjjjj", "date": "2022-06-15 21:07:09", "url": "https://facebook.com/985331518824854"}, {"text": "La f\u00f3rmula es cuando todas las madres decidamos ir para la plaza de la revoluci\u00f3n pasivamente con nuestros hijos y viejos en sillones de ruedas con bastones ah\u00ed es cuando nos van a escuchar", "date": "2022-06-15 21:07:09", "url": "https://facebook.com/985335255491147"}, {"text": "Si,eso es en la Habana,a nosotros este mes no nos dieron ninguno d ba\u00f1o solo 2 d lavar y asi dicen q vamos x mas hp", "date": "2022-06-15 21:07:09", "url": "https://facebook.com/985340168823989"}, {"text": "Soluci\u00f3n TUMBAR EL COMUNISMO Y CON \u00c9L SE CAE LA MISERIA", "date": "2022-06-15 21:07:09", "url": "https://facebook.com/985341952157144"}, {"text": "La f\u00f3rmula es ba\u00f1arse d\u00edas alternos. Somos continuidad.", "date": "2022-06-15 21:07:09", "url": "https://facebook.com/985348485489824"}, {"text": "Buen uso para El jabon.....ponga\nlo dentro de una media,,,si ASI como lo holle,,,,dentro\nde la media El jabon DUELE MAS, ,,,,PARA CAERLE A JABONASO A TODOS ESOS ,LADRONES CASTRISTAS.", "date": "2022-06-15 22:07:09", "url": "https://facebook.com/985359775488695"}, {"text": "Todo lo van reduciendo hasta no dar nada, el az\u00facar se perdi\u00f3, el pollo adi\u00f3s ,los cigarros por gusto y as\u00ed se van perdiendo renglones de la libreta hasta dasapareserla y no es que van a vender productos por la libre es que nos quedamos en ruina", "date": "2022-06-15 22:13:09", "url": "https://facebook.com/985374342153905"}, {"text": "La f\u00f3rmula marchar por la libertad", "date": "2022-06-15 22:36:09", "url": "https://facebook.com/985387972152542"}, {"text": "Que clase de miseria estamos viviendo .Misericordia se\u00f1or", "date": "2022-06-15 22:49:09", "url": "https://facebook.com/985393468818659"}, {"text": "Mira el nombre del jab\u00f3n \ud83e\uddd0 f\u00edjate bien. Ah\u00ed tienes la f\u00f3rmula secreta, es un mensaje subliminar, si te ba\u00f1as con un estropajo de \u2764\ufe0f te dura m\u00e1s o se te cae el pellejo", "date": "2022-06-15 22:59:09", "url": "https://facebook.com/985397778818228"}]}, {"text": "La habana no le quitan la corriente mientras en todo. El pa\u00eds es insostenible ya que la quitan cada tres hora ya es demasiado o caso la Habana no pertenece a cuba o no tenemoa los mismo privilegios.", "date": "2022-06-15 13:33:15", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985179285506744", "comment": [{"text": "Pero mira tu queja,! Lo que te molesta es que no se la quiten a la Habana!!! Eso se llama ser envidioso de verdad!!!!", "date": "2022-06-15 15:07:12", "url": "https://facebook.com/985210332170306"}, {"text": "Si la quitan en La Habana esto se complica", "date": "2022-06-15 15:07:12", "url": "https://facebook.com/985212828836723"}, {"text": "La habana es la Habana ,lo dem\u00e1s es M", "date": "2022-06-15 15:07:12", "url": "https://facebook.com/985214288836577"}, {"text": "\u00bf quien dijo q en la habana no la quitan ?", "date": "2022-06-15 15:07:12", "url": "https://facebook.com/985216005503072"}, {"text": "Es doloroso la situaci\u00f3n con la corriente en provincias ,soy habanero ,nacido aqu\u00ed en la Havana ,pero tengo familiares en provincias de hecho mi mujer es holguinera y aunque lleva m\u00e1s de veinte a\u00f1os viviendo conmigo sufre por toda su familia ,de hecho no es reclamar para que la quiten m\u00e1s en la Havana ( Que de hecho si la quitan) es reclamar para toda Cuba o no jodas compadre para sentirte bien tu todos tienen que estar bien jodidos ,sabes lo que pasa que la Habana es un polvor\u00edn y explota ,aqu\u00ed los artistas por cuenta propia e iniciativas propias pintan lindos mensajes que aparecen a la luz del sol y eso es lo menos ,esto aqu\u00ed est\u00e1 tan ,pero tan presionado que si se ponen a comer lo que pica el pollo revienta por presi\u00f3n,salgan a exigir sus derechos que la vida es una y como buenos cubanos ah\u00ed estaremos los habaneros uni\u00e9ndose al reclamo.", "date": "2022-06-15 16:07:12", "url": "https://facebook.com/985221358835870"}, {"text": "Ay la verdad la situaci\u00f3n con ustedes ya pas\u00f3 de casta\u00f1o oscuro \ud83d\ude25\ud83d\ude25 no deber\u00eda. De quit\u00e1rsela a nadie", "date": "2022-06-15 16:07:12", "url": "https://facebook.com/985221565502516"}, {"text": "Por supuesto que no la Quitan porque cada cochino sabe del palo que se arrasca peroooooo Todo llega a un limite hasta el mas noble revienta", "date": "2022-06-15 16:07:12", "url": "https://facebook.com/985234312167908"}, {"text": "El problema es q lo dirigentes viven en la Habana,como mismo en la Habana hay mas abastecimiento y comida q en Oriente,no les conviene q se les ponga malo eso,como dice el dicho,no cages donde comes,pero si en una provincia esto explota bien grande no va a haber quien lo pare igual.", "date": "2022-06-15 16:07:12", "url": "https://facebook.com/985235105501162"}, {"text": "Envidia... siente envidia de la gente... de La Habana y de su gente....", "date": "2022-06-15 17:07:12", "url": "https://facebook.com/985242328833773"}, {"text": "El envidioso no kiere vivir como el vecino que vive mejor, si no que quiere que el vecino viva igual que el.\nInterpretaci\u00f3n por favor!", "date": "2022-06-15 17:07:12", "url": "https://facebook.com/985247702166569"}, {"text": "....", "date": "2022-06-15 17:07:12", "url": "https://facebook.com/985253335499339"}, {"text": "Pues si se llama miedo pero depende mucho de la zona. Hay zona que si la quitan pero es muy cortito. No tiene comparaci\u00f3n con el resto de las provincias es m\u00e1s de 6 hora abusivo y m\u00e1s con estos calores. Dios m\u00edo.", "date": "2022-06-15 17:07:12", "url": "https://facebook.com/985263452164994"}, {"text": "Ni en la habana, ni en varadero en los hoteles, esos lo.pagamos nosotros, los ni\u00f1os los ancianos, los encamados", "date": "2022-06-15 18:07:12", "url": "https://facebook.com/985274055497267"}, {"text": "Entiendo tu molestia... pero t\u00fa post est\u00e1 fuera de lugar tal parece envidia estas molesto porque en la Habana no la quiten.... que si la quitan en algunos lugares ... el habanero no tiene la culpa que est\u00e9n quitando la corriente en otras provincias.... no seas tan chivaton .... si vas a estar llorando hazlo con dignidad y ve quejarte con los de arriba que son los \u00fanicos culpables que estres sin corriente", "date": "2022-06-15 18:07:12", "url": "https://facebook.com/985274488830557"}, {"text": "Lo q no tenemos nosotros es cojone", "date": "2022-06-15 18:07:12", "url": "https://facebook.com/985276738830332"}, {"text": "El problema no es la Habana, el problema no es Oriente, el problema es el gobierno que no sirve para nada, el gobierno que no puede asegurarle al pueblo sus necesidades m\u00e1s b\u00e1sicas, ese es el culpable, esta dictadura ladrona y sucia, y mayor culpa tenemos todos los cubanos por permitirles hacer los que les da gana y vivir como reyes mientras el pueblo se muere.", "date": "2022-06-15 18:07:12", "url": "https://facebook.com/985277182163621"}, {"text": "De donde sacan uds que en la habana no se va la corriente???", "date": "2022-06-15 18:07:12", "url": "https://facebook.com/985278275496845"}, {"text": "\u2079que tristeza esa publicaci\u00f3n que pobreza de mente demuestras realmente que aunque te pongan la luz ,el agua y te den comida vas a seguir siendo infeliz por el resto de tu vida y sabes porque ,porque la envidia envenena y corroe el alma", "date": "2022-06-15 18:07:12", "url": "https://facebook.com/985281322163207"}, {"text": "Nac\u00ed. En. Este. Pa\u00eds..vivo. En. Este. Pa\u00eds. Nunca .me. Ir\u00e9. De. Mi. Pa\u00eds. Pero. Es un. Infierno. Mi .pais", "date": "2022-06-15 18:07:12", "url": "https://facebook.com/985281985496474"}, {"text": "No es que uno quiere que le quiten la electricidad a la Habana, pero si reparten el d\u00e9ficit parejo, la afectaci\u00f3n ser\u00eda menor. Ayer en Pinar del R\u00edo,.se estuvo sin electricidad 16 horas, es bastante injustos.", "date": "2022-06-15 19:07:12", "url": "https://facebook.com/985291522162187"}, {"text": "Ayer solo la tuve 4 horas de 24 del d\u00eda 30 de noviembre santiago de cuba y hoy me la quitaron a 12 am tu la restablecieron a las 2 y 30 la quitaron a la 5 am y llego a las 4 y entonces ?", "date": "2022-06-15 19:07:12", "url": "https://facebook.com/985292022162137"}, {"text": "El problema radica que la mayor\u00eda de ustedes los Orientales son de\nPATRiA O MUERTE por tanto deben sacrificarse y resistir a las adversidades que ofronta el gobierno", "date": "2022-06-15 19:07:12", "url": "https://facebook.com/985302865494386"}, {"text": "S\u00f3lo casualidad chuiii", "date": "2022-06-15 20:07:12", "url": "https://facebook.com/985314092159930"}, {"text": "Saben lo que tienen que hacer para que no se las quiten.\nA LA CALLE!", "date": "2022-06-15 20:07:12", "url": "https://facebook.com/985316145493058"}, {"text": "Eso es verdad yo viv\u00eda en la Habana todav\u00eda no hace un mes que estoy aqu\u00ed y all\u00e1 no se llevaban la corriente nunca", "date": "2022-06-15 20:07:12", "url": "https://facebook.com/985319342159405"}, {"text": "Soy matancera con mucho orgullo y no siento envidia ni nada que se parezca hacia los habaneros pero entiendo el reclamo porque el pueblo de las dem\u00e1s provincias est\u00e1 cansado de que traten a la Habana con privilegios cuando aqu\u00ed siempre se ha dicho y proclamado a los cuatro vientos que todos somos iguales, adem\u00e1s est\u00e1 situaci\u00f3n precaria que estamos viviendo saca lo peor del cubano que ya est\u00e1 cansado de pasar y pasar trabajo , o ser\u00e1 como me dijo una habanera que en la Habana no la quitan porque le viran aquello al rev\u00e9s.Piensen que todos somos seres humanos y la dignidad plena del hombre es vivir de su trabajo y poder cubrir sus necesidades b\u00e1sicas , la compasi\u00f3n y la solidaridad entre todos es algo que nos hace fuertes", "date": "2022-06-15 20:07:12", "url": "https://facebook.com/985321655492507"}, {"text": "No papi lo qu\u00e9 pasa es que la habana es cuba lo de m\u00e1s es \u00e1reas verdes", "date": "2022-06-15 21:07:12", "url": "https://facebook.com/985329575491715"}, {"text": "Pero cuando nos toquen ah\u00ed la cosa cambia", "date": "2022-06-15 21:07:12", "url": "https://facebook.com/985329672158372"}, {"text": "Es obvio, ellos saben con qui\u00e9n se meten.....", "date": "2022-06-15 21:07:12", "url": "https://facebook.com/985329692158370"}, {"text": "Pero ellos s\u00ed se tiran para la calle por eso los respetan y nosotros somos puntos", "date": "2022-06-15 22:07:12", "url": "https://facebook.com/985360245488648"}, {"text": "Eso se llama hijeputada en pote", "date": "2022-06-15 14:07:13", "url": "https://facebook.com/985182475506425"}, {"text": "Q en la habana no la quitan \ud83d\ude44 quien dijo eso por q los apagones son constantes", "date": "2022-06-15 14:07:13", "url": "https://facebook.com/985183805506292"}, {"text": "Eso que dices no contribuye a nada. Son regionalismos innecesarios...\nsi quieres quejarte, porque es muy dura la situacion, habla por todos, para todos y desde todos, por el bien de todos.", "date": "2022-06-15 14:07:13", "url": "https://facebook.com/985185402172799"}, {"text": "Quien dijo que en la habana no la quitan si es un apagon detras de otro", "date": "2022-06-15 14:07:13", "url": "https://facebook.com/985186048839401"}, {"text": "Sin palabras", "date": "2022-06-15 14:07:13", "url": "https://facebook.com/985187615505911"}, {"text": "Alomejor en toda la Habana no pero si hay municipios que la han quitado en casa de mi pap\u00e1 ayer no ten\u00eda corriente", "date": "2022-06-15 14:07:13", "url": "https://facebook.com/985191482172191"}, {"text": "La verdad que en\nGuanabacoa\n(campo) nos han\nquitado poco la\ncorriente pero nos\ndan tremenda\n\"Golpiza\" con el\nagua de acueducto.\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s nos van a\nquitar la patineta?\nAqu\u00ed en mi zona\nhay muchas\nvaquer\u00edas, est\u00e1\ncerca el Combinado\ndel Este, Unidades\nmilitares, estos\n\u00faltimos tienen\nplantas el\u00e9ctricas\npero no hay\npetr\u00f3leo.\nLa producci\u00f3n de\nleche no ser\u00e1\nmucha pero se\nguarda en tanques\nfr\u00edos m\u00e1s de 24\nhoras porque el\ncami\u00f3n cisterna\nrecoge una vez al\nd\u00eda. No es decir\npor qu\u00e9 en La\nHabana no la\nquitan, es exigir\nque acaben los\napagones y\nterminen de\ncomprar piezas\nde respuesto\nnuevas para\nlas termoel\u00e9ctricas\no den paneles\nsolares en las\nzonas afectadas.", "date": "2022-06-15 14:07:13", "url": "https://facebook.com/985192788838727"}, {"text": ".....quien dijo que en la Habana no quitan la corriente la han quitado hasta de madrugada el gas lo quitan \u00faltimamente para molestar y hacer sentir mal al pueblo ahora mismo en estos momentos mi iba a poner el almuerzo y nos quitaron el gas esta pandilla de sinverg\u00fcenzas yo termine de trabajar hace un rato con tremenda hambre hasta que lo quieran poner si crees que en ciudad Habana estamos bien te equivocas estamos tan jodidos como en las provincias quiz\u00e1s un poquito mas desahogados pero jodidos", "date": "2022-06-15 15:07:13", "url": "https://facebook.com/985195788838427"}, {"text": "Se llama miedo", "date": "2022-06-15 15:07:13", "url": "https://facebook.com/985204645504208"}, {"text": "Todos los que dirigen en la Habana son de Oriente.", "date": "2022-06-15 15:07:13", "url": "https://facebook.com/985207308837275"}]}, {"text": "EN ESTE MOMENTO: reportan protestas en Manzanillo por los apagones #cuba #cubanosporelmundo\nVideo: Mario Jos\u00e9 Pent\u00f3n", "date": "2022-06-15 22:54:58", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985396045485068", "comment": []}, {"text": "Las madres est\u00e1n tomando medidas la escuela de la enana sin ni\u00f1os nadie esta mando a los ni\u00f1os a la escuela", "date": "2022-06-15 03:28:50", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/984913892199950", "comment": [{"text": "....como....", "date": "2022-06-15 07:07:29", "url": "https://facebook.com/984974495527223"}, {"text": "Ay yo no entend\u00ed eso \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "date": "2022-06-15 09:07:29", "url": "https://facebook.com/985032688854737"}, {"text": "Ni yo tampoco entendi nada", "date": "2022-06-15 09:07:29", "url": "https://facebook.com/985038702187469"}, {"text": "Para qu\u00e9 publican algo que ni se entiende", "date": "2022-06-15 09:07:29", "url": "https://facebook.com/985043605520312"}, {"text": "Qu\u00e9 dijo? no se entendi\u00f3. Qu\u00e9 pasa con la gente de Camaguey.", "date": "2022-06-15 10:07:29", "url": "https://facebook.com/985055078852498"}, {"text": "Ok \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "date": "2022-06-15 10:07:29", "url": "https://facebook.com/985056065519066"}, {"text": "Es momentos qu\u00e9 \u00e9l pueblos s\u00e9 unas.\nViviana a denunciar tu tienes raz\u00f3n, en la Uni\u00f3n esta la fuerza y con la verdad.", "date": "2022-06-15 10:07:29", "url": "https://facebook.com/985056095519063"}, {"text": "Hacen bien Si los inocentes no duermen y muchos ni comida tienen y por culpa de ellos Yo m quedo fria la verdad Se pasa de descaro y falta d respeto ya lo que hace falta que ni los mayores ballan mas a trabajar es abusivo Yaaaaaaaa", "date": "2022-06-15 10:07:29", "url": "https://facebook.com/985071928850813"}, {"text": "HACEN MUY BIEN PERO A ELLOS NO LES IMPORTA SI TUS HIJOS DE QUEDAN BORRO SI TOTAL ELLOS DIERAN QUE EN CUBA NO HAY TRABAJOS PARA CUANDO SE GRADUE", "date": "2022-06-15 11:07:29", "url": "https://facebook.com/985104568847549"}, {"text": "Qu\u00e9 tristeza nuestros ni\u00f1os no se merecen esta vida", "date": "2022-06-15 13:07:29", "url": "https://facebook.com/985150695509603"}, {"text": "\u00c1nimos cubanos ya nos queda poco, no sabemos cuando ser\u00e1 pero la ca\u00edda de la dictadura es inminente, este motor de la libertad ha costado mucho hecharlo a andar pero ya no lo detienen, cada d\u00edas, madres, periodistas, fiscales, cubanos de a pie pierden el miedo y levantan sus voces contra la dictadura.... Patria y vida!!!!\n#todossomosameli\na\n#todossomosmaria\nnas\n#LibertadParaTod\nosLosPresosPoli\nticos\n#CubaEsUnaDictad\nura\n#cubaduele\n#patriayvida...", "date": "2022-06-15 15:07:29", "url": "https://facebook.com/985213975503275"}, {"text": "Mago Rene", "date": "2022-06-15 15:07:29", "url": "https://facebook.com/985214212169918"}, {"text": "Mago Rene", "date": "2022-06-15 15:07:29", "url": "https://facebook.com/985214228836583"}, {"text": "Mago Rene", "date": "2022-06-15 15:07:29", "url": "https://facebook.com/985214265503246"}, {"text": "Mago Rene", "date": "2022-06-15 15:07:29", "url": "https://facebook.com/985214305503242"}, {"text": "William Aguilera", "date": "2022-06-15 22:47:29", "url": "https://facebook.com/985392512152088"}, {"text": "William Aguilera", "date": "2022-06-15 22:47:29", "url": "https://facebook.com/985392572152082"}]}, {"text": "Opini\u00f3n Guajira\n\nAmelia.\n\nEstigmatizar a Amelia calzadilla en Cuba Debate y guerrero cubano o. Por personas de dentro y fuera de cuba desde c\u00f3modas posiciones de vida ,no va a callar las grandes verdades que ha dicho esta muchacha cansada como muchos de ir de una oficina a otra donde funcionarios ineptos hacen m\u00e1s o tanto tanto da\u00f1o a la revoluci\u00f3n a la credibilidad del gobierno como el bloqueo ,y esos mismos funcionarios son peores con sus pr\u00e1cticas y desacreditan m\u00e1s que los que ha veces vociferan en las redes sociales ,porque esos funcionarios cierran puertas y arrancan esperanzas de los que creemos que a\u00fan se pueden salvar muchas cosas en este pa\u00eds ,la coacci\u00f3n ,la amenaza,divide,resta,lleva a los que la reciben a buscar apoyo en quienes lo ofrecen muchas veces desde mezquinos intereses y los que buscan ese apoyo lo hacen porque fuimos ineficaces ,incapaces,indolentes ,escuchemos al pueblo o fracaceremos como naci\u00f3n y como sistema ,la voz de Amelia su denuncia es simplemente el criterio de millones de cubanos que nos enfrentamos cada d\u00eda a similares situaciones ,jam\u00e1s y eso est\u00e1 comprobado en la historia de nuestro pa\u00eds la represi\u00f3n ha resultado la mejor opci\u00f3n ,muchos quiz\u00e1s callen o opten por irse de este pa\u00eds pero millones se quedan en el y no estar\u00e1n dispuestos a renunciar a derechos que la revoluci\u00f3n les otorg\u00f3 y muchos de ellos est\u00e1n refrendados en la constituci\u00f3n ,es hora de bajar de las nubes y entender que o escuchamos al pueblo ,mejoramos,su vida ,la infraestructura ,las condiciones en nuestros hospitales y farmacias ,la alimentaci\u00f3n de los cubanos su econom\u00eda familiar o estaremos en camino a consecuencias catastr\u00f3ficas, basta de inercia ,el inmovilismo ,la mentira y la complacencia deben terminar y mirar la vida que vivimos sin adornos,sin justificaciones,sin mentiras o despiertan los desisores de los sue\u00f1os y bajan de la nube o caer\u00e1n por su propio peso .\n\nGloria Mu\u00f1oz del Toro\nComunidad Rural Los Marcelos\nSanto Domingo\nVilla Clara\nCuba .", "date": "2022-06-13 08:19:22", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/983637812327558", "comment": [{"text": "Si te oyeran", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983754655649207"}, {"text": "Excelente", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983756448982361"}, {"text": "Todo es cierto lo escrito por usted y lo dicho por Amelia el dia a dia de todos cada dis es m\u00e1s dificil y no se vislumbra una salida.", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983771475647525"}, {"text": "El comunismo es un c\u00e1ncer, cuales derechos otorg\u00f3 la revoluci\u00f3n? Al cubano a base de gratuidades, mentiras, desinformaci\u00f3n y adoctrinamiento\n, lo han convertido en idiota. Toda esa \ud83d\udca9 que UD. escribi\u00f3, es producto de una mente idiotizada. Proscribir el PCC, es la \u00fanica soluci\u00f3n. Patria y Vida.", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983772135647459"}, {"text": "Indudablemente el bloqueo nos afecta eso lo sabemos hace a\u00f1os. Pero hay much\u00edsimas cosas que pueden resolverse y hay un no se que, que no funcionan muchas cosas. Los que nos representan realmente est\u00e1n alejados del sentir de la poblaci\u00f3n, la burocracia continua, hay que ver esas colas para medicamentos y alimentos. Que corrupci\u00f3n. Hay muchas grietas y debilidades en el sistema.Tiempo de crisis tiempo de perdida de valores. Hay ejemplo yo soy diab\u00e9tica y pague una caja de sensores a 100 pesos. Hay o no hay?", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983772938980712"}, {"text": "Bravo", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983775415647131"}, {"text": "Excelente escrito", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983780448979961"}, {"text": "Exacto,es hora de buscar soluciones y no m\u00e1s justificaciones\n, no solo las oficinas,promet\nieron vender d\u00f3lares a una moneda \u00fanica de 25 pesos por d\u00f3lar,y a\u00fan solo unos cuantas personaa pueden comprar en mlc,,el pescado m\u00e1s nunca se a visto(se\u00f1ores cuba es una isla rodeada por mar en medio del caribe \u00bf,donde est\u00e1n los productos marinos?,no hay,la leche por favor,\nLas confituras o refresco par\u00e1 los ni\u00f1os m\u00e1s que un sue\u00f1o es una utop\u00eda y as\u00ed millones de cosas m\u00e1s,esto ahora mismo o es una locura", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983785038979502"}, {"text": "Totalmente de acuerdo.", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983789612312378"}, {"text": "Dios m\u00edo, todos queremos nuestro pa\u00eds, nuestra revoluci\u00f3n,, con l\u00e1grimas en mis ojos, tengo qu\u00e9 decirte, qu\u00e9 tocaste nuestro punto d\u00e9bil, con tanta sinceridad, apoyamos t\u00fa cristerio, porque simplemente,, no as dicho, nada m\u00e1s qu\u00e9 la verdad, duele duele \u00e9l Alma saber qu\u00e9 nos estamos desvoronando y \u00e9l dolor nos consume muy lenta mente , sin saber qu\u00e9 Acer ni qu\u00e9 decir gracias", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983790322312307"}, {"text": "Nunca mejor dicho. Basta ya!", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983839098974096"}, {"text": "Rara vez comparto u opino en este grupo pero hay casos como los de Amelia y ahora su comentario que lo ameritan. Usted y ella solo est\u00e1n expresando lo que miles de cubanos sentimos y sufrimos hoy. De acuerdo100 % contigo. Si queremos salvar lo bueno que a\u00fan queda , por lo que muchos cubanos han dado hasta su vida , tendremos que \"mover la mata\" y quitarnos la venda de los ojos y mover, movilizar y sobre todo Remover cuanto dirigente corrupto, acomodado y oportunista que por desgracia hoy nos dirige o gobierna. Estos son m\u00e1s enemigos de nuestro pueblo que los propios que tanto criticamos. Si queremos avanzar y tener patria con \"dignidad\" despertemos de este letargo y dejemos de repetir lemas y consignas como loros y d\u00e9mosle un ba\u00f1ito de vida a este pueblo que ya est\u00e1 harto de mentiras, cuentos,baselin\nas y bloqueos. Nuestra sociedad tiene un gran reto y se desangra entre dos heridas . Lo bueno que se ha logrado hasta hoy lo estamos ensuciando , corrompiendo y d\u00e1ndoles razones para ser caldo de cultivo a quienes odian por odiar. Siento que , o tomamos en serio lo que le sucede al pueblo cubano o simplemente claudicaremos ante quien les van a importar menos.", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983882485636424"}, {"text": "Muy muy de acuerdo.", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983953035629369"}, {"text": "Lien Duquezne", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983958105628862"}, {"text": "Lucia CC", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983971965627476"}, {"text": "Bravo \ud83d\udc4d", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984011538956852"}, {"text": "Mi apoyo total a la guerrera nacemos nuestras voces es hora de que nos escuchen y dejen de tantas represi\u00f3n", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984017222289617"}, {"text": "Hola Gloria muy buena, precisa y real reflexi\u00f3n la suya. Un saludo", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984021268955879"}, {"text": "Ese es el sentir de las mayor\u00edas, los dirigentes ineptos e incapaces y adem\u00e1s mentirosos que nos quedan en todos los niveles, hacen m\u00e1s da\u00f1o que un cartelito. Cuando en el periodo especial, en medio de La Habana, se realiz\u00f3 una manifestaci\u00f3n, tambi\u00e9n gritando, tirando piedras rompiendo vidrieras, nuestro Comandante dio una respuesta en\u00e9rgica, sali\u00f3 a la calle y march\u00f3 alfrente del pueblo, los manifestantes soltaron sus piedras y palos y alguno se unieron a la marcha,\u00bfhubo golpes y presos? \u00bfQue tiempo pas\u00f3 sin otra manifestacion?\u00bf\nfue o no fue contundente la respuesta?\u00bfla naturaleza humanista del cubano aprueba tener los carabineros chilenos actuando en sus calles?", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984081635616509"}, {"text": "Me encanto su reflexi\u00f3n esa muchacha me saco las l\u00e1grimas hace poco tuve una vivencia con mis padres jubilados enfermos con catarro y ni para una sopa hay cosas q tienen q parar basta de justificar el maltrato el racismo la homofobia y miles de maltratos con la poblaci\u00f3n el mal trabajo el no tener solu\u00e7ion para los problemas del pueblo a pie q es el bloqueo basta ya cambiar lo q sea ser cambiado el bloqueo lo tienen las instituciones con su mal trabajo", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984093532281986"}, {"text": "El revolucionario,\nel comunista es m\u00e1s firme y m\u00e1s comunista, cuando acepta la cr\u00edtica y cr\u00edtica lo mal hecho, aunque en ello este su reputaci\u00f3n del propio q cr\u00edtica o lo critican, el lenguaje de la cr\u00edtica y la autocr\u00edtica es lo primero q debe tener un comunista y constituye uno de los preceptos de la \u00e9tica de los cuadros del estado cubano y eso hay q cuidarlo, creamos q Amelia est\u00e1 influenciada, pero ha dicho varias verdades q hay q enfrentar, como la de gobiernos , que no hacen caso a lo que el pueblo pide, o lo que el presidente indica enarbolando despu\u00e9s discursos de afecci\u00f3n para q la gente se crea que han atendido la s\u00faplicas del pueblo, si es verdad que ese gobierno viro la espalda a Amelia no puede ser m\u00e1s represente gobernante de l comunidad, al pueblo hay q o\u00edrlo explicarle convencerlo , pero nunca virar la espalda y mucho menos buscar trapitos sucios alos q critican lo mal hecho, para ir a la riposta, nuestro comandante nos ense\u00f1\u00f3 a eso y somos continuidad", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984096542281685"}, {"text": "Creo sin temor a equivocame que es uno de los criterios m\u00e1s serios y ajustado a la realidad que vivimos cada cubano de a pie y tuve la posibilidad de ver las directas de Amelia y es real no hay nada de ficci\u00f3n o pragmatismo en sus palabras tenemos muchos que en todas las esferas de la vida social y econ\u00f3mica del pa\u00eds que son unos insectos", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984102342281105"}, {"text": "Muy lindas verdades hay q vivir la realidad y si no somos capaces de defender nuestros derechos q por mucho no lo hemos ganado jam\u00e1s saldremos de las nesecidades y mentiras planificadas q estamos viviendo", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984163805608292"}, {"text": "https://\nwww.facebook.com\n/groups/\n351598265886891/\npermalink/\n755538185492895/", "date": "2022-06-14 04:29:00", "url": "https://facebook.com/984205522270787"}, {"text": "Muy bueno este post", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984247808933225"}, {"text": "No pueden con lo que tienen suelten . Hace falta cambiar todo fuera", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984362535588419"}, {"text": "Muy de acuerdo. La indolencia, la corrupci\u00f3n p\u00fablica y manifiesta de muchos que dirigen la ruptura de la unidad del pueblo la incapacidad y la represion interna contra todo lo que sea diferente ha hecho en tres a\u00f1os mucho mas da\u00f1o que el ferreo bloqueo de mas de 60 a\u00f1os. No se puede remediar lo que se rompe desde dentro", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984471652244174"}, {"text": "Amelia. Un motivo.\nPara no hacer le\u00f1a del arbol caido, por los que amamos nuestra tierra y la vemos como ese gran arbol frondoso y fuerte donde nacimos, y que a pesar de la tempestad y los a\u00f1os resiste para no caer pero dejando ramas en el piso.\n\nPor mi Pa\u00eds y mi pueblo querido. Como otros marcado por su historia. Insurrecional, emansipadora, rebelde, valiente, de grandes desafios y asa\u00f1as, de logros y desaciertos bajo la agreci\u00f3n del poderoso y el m\u00e1s feroz e inhumano de los asedios de un gobierno imperial con sus anexionista....\n....\nLibre e independiente.\n\"Un pueblo de ideas.\"\n\nNos ense\u00f1aron a amar las ideas, sacarlas del closet, liberarlas del pasillo. Nos ense\u00f1aron expresar la palabra y no el murmullo. Nos ense\u00f1aron a ser intolerable con todo lo mal hecho, con lo que nos denigra y duele, con lo que destrulle y agobia, con la mierda y la chapuseria. Nos esen\u00f1aron a no ser cobarde.\n\nLlevo por dentro el ADN de la revoluci\u00f3n, el legado de padres y abuelos. La educaci\u00f3n, la honestidad, el desarraigo a lo material, la humildad que me ense\u00f1aron y ense\u00f1o a mis hijos, el ejemplo a los mios. Llevo principios y lealtad.\nHay lideres en la sociedad que deberian revisarce por dentro o somos todos humildes o somos todos diversos como la gran humanidad, Nada m\u00e1s cerca del mundo en que vivimos.\n\nAmelia, un grito desesperado un estado de animo que rebienta y se desborda buscando salvarse de la asfixia del momento, tratando de encontrar la llave de la cerradura o el puente en el borde avismo.\nNada extrahordinario\n. La falta de atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n por parte de funcionarios en sus facultades y servicios, la falta de orientaci\u00f3n, desinformaci\u00f3n,\ndesinteres, la burocracia,etc.\nLo extrahordinario\n, el maltrato y la miseria humana que vivimos en no pocos casos entre cubanos. La mentira, la insuficiencia y el descontrol del poder, entre otras, una cruda y amarga realidad para los que fundan y construyen sobre las rocas que a su vez no escapan de lo objetivo del discurso de Amelia que son nuestros defectos y errores. Tambien un regalo al enemigo y sus medios.\nHabr\u00e1 que crear un espacio verdaderamente comprometido a la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n o programas televisivos, telefonos,etc. donde las quejas tengan oidos y respuestas.\nEstamos a tiempo. Amelia tambien es un pretesto para desintoxicar la mente y el alma. No bastan las ideas si no hay hechos que las respalden, no basta crear conciencia sino la tenemos o verificamos, no basta decir, si no actuamos y actuamos con el ejemplo. No basta con culpar al el enemigo de la culpa si la cupa nos hace complise del enemigo, no basta con resaltar los grandes logros cuando nos destruyen lo que apatentan ser peque\u00f1as cosas. No es suficiente la ideolog\u00eda cuando se nos van hijos, nietos y jovenes, no es suficiente la revoluci\u00f3n cuando el desamparo llega a el anciano que lucho en mil batallas, al obrero, al campesino , al intelectual, el mismo pueblo que resiste.\nSer\u00e1 necesario quitar las piedras por las cuales un d\u00eda murieron nuestros simbolos.\nFCH.\n\n.", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984617868896219"}, {"text": "Revoluci\u00f3n es cambiar, lo que debe ser cambiado. Lo dijo Fidel , no comparto su forma de pensar pero bueno eso no es el motivo cada persona tiene su forma de pensar y me parece que es libre de ejercerla. Pensar distinto, no es un delito. Delito es que una persona promueva violencia. El derecho a la manifestaci\u00f3n pac\u00edfica es un derecho fundamental de cada persona y NO se debe violar al igual la libertad de creaci\u00f3n de alg\u00fan partido pol\u00edtico. Cuba necesita CAMBIOS solo tres 1 Pluripartidismo\n2 Separar los tres poderes del Estado 3 Libre mercado. El resto podr\u00eda ser temporal 1 Permitir la importaci\u00f3n de cualquier veh\u00edculos de motor 2 Permitir la importaci\u00f3n con car\u00e1cter comercial. Ser\u00eda lo ideal para mi pa\u00eds y m\u00e1s que atravesamos por una profunda crisis alimentaria y del transporte. Es mi opini\u00f3n para algunos le voy causar molestias. Vuelvo y lo repito pensar diferente NO es un delito. Es un derecho fundamental.", "date": "2022-06-15 04:07:37", "url": "https://facebook.com/984907325533940"}, {"text": "Ese mal llamado guerrero va a tener que abrir un perfil falso nuevo", "date": "2022-06-15 04:07:37", "url": "https://facebook.com/984910822200257"}, {"text": "\ud83d\udc4c Exelente refleccion", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983679978990008"}, {"text": "Muy lindas y cierta palabras", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983688465655826"}, {"text": "Dimelo a mi que por estos d\u00edas estoy de ve para aqu\u00ed y para all\u00e1 desde hace casi dos semanas entre la INASS y el MTSS en el Cerro para acabar de obtener la ayuda de la Asistencia Social de mi hijo arribante a 17 a\u00f1os .\nMe dirij\u00ed correctamente a los funcionarios y el caso est\u00e1 siendo valirado por la directora del MTSS en el Cerro y a\u00fan no he obtenido respuesta y eso que me pidi\u00f3 tel\u00e9fono y jur\u00f3 llamarme. Todav\u00eda espero en el banco de la paciencia.\nNo me puedo estresar.\nEsto es cuando quiera llamarme como prometi\u00f3.", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983698135654859"}, {"text": "Repasaremos no, ya esto fracasoooo", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983699725654700"}, {"text": "Que horror cuba se cae a pedazos\ud83e\udd72", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983700165654656"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983716678986338"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fmis respetos para ti gloria por tan claro y acertado comentario ,ya no aguantamos una mentira ,la desesperanza y la desesperaci\u00f3n se han apoderado de este pueblo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fhasta cuando los adornos ,hay k llamar las cosas por su nombre", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983718092319530"}, {"text": "Muchas raz\u00f3n", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983734012317938"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f bien dicho", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983747405649932"}]}, {"text": "Para los agentes de la Seguridad del Estado y los de la Contrainteligencia. Basta ya, p\u00f3nganse de parte de ese pueblo sufrido. El estado no es el que tienen que defender, el que tienen que defender es al PUEBLO CUBANO.\n\nAqu\u00ed los \u00fanicos mercenarios pagados son ustedes los de la seguridad de estado, tanto se ha invertido en ustedes que el pa\u00eds no tienen nada. Ustedes no producen nada. Dan asco , entiende! . La gente no los quiere. Los desprecia. Lo que para ustedes es algo grande, defendiendo a los dictadores, para el pueblo ustedes son escorias, lacras de la sociedad que no dan para otra cosa y el minint los capta para chivatear y al final terminan robando y callendo en el mismo mal, tapando las injusticias. Ustedes son lo peor. Han destruido al pa\u00eds y a su pueblo y a su familia defendiendo al Estado. Muchos de la oposici\u00f3n son pagados pero esos trabajan para ustedes. Ahora en Cuba todo el mundo es disidente y nadie quiere este r\u00e9gimen criminal comunista.\n\nTRANSICI\u00d3N A LA DEMOCRACIA YA!", "date": "2022-06-15 09:07:35", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985047028853303", "comment": [{"text": "yo considero que el peor enemigo del pueblo cubano es el malgobierno y todos los que trabajan para el. pnr, far, etc. lo \u00fanico que hacen es maltratar, mentir, pisotear, y acabar con la paciencia de los que quieren un futuro pr\u00f3spero y libre.", "date": "2022-06-15 12:07:53", "url": "https://facebook.com/985110978846908"}, {"text": "El salario de esas personas es alto, los polic\u00edas muchos ganan m\u00e1s de 10 mil pesos, por eso reprimen al pueblo, por eso responden al gobierno. Sabes cto es el salario aproximado de un m\u00e9dico no pasa de 6000, un maestro algo similar, y los polic\u00edas, FAR, MININT ufff", "date": "2022-06-15 13:07:53", "url": "https://facebook.com/985165405508132"}, {"text": "Vete ya", "date": "2022-06-15 19:07:53", "url": "https://facebook.com/985294995495173"}, {"text": "Presidente,esta\nmos con usted para lo que sea,no nos van a intimidar con sus est\u00fapidos llamados a entregar a nuestro Pa\u00eds", "date": "2022-06-15 21:07:53", "url": "https://facebook.com/985330155491657"}, {"text": "Fuera", "date": "2022-06-15 22:39:54", "url": "https://facebook.com/985389748819031"}]}, {"text": "Estudiantes universitarios cubanos denuncian en sus redes sociales la mala alimentaci\u00f3n que reciben en los comedores de sus centros de estudio\n********************\nAsere as\u00ed no hay quien viva y estudie en una universidad . Esto es lo que he almorzado en 3 d\u00edas seguidos ( pero as\u00ed llevamos d\u00edas )Ahora sin corriente, despu\u00e9s de comerse eso y llenarse con agua tampoco podemos dormir para olvidarse del hambre . YA NO AGUANTO M\u00c1S \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\n\nA mi me encanta el chicharo . Me fajo en mi casa para que mi mam\u00e1 me lo cocine , pero si por lo menos tuviera la calidad que lleva , pero eso que nos hacen aqu\u00ed a veces ni sal tiene , todo muy asqueroso . As\u00ed no hay quien viva la verdad \ud83d\ude12\n\nYo creo que llevamos m\u00e1s de un mes en eso aqu\u00ed , a veces le ponen un huevito( hervido) y ya , pero muy pocas veces\n\nA ver la comida siempre ha sido mala pero uno por lo menos antes sal\u00eda y pod\u00eda comerte una pizza o un pan , un jugo .Actualmente casi todos los quioscos qu\u00e9 hay venden todo car\u00edsimo y casi todo lo que tienen son productos en MLC.Y un pan de 30$ no llena \ud83d\ude23y no hay econom\u00eda para 2", "date": "2022-06-14 16:58:24", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/984665295558143", "comment": [{"text": "Se est\u00e1n buscando que los estudiantes no estudien m\u00e1s \ud83d\ude2b\ud83d\ude29\ud83d\ude2b\ud83d\ude29\ud83d\ude2b", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984668165557856"}, {"text": "Si vieran la comida de mi trabajo ,,llorar\u00eda ,,\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984668965557776"}, {"text": "Me imagino el q este estudiando hoy en una Universidad el hambre q pasara y el bolsillo d los padres como estara", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984674222223917"}, {"text": "Con esa asquerosidad no hay neurona que genere...es triste pero totalmente una realidad....la comida buena es para los hoteles", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984675815557091"}, {"text": "A seguir aguantando Porq ni quejarte te dejan con las nuevas resoluciones k s\u00f3lo los de arriba sabr\u00e1n Porq las ponen somos los 3 monos sordo.ciego y mudos", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984676625557010"}, {"text": "Y las primarias es arroz y ch\u00edcharo sin m\u00e1s nada", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984677365556936"}, {"text": "La pura realidad.", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984678538890152"}, {"text": "Preguntenle a los muchachos, hace 50 a\u00f1os Plan la Escuela al Campo, con la Secundaria 26 de Julio en Yara, fin de a\u00f1o, harina de ma\u00edz frijol negro y un caramelo.....uh\nuh ahi musmo montamos un berro y cuando pas\u00e1bamos por donde serv\u00edan, comida oa los MACHOS, no fue huelga, pero se me condecor\u00f3 con la medalla al Merito del Capit\u00e1n ARA\u00d1A", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984685258889480"}, {"text": "Eso nunca ha cambiado,yo estudi\u00e9 en la universidad y era un asco la comida, pero todo est\u00e1 as\u00ed, nadie le importa nada,solo le importa la comida de los hoteles, ah\u00ed si", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984685582222781"}, {"text": "Eso es una total mentira. Mel\u00f2n? Jeje en donde dan eso?\ud83d\ude02", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984699055554767"}, {"text": "Q hasco ya ni estudiar se puede en este pais", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984699638888042"}, {"text": "Jiji..yo llevo el almuerzo de mi casa cuando puedo...que es lo mismo..pero mejor realizado....av\neses me pas\u00f3 el d\u00eda en blanco... Y sin desayuno...se\u00f1o\nres hay hambreeee y con eso no se juega", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984776848880321"}, {"text": "As\u00ed est\u00e1n todas las escuelas del pa\u00eds es triste lo q pasan nuestros hijos y m\u00e1s triste es nosotros como padres ver q no hay nada ,cada d\u00eda m\u00e1s miseria y hambre", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984792608878745"}, {"text": "Infame", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984802222211117"}, {"text": "Averiguen ademas que comen los ni\u00f1os del circulo infantil y primaria\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "date": "2022-06-15 00:08:06", "url": "https://facebook.com/984805348877471"}, {"text": "Por dios \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "date": "2022-06-15 00:08:06", "url": "https://facebook.com/984823455542327"}, {"text": "Eso tambi\u00e9n es culpa de los cocineros elaboran mal la comida para k los estudiantes no la coman y ellos llev\u00e1rsela de sancocho para los puerco normal veo somos cubanos", "date": "2022-06-15 08:08:06", "url": "https://facebook.com/985009648857041"}, {"text": "Y en los seminternado que", "date": "2022-06-15 13:08:06", "url": "https://facebook.com/985158422175497"}, {"text": "As\u00ed mismo es, soy m\u00e9dico y pr\u00e1cticamente hacemos guardia de 24h gratis pq lo que pagan por guardia no llega ni para comprar una pizza que la m\u00e1s barata actualmente es de 50 pesos, y no dan una comida asquerosa similar a esa, y los directivos del hospital tiene su cocina aparte y ni hablarte de los bufet. Pero bueno el sociolismo", "date": "2022-06-15 14:08:07", "url": "https://facebook.com/985171402174199"}, {"text": "Pues no estudies macho!!! Que es lo tu aspiras...", "date": "2022-06-15 16:08:07", "url": "https://facebook.com/985230125501660"}, {"text": "En cualquier pa\u00eds lo que te dan gratis en Cuba tienes que pagarlo.", "date": "2022-06-15 16:08:07", "url": "https://facebook.com/985230898834916"}, {"text": "Comida de perros para estudiantes, ni\u00f1os de circulos, enfermos hospitalizados,\ntrabajadores .. Donde vamos a parar??", "date": "2022-06-15 17:08:07", "url": "https://facebook.com/985244912166848"}, {"text": "Peor los ni\u00f1os", "date": "2022-06-15 22:38:07", "url": "https://facebook.com/985388895485783"}]}, {"text": "Ricardo Ram\u200eCUBANOS LLEGO LA HORA \u2764\nYesterday at 12:20 AM \u00b7", "date": "2022-06-13 20:23:31", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/984012455623427", "comment": [{"text": "Este pueblo lo k no tiene es un verdadero L\u00edder,\nUno k sea cabeza y no cola xk hay mucho miedo \ud83d\ude28 !!\nMis respetos para Amelia", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984046945619978"}, {"text": "Una verdadera guerrera ha tenido el valor que muchos no tienen", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984320845592588"}, {"text": "Despu\u00e9s del v\u00eddeo solo falta el dep\u00f3sito", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984743708883635"}, {"text": "Amelia es una de las tantas personas que reciben dinero para revolver al pa\u00eds ,es cierto que tenemos muchos problemas,pero ninguno de los que pagan los van a resolver al contrario lo van a empeorar,si fueran tan buenos y quisieran tanto a Cuba ayudar\u00edan a resolver los problemas ,sin embargo est\u00e1n llamando al pueblo a las calles sabiendo las consecuencias que esto trae consigo ,pero sabremos defender a nuestro pa\u00eds pase lo que pase", "date": "2022-06-15 21:08:16", "url": "https://facebook.com/985343748823631"}, {"text": "Ricardo Ram", "date": "2022-06-15 22:08:16", "url": "https://facebook.com/985350468822959"}, {"text": "Ricardo Ram", "date": "2022-06-15 22:08:16", "url": "https://facebook.com/985350652156274"}]}, {"text": "El enemigo es el gobierno cubano, qu\u00e9 bien dicho !", "date": "2022-06-13 13:13:36", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/983781012313238", "comment": [{"text": "Puede que este en desacuerdo con muchas cosas del comunismo en Cuba, pero este se\u00f1or est\u00e1 hablando de m\u00e1s. Acaso este se\u00f1or solo tiene ojos para ver lo que hace Cuba y esos pa\u00edses que menciona y no tiene ojos para ver que el c\u00e1ncer de Am\u00e9rica Latina ha sido USA.", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984017468956259"}, {"text": "El c\u00e1ncer de Am\u00e9rica latina es y ser\u00e1 el comunismo.", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984073498950656"}, {"text": "Fredy Alvarez", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984537345570938"}, {"text": "EL ENEMIGO NUNCA SER\u00c1 EL PUEBLO QUE EN CUBA GIBIERNA", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984537688904237"}, {"text": "SI GOBIERNO CUBANO ES EL ENEMIGO\nSER\u00c1 ESTE EL AMIGO?", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984538268904179"}, {"text": "L\u00d3GICA MERCENARIA\nESTOS SON LOS AMIGOS DE LOS PUEBLOS\nTE ROBAN TUS RECURSOS DESPU\u00c9S DE ASESINAR CON CARAS E INTELIGENTES BOMBAS A TUS HIJOS", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984538922237447"}, {"text": "AMIGO\u2026.\nDESBLOQU\u00c9AME YA", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984539902237349"}, {"text": "Este ........ ni el mismo se cree lo que est\u00e1 diciendo.......\n...", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984736678884338"}, {"text": "Horacio Enrique Ilniky", "date": "2022-06-15 22:34:23", "url": "https://facebook.com/985387295485943"}]}, {"text": "Cuantos ni\u00f1os en Cuba tienen esto en el desayuno?", "date": "2022-06-15 16:00:59", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985238788834127", "comment": [{"text": "Muy pocos \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "date": "2022-06-15 17:08:33", "url": "https://facebook.com/985244138833592"}, {"text": "Dentro de la poblaci\u00f3n... NINGUNO .", "date": "2022-06-15 17:08:33", "url": "https://facebook.com/985244545500218"}, {"text": "Muy pocos realmente \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "date": "2022-06-15 17:08:33", "url": "https://facebook.com/985245988833407"}, {"text": "Pocos", "date": "2022-06-15 17:08:33", "url": "https://facebook.com/985251182166221"}, {"text": "que tristeza para madres y hijos,que dolor", "date": "2022-06-15 17:08:33", "url": "https://facebook.com/985251548832851"}, {"text": "Bueno seg\u00fan el gobierno y la revoluci\u00f3n los de clase 1(con MLC)los otros q inventen,q se las arreglen como puedan,esa es la continuidad de la q nadie habla en los medios.", "date": "2022-06-15 17:08:33", "url": "https://facebook.com/985256278832378"}, {"text": "Ning\u00fan ni\u00f1o.\nMucha tristeza", "date": "2022-06-15 17:08:33", "url": "https://facebook.com/985256305499042"}, {"text": "Muy bien pocos,los d 7 a\u00f1os se la quitan cuando mas falta les hace para darsela a los turistas en los hoteles y los.ni\u00f1os q se jodan y son el futuro del pais,menos mal q mi nieto no vive en este cochino pais", "date": "2022-06-15 17:08:33", "url": "https://facebook.com/985260058832000"}, {"text": "Muy pocos", "date": "2022-06-15 17:08:33", "url": "https://facebook.com/985261095498563"}, {"text": "los mios noooooo", "date": "2022-06-15 17:08:33", "url": "https://facebook.com/985262418831764"}, {"text": "Que he eso, eh ??", "date": "2022-06-15 18:08:33", "url": "https://facebook.com/985264782164861"}, {"text": "Los hijos de los dirigentes", "date": "2022-06-15 18:08:33", "url": "https://facebook.com/985264935498179"}, {"text": "Para que ablar de eso men...", "date": "2022-06-15 18:08:33", "url": "https://facebook.com/985265542164785"}, {"text": "Ninguno,", "date": "2022-06-15 18:08:33", "url": "https://facebook.com/985267675497905"}, {"text": "Muy pocos", "date": "2022-06-15 18:08:33", "url": "https://facebook.com/985268448831161"}, {"text": "Los hijos y nietos de los dinosaurios", "date": "2022-06-15 18:08:33", "url": "https://facebook.com/985283158829690"}, {"text": "Bien poquitos", "date": "2022-06-15 19:08:33", "url": "https://facebook.com/985294685495204"}, {"text": "Creo que muy pocos", "date": "2022-06-15 19:08:33", "url": "https://facebook.com/985295875495085"}, {"text": "Los hijos de los ministros y camarilla", "date": "2022-06-15 19:08:33", "url": "https://facebook.com/985297395494933"}, {"text": "Si los ay.los hijos de los q dirigen este pa\u00eds.Ni la corriente les falta tampoco.Los \u00fanicos resingaos aqu\u00ed es el pueblo", "date": "2022-06-15 19:08:33", "url": "https://facebook.com/985301305494542"}, {"text": "Es una triste realidad algo que era tan sencillo que pena tantos a\u00f1os de sacrificio y esfuerzos y a estas alturas todo est\u00e1 peor que pena y verg\u00fcenza ,no hay dinero para importar comida y leche pero las obras del turismo y remodelaciones no paran entonces me pregunto ,hay o no hay dinero?", "date": "2022-06-15 19:08:33", "url": "https://facebook.com/985301642161175"}, {"text": "Ning\u00fano", "date": "2022-06-15 19:08:33", "url": "https://facebook.com/985305078827498"}, {"text": "Muy pocos ,esa es la triste realidad", "date": "2022-06-15 20:08:33", "url": "https://facebook.com/985322668825739"}, {"text": "Muy pocos", "date": "2022-06-15 21:08:33", "url": "https://facebook.com/985339305490742"}, {"text": "Es que ya ni el yogurt de soya que les daban de 7 a\u00f1os en adelante....ni eso \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude25", "date": "2022-06-15 21:08:33", "url": "https://facebook.com/985348045489868"}, {"text": "Los menores de 7 a\u00f1os, despu\u00e9s ya son grandes porque no le dan leche. S\u00e1lvese quien pueda. Solo los hijos de los dirigentes pueden tomar leche", "date": "2022-06-15 22:08:33", "url": "https://facebook.com/985353355489337"}, {"text": "Una minoria", "date": "2022-06-15 22:08:33", "url": "https://facebook.com/985361338821872"}, {"text": "Ciertamente muy pocos", "date": "2022-06-15 22:08:33", "url": "https://facebook.com/985370715487601"}, {"text": "Los hijos de los dirigentes y los hijos de los que trabajan en bodegas, jjjj", "date": "2022-06-15 22:17:33", "url": "https://facebook.com/985376698820336"}, {"text": "Muy pocos y mi madre una anciana de 96 a\u00f1os est\u00e1 sin tomar leche siento un dolor tremendo que llegue al final de su vida con estos pro lemas de escaces de todo tipo medicamentos. Comida leche luz en fin todo lo que nos afecta al cubano de a pie. Est\u00e1 en sillas de ruedas", "date": "2022-06-15 22:32:33", "url": "https://facebook.com/985385998819406"}, {"text": "Ninguno \ud83d\ude22", "date": "2022-06-15 17:08:35", "url": "https://facebook.com/985242928833713"}, {"text": "Los m\u00edos no", "date": "2022-06-15 17:08:35", "url": "https://facebook.com/985243588833647"}]}, {"text": "Se desarrolla en la ma\u00f1ana de hoy el FORUM de base en nuestro centro, nos acompa\u00f1a Delia D\u00edaz Secretaria del FORUM de Ciencia y T\u00e9cnica en Sandino.", "date": "2022-06-14 19:30:08", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/984716238886382", "comment": [{"text": "Miguel Medina Paradela", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984780762213263"}, {"text": "Mucho bla bla bla y no se resuelve nada", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984800738877932"}, {"text": "Dios mio si pens\u00e9 q estaban en el pulgatorio!", "date": "2022-06-15 00:08:43", "url": "https://facebook.com/984820065542666"}, {"text": "Y que dieron de merienda ?? \ud83d\ude02", "date": "2022-06-15 03:08:43", "url": "https://facebook.com/984889182202421"}, {"text": "Oye tremendo forum de ciencias y t\u00e9cnicas hahahaha dan asco", "date": "2022-06-15 03:08:43", "url": "https://facebook.com/984889648869041"}, {"text": "Rebeca IValdes", "date": "2022-06-15 04:08:43", "url": "https://facebook.com/984909852200354"}, {"text": "Foro de base del lim\u00f3n? Y cu\u00e1l fue el resultado?", "date": "2022-06-15 06:08:43", "url": "https://facebook.com/984951065529566"}, {"text": "Cuanta mano de obra perdiendo el tiempo \u23f1", "date": "2022-06-15 06:08:43", "url": "https://facebook.com/984951948862811"}, {"text": "Leroy Frias Guzm\u00e1n", "date": "2022-06-15 07:08:43", "url": "https://facebook.com/984974605527212"}, {"text": "Leroy Frias Guzm\u00e1n", "date": "2022-06-15 07:08:43", "url": "https://facebook.com/984974748860531"}, {"text": "Yan Rodriguez", "date": "2022-06-15 07:08:43", "url": "https://facebook.com/984981262193213"}, {"text": "MISERABLES", "date": "2022-06-15 07:08:43", "url": "https://facebook.com/984984925526180"}, {"text": "Elizabeth Pe\u00f1a", "date": "2022-06-15 08:08:43", "url": "https://facebook.com/985013458856660"}, {"text": "Elizabeth Pe\u00f1a", "date": "2022-06-15 08:08:43", "url": "https://facebook.com/985013688856637"}, {"text": "Serio\ud83e\udd26\ud83e\udd14", "date": "2022-06-15 09:08:43", "url": "https://facebook.com/985041215520551"}, {"text": "Jacque Ibarra", "date": "2022-06-15 09:08:43", "url": "https://facebook.com/985043842186955"}, {"text": "Sandino ?\nEse es el pueblo de los DESTERRADOS del Escambray ?", "date": "2022-06-15 10:08:43", "url": "https://facebook.com/985055152185824"}, {"text": "https://\nyoutu.be/\nMc4Uxtvcj6k", "date": "2022-06-15 10:08:43", "url": "https://facebook.com/985055932185746"}, {"text": "https://\nyoutu.be/\n4__3U39-bUU", "date": "2022-06-15 10:08:43", "url": "https://facebook.com/985057632185576"}, {"text": "Azotados por los apagones de 10 horas pero presentes en el forum ,dioss mio y q pin.. hablan ,q resuelven dan pena a eso no se le hace foto", "date": "2022-06-15 10:08:43", "url": "https://facebook.com/985068575517815"}, {"text": "Cara de hambre es lo que tienen", "date": "2022-06-15 12:08:43", "url": "https://facebook.com/985125618845444"}, {"text": "Con tantos problemas que hay en sandino, la carretera de sandino a cortes es un terrapl\u00e9n por favor, sin palabras el gobierno de sandino no tiene poder, los campesinos sufrieron por que no hay petr\u00f3leo para que les vayan a recoger los productos,,por favor ocupante de esas cosas, los consultorio medico sin recursos,,son demasiadas cosas las que ay para ocuparse", "date": "2022-06-15 13:08:43", "url": "https://facebook.com/985139902177349"}, {"text": "Lo que tienen que hacer es arreglar esas ventanas antes de que se caigan.", "date": "2022-06-15 17:08:43", "url": "https://facebook.com/985250048833001"}, {"text": "Cuatro v3g3t3s cagalitrosas muertas de h@mbre es lo que se ve ahi\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "2022-06-15 20:08:43", "url": "https://facebook.com/985310558826950"}, {"text": "Jjjjjjjjjjjjjjj\njj que verg\u00fcenza jjjjjjjjjjjjjjj\njj", "date": "2022-06-15 22:31:43", "url": "https://facebook.com/985385682152771"}]}, {"text": "\ud83d\udea8DENUNCIA \ud83d\udea8\n\nBuenos dias soy enfermera del hospital de cabaiguan provincia de santi spiritus aclaro la politica no me interesa esto lo hago proque ya no sabemos de que forma esto pueda llegar a cualquier dirigente de este municipio o provincia que de verdad le interese un poquito la salud y el bienestar del pueblo llevamos tiempo informando que la planta del hospital esta rota y a nadie le importa cada vez que va la corriente la planta se apaga esto ocurre con una frecuencia mas menos cada 15 o 20 minutos mi pregunta \u00bfel pueblo le interesa a alguien ? anoche se fue la corriente a las 2 am llego una emergencia 4 y pico de la ma\u00f1ana el hospital oscuro con la linterna del telefono hicimos lo que pudimos el paciente fallecio yloos que estan en terapia que dependen de una planta de oxigeno y de monitores se antendio a una asmatica con la luz de la linterna yo quiero que me digan si esas vidas humanas valen menos que un pu\u00f1ado de kilowa por que cada vez que esto sucede se llama y se informa y la respuesta siempre es la misma el apagon esta programado ( quiero que esto se comparta no por problemas politico ) no se me mal interprete solo quero que de esta forma llegue al las personas correctas y le pudan dar solucion a algo que no es tan dificil como arreglar la planta o no afectar el circuito los pacientes y sus familiares son seres humanos por favor esto no es por politica ni persona aunque a mi tambien me afecte solo que somos seres humanos gracias saludos\n\n\u270d\ufe0fy \ud83d\udcf7 YASNALLA MEDEROS\n\nhttps://www.facebook.com/100079071322931/posts/136597792319264/", "date": "2022-06-15 18:46:00", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985299248828081", "comment": [{"text": "Tienes toda la raz\u00f3n hoy eso no le importa a nadie y por supuesto aquel que fallece no es famila de ning\u00fan dirigente de esa provincia", "date": "2022-06-15 20:08:51", "url": "https://facebook.com/985324765492196"}, {"text": "Sra, en estos momentos, la pol\u00edtica est\u00e1 alrededor de todo, pues todo est\u00e1 as\u00ed por qu\u00e9 precisamente es la pol\u00edtica, quien toma las decisiones, y como bien dijo ud, no hay pol\u00edticos con familias all\u00ed, por tanto no les interesan.", "date": "2022-06-15 22:08:51", "url": "https://facebook.com/985354255489247"}, {"text": "Me uno a usted aparten la pol\u00edtica estos problemas estan ahi y el culpable no es el bloqueo son cosas q tienen soluci\u00f3n aqu\u00ed", "date": "2022-06-15 22:08:51", "url": "https://facebook.com/985358668822139"}, {"text": "Cuanta insensibilidad hasta cuando mi Dios querido.", "date": "2022-06-15 22:31:51", "url": "https://facebook.com/985385048819501"}]}, {"text": "Mambisa Flores\n1 hr \u00b7 TikTok \u00b7", "date": "2022-06-15 22:16:51", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985376538820352", "comment": []}, {"text": "OTRA MADRE CUBANA QUE NO AGUANTA M\u00c1S EL SOCIALISMO\n************************\nEl que me conoce sabe que no soy de hacer este tipo de publicaciones pero hoy llegu\u00e9 al limite con l\u00e1grimas en los ojos escribo esta nota , alguien que me recomiende una psic\u00f3loga para que me oriente y me explique c\u00f3mo decirle a mis hijas que tienen que ir para la escuela sin desayunar sin dormir ni de dia ni de noche y que cuando regresen de la escuela es posible que tengan q comerse un plato de arroz sin mas nada porque su madre el poco dinero que gana no le alcanza para comprar las cosas caras que hay en la calle que si est\u00e1n enfermos no puedes ni siquiera hacerle una sopa c\u00f3mo les digo que los ni\u00f1os no comen galletas ni caramelos que tengo que pasar por otra cuadra de la tienda para que no vean las confituras en la vitrina ni dulces ni pueden tener fiesta de cumplea\u00f1os , Dios mio dame fuerzas para luchar por mis hijas q no tienen culpa de nada y lo sufren todo solo los padres sabemos cuanto duele que t\u00fa hijo te diga tengo hambre y t\u00fa sin saber que responder para no herir sus sentimientos se que no resuelvo nada con esta publicaci\u00f3n pero les juro que necesitaba desahogarme \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "date": "2022-06-15 19:29:40", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985314138826592", "comment": [{"text": "La verdad es la verdad", "date": "2022-06-15 20:09:00", "url": "https://facebook.com/985315685493104"}, {"text": "Muy triste pero es la realidad", "date": "2022-06-15 20:09:00", "url": "https://facebook.com/985319575492715"}, {"text": "Q trite", "date": "2022-06-15 20:09:00", "url": "https://facebook.com/985320462159293"}, {"text": "Sin palabras el tema.de.la.alim\nentacion es q no tenemos ni lo b\u00e1sico para vivir todo es un desastre", "date": "2022-06-15 21:09:00", "url": "https://facebook.com/985328998825106"}, {"text": "La vida es con dolor y muchos sufrimiento y traimos a nuestro hijos apasar trabajo en este mundo no es f\u00e1cil hay que cojer la vida con carma porque ellos no pasan trabajo todos lo tienen en su casa y el pueblo que sufran de estr\u00e9s", "date": "2022-06-15 21:09:00", "url": "https://facebook.com/985329655491707"}, {"text": "Sin palabras", "date": "2022-06-15 21:09:00", "url": "https://facebook.com/985330445491628"}, {"text": "Estoy con tu dulor pues paso por esa misma agon\u00eda y ya no aguanto mas", "date": "2022-06-15 21:09:00", "url": "https://facebook.com/985336362157703"}, {"text": "Haci es yo se lo q se siente por q la m\u00eda tiene 4 a\u00f1os y se me parte el alma cuando me dice mam\u00e1 quiero esto o aquello y siempre tengo q decirle q no porq de d\u00f3nde", "date": "2022-06-15 21:09:00", "url": "https://facebook.com/985336898824316"}, {"text": "Horrible todo esto k tenemos k pasar es asqueado \ud83e\udd2e tener k estar repitiendo lo mismo y nadie nos oye por dios hasta cuando tenemos k aguantar", "date": "2022-06-15 21:09:00", "url": "https://facebook.com/985337605490912"}, {"text": "Sin palabras", "date": "2022-06-15 21:09:00", "url": "https://facebook.com/985338155490857"}, {"text": "Esto es vergonzoso todo tan caro es injusto k un pa\u00eds productor de az\u00facar el pueblo no tenga ni para endulzar el caf\u00e9 ni hacerle agua con az\u00facar a los ni\u00f1os es horrible \ud83d\ude24 todo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "date": "2022-06-15 21:09:00", "url": "https://facebook.com/985338425490830"}, {"text": "Solary Casas", "date": "2022-06-15 21:09:00", "url": "https://facebook.com/985338778824128"}, {"text": "Milagros Ortega", "date": "2022-06-15 21:09:00", "url": "https://facebook.com/985345482156791"}, {"text": "Es rabia y tristeza lo que se siente a la misma vez", "date": "2022-06-15 21:09:00", "url": "https://facebook.com/985348812156458"}, {"text": "La triste realidad de nosotras las madres cubanas hasta cu\u00e1ndo ser\u00e1 esto se\u00f1or \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "date": "2022-06-15 22:09:00", "url": "https://facebook.com/985357378822268"}, {"text": "La publicaci\u00f3n dice: Otra madre m\u00e1s, que no aguanta el socialismo, cuando en realidad deber\u00eda ser: otra madre de las miles, que vivimos en Cuba que sufre, con dolor, las necesidades que tenemos producto del bloqueo, que los cubanos y americanos buenos, que nos quieren tanto, nos tienen impuesto; porque cuando lo decimos nosotros dicen que es incierto, pero tantos presidentes de pa\u00edses diversos, con diferentes ideolog\u00edas a la nuestra y miles de personas amigas, reclamando por esto, simplemente, claro, por supuesto, que es cierto. Es triste, para las madres, pasar por esto, la comprendo, tambi\u00e9n lo soy, y cuido a un hermano enfermo. No llores, pienso, que pronto las cosas cambien; tus hijos no deben verte llorando, aunque es dif\u00edcil, piensa que los est\u00e1s educando, y qui\u00e9n sabe a\u00fan lo que en la vida, les espera.Es dif\u00edcil, no te molestes, por favor, ens\u00e9\u00f1ales a ser fuertes, aunque tu alma se desgarre y tu mente no soporte, si nos rendimos, vendr\u00e1n tiempos peores, entonces s\u00ed, que nadie pondr\u00e1 freno a todos estos desmanes. Eres buena, eres buena madre, lo est\u00e1s demostrando, y s\u00e9 que no es f\u00e1cil, pero piensa en ellos y que no les falte tu amor, tu ternura y todo tu coraje.Soy maestra, adoro a los ni\u00f1os, comprendo a las madres.\u2764\ufe0f \ud83c\udf39", "date": "2022-06-15 22:09:00", "url": "https://facebook.com/985359985488674"}, {"text": "DIME TU QUE ES ESTO UNA HUELGA MATERNA", "date": "2022-06-15 22:09:00", "url": "https://facebook.com/985360938821912"}, {"text": "Pobre madres cubanas", "date": "2022-06-15 22:12:00", "url": "https://facebook.com/985373952153944"}]}, {"text": "#DiazCanelSINGAO", "date": "2022-06-15 21:46:26", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985363992154940", "comment": [{"text": "Otra mentira, sean serios al menos.", "date": "2022-06-15 22:09:07", "url": "https://facebook.com/985365592154780"}, {"text": "Que montaje m\u00e1s feo.", "date": "2022-06-15 22:09:07", "url": "https://facebook.com/985366165488056"}]}, {"text": "Patria y vida\nMachete", "date": "2022-06-15 22:01:13", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985370318820974", "comment": []}, {"text": "Patria y vida\nMachete", "date": "2022-06-15 22:00:49", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985370198820986", "comment": []}, {"text": "", "date": "2022-06-11 22:44:21", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/982807989077207", "comment": [{"text": "Y el m\u00edo!", "date": "2022-06-11 00:00:00", "url": "https://facebook.com/982812512410088"}, {"text": "Jajajaja", "date": "2022-06-11 00:00:00", "url": "https://facebook.com/982814162409923"}, {"text": "Suspendida por 30 dias por chivata", "date": "2022-06-11 00:00:00", "url": "https://facebook.com/982843512406988"}, {"text": "Si esta esta pasando trabajo yo estoy muerto,de que las hay las hay.", "date": "2022-06-12 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983001515724521"}, {"text": "Eso es falso", "date": "2022-06-12 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983140292377310"}, {"text": "Wley Proenza L\u00f3pez", "date": "2022-06-12 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983140852377254"}, {"text": "Vive mejor que cualquiera", "date": "2022-06-12 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983140879043918"}, {"text": "Amelia te Felicito a ti a todas esas Madre Cubanas que est\u00e1n cansadas de tantas Mentiras...El gobierno no les Importa el pueblo solo sus intereses ...todas para las calle para que mundo por una ves y por toda senden cuenta que ese gobierno No No Sirve que es Correcto y asesino ....queremos Liberta...Liber\nta....Liberta..\n.", "date": "2022-06-12 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983147795709893"}, {"text": "Y el mio. Madre valiente. Lucha por sus hijos", "date": "2022-06-12 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983242035700469"}, {"text": "El sentir de toda madre", "date": "2022-06-12 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983321109025895"}, {"text": "Bueno lo \u00fanico que se es que santa clara la apolla", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/983731115651561"}, {"text": "Fuerza Amelia", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/984667042224635"}]}, {"text": "\"Napole\u00f3n hab\u00eda censurado estas ideas por considerarlas contrarias al esp\u00edritu del Animalismo. La verdadera felicidad, mencionaba \u00e9l, consist\u00eda en trabajar duro y vivir frugalmente.\"\nGeorge Orwell\nRebeli\u00f3n en la granja\n\npd. Pueden descargar el libro gratis aqu\u00ed: http://www.librosmaravillosos.com/lagranja/pdf/La%20Granja%20de%20los%20Animales%20-%20George%20Orwell.pdf", "date": "2022-06-15 21:54:33", "url": "https://facebook.com/groups/539271113430899/posts/985367772154562", "comment": []}, {"text": "Hasta el momento nadie ha encontrado los n\u00fameros correctos, a\u00fan no hay ganadores, felicidades a la luna.", "date": "2022-06-15 13:28:02", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2870941349866587", "comment": [{"text": "3452839", "date": "2022-06-15 21:09:53", "url": "https://facebook.com/2871140096513379"}, {"text": "Ahora si", "date": "2022-06-15 21:09:53", "url": "https://facebook.com/2871140209846701"}, {"text": "Q tal", "date": "2022-06-15 21:09:53", "url": "https://facebook.com/2871140293180026"}, {"text": "Ahora si gan\u00e9", "date": "2022-06-15 21:09:53", "url": "https://facebook.com/2871140353180020"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-15 22:09:53", "url": "https://facebook.com/2871143743179681"}, {"text": "#45283", "date": "2022-06-15 22:09:53", "url": "https://facebook.com/2871148006512588"}, {"text": "#45283", "date": "2022-06-15 22:09:53", "url": "https://facebook.com/2871148013179254"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 22:09:53", "url": "https://facebook.com/2871148426512546"}, {"text": "8452839 ese es el #", "date": "2022-06-15 22:09:53", "url": "https://facebook.com/2871149013179154"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 22:09:53", "url": "https://facebook.com/2871150433179012"}, {"text": "452839", "date": "2022-06-15 22:09:53", "url": "https://facebook.com/2871166583177397"}, {"text": "Saludos", "date": "2022-06-15 22:09:53", "url": "https://facebook.com/2871166676510721"}, {"text": "6452839", "date": "2022-06-15 22:09:53", "url": "https://facebook.com/2871170256510363"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 22:14:53", "url": "https://facebook.com/2871179533176102"}, {"text": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83d\udd25 \u00a1Tenga una rica experiencia en miner\u00eda y equipos de miner\u00eda de primera clase, brindando a los usuarios los mejores ingresos!\n\ud83e\udd47Bono de plataforma de registro\ud83e\udd47siga el siguiente enlace y obtenga $ 5000 https://t.me/\n+nkGhKJOkTxk2Yjl\nk", "date": "2022-06-15 22:17:53", "url": "https://facebook.com/2871181013175954"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 22:20:53", "url": "https://facebook.com/2871182196509169"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 22:23:53", "url": "https://facebook.com/2871183403175715"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 22:27:53", "url": "https://facebook.com/2871184936508895"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 22:27:53", "url": "https://facebook.com/2871185099842212"}, {"text": "1528", "date": "2022-06-15 22:49:53", "url": "https://facebook.com/2871201073173948"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 22:50:53", "url": "https://facebook.com/2871202349840487"}, {"text": "4528", "date": "2022-06-15 22:50:53", "url": "https://facebook.com/2871202476507141"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 22:51:53", "url": "https://facebook.com/2871202666507122"}, {"text": "Cu\u00e1l n\u00famero quiere que ponga el que no est\u00e1 ahi", "date": "2022-06-15 22:55:53", "url": "https://facebook.com/2871204563173599"}, {"text": "3452839 ese es el sale", "date": "2022-06-15 22:56:53", "url": "https://facebook.com/2871205019840220"}, {"text": "15288", "date": "2022-06-15 22:57:53", "url": "https://facebook.com/2871205416506847"}, {"text": "8452886", "date": "2022-06-15 23:01:53", "url": "https://facebook.com/2871206986506690"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 23:01:53", "url": "https://facebook.com/2871207253173330"}, {"text": "15283", "date": "2022-06-15 23:04:53", "url": "https://facebook.com/2871208499839872"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 23:08:53", "url": "https://facebook.com/2871210873172968"}, {"text": "3452833", "date": "2022-06-15 18:09:55", "url": "https://facebook.com/2871043273189728"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 18:09:55", "url": "https://facebook.com/2871044766522912"}, {"text": "El numero escondido es...\n45283", "date": "2022-06-15 18:09:55", "url": "https://facebook.com/2871054549855267"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 18:09:55", "url": "https://facebook.com/2871058889854833"}, {"text": "Yudermi Valle Alonso", "date": "2022-06-15 18:09:55", "url": "https://facebook.com/2871058943188161"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-15 18:09:55", "url": "https://facebook.com/2871064349854287"}, {"text": "45283.", "date": "2022-06-15 18:09:55", "url": "https://facebook.com/2871064449854277"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 18:09:55", "url": "https://facebook.com/2871064529854269"}, {"text": "bueno cual es el.correcto , diganlo pq.me parece q estan cojiendo a la gente para las cosas", "date": "2022-06-15 19:09:55", "url": "https://facebook.com/2871067216520667"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 19:09:55", "url": "https://facebook.com/2871072803186775"}, {"text": "45288", "date": "2022-06-15 19:09:55", "url": "https://facebook.com/2871075709853151"}, {"text": "528", "date": "2022-06-15 19:09:55", "url": "https://facebook.com/2871077306519658"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 19:09:55", "url": "https://facebook.com/2871077463186309"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 19:09:55", "url": "https://facebook.com/2871080406519348"}, {"text": "Le aseguro que no todos los telegramas son una estafa. Encontr\u00e9 un canal rentable donde invert\u00ed y obtuve mi beneficio en menos de 24 horas. Este canal es 100% leg\u00edtimo. Sin antecedentes de estafa Obtuve mi ganancia en menos de 24 horas\n\ud83d\udce1\ud83d\udce1\ud83d\udd54\ud83d\udd54\u2705\u2705\ud83c\udfe6\ud83c\udfe6\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\n\nhttps://t.me/\n+b9Ui_LxdHUoxMzc\n0", "date": "2022-06-15 19:09:55", "url": "https://facebook.com/2871081166519272"}, {"text": "Oye, Oshonuga Benjam\u00edn Toyin, el n\u00famero que aparece es 45283.\nNo sigan diciendo que nadie ha encontrado los n\u00fameros correctos, porque mienten para que la gente sigan comentando, perdiendo el tiempo y los megas en este enga\u00f1o tonto.", "date": "2022-06-15 19:09:55", "url": "https://facebook.com/2871083436519045"}, {"text": "Gracias m\u00e1s tarde t.me/\nbinaryoptionstra\ndingfxtm", "date": "2022-06-15 20:09:55", "url": "https://facebook.com/2871094386517950"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 20:09:55", "url": "https://facebook.com/2871095559851166"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 20:09:55", "url": "https://facebook.com/2871099269850795"}, {"text": "15283", "date": "2022-06-15 20:09:55", "url": "https://facebook.com/2871105833183472"}, {"text": "Logrado\ud83d\udc4d", "date": "2022-06-15 20:09:55", "url": "https://facebook.com/2871106083183447"}, {"text": "645283", "date": "2022-06-15 21:09:55", "url": "https://facebook.com/2871115206515868"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-15 21:09:55", "url": "https://facebook.com/2871115439849178"}, {"text": "https://t.me/\n+lsJGRRzB_ZBlNWF\nk", "date": "2022-06-15 21:09:55", "url": "https://facebook.com/2871118066515582"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-15 21:09:55", "url": "https://facebook.com/2871128296514559"}, {"text": "9", "date": "2022-06-15 21:09:55", "url": "https://facebook.com/2871128563181199"}, {"text": "Me falta", "date": "2022-06-15 21:09:55", "url": "https://facebook.com/2871128649847857"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 21:09:55", "url": "https://facebook.com/2871129746514414"}, {"text": "346283", "date": "2022-06-15 21:09:55", "url": "https://facebook.com/2871131179847604"}, {"text": "3452839 este es el n\u00famero", "date": "2022-06-15 21:09:55", "url": "https://facebook.com/2871131926514196"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-15 14:09:58", "url": "https://facebook.com/2870956803198375"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 14:09:58", "url": "https://facebook.com/2870957246531664"}, {"text": "Es 45283", "date": "2022-06-15 14:09:58", "url": "https://facebook.com/2870957306531658"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 14:09:58", "url": "https://facebook.com/2870960436531345"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870961433197912"}, {"text": "Gracias muy amable dale gracias alas estrella para que Dios no los castigu\u00e9", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870962053197850"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870964389864283"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+GSRwMOU21TswZGE\n0\nhttps://t.me/\n+GSRwMOU21TswZGE\n0\nhttps://t.me/\n+GSRwMOU21TswZGE\n0\nhttps://t.me/\n+GSRwMOU21TswZGE\n0\n\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\n\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870973023196753"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870974716529917"}, {"text": "15283", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870977093196346"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870978469862875"}, {"text": "845288", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870981896529199"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870982279862494"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870982323195823"}, {"text": "Es el 8452839 es ece el numero no kiero enga\u00f1o", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870986913195364"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870987196528669"}, {"text": "Sino es ece es 3452839 ok", "date": "2022-06-15 15:09:58", "url": "https://facebook.com/2870987733195282"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 16:09:58", "url": "https://facebook.com/2871005496526839"}, {"text": "345283 soy Jos\u00e9 Agusto", "date": "2022-06-15 16:09:58", "url": "https://facebook.com/2871006543193401"}, {"text": "46283", "date": "2022-06-15 17:09:58", "url": "https://facebook.com/2871019146525474"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 17:09:58", "url": "https://facebook.com/2871020169858705"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 17:09:58", "url": "https://facebook.com/2871033073190748"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 17:09:58", "url": "https://facebook.com/2871034466523942"}, {"text": "3452839 Tony Cazon", "date": "2022-06-15 17:09:58", "url": "https://facebook.com/2871034876523901"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 17:09:58", "url": "https://facebook.com/2871040636523325"}, {"text": "152833", "date": "2022-06-15 17:09:58", "url": "https://facebook.com/2871042116523177"}, {"text": "152833", "date": "2022-06-15 17:09:58", "url": "https://facebook.com/2871042119856510"}, {"text": "3452833", "date": "2022-06-15 17:09:58", "url": "https://facebook.com/2871042123189843"}, {"text": "45283 este es", "date": "2022-06-15 18:09:58", "url": "https://facebook.com/2871042849856437"}, {"text": "3452833", "date": "2022-06-15 18:09:58", "url": "https://facebook.com/2871043269856395"}, {"text": "8452839", "date": "2022-06-15 14:10:00", "url": "https://facebook.com/2870943193199736"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 14:10:00", "url": "https://facebook.com/2870945023199553"}, {"text": "15283.", "date": "2022-06-15 14:10:00", "url": "https://facebook.com/2870946766532712"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 14:10:00", "url": "https://facebook.com/2870947636532625"}, {"text": "8462839", "date": "2022-06-15 14:10:00", "url": "https://facebook.com/2870948273199228"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 14:10:00", "url": "https://facebook.com/2870951549865567"}]}, {"text": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udfd2_\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc08\ud835\udc08\ud835\udc08\ud835\udc27\nYesterday at 11:33 PM \u00b7", "date": "2022-06-15 16:03:58", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871012529859469", "comment": [{"text": "5 de agosto del 2002", "date": "2022-06-15 16:10:45", "url": "https://facebook.com/2871014656525923"}, {"text": "Julio", "date": "2022-06-15 17:10:45", "url": "https://facebook.com/2871022513191804"}, {"text": "11 noviembre 53", "date": "2022-06-15 18:10:45", "url": "https://facebook.com/2871049553189100"}, {"text": "https://t.me/\n+H2_cYmagncpjNjc\n0", "date": "2022-06-15 19:10:45", "url": "https://facebook.com/2871068303187225"}, {"text": "Suerte\ud83c\udf40", "date": "2022-06-15 19:10:45", "url": "https://facebook.com/2871073079853414"}, {"text": "31 de enero 1972", "date": "2022-06-15 20:10:45", "url": "https://facebook.com/2871113656516023"}, {"text": "Enero", "date": "2022-06-15 22:10:45", "url": "https://facebook.com/2871142866513102"}, {"text": "13 de junio", "date": "2022-06-15 22:10:45", "url": "https://facebook.com/2871148519845870"}, {"text": "Agosto", "date": "2022-06-15 22:10:45", "url": "https://facebook.com/2871149753179080"}, {"text": "31 d marzo", "date": "2022-06-15 22:19:45", "url": "https://facebook.com/2871181559842566"}, {"text": "4 de Abril 1973", "date": "2022-06-15 22:56:45", "url": "https://facebook.com/2871205073173548"}, {"text": "13 de julio 1982", "date": "2022-06-15 23:05:45", "url": "https://facebook.com/2871208816506507"}]}, {"text": "", "date": "2022-06-15 23:04:46", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871208796506509", "comment": []}, {"text": "Hasta el momento nadie ha encontrado los n\u00fameros correctos, a\u00fan no hay ganadores, felicidades a la luna.", "date": "2022-06-14 11:57:24", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2870214426605946", "comment": [{"text": "45283", "date": "2022-06-15 11:11:00", "url": "https://facebook.com/2870836249877097"}, {"text": "Si yo t lo adivin\u00e9, como es q no hay ganadores?Quier\nes q t lo ponga d nuevo?", "date": "2022-06-15 11:11:00", "url": "https://facebook.com/2870841926543196"}, {"text": "15283", "date": "2022-06-15 11:11:00", "url": "https://facebook.com/2870852266542162"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 11:11:00", "url": "https://facebook.com/2870854249875297"}, {"text": "Todo eso es un cuento deseo que uno se estreses por gusto", "date": "2022-06-15 13:11:00", "url": "https://facebook.com/2870922946535094"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 13:11:00", "url": "https://facebook.com/2870928353201220"}, {"text": "El numero es45283", "date": "2022-06-15 14:11:00", "url": "https://facebook.com/2870932936534095"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 14:11:00", "url": "https://facebook.com/2870934473200608"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-15 14:11:00", "url": "https://facebook.com/2870950453199010"}, {"text": "Yo si los vi jj", "date": "2022-06-15 14:11:00", "url": "https://facebook.com/2870950813198974"}, {"text": "Q tal?", "date": "2022-06-15 14:11:00", "url": "https://facebook.com/2870950879865634"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 14:11:00", "url": "https://facebook.com/2870957226531666"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-15 16:11:00", "url": "https://facebook.com/2870999166527472"}, {"text": "345283 o 345288", "date": "2022-06-15 16:11:00", "url": "https://facebook.com/2871009693193086"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 16:11:00", "url": "https://facebook.com/2871009889859733"}, {"text": "51288,51283", "date": "2022-06-15 16:11:00", "url": "https://facebook.com/2871011489859573"}, {"text": "1452831", "date": "2022-06-15 16:11:00", "url": "https://facebook.com/2871011743192881"}, {"text": "245283,245288", "date": "2022-06-15 16:11:00", "url": "https://facebook.com/2871011973192858"}, {"text": "245 2833\n2452883", "date": "2022-06-15 16:11:00", "url": "https://facebook.com/2871014223192633"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 16:11:00", "url": "https://facebook.com/2871015033192552"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 17:11:00", "url": "https://facebook.com/2871023769858345"}, {"text": "15283", "date": "2022-06-15 18:11:00", "url": "https://facebook.com/2871056656521723"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 21:11:00", "url": "https://facebook.com/2871118949848827"}, {"text": "3452839 q f\u00e1cil", "date": "2022-06-15 21:11:00", "url": "https://facebook.com/2871129963181059"}, {"text": "Esta", "date": "2022-06-15 21:11:00", "url": "https://facebook.com/2871130016514387"}, {"text": "Ponga uno dif\u00edcil", "date": "2022-06-15 21:11:00", "url": "https://facebook.com/2871130206514368"}, {"text": "Hola, estoy orgulloso porque he ganado m\u00e1s de lo que he perdido gracias a la ayuda del Sr. Vladimir Roman, por eso siempre le estar\u00e9 agradecido. Pwede mo siyang kontakin sa link \ud83d\udd87\ufe0f a continuaci\u00f3n para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://\nwww.facebook.com\n/yusuf.kallamu", "date": "2022-06-15 21:11:00", "url": "https://facebook.com/2871138699846852"}, {"text": "3452839 ese es el n\u00famero q veo", "date": "2022-06-15 22:11:00", "url": "https://facebook.com/2871152346512154"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 22:11:00", "url": "https://facebook.com/2871158356511553"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 22:11:00", "url": "https://facebook.com/2871160486511340"}, {"text": "El n\u00famero es 3453839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870515973242458"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870518646575524"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 00:11:02", "url": "https://facebook.com/2870519373242118"}, {"text": "528", "date": "2022-06-15 00:11:02", "url": "https://facebook.com/2870522606575128"}, {"text": "5283", "date": "2022-06-15 00:11:02", "url": "https://facebook.com/2870522609908461"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 00:11:02", "url": "https://facebook.com/2870523426575046"}, {"text": "Gracias\ud83c\udf39", "date": "2022-06-15 00:11:02", "url": "https://facebook.com/2870523709908351"}, {"text": "https://t.me/\n+llkV9p9XGXw2NWJ\nk", "date": "2022-06-15 00:11:02", "url": "https://facebook.com/2870533506574038"}, {"text": "Eso es un mierdota de las grandes para entretener a los tontos utiles", "date": "2022-06-15 00:11:02", "url": "https://facebook.com/2870547503239305"}, {"text": "8452839", "date": "2022-06-15 01:11:02", "url": "https://facebook.com/2870556863238369"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-15 01:11:02", "url": "https://facebook.com/2870561213237934"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-15 01:11:02", "url": "https://facebook.com/2870566763237379"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 03:11:02", "url": "https://facebook.com/2870619663232089"}, {"text": "46283", "date": "2022-06-15 06:11:02", "url": "https://facebook.com/2870691999891522"}, {"text": "4553839", "date": "2022-06-15 06:11:02", "url": "https://facebook.com/2870695749891147"}, {"text": "3452833", "date": "2022-06-15 07:11:02", "url": "https://facebook.com/2870705363223519"}, {"text": "De hecho, estoy encantado de conectarme con ustedes y, como tal, no deseo compartir m\u00e1s que valores y contenidos positivos. Por favor \u00fanase al grupo de telegramas a continuaci\u00f3n para obtener m\u00e1s detalles.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.me/\n+N473z8XASkU3Mzl\nk", "date": "2022-06-15 08:11:02", "url": "https://facebook.com/2870743456553043"}, {"text": "3482539", "date": "2022-06-15 08:11:02", "url": "https://facebook.com/2870745146552874"}, {"text": "El n\u00famero es46283 este es el n\u00famero", "date": "2022-06-15 08:11:02", "url": "https://facebook.com/2870748666552522"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 08:11:02", "url": "https://facebook.com/2870755503218505"}, {"text": "3452839 0. 8452839", "date": "2022-06-15 08:11:02", "url": "https://facebook.com/2870758889884833"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-15 09:11:02", "url": "https://facebook.com/2870775426549846"}, {"text": "1528", "date": "2022-06-15 09:11:02", "url": "https://facebook.com/2870775566549832"}, {"text": "O 4628", "date": "2022-06-15 09:11:02", "url": "https://facebook.com/2870776393216416"}, {"text": "15283", "date": "2022-06-15 09:11:02", "url": "https://facebook.com/2870780533216002"}, {"text": "8452839", "date": "2022-06-15 09:11:02", "url": "https://facebook.com/2870783703215685"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-15 09:11:02", "url": "https://facebook.com/2870793513214704"}, {"text": "8452839", "date": "2022-06-15 09:11:02", "url": "https://facebook.com/2870794053214650"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-15 10:11:02", "url": "https://facebook.com/2870797149881007"}, {"text": "https://t.me/\n+lsJGRRzB_ZBlNWF\nk", "date": "2022-06-15 10:11:02", "url": "https://facebook.com/2870815036545885"}, {"text": "Que pasa si alguien dice el n\u00famero y despu\u00e9s dicen que no es, porque otro n\u00famero aparte de los que mando Rosal\u00eda no puede haber m\u00e1s ninguno.", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870415809919141"}, {"text": "3452839listo", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870416289919093"}, {"text": "Hilda Carvajal tambi\u00e9n los dijo, as\u00ed que ustedes son un fraude.", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870416343252421"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870420966585292"}, {"text": "3452839.", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870424959918226"}, {"text": "54345283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870425926584796"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870430443251011"}, {"text": "Gerlys Amador", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870430753250980"}, {"text": "528", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870433549917367"}, {"text": "45288", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870434436583945"}, {"text": "15283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870441879916534"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870446753249380"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870451199915602"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870455593248496"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870462279914494"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870462953247760"}, {"text": "3452839 es el que apreci\u00f3", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870468333247222"}, {"text": "Este es el n\u00famero no hay m\u00e1s 3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870472579913464"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870476709913051"}, {"text": "De hecho, estoy encantado de conectarme con ustedes y, como tal, no deseo compartir m\u00e1s que valores y contenidos positivos. Por favor \u00fanase al grupo de telegramas a continuaci\u00f3n para obtener m\u00e1s detalles.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.me/\n+N473z8XASkU3Mzl\nk", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870488653245190"}, {"text": "Felicitaciones ben46283dicione\ns", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870490699911652"}, {"text": "3452839 soyo dejate de pesade", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870491186578270"}, {"text": "4", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870497046577684"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870497673244288"}, {"text": "El # es 3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870503729910349"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870504506576938"}, {"text": "Logrado\ud83d\udc4d 8452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870507143243341"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870507843243271"}, {"text": "3452839 ese es el n\u00famero que aparece", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870508406576548"}, {"text": "345283 es ese", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870515836575805"}, {"text": "8452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870352076592181"}, {"text": "Mar\u00eda Antonia Acosta Villavicencio", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870352253258830"}, {"text": "3452839completo", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870352899925432"}, {"text": "45288", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870361479924574"}, {"text": "https://t.me/\n+w4ohD6Km4VI5MDZ\nk\n\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\n\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870366573257398"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870371646590224"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870382326589156"}, {"text": "1628", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870383436589045"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870385579922164"}, {"text": "15283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870385613255494"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870391186588270"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870397346587654"}, {"text": "Es el;386291", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870397843254271"}, {"text": "16283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870399633254092"}, {"text": "8452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870401193253936"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870403726587016"}, {"text": "1583", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870407249919997"}, {"text": "4583", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870407766586612"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870409666586422"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870410266586362"}, {"text": "15288", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870412483252807"}, {"text": "Me equivoqu\u00e9 es 3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870413006586088"}, {"text": "46288", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870413833252672"}, {"text": "46288", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870414113252644"}, {"text": "Ya gane ahora que me dises cu\u00e1l es el premio pase trabajo pero lo dije", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870414433252612"}, {"text": "Rosal\u00eda es la ganadora o hustedes echan mentira", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870414446585944"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870414939919228"}, {"text": "3452833", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870415013252554"}, {"text": "M\u00e1ndale la respuesta a Rosal\u00eda que es la ganadora", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870415246585864"}, {"text": "Ya gane y ahora d\u00edganme lo que me ban a desir", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870415569919165"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870300396597349"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870301209930601"}, {"text": "https://t.me/\n+w4ohD6Km4VI5MDZ\nk\n\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\n\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870303116597077"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870304979930224"}, {"text": "462839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870306596596729"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870307866596602"}, {"text": "https://t.me/\n+w4ohD6Km4VI5MDZ\nk\n\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\n\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870308156596573"}, {"text": "Es 3452839 o 8452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870308189929903"}, {"text": ".magalys pe\u00f1a. 1528....", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870315589929163"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870316759929046"}, {"text": "8452839 o3452839 Gracia Hilda carbajal", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870317053262350"}, {"text": "8452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870318626595526"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870319083262147"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870323223261733"}, {"text": "628", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870323653261690"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870323799928342"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870324523261603"}, {"text": "16288", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870324809928241"}, {"text": "Suerte\ud83c\udf403452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870328743261181"}, {"text": "16283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870332669927455"}, {"text": "345283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870334193260636"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870335906593798"}, {"text": "46283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870337079927014"}, {"text": "15283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870337143260341"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870337399926982"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870338293260226"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870341646593224"}, {"text": "3452889 es ese", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870342843259771"}, {"text": "528 es n\u00famero correcto.", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870349143259141"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870351469925575"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870217946605594"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870219276605461"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870223483271707"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870236253270430"}, {"text": "Es 15288", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870239006603488"}, {"text": "Es 15283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870239179936804"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870243073269748"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870250216602367"}, {"text": "Es 4528", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870256446601744"}, {"text": "El numero es5283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870258506601538"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870260779934644"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870265886600800"}, {"text": "45283", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870268789933843"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870269386600450"}, {"text": "1528", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870276739933048"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870277776599611"}, {"text": "https://t.me/\n+w4ohD6Km4VI5MDZ\nk\n\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\n\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870281223265933"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870281669932555"}, {"text": "15288", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870287509931971"}, {"text": "45288", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870288479931874"}, {"text": "4528 gracias", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870293706598018"}, {"text": "3452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870296173264438"}, {"text": "3453833", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870298273264228"}, {"text": "6452839", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870299703264085"}]}, {"text": "\u00a1Este es el a\u00f1o 2022 y la compa\u00f1\u00eda est\u00e1 dispuesta a bendecir a 30 personas este mes. Solo si puede encontrar otro n\u00famero adem\u00e1s del 803 en la imagen Use el enlace a continuaci\u00f3n para reclamar beneficios \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/+FuHQnkNeETxhZThk", "date": "2022-06-15 13:28:56", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2870942113199844", "comment": [{"text": "805", "date": "2022-06-15 14:13:34", "url": "https://facebook.com/2870945536532835"}, {"text": "903", "date": "2022-06-15 14:13:34", "url": "https://facebook.com/2870955009865221"}, {"text": "603 y 808", "date": "2022-06-15 14:13:34", "url": "https://facebook.com/2870955566531832"}, {"text": "603", "date": "2022-06-15 15:13:34", "url": "https://facebook.com/2870968299863892"}, {"text": "808", "date": "2022-06-15 15:13:34", "url": "https://facebook.com/2870972829863439"}, {"text": "903 603 805 809 808", "date": "2022-06-15 16:13:34", "url": "https://facebook.com/2870992106528178"}, {"text": "903", "date": "2022-06-15 17:13:34", "url": "https://facebook.com/2871020843191971"}, {"text": "809 903", "date": "2022-06-15 17:13:34", "url": "https://facebook.com/2871025586524830"}, {"text": "808 903 806 809 805", "date": "2022-06-15 18:13:34", "url": "https://facebook.com/2871052366522152"}, {"text": "809", "date": "2022-06-15 18:13:34", "url": "https://facebook.com/2871053826522006"}, {"text": "809", "date": "2022-06-15 18:13:34", "url": "https://facebook.com/2871061433187912"}, {"text": "903 q f\u00e1cil siguiente", "date": "2022-06-15 18:13:34", "url": "https://facebook.com/2871062333187822"}, {"text": "Los numeros que no ban 603 883 805 809 903 808 este es el lugar de cada uno", "date": "2022-06-15 18:13:34", "url": "https://facebook.com/2871062866521102"}, {"text": "603", "date": "2022-06-15 18:13:34", "url": "https://facebook.com/2871063769854345"}, {"text": "883", "date": "2022-06-15 18:13:35", "url": "https://facebook.com/2871066786520710"}, {"text": "805 808 y 809", "date": "2022-06-15 19:13:35", "url": "https://facebook.com/2871068356520553"}, {"text": "805 808 y 809", "date": "2022-06-15 19:13:35", "url": "https://facebook.com/2871069983187057"}, {"text": "805 883 809", "date": "2022-06-15 20:13:35", "url": "https://facebook.com/2871103883183667"}, {"text": "805,603,809,903", "date": "2022-06-15 20:13:35", "url": "https://facebook.com/2871104673183588"}, {"text": "903 808", "date": "2022-06-15 21:13:35", "url": "https://facebook.com/2871117533182302"}, {"text": "805", "date": "2022-06-15 21:13:35", "url": "https://facebook.com/2871131866514202"}, {"text": "No dependo del precio de la moneda criptogr\u00e1fica. Estoy obteniendo ganancias. El Sr. Vladimir Roman me ense\u00f1\u00f3 c\u00f3mo hacerlo.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://\nwww.facebook.com\n/yusuf.kallamu", "date": "2022-06-15 21:13:35", "url": "https://facebook.com/2871136896513699"}, {"text": "Hay un solo # que no es 803 que es 805", "date": "2022-06-15 22:24:35", "url": "https://facebook.com/2871183819842340"}, {"text": "No osea 809 perd\u00f3n buenas noches", "date": "2022-06-15 22:26:35", "url": "https://facebook.com/2871184356508953"}, {"text": "Son805,809 ,808", "date": "2022-06-15 22:46:35", "url": "https://facebook.com/2871194626507926"}, {"text": "Los otro # son 603 ,903,883,808,", "date": "2022-06-15 22:58:35", "url": "https://facebook.com/2871205719840150"}]}, {"text": "Estoy generando ingreso d\u00eda d\u00eda de manera autom\u00e1tica d\u00eda d\u00eda puedes generar hasta 100usd diarios pide info para ayudarte", "date": "2022-06-15 22:18:20", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871181239842598", "comment": [{"text": "Hola me interesa", "date": "2022-06-15 22:51:54", "url": "https://facebook.com/2871202773173778"}]}, {"text": "Este es el a\u00f1o 2022 y la compa\u00f1\u00eda est\u00e1 dispuesta a bendecir a 30 personas este mes. Solo si puede encontrar otro n\u00famero adem\u00e1s del 803 en la imagen Use el enlace a continuaci\u00f3n para reclamar beneficios \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/+UQ-DFU4xoPg2M2Jk", "date": "2022-06-15 19:22:32", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871094136517975", "comment": [{"text": "809 903 805", "date": "2022-06-15 20:14:01", "url": "https://facebook.com/2871098329850889"}, {"text": "https://t.me/\n+lsJGRRzB_ZBlNWF\nk", "date": "2022-06-15 21:14:01", "url": "https://facebook.com/2871118116515577"}, {"text": "Logrado\ud83d\udc4d", "date": "2022-06-15 21:14:01", "url": "https://facebook.com/2871118359848886"}, {"text": "603", "date": "2022-06-15 21:14:01", "url": "https://facebook.com/2871131909847531"}, {"text": "803 809 603", "date": "2022-06-15 21:14:01", "url": "https://facebook.com/2871137476513641"}, {"text": "809", "date": "2022-06-15 21:14:01", "url": "https://facebook.com/2871140029846719"}, {"text": "603y809", "date": "2022-06-15 21:14:01", "url": "https://facebook.com/2871140526513336"}, {"text": "805_903_809", "date": "2022-06-15 21:14:01", "url": "https://facebook.com/2871140959846626"}, {"text": "Es el 808", "date": "2022-06-15 21:14:01", "url": "https://facebook.com/2871142516513137"}, {"text": "809 805 808", "date": "2022-06-15 22:14:01", "url": "https://facebook.com/2871143853179670"}, {"text": "Hay seis n\u00fameros adem\u00e1s del 803....\n603, 805, 808, 809, 883,903", "date": "2022-06-15 22:14:01", "url": "https://facebook.com/2871157359844986"}, {"text": "Encontr\u00e9 el 903 ,809,805", "date": "2022-06-15 22:20:01", "url": "https://facebook.com/2871181823175873"}, {"text": "Y el 808", "date": "2022-06-15 22:21:01", "url": "https://facebook.com/2871181956509193"}]}, {"text": "", "date": "2022-06-15 07:50:59", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2870749383219117", "comment": [{"text": "\ud83d\udc9e", "date": "2022-06-15 08:14:14", "url": "https://facebook.com/2870752049885517"}, {"text": "So wonderful!", "date": "2022-06-15 09:14:14", "url": "https://facebook.com/2870789473215108"}, {"text": "https://t.me/\n+lsJGRRzB_ZBlNWF\nk", "date": "2022-06-15 10:14:14", "url": "https://facebook.com/2870815259879196"}]}, {"text": "Sabes que si tienes una cuenta de gmail ganas hasta $2400 por d\u00eda sin enviar dinero a nadie? Preg\u00fantame c\u00f3mo", "date": "2022-06-13 12:08:01", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2869547090006013", "comment": [{"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869579340002788"}, {"text": "Me interesa mucho", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869579880002734"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869580040002718"}, {"text": "Como", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869594296667959"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869598256667563"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869600096667379"}, {"text": "C\u00f3mo?", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869613813332674"}, {"text": "Hola como me interesa gracias", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869619606665428"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869620369998685"}, {"text": "Como", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869624873331568"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869630906664298"}, {"text": "Me interesa saber c\u00f3mo", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869631999997522"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869632789997443"}, {"text": "Como", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869652266662162"}, {"text": "Como", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869850429975679"}, {"text": "Como?", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870003283293727"}, {"text": "como", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870046236622765"}, {"text": "Me interesa", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870082759952446"}, {"text": "Inf", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870111869949535"}, {"text": "Como", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870203573273698"}, {"text": "Como", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870249136602475"}, {"text": "Como", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870376959923026"}, {"text": "Me interesa", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870505389910183"}, {"text": "De q se trata oigo la oferta llamar al privado gracias", "date": "2022-06-15 06:14:24", "url": "https://facebook.com/2870695799891142"}, {"text": "Hola me interesa", "date": "2022-06-15 13:14:24", "url": "https://facebook.com/2870900666537322"}, {"text": "Como", "date": "2022-06-15 14:14:24", "url": "https://facebook.com/2870948166532572"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 14:14:24", "url": "https://facebook.com/2870949379865784"}, {"text": "C\u00f3mo ser\u00eda esto me interesa", "date": "2022-06-15 18:14:24", "url": "https://facebook.com/2871050283189027"}, {"text": "Cualquier trabajo bien remonerado es bienvenido", "date": "2022-06-15 18:14:24", "url": "https://facebook.com/2871050316522357"}, {"text": "Como", "date": "2022-06-15 22:46:24", "url": "https://facebook.com/2871195386507850"}, {"text": "Como?", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869548030005919"}, {"text": "How could it be posible", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869548813339174"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869549656672423"}, {"text": "Como?", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869560290004693"}, {"text": "C\u00f3mo", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869563230004399"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869566133337442"}, {"text": "C\u00f3mo", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869576263336429"}, {"text": "Prestamos a personas que necesitan ayuda financiera, tienen mas cr\u00e9dito o necesitan dinero para pagar factores, para invertir en negocios, que van desde 5,000$ a 50,000,000$ a una tasa del 2% durante un per\u00edodo de amortizaci\u00f3n de 2 a 30 a\u00f1os. Recibir\u00e1s el dinero en un plazo de 48 horas. \u00danase al banco HELLObank, no dude en contactarnos por whatsapp. .https://wa.me/\n2349130765352", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869576916669697"}, {"text": "Como", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869579153336140"}]}, {"text": "Este es el a\u00f1o 2022 y la compa\u00f1\u00eda est\u00e1 dispuesta a bendecir a 30 personas este mes. Solo si puede encontrar otro n\u00famero adem\u00e1s del 803 en la imagen Use el enlace a continuaci\u00f3n para reclamar beneficios \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/+UQ-DFU4xoPg2M2Jk", "date": "2022-06-15 18:14:30", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871067546520634", "comment": [{"text": "603", "date": "2022-06-15 20:14:53", "url": "https://facebook.com/2871106479850074"}, {"text": "603/903/805/\n883/809/808", "date": "2022-06-15 20:14:53", "url": "https://facebook.com/2871110329849689"}, {"text": "903", "date": "2022-06-15 20:14:53", "url": "https://facebook.com/2871111066516282"}, {"text": "603,805,809,883", "date": "2022-06-15 20:14:53", "url": "https://facebook.com/2871113956515993"}, {"text": "603y 805 logrado", "date": "2022-06-15 20:14:53", "url": "https://facebook.com/2871114439849278"}, {"text": "808 y 809", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871115916515797"}, {"text": "603", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871116069849115"}, {"text": "809", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871117519848970"}, {"text": "https://t.me/\n+lsJGRRzB_ZBlNWF\nk", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871117986515590"}, {"text": "603 808 805 903 809", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871119203182135"}, {"text": "El 809", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871124626514926"}, {"text": "805 603", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871126089848113"}, {"text": "809 808", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871127176514671"}, {"text": "903", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871130833180972"}, {"text": "Lo logre 808", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871132519847470"}, {"text": "603, 805, 809, 903, 808", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871132793180776"}, {"text": "El # es el 403", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871134906513898"}, {"text": "809", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871135043180551"}, {"text": "883", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871137446513644"}, {"text": "Suerte\ud83c\udf40603", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871140563179999"}, {"text": "809-805-903", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871141349846587"}, {"text": "805", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871141373179918"}, {"text": "603", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871141656513223"}, {"text": "809. 603 863", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871141726513216"}, {"text": "805", "date": "2022-06-15 21:14:53", "url": "https://facebook.com/2871142113179844"}, {"text": "883", "date": "2022-06-15 22:14:53", "url": "https://facebook.com/2871153626512026"}, {"text": "es el 9o3", "date": "2022-06-15 22:14:53", "url": "https://facebook.com/2871156663178389"}, {"text": "603-903-805-808\n-809", "date": "2022-06-15 22:14:53", "url": "https://facebook.com/2871160356511353"}, {"text": "805 809 903", "date": "2022-06-15 22:14:53", "url": "https://facebook.com/2871160653177990"}, {"text": "603,", "date": "2022-06-15 23:14:53", "url": "https://facebook.com/2871213339839388"}, {"text": "903 603 805 809 603", "date": "2022-06-15 19:14:56", "url": "https://facebook.com/2871068926520496"}, {"text": "805", "date": "2022-06-15 19:14:56", "url": "https://facebook.com/2871077813186274"}, {"text": "603,805,808, 809", "date": "2022-06-15 19:14:56", "url": "https://facebook.com/2871082399852482"}, {"text": "Logrado\ud83d\udc4d903 805 603 809", "date": "2022-06-15 19:14:56", "url": "https://facebook.com/2871082829852439"}, {"text": "Logrado\ud83d\udc4d", "date": "2022-06-15 19:14:56", "url": "https://facebook.com/2871083623185693"}, {"text": "809", "date": "2022-06-15 19:14:56", "url": "https://facebook.com/2871089139851808"}, {"text": "603", "date": "2022-06-15 20:14:56", "url": "https://facebook.com/2871096109851111"}, {"text": "863 805 603", "date": "2022-06-15 20:14:56", "url": "https://facebook.com/2871096526517736"}, {"text": "808, 805, 809, 883,", "date": "2022-06-15 20:14:56", "url": "https://facebook.com/2871098846517504"}, {"text": "603.903.805.809\n.", "date": "2022-06-15 20:14:56", "url": "https://facebook.com/2871099819850740"}, {"text": "809. 808. 805", "date": "2022-06-15 20:14:56", "url": "https://facebook.com/2871100479850674"}, {"text": "809", "date": "2022-06-15 20:14:56", "url": "https://facebook.com/2871100689850653"}, {"text": "603 805", "date": "2022-06-15 20:14:56", "url": "https://facebook.com/2871101549850567"}, {"text": "805", "date": "2022-06-15 20:14:56", "url": "https://facebook.com/2871104793183576"}, {"text": "903", "date": "2022-06-15 20:14:56", "url": "https://facebook.com/2871105173183538"}, {"text": "El otro es el 808", "date": "2022-06-15 20:14:56", "url": "https://facebook.com/2871105779850144"}, {"text": "603", "date": "2022-06-15 20:14:56", "url": "https://facebook.com/2871106479850074"}]}, {"text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd SOLO Gente de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nAplicaci\u00f3n REGALANDO BONO de $100 por Registro completo! \ud83d\udcb5\nSolo deben registrarse con c\u00f3digo de invitaci\u00f3n , completan sus datos y solicitan el bono de $100, Retirable de inmediato a tu tarjeta de Debito \ud83d\udcb3\n\nOJO. No dar en Retirar (Eso manda el retiro a ventanilla de sucursal) Den en TRANSFERIR cuando ya tengan sus $100 Disponibles\n\nMas Info y Pruebas al Privado ! \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "date": "2022-06-15 22:44:51", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871194126507976", "comment": []}, {"text": "Great tools that will make your life easier in 2022 CHH 07", "date": "2022-06-15 22:43:44", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871193399841382", "comment": []}, {"text": "Pashion Wanita\nJune 4 at 4:45 AM \u00b7", "date": "2022-06-14 12:37:40", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2870235619937160", "comment": [{"text": "Una palangana", "date": "2022-06-15 12:15:45", "url": "https://facebook.com/2870882663205789"}, {"text": "Una LOCURA", "date": "2022-06-15 22:38:45", "url": "https://facebook.com/2871190619841660"}, {"text": "Las mujeres son como un jardin de rosas son como flores con un aroma y un perfume diferente nunca llames fea a una mujer porque ofenderias a la palabra belleza", "date": "2022-06-15 22:43:45", "url": "https://facebook.com/2871192709841451"}]}, {"text": "Hola, tenemos Vacantes disponibles\n\nSolicitamos Mujeres y hombres que quieran empezar a generar ingresos desde casa, no importa la edad que tengas\nTrabajo Inmediato Y Seguro\nPagos Directos y Seguros\nCon o Sin Experiencia\nTrabajo en L\u00ednea y a Distancia\n\nInteresados enviar mensaje", "date": "2022-06-15 22:37:16", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871189729841749", "comment": [{"text": "En que consiste", "date": "2022-06-15 22:41:47", "url": "https://facebook.com/2871192129841509"}, {"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 22:43:47", "url": "https://facebook.com/2871192639841458"}]}, {"text": "#bonito #kakaga\n\nIsabella tete", "date": "2022-06-15 22:38:58", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871191073174948", "comment": []}, {"text": "Those things in the countryside of Hainan ... RTN", "date": "2022-06-15 22:37:24", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871189856508403", "comment": []}, {"text": "", "date": "2022-06-15 21:28:56", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871149726512416", "comment": [{"text": "Por favor, la ortograf\u00eda", "date": "2022-06-15 22:37:57", "url": "https://facebook.com/2871189649841757"}]}, {"text": "Las primeras 40 personas en comentar (S\u00cd) recibir\u00e1n $ 750. cr\u00e9ame, es real. Y empieza ahora. \u00a1Oferta 1 hora ahora!", "date": "2022-06-15 22:18:32", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871181329842589", "comment": [{"text": "descarga telegram en tu smartphone reg\u00edstrate y \u00fanete al canal para ganar dinero\nCompa\u00f1\u00eda de inversi\u00f3n de Bitcoin\nSin riesgo no hay ganancia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.me/\n+8ukigJEnyYtiZTg\n0", "date": "2022-06-15 22:31:01", "url": "https://facebook.com/2871186396508749"}]}, {"text": "\ud83c\udf4f\ud83e\udd52\ud83c\udf61\n#HALOKATA\n\nAlyssa Lillian", "date": "2022-06-15 22:29:24", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2871185883175467", "comment": []}, {"text": "Kalie Mof\nJune 8 at 4:36 AM \u00b7", "date": "2022-06-13 12:33:26", "url": "https://facebook.com/groups/2602375306723194/posts/2869560560004666", "comment": [{"text": "Ser\u00eda tan grande", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869703786657010"}, {"text": "Auxilio", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869727053321350"}, {"text": "Saludos un fuerte abrazo llamame", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869727363321319"}, {"text": "cojone gue co\u00f1o es eso esa mujer est\u00e1 herniaaaaaa eso es del tama\u00f1o del cuarto de micasa", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869739016653487"}, {"text": "Con esa MASCOTA, no hay ni pasbol ni way puchero.", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869782316649157"}, {"text": "Ya las mujeres no se respetan", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869799436647445"}, {"text": "Que verg\u00fcenza \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869813469979375"}, {"text": "Lo mejor de lo mejor", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869910509969671"}, {"text": "Odiesky Calzada", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2869941246633264"}, {"text": "\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff \ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\n\ufeff\ufeff\ufeffyou has b\u00f8dy, excelent, beautiful, very perfect, sexy and very nice, tienes un cuerp\u00f8 excelente, con talento definido, precioso, hermoso, perfecto, muy sexy, primor\u00f8so, sensual, libre, fresco, libidin\u00f8s\u00f8, natural, especial, excepcional, otra vez sexy, bonito, hermoso, expansivo, plet\u00f3rico, parox\u00edstico, universal, cosmopolita, de diosa, cat\u00e1rtico, vehemente, sobrio, suave, lindo, absoluto, poderoso, descomunal, selv\u00e1tico, \u00fanico. Linda, deseo lamer desde el dedo g\u00f8rd\u00f8 del pie hasta las l\u00edneas que dividen t\u00fa cul\u00f8 y labi\u00f8s v\u0101g\u012fnales sabr\u00f8s\u00f8s. Eres extrema, ex\u00f3tica, t\u00fa cuerpo es como blanco m\u00e1rmol diamantado de savia \u00e1urea rica, sana, d\u00e1diva que como en El Perfume de Patrick S\u00fcskind, quiero extraer tus jugos con mi m\u00e9todo pericial, de lamer desde tus p\u00edes hasta la l\u00ednea que divide tus gl\u00fat\u0113os entrando \u00e1vido a t\u00fa anillado \u00e3n\u00f8 s\u00e3br\u00f8s\u00f8, de ah\u00ed directo a t\u00fa gran\u00f8 maravilloso, apartando con m\u00ed l\u0113ng\u016ba tus l\u0101bi\u00f8s v\u0101gin\u0101l\u0113s con s\u016bcci\u00f8n de subsistencia. Perd\u00f3n eres una experiencia fina, decente, linda, ex\u00f3tic\u0101, l\u0101sc\u012fv\u0101, v\u00f8l\u016bpt\u016b\u00f8s\u0101, as\u00ed t\u00fa l\u012fb\u012fd\u012fn\u00f8s\u0101 existencia par\u00f8x\u00edstica a mis sentidos me des\u00f8rd\u0113na. Me interesa fl\u0101g\u0113lar con mi proverbial l\u0101sc\u012fv\u012f\u0101, b\u00f8dy, of w\u00f8man, very beautiful, perfect, sexy and nice.\nHi, I love, she is one bestiality, very perfect and very, very nice", "date": "2022-06-14 00:00:00", "url": "https://facebook.com/2870219449938777"}, {"text": "Todo es x gusto jajaja", "date": "2022-06-15 17:16:09", "url": "https://facebook.com/2871035633190492"}, {"text": "Buen papayon", "date": "2022-06-15 19:16:09", "url": "https://facebook.com/2871070566520332"}, {"text": "CLASE BONIATO", "date": "2022-06-15 22:26:09", "url": "https://facebook.com/2871184409842281"}]}, {"text": "Modo Split estar\u00e1 en LA MARCA este viernes. Si quieres vibrar alto llegate!!!", "date": "2022-06-15 13:59:22", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1079507075936892", "comment": []}, {"text": "Aires D' Mar en #CuerdaViva muy pronto, no se lo pierdan! Todos los detalles sobre la 5ta Edici\u00f3n del Festival, muy buena m\u00fasica y mucho m\u00e1s. \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#AiresDeMar5\n#CuerdaViva\n#XaviDJ #TiemposDS\u00ed #Kolao #Amygo #HayQueStarClaro #Parker", "date": "2022-06-15 12:03:27", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1079454035942196", "comment": []}, {"text": "Me parece que al grupo le puede gustar\n\nTercer Mundo Registros\n21 hrs \u00b7\n\n\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83d\udc47\ud83d\udcaf\ud83d\udca2 very powerful artist all working as one \ud83c\udf89\ud83c\udf8a we stand by your succsses and many blessing...", "date": "2022-06-15 10:57:58", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1079421499278783", "comment": []}, {"text": "MI PE\u00d1A AYER EN LA CASA DEL ALBA CULTURAL, TUVO COMO INVITADOS DE LUJO A LOS ACTORES ALDEN KNIGHT Y PATRICIO WOOD, YA QUE SE PRESENT\u00d3 EL LIBRO DE POEMAS DE SALVADOR WOOD \"EL CANTO DE MIS CANCIONES\" PUBLICADO POR LA EDITORIAL EN VIVO DEL ICRT. COMO PARTE DE LA ACTIVIDAD SE HIZO EL ESTRENO DEL POEMA \"DECIMAS SOBRE UNA HISTORIA DE AMOR\", MUSICALIZADO POR MI E INTERPRETADO POR EL CANTANTE ERNESTO TEJEDA.", "date": "2022-06-15 07:52:16", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1079325025955097", "comment": []}, {"text": "He pensado que al grupo le gustar\u00eda esto\n\nAll\u00ed nos vemos\nTe esperamos\n\nMo\u00f1a???\n\nClaro que s\u00ed\ud83d\ude0b con DJ Hanoy\nY varios invitados \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nRECUERDA ERDA\ud83d\ude01\ud83d\ude01 COMPARTEEE\ud83d\udcaf\ud83c\udfb6\ud83c\udf08\n\n@modo_split\n@charlymucharrima\n@salamalekun_cuba\n@sergio.hurtado.1481169\nY muchos m\u00e1s\n\n#rap #reggae #dancehallartist #fusion #bolero #balada #poesia #poesiahablada #cuba #cultura\n\nYurisel Fernandez is feeling positive with Jose Joaquin Fern\u00e1ndez Vargas and 80 others at Playa.\nToday at 1:46 AM \u00b7 Instagram \u00b7\n\nAll\u00ed nos vemos\nTe esperamos\n\nRECUERDA \ud83d\ude01\ud83d\ude01 COMPARTEEE\ud83d\udcaf\ud83c\udfb6\ud83c\udf08\n\n@modo_split\n@charlymucharrima\n@salamalekun_cuba\n\nY muchos m\u00e1s\n\n#rap #reggae #dancehallartist #fusion #bolero #balada #poesia #poesiahablada #cuba #cultura", "date": "2022-06-14 22:16:52", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1079104239310509", "comment": []}, {"text": "He pensado que al grupo le gustar\u00eda esto\n\nElegante Ele\nYesterday at 2:11 PM \u00b7\n\nEstamos cargando la culpa de algo que no hicimos... Estamos sufriendo las consecuencias de algo que es de anta\u00f1o... Y para colmo \u00a1To ta bien!", "date": "2022-06-14 10:12:02", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1078815686006031", "comment": []}, {"text": "\"Tengo la idea m\u00e1s clara q lunes\"\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#modosplit\n#yurangoelfango\n#callejondehamel\n#artesvisuales\n#hihoplatinoamericano\n#hiphopcubano\n#vibrapositiva", "date": "2022-06-13 11:20:43", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1078185019402431", "comment": []}, {"text": "Ll\u00e9gate por mi canal de Youtube y disfruta est\u00e9 material hecho con amor y con muchas ganas.\nDirecci\u00f3n: C\u00e9sar Ram\u00f3n Irigoyen Mili\u00e1n\nM\u00fasica: @Randy Daniel\nAqu\u00ed les dejo el enlace\nhttps://m.youtube.com/watch?v=I07bVquDoBE&feature=share\n\n#rafadelasanta #hiphopcubano #cubanosconflow #live", "date": "2022-06-12 23:11:51", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1077884969432436", "comment": [{"text": "D\u00edselo jjjj", "date": "2022-06-13 00:00:00", "url": "https://facebook.com/1078136609407272"}]}, {"text": "MARTT & NEO \u270c\u270cNOCHE DE ALMENDARES JUNTO Phoenix Party y Classroom Official\n\nINSTAGRAM\nMARTT & NEO \u270c\u270cAqui esta el primer post de anoche en el Almendares\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 @classroom_cuba @_phoenixparty @casiguagua_almendares . . . #marttxneo #electronicmusic #edmlifestyle #cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #positivevibes. #goodparty #goodvibes #lovethissong #epic #10Kfollowback #10kfollowgrams #classroomcuba", "date": "2022-06-12 23:29:52", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1077892672764999", "comment": []}, {"text": "Me parece que al grupo le puede gustar\n\nLa Fina Yamay is feeling happy in Guanajay, Cuba.\nJune 12 at 8:35 PM \u00b7 Guanajay \u00b7\n\nBUENAS, buenas FAMILIA.\nHOY NOS VEMOS EN GUANAJAY MI GENTE.\n12 de Junio 2022\n8:00 PM\n\nLA FINA & EL PORTAD2R EN EL \u00c1REA NI\u00d1X\n#lafinacuba #elportad2r #modanegra #fashion #somosmuchomascuba #guanajay #gallomiranda #rapconrima #rapcuba #LaFina #mujeresrepresentando #lafinayelpoetad2r #casaculturaguanajay", "date": "2022-06-12 16:43:47", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1077734739447459", "comment": []}, {"text": "", "date": "2022-06-12 10:26:20", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1077559269465006", "comment": []}, {"text": "Saludos!!! Instinto B\u00e1sico Fanzine les invita a todos a participar en un grupo de WhatsApp que vamos a crear. Bandas, sellos discogr\u00e1ficos, promotores, emisoras o seguidores del Rock y el Metal son bienvenidos!!!", "date": "2022-06-11 19:13:35", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1077183179502615", "comment": []}, {"text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5Seguimos puestos\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n\nModo Split\nJune 11 at 2:59 PM \u00b7\n\nMODO SPLIT envuelto en la magia del BARMELODRAMA\ud83d\udca5l \u2764\ufe0f Habana\ud83c\udfa4\ud83c\udfb7\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7\ud83c\udf78\ud83c\udf77\ud83c\udf7a\ud83c\udf79\ud83e\udd43 \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83c\udf20\n\n@jmusic_sanchez\n@dimelotoma\n@asterisconuevenueve\n@marcosmauricioherediamena\n@yurangoelfango\n@alejandromineto\n@roxireggae\n@roiman.official\n@barmelodrama\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#modosplit\n#barmelodrama\n#livemusic\n#habanabar\n#ilovehabana\u2764\ufe0f??\ud83c\uddfa\n#habananigh\n#microfonoabiertomg\n#hiphopcubano\n#rapcubano\n#rapfusion\n#raplatino\n#rapenespa\u00f1ol\n#vibraspositivas\n#energiapiramidal", "date": "2022-06-11 12:55:53", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1077022739518659", "comment": [{"text": "Oe siiiiii", "date": "2022-06-11 00:00:00", "url": "https://facebook.com/1077054302848836"}, {"text": "Yuri Seoane", "date": "2022-06-11 00:00:00", "url": "https://facebook.com/1077068562847410"}]}, {"text": "Es hoy!!! \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\n\nEl Mundo de Sof\u00eda band\nJune 6 at 6:54 PM \u00b7\n\nSe reanudan las presentaciones de El Mundo de Sof\u00eda \ud83d\udc4f Este s\u00e1bado estaremos en el Bar Vedado \ud83e\udd41\ud83c\udfb8\ud83c\udf7b\nEl espacio abrir\u00e1 al p\u00fablico desde las 5pm hasta las 4am. Nosotros tocaremos a las 10pm. \ud83d\udd50\nNos vemos el s\u00e1bado \ud83e\udd18\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#elmundodesofiaband #elmundodesofia #powertrio #rockcubano #livemusic #womeninrock #frontwomanband #femaleguitarplayer #femalefrontedband #femaleguitarist #instamusicians #indierock #girls #rockenespa\u00f1ol #rockentuidioma #rockespa\u00f1ol #rockmexicano #rocknacional #rocknacionalargentino #schecter #progressiverock #rockprogresivo #indieartist #concert #bestoftheday #beautifuldestinations #bassistsofinstagram #drummerlife\n@schecterguitarsofficial\nBeatclBeatclap", "date": "2022-06-11 11:12:29", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1076971389523794", "comment": []}, {"text": "\ud83d\udea8Me parece que al grupo le puede gustar\n\n\"Rap en la Cuerda 5:45pm por el Canal Cubavisi\u00f3n\"\n\nCuerda Viva\nJune 11 at 6:32 AM \u00b7\n\n#FelizSabado\n\n\ud83d\udea8Rap en la Cuerda este 11 de junio a las\n\u23f05:45 pm por el \ud83d\udcfaCanal Cubavisi\u00f3n y \ud83e\udd33disponible a partir de esa hora en Teveo.\n\n\ud83d\udc41\ufe0fLlegan aqu\u00ed, #DondeLaMusicaCrece\n\n\ud83c\udfa4Primera Base\n\ud83c\udfa4El Adverzario\n\ud83c\udfa4La Eimi\n\n\ud83d\udc41\ufe0fTemas musicales:\n\n\ud83c\udfbcEl Lunar\n\ud83c\udfbcYa est\u00e1s\n\ud83c\udfbcSoy de all\u00ed\n\ud83c\udfbcDown\n\ud83c\udfbcDesist\u00ed\n\ud83c\udfbcLa Respetaita\n\n\ud83d\udc40Si quisieras recordar junto a nosotros importantes momentos durante estos #20a\u00f1os del programa #CuerdaViva , no te pierdas la secci\u00f3n \ud83d\udc40La Cuerdolog\u00eda:\n\n\ud83d\udc41\ufe0fLa historia musical cubana en Cuerda Viva\n2004 Frank Delgado\n2016 Homenaje a la Opera Rock Violente 30 a\u00f1os creada por Edesio Alejandro", "date": "2022-06-11 02:33:52", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1076737902880476", "comment": []}, {"text": "Demos la bienvenida a los nuevos miembros del grupo:\nLoraine Hernandez,\nAxel Milan\u00e9s,\nVictor Manuel Tellez Rev\u00e9,\nYariAlex Hidalgo Castro", "date": "2022-06-10 19:19:59", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1076573829563550", "comment": [{"text": "Gracias\ud83e\udd70\u2764\ufe0f", "date": "2022-06-10 00:00:00", "url": "https://facebook.com/1076577486229851"}, {"text": "Muchas gracias, saludos.", "date": "2022-06-10 00:00:00", "url": "https://facebook.com/1076629919557941"}]}, {"text": "Me parece que al grupo le puede gustar\n\nLoraine Hernandez is feeling lucky with Elsa Roque and 96 others.\nMay 18 at 10:07 PM \u00b7\n\nDIAMANTESS de la m\u00fasica cubana!!", "date": "2022-06-10 20:21:44", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1076594756228124", "comment": []}, {"text": "Me parece que al grupo le puede gustar\n\nLoraine Hernandez\nMay 19 at 12:34 AM \u00b7", "date": "2022-06-10 20:15:07", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1076592486228351", "comment": []}, {"text": "", "date": "2022-06-10 17:06:58", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1076527312901535", "comment": []}, {"text": "Saludo trovero.\n\nAxel Milan\u00e9s\nMay 4, 2021 at 4:19 PM \u00b7\n\nENTRE EL SOL Y EL ALMA\n\nNada sobra en mi equipaje, llevo lo que me hace falta\nuna camino, el coraz\u00f3n y la guitarra\nUna estrella que me gu\u00eda, unos brazos que me alzan\ncon amores entre el sol y el alma\n\nAprendiz del sentimiento, de la piel, de la palabra\nciudadano del encuentro voy buscando la ma\u00f1ana\nque se borren los destinos, que demoren las llegadas\nsi el calor y la ternura me acompa\u00f1an\n\nCaminando soy aire besador de los sentidos\ntestigo de la belleza y los latidos\nCaminando soy el tiempo desechado y elegido\nartesano entre recuerdo y el destino\n\nY quiero besar a tiempo, domesticar el vac\u00edo\nall\u00ed donde est\u00e1 el amor nadie se muere de fr\u00edo\n\nPoco s\u00e9 de lo divino, de la suerte necesaria\ncodiciada, relativa, solitaria\nDebe ser por lo vivido que al coraz\u00f3n acompa\u00f1a\ncon amores entre el sol y el alma\n\nAprendiz del sentimiento, de la piel, de la palabra\nciudadano del encuentro voy buscando la ma\u00f1ana\nsi el andar esta nublado all\u00ed acudir\u00e1 la magia\nbuena de quien me abraz\u00f3 a cambio de nada\n\nCaminando soy aire besador de los sentidos\ntestigo de la belleza y los latidos\nCaminando soy el tiempo desechado y elegido\nartesano entre recuerdo y el destino\n\nY quiero besar a tiempo, domesticar el vac\u00edo\nall\u00ed donde est\u00e1 el amor nadie se muere de fr\u00edo.\n\n#AxelMilanes #EnVivo", "date": "2022-06-10 14:18:36", "url": "https://facebook.com/groups/377138319507108/posts/1076457546241845", "comment": []}]