[{"text": "1200 Botella de Ginebra BEEFEATER por cantidad me ajusto.\nTel\u00e9fono \ud83d\udcf1- 54216510 llamar \ud83d\udcde o escribir por WhatsApp", "date": "2022-04-21 15:37:49", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2258109861012596", "comment": [{"text": "Una caja??", "date": "2022-04-29 16:29:25", "url": "https://facebook.com/2262400850583497"}]}, {"text": "\u2728\u2728. Cajas de Helado De (10 Litros).\n\n\u2728\u2728 Sabor Vainilla y Pi\u00f1a.", "date": "2022-05-29 12:15:12", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290635467760035", "comment": [{"text": "No deje de responder", "date": "2022-05-29 16:28:47", "url": "https://facebook.com/2290787041078211"}, {"text": "A como cuesta el helado responde si pueden espero respuesta", "date": "2022-05-29 16:28:47", "url": "https://facebook.com/2290786784411570"}, {"text": "Estos helados que en la etiqueta F\u00edjense bien dicen Sorvette el calificativo de malisimos le queda chiquito. Son una M....", "date": "2022-05-29 16:12:47", "url": "https://facebook.com/2290776764412572"}, {"text": "Precio y lugar", "date": "2022-05-29 16:01:47", "url": "https://facebook.com/2290771267746455"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 15:48:47", "url": "https://facebook.com/2290764821080433"}, {"text": "Vainilla", "date": "2022-05-29 15:37:47", "url": "https://facebook.com/2290758341081081"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 15:37:47", "url": "https://facebook.com/2290758077747774"}, {"text": "Hola me interesa precio?.", "date": "2022-05-29 15:29:47", "url": "https://facebook.com/2290742957749286"}, {"text": "Precio me interesa", "date": "2022-05-29 15:29:47", "url": "https://facebook.com/2290725387751043"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 14:29:47", "url": "https://facebook.com/2290709374419311"}, {"text": "Precio?", "date": "2022-05-29 14:29:47", "url": "https://facebook.com/2290693391087576"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 14:29:47", "url": "https://facebook.com/2290692667754315"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 13:29:47", "url": "https://facebook.com/2290646717758910"}, {"text": "T escribi al pv", "date": "2022-05-29 13:29:47", "url": "https://facebook.com/2290645191092396"}, {"text": "Precio helados", "date": "2022-05-29 12:29:47", "url": "https://facebook.com/2290642804425968"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 12:29:47", "url": "https://facebook.com/2290641981092717"}, {"text": "Precio x favor", "date": "2022-05-29 12:29:47", "url": "https://facebook.com/2290640374426211"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 12:29:47", "url": "https://facebook.com/2290639901092925"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 12:29:47", "url": "https://facebook.com/2290639247759657"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 12:29:47", "url": "https://facebook.com/2290637984426450"}, {"text": "Hola a como es", "date": "2022-05-29 12:29:47", "url": "https://facebook.com/2290637357759846"}]}, {"text": "Hola a todos que lugar me recomiendan, para pedir un buen arroz frito que venga con frijoles chinos x favor y dem\u00e1s cosas", "date": "2022-05-29 00:28:49", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290201207803461", "comment": [{"text": "La flor de loto", "date": "2022-05-29 15:30:04", "url": "https://facebook.com/2290723261084589"}, {"text": "En el restaurante chino q se llama tien tan", "date": "2022-05-29 16:29:04", "url": "https://facebook.com/2290787001078215"}, {"text": "Rosa negra", "date": "2022-05-29 15:30:04", "url": "https://facebook.com/2290751294415119"}, {"text": "Flor de loto", "date": "2022-05-29 15:30:04", "url": "https://facebook.com/2290746384415610"}, {"text": "Sino tiene frijol chino entonce no es arrozfrito sino arroz amarillo", "date": "2022-05-29 15:30:04", "url": "https://facebook.com/2290730574417191"}, {"text": "Ony Cruz tienes el# del restorant", "date": "2022-05-29 14:30:04", "url": "https://facebook.com/2290698384420410"}, {"text": "Casa mia restaurant,solo\npido ahi los demas fue votar el $,,puro vamaron y carne para 4 personas con yuka 1 pomo de refresco por 2200 + envio,,es caro pero vale la pena,no quedara desepcionado ni se sentira estafado", "date": "2022-05-29 12:30:04", "url": "https://facebook.com/2290642997759282"}, {"text": "\u2026.", "date": "2022-05-29 12:30:04", "url": "https://facebook.com/2290609017762680"}, {"text": "San lazoro y q???", "date": "2022-05-29 11:30:04", "url": "https://facebook.com/2290586704431578"}, {"text": "No s\u00e9 d\u00f3nde vives pero en San L\u00e1zaro hasen un arroz frito por 130 peso q no tine nada q envidiarle a un restaurante", "date": "2022-05-29 01:30:04", "url": "https://facebook.com/2290212177802364"}]}, {"text": "Un video bonito! \u2764\ufe0f \ud83d\ude2d", "date": "2022-05-29 02:09:57", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290253711131544", "comment": [{"text": "Q bueno, si existieran mas personas as\u00ed", "date": "2022-05-29 15:30:20", "url": "https://facebook.com/2290746627748919"}, {"text": "Eso es calidad humana me has echo llorar ojal\u00e1 el mundo viera esto si compartieramos todo lo poco que tenemos ser\u00edamos mejor persona bendiciones", "date": "2022-05-29 13:30:20", "url": "https://facebook.com/2290679334422315"}, {"text": "Que buena persona ,dios te ayude .gracias x lo que haces con las persona nesecitada.bend\niciones miles para t\u00ed.", "date": "2022-05-29 12:30:20", "url": "https://facebook.com/2290641551092760"}, {"text": "He visto muchos v\u00eddeos tuyos,pero este es el mejor....suerte\n..", "date": "2022-05-29 12:30:20", "url": "https://facebook.com/2290639177759664"}, {"text": "As\u00ed como me haces re\u00edr me hiciste llorar, gracias a dios pq existen personas como t\u00fa, esa es la actitud, no podemos enga\u00f1arnos, el dinero mueve al mundo y tu con ese gesto le alegraste el coraz\u00f3n a esas personas, bendiciones y dios t lo pague con creces \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc96\ud83d\udc93\ud83d\udc97\ud83d\udc9e", "date": "2022-05-29 12:30:20", "url": "https://facebook.com/2290608201096095"}, {"text": "Estos tiempos tan convulsos,se necesitan a personas de excelente voluntad de coraz\u00f3n noble..bendici\u00f3\nn para est\u00e1s personas", "date": "2022-05-29 11:30:20", "url": "https://facebook.com/2290592024431046"}, {"text": "Bendiciones actos como estos son los que hacen la diferencia en la humanidad", "date": "2022-05-29 11:30:20", "url": "https://facebook.com/2290574367766145"}, {"text": "Bello", "date": "2022-05-29 10:30:20", "url": "https://facebook.com/2290544781102437"}, {"text": "Es impactante ver estas im\u00e1genes. Demuestra que hay amor por el pr\u00f3jimo a\u00fan en los d\u00edas m\u00e1s dif\u00edcil. Haciendo una cadena de amor hay muchas posibilidades que otras personas se beneficien porque no todo es material. Estoy convencida que hoy en la noche m\u00e1s de una persona sinti\u00f3 amor, paz y esperanza en el futuro. Gracias!!", "date": "2022-05-29 10:30:20", "url": "https://facebook.com/2290544584435790"}, {"text": "Es lo mejor que he visto de todos los v\u00eddeos,darle esa alegr\u00eda a personas necesitadas, mis respeto a todos los del programa", "date": "2022-05-29 10:30:20", "url": "https://facebook.com/2290544541102461"}, {"text": "Me sac\u00f3 las l\u00e1grimas ojal\u00e1 muchos que tienen tanto tuvieran la humildad de ayudar al pr\u00f3jimo", "date": "2022-05-29 10:30:20", "url": "https://facebook.com/2290542367769345"}, {"text": "Que lindo gesto", "date": "2022-05-29 10:30:20", "url": "https://facebook.com/2290541377769444"}, {"text": "Es hermoso ver k existen personas que se sensibilizan con los dem\u00e1s sin pedir nada a cambio. Sigan as\u00ed", "date": "2022-05-29 10:30:20", "url": "https://facebook.com/2290531887770393"}, {"text": "Excelente \u270c\ufe0f", "date": "2022-05-29 10:30:20", "url": "https://facebook.com/2290531381103777"}, {"text": "Me impacta cu\u00e1nta generosidad como.estos ancianos dan no de lo q le sobra muchos casi su \u00fanico pesito ,y despu\u00e9s este joven con la ayuda de Dios .le recompensa . Creelo cuando das de coraz\u00f3n Dios te multiplica Bendiciones a este joven .", "date": "2022-05-29 10:30:20", "url": "https://facebook.com/2290515474438701"}, {"text": "Final me ha llenado d lagrimas todo stos video\nOjal\u00e1 todas las figuras p\u00fablicas del mundo recordar\u00e1n siempre q mientras ellos tienen muchos existen los q no tienen nada nada\nMuchas bendiciones y larga vida para ti y familia\nY aclaro: no m stoy vasando en el dinero solamente sino en tener siempre presente q si la vida d sonri\u00f3 y t dio bellas cosas en mundo recuerde siempre q existen personas q la vida no recuerda q Stan ah\u00ed\nHablo d humildad y preocupaci\u00f3n por aquellos q si les hace falta tu ayuda no importa cual sea\nSolo con existan personas q piensen en ti y c preocupes es una gloria", "date": "2022-05-29 09:30:20", "url": "https://facebook.com/2290501087773473"}, {"text": "Bello gesto , ayudar al pr\u00f3jimo ,Muchas bendiciones y sigue teniendo esas acciones que son las que se nesecitan en estos tiempos y haciendo esos v\u00eddeos para ver si el amor vuelve a los corazones de la humanidad \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 09:30:20", "url": "https://facebook.com/2290491891107726"}, {"text": "Triste realidad no puedo evitar q corran l\u00e1grimas por mi rostro, he vivido muy de cerca historias como estas,q dios bendiga a este muchacho y a todas las personas q como el se dedican a ayudar a quienes m\u00e1s lo necesitan", "date": "2022-05-29 09:30:20", "url": "https://facebook.com/2290490804441168"}, {"text": "Cojone.disculpa\nme la frase que gesto mas bonito creeme realmente emocionante", "date": "2022-05-29 09:30:20", "url": "https://facebook.com/2290482631108652"}, {"text": "Este muchacho me ha hecho llorar con este gesto tan hermoso si todos fu\u00e9ramos asi sin ver rostro ni limitaciones fu\u00e9ramos mas felices solamente ayudando al pr\u00f3jimo que uno de los mandamientos de dios", "date": "2022-05-29 08:30:20", "url": "https://facebook.com/2290432864446962"}, {"text": "Muy bonito gest\u00f3.dios te bendiga", "date": "2022-05-29 06:30:20", "url": "https://facebook.com/2290387927784789"}, {"text": "Ahorita tiene al DTI atr\u00e1s para saber de d\u00f3nde saca dinero para regalar", "date": "2022-05-29 04:30:20", "url": "https://facebook.com/2290308864459362"}, {"text": "Muchas bendicion.Muy lindo lo que hacen.Mis respetos", "date": "2022-05-29 16:29:20", "url": "https://facebook.com/2290786987744883"}, {"text": "Bello dios te de mucha salud", "date": "2022-05-29 16:26:20", "url": "https://facebook.com/2290785621078353"}, {"text": "Bendiciones", "date": "2022-05-29 16:20:20", "url": "https://facebook.com/2290781607745421"}, {"text": "Dios bendice al dador alegre , a aquel q da sin pedir nada a cambio\nDios t multiplique joven ,Dios conoce las intenciones del coraz\u00f3n", "date": "2022-05-29 16:18:20", "url": "https://facebook.com/2290780921078823"}, {"text": "Toda la gloria sea para Dios quien ha puesto tanto el querer como el hacer en nosotros\nAmaras a tu pr\u00f3jimo como a ti mismo dice El Se\u00f1or\nGracias Dios pues t\u00fa usas como instrumento a Angeles para bendecir", "date": "2022-05-29 16:15:20", "url": "https://facebook.com/2290778651079050"}, {"text": "Bendiciones", "date": "2022-05-29 16:12:20", "url": "https://facebook.com/2290776571079258"}, {"text": "\ud83d\ude22\ud83d\ude22\u2764\u2764\u2764\u2764\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf3b", "date": "2022-05-29 16:08:20", "url": "https://facebook.com/2290774847746097"}, {"text": "Siempre hay personas buenas en este mundo", "date": "2022-05-29 16:08:20", "url": "https://facebook.com/2290774474412801"}, {"text": "Bonito gesto", "date": "2022-05-29 16:04:26", "url": "https://facebook.com/2290773007746281"}, {"text": "Bendiciones.", "date": "2022-05-29 16:04:26", "url": "https://facebook.com/2290772844412964"}, {"text": "Bendiciones miles para \u00e9l", "date": "2022-05-29 16:04:26", "url": "https://facebook.com/2290772827746299"}, {"text": "Bendiciones para \u00e9l y su familia \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 16:02:26", "url": "https://facebook.com/2290771537746428"}, {"text": "Waoo me se han salido las l\u00e1grimas que buen gesto lluvia de bendiciones.", "date": "2022-05-29 16:01:26", "url": "https://facebook.com/2290770894413159"}, {"text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d k sentimiento me dio ver tan lindo gesto de este joven.... bendiciones y k todo se te duplique en esta vida...", "date": "2022-05-29 16:00:26", "url": "https://facebook.com/2290770357746546"}, {"text": "Que buen coraz\u00f3n, Dios lo bendiga, se necesitan m\u00e1s j\u00f3venes como \u00e9l, gracias muchachos ...", "date": "2022-05-29 15:59:26", "url": "https://facebook.com/2290770111079904"}, {"text": "Bellisimo. Tremendo coraz\u00f3n", "date": "2022-05-29 15:59:26", "url": "https://facebook.com/2290770084413240"}, {"text": "Uff muero con tanto...q bonito", "date": "2022-05-29 15:58:26", "url": "https://facebook.com/2290769234413325"}, {"text": "Qu\u00e9 diosito le de mucha Salud al muchacho y al compa\u00f1ero que trabaja en comunales...per\nsonas como \u00e9l son las que no abundan hoy en d\u00eda?\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9e\ud83d\udc97\ud83d\udc95\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "date": "2022-05-29 15:53:27", "url": "https://facebook.com/2290766974413551"}, {"text": "Noelis Perez Coca", "date": "2022-05-29 15:53:27", "url": "https://facebook.com/2290766604413588"}, {"text": "Bendiciones que bonito x dios", "date": "2022-05-29 15:50:27", "url": "https://facebook.com/2290765624413686"}, {"text": "Bendiciones \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a Bello gesto y hermoso coraz\u00f3n \ud83d\udc9a Dios te bendiga ..", "date": "2022-05-29 15:50:27", "url": "https://facebook.com/2290765261080389"}, {"text": "DIOS Les bendiga por tan Linda obra. Eso es lo que Dios quiere y lo dice su palabra. Ama al pr\u00f3jimo como a t\u00ed mismo. Pocos vemos hoy en d\u00eda pero s\u00ed existen personas con corazones Buenos y generosos", "date": "2022-05-29 15:46:27", "url": "https://facebook.com/2290763187747263"}, {"text": "Que Dios y todos los santos te llenen de mucha salud para que sigas tocando los corazones m\u00e1s necesitados mucho ashe y toda la salud del universo", "date": "2022-05-29 15:45:27", "url": "https://facebook.com/2290762381080677"}, {"text": "Me sacaron l\u00e1grimas que dios te bendiga a ti y aquienes te apoyaron realmente un gesto noble y humano yo quisiera poder hacer eso tambi\u00e9n. Ayudar. A los m\u00e1s necesitados bendiciones", "date": "2022-05-29 15:42:27", "url": "https://facebook.com/2290761171080798"}, {"text": "Wow que lindo BENDICIONES \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "date": "2022-05-29 15:35:27", "url": "https://facebook.com/2290757064414542"}, {"text": "Bendiciones a estos muchachos , gracias por existir", "date": "2022-05-29 15:33:27", "url": "https://facebook.com/2290755747748007"}, {"text": "Q cosa mas bella me ha hecho llorar pk todos no podemos tener una casa y un plato de comida seguro", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290753524414896"}, {"text": "si es verdad los felicito", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290752977748284"}, {"text": "Q Dios bendiga a ese joven ayudando a personas q trabajan despu\u00e9s de estar hasta jubilado porq no le alcanza el dinero y no tienen ni para medicinas y mucho menos para comer q jesto m\u00e1s bonito \ud83d\udc4d", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290751111081804"}, {"text": "Tremenda asistencia mil gracias", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290750387748543"}, {"text": "Super way", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290748507748731"}, {"text": "Felicidades", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290748437748738"}, {"text": "Bendiciones \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290746217748960"}, {"text": "Muchas FELICIDADES y muchas bendiciones \u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83e\udd40", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290745981082317"}, {"text": "Bello gesto pocas personas kedan as\u00ed en el mundo \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290745704415678"}, {"text": "Hermoso jesto de humildad y sencibilida por los dem\u00e1s que di\u00f3 te multiplique lo que hoy da de coraz\u00f3n y le llegue al coraz\u00f3n a muchas personas que en verdad lo tienen todo", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290745041082411"}, {"text": "Precioso gesto.", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290744951082420"}, {"text": "Bendiciones, bella acci\u00f3n con los mayores, \u00e9xitos", "date": "2022-05-29 15:30:27", "url": "https://facebook.com/2290743267749255"}, {"text": "Bonito gesto, bendiciones para los dos \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290740471082868"}, {"text": "Lindo gesto ,gracias por ese gesto dios te bendiga para que sigas teniendo mucho m\u00e1s y puedas ayudar a muchos nesesitados", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290739787749603"}, {"text": "Eso me a llegado a lo profundo muy buen trabajo y bonito gesto de ayudar alas personas mas nesecitadas vendiciones", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290739367749645"}, {"text": "Elegante amigo, ABRAZOS del coraz\u00f3n, hace falta m\u00e1s personas as\u00ed en esta tierra como t\u00fa, Dios te bendiga siempre.", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290736774416571"}, {"text": "Saludos y bendiciones para ese muchacho", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290736024416646"}, {"text": "Q Dios lo yene de bendiciones x tan noble gesto", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290735594416689"}, {"text": "DIOS TE BENDIGA, FELICIDADES POR TUS ACCIONES", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290735177750064"}, {"text": "Me encanta ayudar a las personas con lo. Pueda me encantan las persona asi", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290733874416861"}, {"text": "Eres lo m\u00e1ximo \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290732277750354"}, {"text": "Felicidades y bendiciones para ti mi hermano,para q sigas dando ese Apollo y ejemplo a las personas q realmente lo necesitan\ud83d\udc4c\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290730424417206"}, {"text": "Bello gesto que Dios los bendiga por siempre \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290729001084015"}, {"text": "Que hermosura ayudar al pr\u00f3jimo, la humanidad esta tan carente de buenas acciones y de amor que nos estamos ahogando. Dar no es restar, es sumar y multiplicar.", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290728571084058"}, {"text": "Bendiciones", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290726031084312"}, {"text": "Que dios bendiga a este muchacho", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290725601084355"}, {"text": "Bendiciones", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290725541084361"}, {"text": "Bonito gesto pocas personas hoy en dia hacen esas cosas", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290725487751033"}, {"text": "Que bendici\u00f3n para ese muchacho el no tiene idea de c\u00f3mo mira Dios eso", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290723914417857"}, {"text": "Gracias por su ayuda a estas personas.\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290722844417964"}, {"text": "Dios es grande!", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290722261084689"}, {"text": "Bendiciones \ud83d\ude4f lindo gesto de humanidad \u2764\ufe0f", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290720711084844"}, {"text": "Bello ese gesto", "date": "2022-05-29 15:30:30", "url": "https://facebook.com/2290720487751533"}, {"text": "Muchas bendiciones \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f para ti muchacho", "date": "2022-05-29 14:30:30", "url": "https://facebook.com/2290719234418325"}, {"text": "Hermoso gesto del joven ayudando a necesitados dios lo bendiga", "date": "2022-05-29 14:30:30", "url": "https://facebook.com/2290718204418428"}, {"text": "Hermosos gestos que siempre tengas para poder ayudar a las personas. Dios te lo va a recompensar bendiciones", "date": "2022-05-29 14:30:30", "url": "https://facebook.com/2290716221085293"}, {"text": "Bendiciones", "date": "2022-05-29 14:30:30", "url": "https://facebook.com/2290715994418649"}, {"text": "Bendiciones para ti,pap\u00e1 dios te recompesara con billones esas acciones tan bellas.\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "date": "2022-05-29 14:30:30", "url": "https://facebook.com/2290715117752070"}, {"text": "Eso hoy no se ve", "date": "2022-05-29 14:30:30", "url": "https://facebook.com/2290714471085468"}, {"text": "Gracias a Dios existen personas como t\u00fa.\nBendiciones.", "date": "2022-05-29 14:30:30", "url": "https://facebook.com/2290714104418838"}, {"text": "Listillo, eres buen\u00edsimo, no tienes nada que envidiarle a los v\u00eddeo que se hacen en otros pa\u00edses, sigue as\u00ed \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "date": "2022-05-29 14:30:30", "url": "https://facebook.com/2290713851085530"}, {"text": "!QUE DIOS te Conseda MUCHA Salud y Bendiciones por el resto de tu Vida.....\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "date": "2022-05-29 14:30:30", "url": "https://facebook.com/2290712071085708"}, {"text": "Que bello gest\u00f3 Dios lo bendiga", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290711484419100"}, {"text": "No puedo dejar de emocionarme cuando veo algo tan bello,humilde y lleno de amor mil gracias por este joven porque asi deber\u00edamos de ser todos los humanos gran lecci\u00f3n de vida que nos da este video ... Dios te colme de bendiciones hoy y siempre por ser el joven que eres deseo todo se te multiplique en esta vida ... Gracias por lo que haces", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290706764419572"}, {"text": "Bello gesto,bendicion\nes ...q la vida te de siempre asi puedas alludar a esas personas q tanto nesecitan esa peque\u00f1a alluda...", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290705154419733"}, {"text": "Muy bonita acci\u00f3n, Dios los bendiga a los dos", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290701584420090"}, {"text": "Que lindo bendiciones siempre la vas a tener larga vida muchacho", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290701227753459"}, {"text": "Pobre viejitos y tu lindo y amable bendici\u00f3nes.", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290700624420186"}, {"text": "Bonito gesto\ud83d\ude18\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290699584420290"}, {"text": "Muy bonito gesto el se\u00f1or no sab\u00eda ni que hacer, gracias joven y bendiciones.", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290699157753666"}, {"text": "Que lindo gesto", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290698367753745"}, {"text": "Muy bonito felicidades y bendiciones", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290696427753939"}, {"text": "Que Dios bendiga al que ayude siempre al que no tiene", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290693137754268"}, {"text": "Bendiciones", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290692931087622"}, {"text": "Que bello gesto , coraz\u00f3n bello ,dulce,amable que hermosura eres un verdadero ser humano dios te colme de salud, bendiciones para ti", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290692701087645"}, {"text": "Muy bonito ,bendiciones para listillo,te vendr\u00e1n cosas lindas,salud y bendiciones de est\u00e1 persona", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290691784421070"}, {"text": "Hermoso se me salieron las lagrimas me encanto ese gesto si muchos fu\u00e9ramos as\u00ed", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290691681087747"}, {"text": "Que bonito", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290691184421130"}, {"text": "Por esas buenas acciones tendras muchos mas seguidores en tus camaras ocultas", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290690707754511"}, {"text": "Dios es grande ese muchacho sera bendecido", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290690191087896"}, {"text": "\u00a1Ser\u00e1 que bajo un \u00e1ngel a la tierra! Hermoso video regalando amor.", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290690064421242"}, {"text": "Dios bendiga siempre tu vida, por ese gesto tan hermoso, eso puede demostrar lo importante k es el sentimiento humano ayuda al pr\u00f3jimo y seras recompensado en el cielo, Dios te bendiga muchacho x tu actitud", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290689387754643"}, {"text": "Que lindo gesto dios te bendiga", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290688814421367"}, {"text": "Que lindooooo", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290688121088103"}, {"text": "que joven tan humano dios lo bendiga me conmovi\u00f3", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290688067754775"}, {"text": "Estoy segura que le salvo el d\u00eda", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290687624421486"}, {"text": "Que dios bendiga a ese gran samaritano todavia quedamos personas buenas que estan en el anonimato pero q tienen buen corazon", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290686524421596"}, {"text": "Me gust\u00f3 mucho ese gesto con personas que verdad lo necesitan", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290685421088373"}, {"text": "Genial... simplemente genial", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290685251088390"}, {"text": "Bendiciones infinitas para personas como est\u00e1s \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 14:30:36", "url": "https://facebook.com/2290685197755062"}, {"text": "Todavia quedan personas buenas y umanas k Dios te bendiga", "date": "2022-05-29 13:30:36", "url": "https://facebook.com/2290682427755339"}, {"text": "Yo tambi\u00e9n llore de emoci\u00f3n,que el mundo vea esto y que aprenda sus valores.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 13:30:36", "url": "https://facebook.com/2290682257755356"}, {"text": "Qu\u00e9 bonito gentos ,Qu\u00e9 sigas as\u00ed", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290679731088942"}, {"text": "Dios bendiga ese gesto de humanidad siempre quedan personas de buen coraz\u00f3n \u2764\u2764", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290679501088965"}, {"text": "Bendiciones para ellos", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290679371088978"}, {"text": "bendiciones pato las personas como t\u00fa que esos corazones bellos. salud mucha salud", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290679244422324"}, {"text": "Maravilloso dios lo bendiga \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290678764422372"}, {"text": "Salud y Bendiciones", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290677251089190"}, {"text": "Que buena persona dios lo bendiga \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290676927755889"}, {"text": "Bendiciones", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290673337756248"}, {"text": "Que bella acci\u00f3n ojal\u00e1 todos las personas fueran tan generosas ,dios los bendiga", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290671424423106"}, {"text": "Sin palabras\u2764\ufe0f\u2665\ufe0fa veces solo tenemos 1 peso y lo damos,buena lecci\u00f3n la de esos ancianos.al muchacho que dios lo bendiga\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fpor ese bello gesto.\ud83d\udc9b\ud83d\udcaf", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290671221089793"}, {"text": "Nunca espere ver videos como los de ustedes, (son un equipo), aqu\u00ed siempre pens\u00e9 q no est\u00e1bamos aptos para eso y has demostrado lo contrario, pero este v\u00eddeo me sorprendi\u00f3 en gran medida, que dios te bendiga listillo, si necesitas ayuda y apoyo cuenta conmigo sfu", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290670664423182"}, {"text": "Dios bendiga a esos j\u00f3venes de buen coraz\u00f3n \u2764 \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290669937756588"}, {"text": "Q.se les multiplique, sin palabras", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290668451090070"}, {"text": "Gracias por dar,tanta bondad, hay muchas personas nesecesitadas en este mundo", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290663404423908"}, {"text": "Rosa Leyva Perdomo", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290662524423996"}, {"text": "Rosa Leyva Perdomo", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290662494423999"}, {"text": "Rosa Leyva Perdomo", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290662481090667"}, {"text": "Rosa Leyva Perdomo", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290662427757339"}, {"text": "Hasta yo llore", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290662164424032"}, {"text": "Lo felicito. Por ese coraz\u00f3n de ayudar a las personas necesitada.. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290661727757409"}, {"text": "Bello jesto", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290660974424151"}, {"text": "La verdad es que estos tiempos que estamos viviendo es casi que incre\u00edbles, porque estamos viviendo en la misma selva y s\u00e1lvese quien pueda, ojal\u00e1 y eso sea verdad para creer en el mejoramiento humano.", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290660204424228"}, {"text": "Que dios te bendiga siempre me has hecho llorar siempre se ven personas buenas y yo creo en ellas mil bendiciones", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290658841091031"}, {"text": "Muy hermoso gesto de humanidad lo que hace este joven,bendicion\nes para su vida y mucha salud y prosperidad", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290658771091038"}, {"text": "Gracias por existir. Ojal\u00e1 en nuestro mundo existieran m\u00e1s personas como t\u00fa. Muchas bendiciones", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290658691091046"}, {"text": "Que emoci\u00f3n ver este video y que lindo Gesto .Mis bendiciones para todos los que hicieron posible de ayudar a todas estas personas que todo ese dinero se le duplique.", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290658417757740"}, {"text": "Q dios los bendiga siempre un hermoso gesto am\u00e9n \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290658391091076"}, {"text": "As\u00ed debe ser ayudar al m\u00e1s pobre bendiciones para ti y a el tambi\u00e9n", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290657737757808"}, {"text": "Muchas bendiciones", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290657201091195"}, {"text": "Se me salieron las l\u00e1grimas \ud83d\ude22 \ud83d\ude2d.", "date": "2022-05-29 13:30:42", "url": "https://facebook.com/2290654961091419"}, {"text": "Maria Elena Ferras", "date": "2022-05-29 13:30:50", "url": "https://facebook.com/2290654144424834"}, {"text": "Me impacta amigo mucha salud para usted", "date": "2022-05-29 13:30:50", "url": "https://facebook.com/2290653591091556"}, {"text": "Todav\u00eda tengo esperanza en la humanidad hermoso gesto qu\u00e9 dios te bendiga abundantemente", "date": "2022-05-29 13:30:50", "url": "https://facebook.com/2290650454425203"}, {"text": "Ojal\u00e1 todo el q tuviera dinero fuera as\u00ed y ayudara al q no tiene en vez de humillar y maltratar hay q servir hoy estamos arriba pero ma\u00f1ana estamos abajo y al final todos somos seres humanos y creados por las mismas manos las de dios", "date": "2022-05-29 13:30:50", "url": "https://facebook.com/2290650364425212"}, {"text": "Bello gesto emociona", "date": "2022-05-29 13:30:50", "url": "https://facebook.com/2290648551092060"}, {"text": "Les deceo lo mejor. buen jesto de su parte y q Dios los siga alludando para q q puedan serguir asi como van eso es cuba amor", "date": "2022-05-29 13:30:50", "url": "https://facebook.com/2290648261092089"}, {"text": "Much\u00edsimas bendiciones por ese magn\u00edfico gesto de humanidad", "date": "2022-05-29 13:30:50", "url": "https://facebook.com/2290645754425673"}, {"text": "Esto me a sacado las l\u00e1grimas\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f...sin palabras \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "date": "2022-05-29 13:30:50", "url": "https://facebook.com/2290645671092348"}, {"text": "Bendiciones para ti....", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290645377759044"}, {"text": "Sigan as\u00ed felicidades", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290645254425723"}, {"text": "No hay palabra para describir lo q hiciste q di\u00f3 t lo recompense", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290645034425745"}, {"text": "Muchas bendiciones y cosas lindas para ti \ud83d\ude0d", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290644564425792"}, {"text": "Que gesto mas. Hermoso", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290644314425817"}, {"text": "Dios lo bendiga exelente gesto", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290640874426161"}, {"text": "Dios los bendiga \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290639074426341"}, {"text": "Tania Ruiz Beruvides", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290638231093092"}, {"text": "Propaganda barata, para obtener like.", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290638201093095"}, {"text": "Muy bonita obra de caridad", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290636284426620"}, {"text": "Bendiciones,bel\nlo gesto", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290634084426840"}, {"text": "Que Dios te bendiga siempre que hermoso gesto,y si hay personas as\u00ed sin un peso ,sin comer me saco l\u00e1grimas", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290632884426960"}, {"text": "Bello gesto y muy ejemplarizante", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290632504426998"}, {"text": "Me sacaron lagrimas,con. Gente asi todo es posible", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290631751093740"}, {"text": "Hermoso gesto Infinitas Bendiciones \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290630941093821"}, {"text": "Super\ud83d\udc4d\ud83d\udc4dque diferente ser\u00eda la vida con personas como estas", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290630867760495"}, {"text": "Sitodos fueramos como uste no ubieses problema por que lo mejor es alludarno", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290630701093845"}, {"text": "Muy bella acci\u00f3n q dios te bendiga siempre.me has sacado las l\u00e1grimas al ver como ayudas a esas personas.", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290629971093918"}, {"text": "Dios lo bendiga y proteja siempre, hermoso gesto", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290628261094089"}, {"text": "Q dios t bendiga todos los.dias.d.este\nmundo no se como explicar lo q.siento viendo a este muchacho con este lindo gesto", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290627461094169"}, {"text": "Hermoso", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290626801094235"}, {"text": "Yamilet Fajardo", "date": "2022-05-29 12:30:50", "url": "https://facebook.com/2290626787760903"}, {"text": "Que bello eres un \u00e1ngel", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290626751094240"}, {"text": "Me has hecho llorar por dios\nBendiciones \u2764\ufe0f", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290626534427595"}, {"text": "Dios lo bendiga y proteja siempre \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290624991094416"}, {"text": "Sin palabras ,Dios lo bendiga", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290622861094629"}, {"text": "Bello video", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290622367761345"}, {"text": "Dios te bendiga siempre que gesto tan lindo\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290620407761541"}, {"text": "Que dios le supla a ese muchacho porque con esta pandemia de miles quedan ninguno para no decir nadie esto vino para descubrir lo q tieneel algunos seres humanos humanos en su corazon", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290619847761597"}, {"text": "Maylu Menchaca", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290618801095035"}, {"text": "Sin palabras bendiciones \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290615811095334"}, {"text": "Muy buena acci\u00f3n,Dios se lo retribuye un d\u00eda,gracias", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290615454428703"}, {"text": "Ay ! Esas personas me han echo llorar \ud83d\ude4fla gente mientras m\u00e1s humilde m\u00e1s r\u00e1pido dan lo poquito que tienen , bendiciones", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290615261095389"}, {"text": "Bendiciones \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290615151095400"}, {"text": "AM\u00c9N, AS\u00c9 OOO, AS\u00c9 IBBORU", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290614327762149"}, {"text": "Que bonito lo que hace este muchacho", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290613584428890"}, {"text": "Muy lindo", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290612224429026"}, {"text": "Precioso gesto!!,me encanto,que Dios te multiplique por mucho todo lo que das de coraz\u00f3n,bendici\nones y mucha salud.", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290611901095725"}, {"text": "Te felicito de todo coraz\u00f3n\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290609804429268"}, {"text": "Este muchacho tiene q estar bendecido x Dios y q bendiga a su familia tambi\u00e9n x q en este tiempo no quedan casi humanos como este muchacho el vientre de su madre est\u00e1 bendecido muchas bendiciones para el", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290609457762636"}, {"text": "Todos tus v\u00eddeos me encantan pero este me maravill\u00f3 te felicito", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290608821096033"}, {"text": "!!!!!Sin palabras!!!!", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290608247762757"}, {"text": "Co\u00f1o hermano me hiciste llorar te lo digo en serio gestos como estos dif\u00edcil de ver en nuestra sociedad q bueno q todav\u00eda quedan personas q no se les olvida su verdadero ser felicidades amigo", "date": "2022-05-29 12:31:02", "url": "https://facebook.com/2290607437762838"}, {"text": "Dios Bendiga grandemente", "date": "2022-05-29 11:31:02", "url": "https://facebook.com/2290606854429563"}, {"text": "Aqu\u00ed vemos c\u00f3mo es esa generaci\u00f3n de antes , a ellos no les importaba quitarse el \u00fanico peso qe ten\u00edan para d\u00e1rselo a ese joven , y todos son personas de pocos recursos.Nuevam\nente les doy las gracias por sacar a la luz a esa generaci\u00f3n qe est\u00e1n olvidadas.", "date": "2022-05-29 11:31:02", "url": "https://facebook.com/2290606841096231"}, {"text": "Bello gesto \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "date": "2022-05-29 11:31:02", "url": "https://facebook.com/2290606717762910"}, {"text": "Eso es ser buen cubano", "date": "2022-05-29 11:31:02", "url": "https://facebook.com/2290605801096335"}, {"text": "Hermoso...por m\u00e1s.seres as\u00ed .un coraz\u00f3n bello vale oro \ud83e\udd70", "date": "2022-05-29 11:31:02", "url": "https://facebook.com/2290604667763115"}, {"text": "Dios bendiga este muchacho y deseando que otros tomen su ejemplo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "date": "2022-05-29 11:31:02", "url": "https://facebook.com/2290604304429818"}, {"text": "Uff eres incre que dios te bendiga \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 11:31:02", "url": "https://facebook.com/2290604104429838"}, {"text": "Me dej\u00f3 con l\u00e1grimas en los ojos y mucha emoci\u00f3n ,bendiciones para ese muchacho y q siga as\u00ed,q la vida retribuye de una forma u otra a las personas de buen coraz\u00f3n", "date": "2022-05-29 11:31:02", "url": "https://facebook.com/2290603817763200"}, {"text": "Qu\u00e9 dios bendiga a cada uno de los q hacen posible ayudar a otros", "date": "2022-05-29 11:31:02", "url": "https://facebook.com/2290602704429978"}, {"text": "Gracias por ayudar a esas personas qe est\u00e1n olvidadas en nuestra sociedad , de verdad es un lind\u00edsimo gesto qe ya nadie hace.", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290601591096756"}, {"text": "Gracias y que toda la gloria sea para nuestro padre celestial y que aparezcan m\u00e1s personas que su coraz\u00f3n est\u00e9n destinado ayudar a sus hermanos", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290600501096865"}, {"text": "Dios t bendiga", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290599187763663"}, {"text": "Me quito el sombrero,ojal\u00e1 y todos tom\u00e1ramos tu ejemplo.", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290598837763698"}, {"text": "Hermoso gesto \ud83d\udc4f", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290598361097079"}, {"text": "Me encant\u00f3. Muchas bendiciones para esos muchachos.", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290598124430436"}, {"text": "Q hermoso jesto asi deveriamos ser todos .", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290596364430612"}, {"text": "Bendiciones infinitas para ese \u00e1ngel con ropas", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290596217763960"}, {"text": "Muy bonito! ayudar al pr\u00f3jimo!", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290595647764017"}, {"text": "Hermoso,muy hermoso gesto de parte de Listillo.", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290595491097366"}, {"text": "Lindo gesto\ud83d\udc9d", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290594031097512"}, {"text": "Zunilda Hernandez", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290593237764258"}, {"text": "Di\u00f3s los bendiga y le multiplique su dinero.", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290591831097732"}, {"text": "Que buen gesto dios te bendiga muchas bendiciones para ti y familia", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290591657764416"}, {"text": "Que Dios t bendiga mucho jovenes deben seguirte y hacer lo mismo bendiciones", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290590847764497"}, {"text": "Bendiciones para ti men", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290590831097832"}, {"text": "Ahora se porque mi hijo de trece a\u00f1os te sigue.Que bien demostrar que todo en la vida no es risa.Me alegra mucho saber que est\u00e1 admirando a alguien que transmite buenas ense\u00f1anzas.Bien\nx ti!!Bendiciones", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290590711097844"}, {"text": "Gran gesto mi hermano bendiciones miles que Dios te multiplique ese dinero en millones", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290590384431210"}, {"text": "DIOS ESTA CONTIGO SIEMPRE ESE GESTO TUYO SON POCO QUE LO HACEN SALUDOS", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290588867764695"}, {"text": "Muero con estos videos , si hubieran m\u00e1s personas como estas vivi\u00e9ramos en un mejor mundo \ud83c\udf0e \ud83d\udc95", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290587574431491"}, {"text": "Q gesto m\u00e1s hermoso a tenido este muchacho todav\u00eda hay personas con buenos sentimientos una cosa q hay q volver a retomar ayudarnos entre todos una mejor sociedad de amor y bondad q dios te de toda la salud y bendiciones\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290587274431521"}, {"text": "Que acci\u00f3n mas bonita del muchacho con el se\u00f1or", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290586977764884"}, {"text": "Que Dios y Yemay\u00e1 te vendiga", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290585864431662"}, {"text": "Que gesto tan amable . A\u00fan no lo creo . Me ha echo llorar este joven. Bendiciones para el y su equipo y \u00e9xitos en su carrera", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290585367765045"}, {"text": "De d\u00f3nde saliste muchacho amable?,Dios t bendiga por siempre", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290580441098871"}, {"text": "Es buenos saber q existen personas con bellos sentimientos pero muchas bendiciones para ese muchacho ha Sido muy conmovedor.....\n.", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290579814432267"}, {"text": "Que dios ilumine siempre tus d\u00edas, muchas bendiciones para ti,ojal\u00e1 y no sea solo comercial,m\u00e1s sea demostraci\u00f3n de lo poco que podemos brindar,con lo m\u00e1s grande que existe y es el AMOR.", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290579397765642"}, {"text": "Que lindo gesto ayuda a quien lo nesecite", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290579217765660"}, {"text": "Qu\u00e9 hermoso gesto diosito bendiga a ese muchacho", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290578497765732"}, {"text": "La caridad se hace,no se publica el le di\u00f3 mil pesos a \u00e9se se\u00f1or pero en las redes el gana mucho m\u00e1s solo lo us\u00f3 como instrumento y eso no me gust\u00f3,al contrario de sus videos humor\u00edsticos q son muy buenos y los disfruto mucho,hermano la caridad se hace y no se publica", "date": "2022-05-29 11:31:09", "url": "https://facebook.com/2290578474432401"}, {"text": "Verdad que le saca las lagrimas al m\u00e1s duro, Dios Bendiga a este j\u00f3ven\ud83d\ude4f que tuvo tanta generosidad, todav\u00eda quedan personas con muy buenos sentimientos de ayudar al pr\u00f3jimo ,Mil Bendiciones Am\u00e9n \ud83d\ude4f \ud83d\ude4f \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290578464432402"}, {"text": "Bello gesto me ha sacado las l\u00e1grimas dios te bendiga y te de mucha salud a ti y a tu mami por haberte tra\u00eddo a este mundo tienes un coraz\u00f3n de oro q todo lo bueno q hagas en esta vida se te convierta en beneficio para ti y t\u00fa familia y q yemay\u00e1 y todos los santos siempre te protejan no cambies nunca por muy dif\u00edcil se te haga la vida", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290577927765789"}, {"text": "Muy emotivo bendicioness .si todos los que tienen mucho ayudaran un poquito seria bella la vida.hay quien tiene millones que no van a disfrutar y no son capaces de.ayudar.Dios bendiga a todos lis que ayudan.", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290577634432485"}, {"text": "Bonito gesto el de ese muchacho y su equipo. Bendiciones.", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290576864432562"}, {"text": "Le toca al coraz\u00f3n, y mas a\u00fan cuando existe hoy en d\u00eda tan poca sensibilidad humana, y mucha maldad, Dios ilumine el camino de las personas generosas.", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290576761099239"}, {"text": "Dios y la virgen t pritejan y t dupliquen todo lo bueno q haces eres un gran ser humano como los, q no hay", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290576101099305"}, {"text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290574337766148"}, {"text": "Muy bello gesto.me han hecho llorar", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290571867766395"}, {"text": "Que gesto m\u00e1s lindo y humano", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290565737767008"}, {"text": "Bendiciones para ese joven y su equipo ojal\u00e1 que cada d\u00eda sigan apareciendo personas as\u00ed", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290565414433707"}, {"text": "Es impactante ver esto me sac\u00f3 las lagrimas ,ellos casi no lo creen q alguien pueda dar esa ayuda deber\u00edan existir m\u00e1s personas con buenas acciones", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290563114433937"}, {"text": "Q lindo ver eso ayudar a los m\u00e1s necesitados se me salieron las l\u00e1grimas", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290563101100605"}, {"text": "Maikel Blanco", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290562464434002"}, {"text": "Bello gesto...\nMuy emocionante el mundo necesita personas como as\u00ed...\nBendiciones para ti y familia....", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290561304434118"}, {"text": "Buen gesto de humanidad", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290559801100935"}, {"text": "Bendiciones eres un h\u00e9roe en estos tiempos dif\u00edciles", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290558847767697"}, {"text": "Bello gesto,lluvia de bendiciones todav\u00eda quedan personas de buen corazon", "date": "2022-05-29 11:31:16", "url": "https://facebook.com/2290558627767719"}, {"text": "Muy lindo gesto de su parte, q dios lo bendiga todos los d\u00edas de este mundo por tan bello gesto", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290557617767820"}, {"text": "Me encant\u00f3 este video, eso es educaci\u00f3n", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290557391101176"}, {"text": "Me gust\u00f3 mucho el video siempre cuando uno puede ayudar debe hacerlo", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290556051101310"}, {"text": "Bendiciones infinitas", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290555777768004"}, {"text": "Bendiciones muy lindo gesto ... felicidades", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290555594434689"}, {"text": "Que dios te bendiga muchacho eres de oro", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290555554434693"}, {"text": "Pen\u00e9lope Buenrostro", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290555291101386"}, {"text": "Lindo eso", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290553751101540"}, {"text": "Bendiciones", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290553404434908"}, {"text": "Dios lo bendiga \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290552804434968"}, {"text": "Se me aguaron los ojos ,que gesto tan hermoso", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290552021101713"}, {"text": "Me hizo llorar \ud83d\ude22que hermoso gesto ,ojal\u00e1 y dios se lo multiplique y lo emplee en ayudar a tant\u00edsimas personas necesitadas , felicidades llegas al coraz\u00f3n de la gente \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290551824435066"}, {"text": "Bendiciones miles. Y que dios te lo multiplique en \u00e9xitos en tu p\u00e1gina y todos tus proyectos de vida.", "date": "2022-05-29 10:31:16", "url": "https://facebook.com/2290551691101746"}, {"text": "Muchas bendiciones", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290551561101759"}, {"text": "Q bello gesto x dios, hay poca personas as\u00ed,y j\u00f3venes menos,q dios lo bendiga y ojal\u00e1 q hayan m\u00e1s personas as\u00ed.", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290551557768426"}, {"text": "Muy bonito esa acci\u00f3n de ese joven", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290551524435096"}, {"text": "Bendiciones , personas como ese muchacho hay pocas y menos tan joven.", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290549807768601"}, {"text": "Dios los bendiga \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290548057768776"}, {"text": "Waooooo...me encantan sus videos jjj...siempre lloro\ud83d\ude25", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290546947768887"}, {"text": "Que dios lo bendiga con ese bonito gesto.", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290545194435729"}, {"text": "Bendiciones para esas personas tan amables", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290544444435804"}, {"text": "Bendiciones dios se lo duplica, por tener buenas acciones, bonito gesto.", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290543474435901"}, {"text": "Lindo gesto", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290543247769257"}, {"text": "Que lindo le qued\u00f3 eso, bendiciones", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290542971102618"}, {"text": "Dios los bendiga", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290540784436170"}, {"text": "Esto estuvo bell\u00edsimo!", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290538907769691"}, {"text": "Q hermoso.gesto.e\nstas acciones me alegran el dia.pensar q todavia hay personas honestas.Bendic\niones.", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290538844436364"}, {"text": "Bendiciones para el joven me sac\u00f3 las l\u00e1grimas saludos", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290538601103055"}, {"text": "M\u00e1s q nm bello ese gesto", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290538547769727"}, {"text": "Gracias a ese noble gesto ojal\u00e1 todos pudi\u00e9ramos hacer lo mismo", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290537941103121"}, {"text": "Dios .. todav\u00eda existen personas de buen coraz\u00f3n ...no he podido evitar llorar ..Dios ayuda a todo el necesitado \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96Dios te bendiga coraz\u00f3n...", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290534094436839"}, {"text": "Sin palabras me a echo llorar en estos tiempos que se a perdido esa humanidad que siempre caracterizo al cubano que existan j\u00f3venes como el es muy admirable bendiciones para ti", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290532177770364"}, {"text": "Hermoso gesto.", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290531514437097"}, {"text": "Que Dios te siga ayudando para que as\u00ed ,puedas ayudar a muchas personas que necesitan d acciones como est\u00e1s !!Dios te bendiga casa paso que das !!\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290530127770569"}, {"text": "Ojal\u00e1 todos tomemos ejemolo y siempre con algo ayudemos a los dem\u00e1s en fin las personas que menos tiene siempre comparten lo que tienen que todo lo que existe bendiga a todas esas personas que siempre dan", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290528981104017"}, {"text": "Que dios lo bendiga mucho y que le mucha salud gracias Dios por estas personas", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290528694437379"}, {"text": "Bendiciones", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290528091104106"}, {"text": "Es lo primero que veo en el dia y no d podido evitar llorar que dios lo bendiga por esta ayuda que le dio a estas personas este mundo necesita m\u00e1s personas as\u00ed \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290527841104131"}, {"text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290527084437540"}, {"text": "Bendiciones para tan hermoso gesto, nuestros mayores nesecitan atenci\u00f3n \ud83d\udcaf\u2764\ufe0f", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290526397770942"}, {"text": "Buenos d\u00edas y hermoso gesto bravo x el OK \ud83d\udca5\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290526047770977"}, {"text": "Dios te bendiga", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290525501104365"}, {"text": "Bendiciones", "date": "2022-05-29 10:31:23", "url": "https://facebook.com/2290525397771042"}, {"text": "Dios te bendiga muchacho por tan lindo gesto", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290525127771069"}, {"text": "Bello", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290523394437909"}, {"text": "Bendiciones para los que hacen cosas tan bonitas", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290523361104579"}, {"text": "Felicidades Listillo, Dios te bendiga a ti y familias, c\u00f3mo t\u00fa, son contados", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290522377771344"}, {"text": "Yordanka Labrada Carpio", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290522187771363"}, {"text": "Muy bonito gesto ,bendiciones para \u00e9l y su familia", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290519441104971"}, {"text": "Bendiciones para ese joven w no miro complejo ni olor ni nada", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290519114438337"}, {"text": "Listillo me emocionaste hasta las l\u00e1grimas\u00a1\u00a1 Qu\u00e9 falta hacen m\u00e1s personas como t\u00fa y tu grupo \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Felicidades\u00a1\u00a1", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290518311105084"}, {"text": "MUY BONITO EL GESTO LA MAYORIA NO TENIA NADA Y DABAN LO QUE TENIA", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290517907771791"}, {"text": "Como hay viejitos pasando trabajo por Dios!!!", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290517894438459"}, {"text": "Que cosa m\u00e1s linda me ha sacado las l\u00e1grimas quien es este muchacho tan bueno que Dios lo bendiga para que pueda seguir ayudando a los m\u00e1s necesitados", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290516877771894"}, {"text": "Bello gesto, pero esta no es la realidad cubana, tenemos problemas y lo sabemos, pero las instituciones estatales juegan tambi\u00e9n su papel, hay que tener cuidado porque el cubano siempre es solidario, da hasta donde puede y nuestro estado da y siempre dar\u00e1 mucho m\u00e1s de lo que puede para que en nuestro socialismo sean menos las personas que necesiten esta ayuda que usted le cambia por su solidaridad. Patria ante todo y venceremos.", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290516874438561"}, {"text": "Bello gesto ,,aprovecharse de los buenos gestos para su beneficio propio se llama hipocres\u00eda,, es mejor ser un h\u00e9roe an\u00f3nimo,, cualquiera por unos like puede hacerlo pero no cualquiera siendo an\u00f3nimo lo hace ,,es lo q Dios nos recomienda ,w tu mano izquierda no vea lo q hace tu mano derecha", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290516834438565"}, {"text": "Pr\u00f3spera vida y mucha salud para \u00e9l y a quienes ayuda.", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290516674438581"}, {"text": "Hay gente que.no tiene ni para la comida sobretodo personas mayores jubilados y eso es duro muy duro cada d\u00eda m\u00e1s gente en las calles sobretodo personas enfermas de lao nervios es preocupante no s\u00e9 si ser\u00e1 la falta de medicamentos para ese fin pero en realidad da pena !!", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290516507771931"}, {"text": "Lindo brother.", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290516434438605"}, {"text": "Bendiciones para ese muchacho no pude evitar en mis ojos salieran l\u00e1grimas hermoso video ,el respeto ,la ayuda ,la gentileza hace grande al ser humano ,que Dios te siga bendiciendo", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290516237771958"}, {"text": "Bendiciones muchacho, esas cosas de ayudar a otros lo ve di\u00f3 y nos prepara mejor camino para andar, nuevamente bendiciones", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290515957771986"}, {"text": "Dios bendiga a este muchacho por su buen coraz\u00f3n!!!!", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290515247772057"}, {"text": "Muchas bendiciones", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290515024438746"}, {"text": "L\u00e1zaro Leal Pe\u00f1alver", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290512551105660"}, {"text": "Cu\u00e1ntas personas de la tercera edad est\u00e1n pasando nececidad lindo jesto o jala gue muchas personas tuviera est\u00e1 arcion", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290512331105682"}, {"text": "Hay que bueno !!!!", "date": "2022-05-29 10:31:35", "url": "https://facebook.com/2290512047772377"}, {"text": "D\u00edos bendiga a ese muchacho, ya q en estos tiempo se ve muy poco esas acciones y valores q el, est\u00e1 representando en los d\u00edas de hoy q son tan dif\u00edciles. Contin\u00faa as\u00ed ayudando al pr\u00f3jimo, mis respeto para ti", "date": "2022-05-29 09:31:35", "url": "https://facebook.com/2290511414439107"}, {"text": "Hojala y dios permita que este programa de personas sigan ayudando a los necesitados en las calles", "date": "2022-05-29 09:31:35", "url": "https://facebook.com/2290511304439118"}, {"text": "Si todos hacen esa accion noble y de amor . Hacia las personas y humanidad . Nunca habra guerra . Ni ego\u00edsmo. Suerte", "date": "2022-05-29 09:31:35", "url": "https://facebook.com/2290511124439136"}, {"text": "Bendiciones para ese muchacho", "date": "2022-05-29 09:31:35", "url": "https://facebook.com/2290510807772501"}, {"text": "Eso es verdad o un montaje ya no hay seres humanos as\u00ed", "date": "2022-05-29 09:31:35", "url": "https://facebook.com/2290510657772516"}, {"text": "Francisca Casta\u00f1eira", "date": "2022-05-29 09:31:35", "url": "https://facebook.com/2290510064439242"}, {"text": "Ayyyy me sac\u00f3 las l\u00e1grimas que gesto\u00a1\ud83e\udd70", "date": "2022-05-29 09:31:35", "url": "https://facebook.com/2290508631106052"}, {"text": "Bello bello bendiciones para ti", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290508404439408"}, {"text": "Bello lo que han hecho....ese video genial....mucha\ns bendiciones para ustedes", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290507024439546"}, {"text": "Bendiciones para te admiro ojal\u00e1 q los j\u00f3venes de ahora tuvieran ese coraz\u00f3n", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290506767772905"}, {"text": "Muchas bendiciones para ti Saludos", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290506677772914"}, {"text": "Dayami Ginarte", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290506654439583"}, {"text": "Que gesto m\u00e1s lindo. Muchas bendiciones para ti y tu programa .Todo lo bueno de coraz\u00f3n. Que esa nobleza se multiplique con creces.", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290505937772988"}, {"text": "Maravillosa historia entre tantas tristezas", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290505207773061"}, {"text": "Dios lo bendiga a ud todos los d\u00edas , como dijera el se\u00f1or de la basura j\u00f3venes como ud quedan pocos , salud y bendiciones es", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290505201106395"}, {"text": "Regla Vanvanera", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290504377773144"}, {"text": "Doraymis Cruz Alarcon", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290501901106725"}, {"text": "Doraymis Cruz Alarcon", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290501764440072"}, {"text": "Doraymis Cruz Alarcon", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290501577773424"}, {"text": "Hermoso solo se ve en Cuba que a pesar de todo somos humanos y solidarios.", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290500934440155"}, {"text": "Sunami Cardenas", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290499234440325"}, {"text": "Dios bendiga a personas como esta que reparte lo que tiene a personas que verdaderamente no tienen, que dios los bendiga", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290497654440483"}, {"text": "Bendiciones \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290497511107164"}, {"text": "No se si sea propaganda o alg\u00fan tipo de financiamiento u otra cosa pero lo q si es cierto es q me ha tocado la fibra del sentimiento. No e parado de llorar . Tan hermoso gesto me toca el alma y me la desarma. Saludos y un fuerte abarzo", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290497307773851"}, {"text": "Bonito gesto salud y bendiciones para esa persona ayudar a personas que los nesecitan es una actitud ejemplar .", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290496747773907"}, {"text": "Bello gesto .Bendiciones miles .", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290496537773928"}, {"text": "Marly Alfaro", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290495891107326"}, {"text": "Mabel Abraham", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290495784440670"}, {"text": "Bendiciones siempre para ti", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290494721107443"}, {"text": "Mariela Marti", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290492107774371"}, {"text": "Maria Teresa Alfonso Noriega", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290491661107749"}, {"text": "Sin palabras que generosidad", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290490971107818"}, {"text": "Dios te bendiga por ayudar a los mayores el que da siempre tiene que bonito.", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290489371107978"}, {"text": "Que bien me encanto su humildad,bravo!\n!", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290488771108038"}, {"text": "El mejor video que has hecho saludos un abrazo y ojala se pueda compensar a todos los necesitados, al menos algunos hoy seran premiados con la buena accion. Felicidades!", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290488214441427"}, {"text": "Que lindo me qued\u00e9 con ganas de llorar", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290487214441527"}, {"text": "Dios lo bendigo un gesto bien bello me ha dejado llorando", "date": "2022-05-29 09:31:42", "url": "https://facebook.com/2290485804441668"}, {"text": "Mercedes Guerra C\u00f3rdova Guerra C\u00f3rdova", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290485584441690"}, {"text": "Bendiciones \ud83d\ude4f para ese muchacho .", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290485511108364"}, {"text": "Que lindo", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290484361108479"}, {"text": "Bendiciones para ese gran hombre", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290483854441863"}, {"text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83e\udd70", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290480944442154"}, {"text": "Valeria Boza", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290476964442552"}, {"text": "Por Dios!!! M emocion\u00e9 hasta las l\u00e1grimas!!! La mano q da, nunca estar\u00e1 vac\u00eda!!! BENDICIONES eterna!!!", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290475187776063"}, {"text": "Bendiciones para ese joven con ese gesto de bondad es maravilloso como ayuda a las personas mayores \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290474087776173"}, {"text": "Bendiciones mi ni\u00f1o! Eres grande", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290472987776283"}, {"text": "Que lindoooo, tienes un gran coraz\u00f3n.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9e\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290471884443060"}, {"text": "Un gesto maravilloso", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290470974443151"}, {"text": "Cuanto respeto de ese joven hacia las personas mayores, un v\u00eddeo parecido he visto en publicaciones en las calles de M\u00e9xico, este joven no debe vivir en Cuba, no importa de donde sea, al menos dio un momento de tranquilidad a todas las personas que ayud\u00f3, me emociono mucho y mis ojos,se anegaron en l\u00e1grimas, cualquier veo tantas personas necesitadas y el \u00fanico prop\u00f3sito de ese dinero,comprar comida.. Bendiciones para el joven y su equipo.. gracias porque lleg\u00f3 ese joven y ayud\u00f3 a todos.. hermoso v\u00eddeo.. gracias por compartir cosas como \u00e9stas", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290470601109855"}, {"text": "Bendiciones un gesto muy lindo en estos tiempos .Dios lo bendiga", "date": "2022-05-29 09:31:52", "url": "https://facebook.com/2290469994443249"}, {"text": "Que hermoso gesto me ha sacado las l\u00e1grimas dios te bendiga", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290468347776747"}, {"text": "Bendiciones, el ap\u00f3stol dijo en la palabra. Qui\u00e9n no vive para servir, no sirve para vivir. \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290467954443453"}, {"text": "Si siempre existieran personas asi en esta vida el mundo seria distinto con mejores sentimientos", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290467524443496"}, {"text": "Dios bendiga el gran coraz\u00f3n q tienes \u2764\u2764", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290466057776976"}, {"text": "Muy emotivo este video bendiciones para ustedes ..", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290465191110396"}, {"text": "Me hiciste llorar. Es un bello gesto. Muchas bendiciones para ti", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290464491110466"}, {"text": "Bendiciones siempre para \u00e9se gran hombre con su gesto maravilloso \ud83e\udd70 \ud83e\udd70", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290464397777142"}, {"text": "Me dej\u00f3 con grandes l\u00e1grimas de emoci\u00f3n q ser joven tenga esa bondad y amor por las personas mayores Dios siempre te acompa\u00f1e bendicion y mucha salud.", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290462827777299"}, {"text": "Yanelis De La Torre", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290462094444039"}, {"text": "Lo he visto y no me tengo palabras me tiembla el pecho ,, que gesto m\u00e1s humilde y humano , personas en mi patria haciendo estas cosas digna de respeto y admiraci\u00f3n Dios los bendiga y la sant\u00edsima virgen de la caridad del cobre los proteja siempre am\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc95\ud83c\udf3b\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc95", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290461601110755"}, {"text": "Woooo que dios lo bendiga un gesto tan bonito que muy poco lo hacen y menos un joven", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290461454444103"}, {"text": "Q gesto mas bonito q dios te ilumine", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290460851110830"}, {"text": "Todav\u00eda hay personas as\u00ed. Una bella persona", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290460547777527"}, {"text": "Dios Bendiga a esas personas que ayudan a gente necesitada en la calle \ud83d\ude4f pues eso se ve muy poco es una obra maravillosa y humanitaria", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290459667777615"}, {"text": "Yore dios mio todav\u00eda hay gente q tienen coraz\u00f3n, Dios te multiplique joven ese gesto \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290458677777714"}, {"text": "Que bello gesto ,eres un amor de persona ,ojal\u00e1 por donde pases vallas dejando semillas para que salgan muchos j\u00f3venes como tu .Siempre que veo tus v\u00eddeos lloro de la emoci\u00f3n. Bendiciones para ti", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290458561111059"}, {"text": "Maria Del Carmen Soto Gonzalez", "date": "2022-05-29 08:31:52", "url": "https://facebook.com/2290457561111159"}, {"text": "Maria Del Carmen Soto Gonzalez", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290457561111159"}, {"text": "Hay tantas personas que no tienen ni para comer, todos debemos tomar ejemplo, una gran lecci\u00f3n nos acaba de dar.", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290455144444734"}, {"text": "Siempre que lo veo me emociono dios bendiga a todo el que ayuda y en especial ese programa que va por la calle regalando a quien nesecita", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290454751111440"}, {"text": "Eso es maravilloso ...ojala no le pase nada..muy bonito su gesto con personas asi de la calle", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290453817778200"}, {"text": "Muy sensible el v\u00eddeo de hoy, bendiciones para uds", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290452171111698"}, {"text": "Eso es en cuba", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290450637778518"}, {"text": "Me hiciste llorar \ud83d\ude2d que este gesto tan grande se te vuelva salud y prosperidad que Dios te bendiga siempre eres una gran persona con un coraz\u00f3n \u2764\ufe0f hermoso \ud83e\udd70", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290448147778767"}, {"text": "DIOS TE BENDIGA", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290446887778893"}, {"text": "Mis bendiciones, ojal\u00e1 existieran muchas personas as\u00ed, con bondad, desinter\u00e9s. Felicitaciones por la ayuda al pr\u00f3gimo", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290444871112428"}, {"text": "Que belleza.de video", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290442587779323"}, {"text": "En el mundo entero deber\u00edan haber personas con gestos , actitudes como estas , ayudar al pr\u00f3jimo no cuesta nada , eso te har\u00e1 sentir bien con dios y contigo mismo , bendiciones para este chico", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290441731112742"}, {"text": "Siempre existen manos bondadosas para ayudar a quien lo necesite, bendiciones infinitas para ese muchacho y la obra que est\u00e1 realizando \u2764\u2764\u2764", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290435004446748"}, {"text": "Felicidades muy buen gesto por parte de ese joven.", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290433934446855"}, {"text": "BENDICIONES MIL", "date": "2022-05-29 08:32:01", "url": "https://facebook.com/2290430557780526"}, {"text": "Bendiciones", "date": "2022-05-29 07:32:01", "url": "https://facebook.com/2290429494447299"}, {"text": "Q bien compadre me ha gustado mucho este video", "date": "2022-05-29 07:32:01", "url": "https://facebook.com/2290429194447329"}, {"text": "Eso fue el mejor video .para que el mundo vea la necesidad .que tiene los cubano .ojala que todas las personas fueran como tu. Que ayudas .a esos viejitos .que que es tan pasando tremenda necesidad .ahorita tienes el D.T.l.prrguntsn\nfo de fonde tu sagas el dinero para dale a los gue le ase falta.", "date": "2022-05-29 07:32:01", "url": "https://facebook.com/2290424391114476"}, {"text": "Sin palabras, Felicidades", "date": "2022-05-29 07:32:01", "url": "https://facebook.com/2290417444448504"}, {"text": "Dios es grande y el con su accion sera recompensado continua haciendo el bien", "date": "2022-05-29 07:32:01", "url": "https://facebook.com/2290413537782228"}, {"text": "Maravilloso", "date": "2022-05-29 07:32:01", "url": "https://facebook.com/2290413391115576"}, {"text": "Lindo gest\u00f3. Dios te multiplique", "date": "2022-05-29 07:32:01", "url": "https://facebook.com/2290407787782803"}, {"text": "Muchas felicidades q dios te bendiga siempre. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "date": "2022-05-29 07:32:01", "url": "https://facebook.com/2290401644450084"}, {"text": "Yaneysys Iglesias", "date": "2022-05-29 07:32:01", "url": "https://facebook.com/2290397487783833"}, {"text": "Mercedes Trujillo", "date": "2022-05-29 06:32:01", "url": "https://facebook.com/2290388821118033"}, {"text": "Felicidades", "date": "2022-05-29 06:32:01", "url": "https://facebook.com/2290379394452309"}, {"text": "Las buenas acciones siempre son agradecidas y bien mirada,buen alto de bondad", "date": "2022-05-29 06:32:01", "url": "https://facebook.com/2290376367785945"}, {"text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "date": "2022-05-29 03:32:01", "url": "https://facebook.com/2290285091128406"}, {"text": "Es el gest\u00f3 m\u00e1s bonito que he visto de ese muchacho que Dios lo bendiga por tan noble g\u00e9nerosida", "date": "2022-05-29 03:32:01", "url": "https://facebook.com/2290277027795879"}, {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d", "date": "2022-05-29 02:32:01", "url": "https://facebook.com/2290260174464231"}, {"text": "\ud83e\udd70", "date": "2022-05-29 12:32:01", "url": "https://facebook.com/2290641321092783"}, {"text": "@", "date": "2022-05-29 12:32:06", "url": "https://facebook.com/2290627661094149"}]}, {"text": "tengo pechuga de pollo interesados al pv", "date": "2022-05-29 16:28:12", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290786777744904", "comment": [{"text": "Te escrib\u00ed", "date": "2022-05-29 16:31:24", "url": "https://facebook.com/2290793384410910"}, {"text": "Te escrib\u00ed", "date": "2022-05-29 16:31:24", "url": "https://facebook.com/2290787941078121"}, {"text": "Te escribi al pv", "date": "2022-05-29 16:29:24", "url": "https://facebook.com/2290786937744888"}]}, {"text": "260", "date": "2022-05-29 13:40:11", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290689161087999", "comment": [{"text": "250 caraj", "date": "2022-05-29 16:28:40", "url": "https://facebook.com/2290786871078228"}, {"text": "calentando en mi cuadra a 240", "date": "2022-05-29 16:02:40", "url": "https://facebook.com/2290771387746443"}, {"text": "En tu cuadra debe haber alg\u00fan ni\u00f1o que no debe tener para la merienda de la escuela sedecela , no todo es dinero \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "date": "2022-05-29 14:32:40", "url": "https://facebook.com/2290694041087511"}, {"text": "Me interesa , municipio?", "date": "2022-05-29 14:32:40", "url": "https://facebook.com/2290692147754367"}]}, {"text": "Combo de comida hasta su hogar, mensajeria disponible, interesados al messenger.", "date": "2022-05-29 12:56:12", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290662127757369", "comment": [{"text": "Hola. Precio", "date": "2022-05-29 13:33:01", "url": "https://facebook.com/2290664307757151"}, {"text": "Hola me podr\u00edas pasar tu n\u00famero para escribirle por wasap estoy interesada", "date": "2022-05-29 13:33:01", "url": "https://facebook.com/2290663931090522"}, {"text": "Buenas precio", "date": "2022-05-29 13:33:01", "url": "https://facebook.com/2290663701090545"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 13:33:01", "url": "https://facebook.com/2290662651090650"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 16:29:01", "url": "https://facebook.com/2290786891078226"}, {"text": "Si as\u00ed es en la pelea mano", "date": "2022-05-29 16:27:01", "url": "https://facebook.com/2290785691078346"}, {"text": "Hola me interesa,precio\npor favor", "date": "2022-05-29 16:25:01", "url": "https://facebook.com/2290784714411777"}, {"text": "Precio ppr fa", "date": "2022-05-29 16:11:01", "url": "https://facebook.com/2290776184412630"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 16:03:01", "url": "https://facebook.com/2290771697746412"}, {"text": "Le escribi", "date": "2022-05-29 15:43:01", "url": "https://facebook.com/2290761477747434"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 15:43:01", "url": "https://facebook.com/2290761384414110"}, {"text": "Precio ,te escrib\u00ed", "date": "2022-05-29 15:41:01", "url": "https://facebook.com/2290760574414191"}, {"text": "\u00bfHola cu\u00e1nto? Porfa responda", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290754477748134"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290750307748551"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290750171081898"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290745461082369"}, {"text": "Precio por favor o es mentira", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290744191082496"}, {"text": "Que bale por fabor", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290734571083458"}, {"text": "Me interesa q presi\u00f3", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290732684416980"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290731397750442"}, {"text": "Hola,q precio", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290731027750479"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290730324417216"}, {"text": "Que presio tine me interesa", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290730184417230"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290728487750733"}, {"text": "Qu\u00e9 valor", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290728367750745"}, {"text": "Hola me interesa tiene domicilio? Precio?", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290728281084087"}, {"text": "Precio ???", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290725194417729"}, {"text": "Le escribi al pv", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290724947751087"}, {"text": "Te escribi por mesenger", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290722737751308"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 15:33:01", "url": "https://facebook.com/2290722284418020"}, {"text": "Precio del combo", "date": "2022-05-29 15:33:07", "url": "https://facebook.com/2290722221084693"}, {"text": "Precio x fa", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290721367751445"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290721341084781"}, {"text": "Te escrib\u00ed", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290720137751568"}, {"text": "Te amo mucho", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290720024418246"}, {"text": "precio", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290719997751582"}, {"text": "Te escribi al Messenger", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290718507751731"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290717304418518"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290716651085250"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290714967752085"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290713371085578"}, {"text": "Precio del conbo", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290713367752245"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290712771085638"}, {"text": "Jabas pollo 56850183", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290710937752488"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290707661086149"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290694444420804"}, {"text": "Precio del combo", "date": "2022-05-29 14:33:07", "url": "https://facebook.com/2290694214420827"}, {"text": "Precio del combo", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290683004421948"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290679387755643"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290676077755974"}, {"text": "Q precio tiene ese combo", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290674817756100"}, {"text": "Precio x favor ??", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290674641089451"}, {"text": "Precio m interesa", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290674491089466"}, {"text": "Hola estoy interesado.", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290672897756292"}, {"text": "Precio y numero de tu celular me interesa", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290671574423091"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290670317756550"}, {"text": "\u00bfHola cu\u00e1nto? Xq no ponen el puto preciooooo?", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290670094423239"}, {"text": "Me podr\u00edas dar tu n\u00famero me interesa", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290667517756830"}, {"text": "Precio le escribi", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290666921090223"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 13:33:07", "url": "https://facebook.com/2290666837756898"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 13:33:12", "url": "https://facebook.com/2290666091090306"}, {"text": "Hola, me interesa, precio?", "date": "2022-05-29 13:33:12", "url": "https://facebook.com/2290665854423663"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 13:33:12", "url": "https://facebook.com/2290664701090445"}]}, {"text": "Caguama al pv", "date": "2022-05-27 12:51:10", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2288913564598892", "comment": [{"text": "TREMENDA LOCURA POR ESO LOS EXPLOTES", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289571104533138"}, {"text": "Te escribi al privado", "date": "2022-05-29 15:33:52", "url": "https://facebook.com/2290729494417299"}, {"text": "Aqu\u00ed todo el mundo est\u00e1 cojido por kerer respetar", "date": "2022-05-29 14:33:52", "url": "https://facebook.com/2290719284418320"}, {"text": "Cu\u00e1l es el privado por favor", "date": "2022-05-29 14:33:52", "url": "https://facebook.com/2290688327754749"}, {"text": "precio", "date": "2022-05-29 13:33:52", "url": "https://facebook.com/2290669267756655"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 13:33:52", "url": "https://facebook.com/2290666771090238"}, {"text": "PRECIO", "date": "2022-05-29 12:33:52", "url": "https://facebook.com/2290645691092346"}, {"text": "52752428 ll\u00e1mame o escr\u00edbeme gracias soy d la habana cerro y puedo ir tengo transporte", "date": "2022-05-29 12:33:52", "url": "https://facebook.com/2290645677759014"}, {"text": "Este es un loco sabio no pone precio ni datos para joder a las jente y tenerlos babiando y saber si no lo trajo del zoologico", "date": "2022-05-28 23:33:52", "url": "https://facebook.com/2290133037810278"}, {"text": "Tengan tacto q en este grupo hay una pila d chivas regados y se los llevan a ustedes x vender y a los otros x comprar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "date": "2022-05-28 19:33:52", "url": "https://facebook.com/2290006177822964"}, {"text": "Precio por favor", "date": "2022-05-28 17:33:52", "url": "https://facebook.com/2289956744494574"}, {"text": "QUE PRECIO ??", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289901564500092"}, {"text": "Valor por favor", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289762084514040"}, {"text": "Precio", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289698774520371"}, {"text": "ASI MISMO ELLOS MISMO SE MANDAN A MATAR", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289610074529241"}, {"text": "Pero la gente esta locaaaaaa....", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289557011201214"}, {"text": "Precio", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289525344537714"}, {"text": "https://\nchat.whatsapp.co\nm/\nKwY1yyBvGVELbTGx\naemEB8", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289489994541249"}, {"text": "Precio por favor", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289489544541294"}, {"text": "Dios m\u00edo tan cruel la vida exquisita carne \ud83e\udd24", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289481221208793"}, {"text": "Valor por favor", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289450877878494"}, {"text": "Dios mio por favor cu\u00eddense no digan de que es", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289398961217019"}, {"text": "Le escrib\u00ed", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289393467884235"}, {"text": "Precio me interesa", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289361321220783"}, {"text": "Precioo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289347804555468"}, {"text": "Este es mi # 58415458 tienes mensajeria", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289329431223972"}, {"text": "Si de veras la tienes por favor precio soy de 10 de octubre", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289328614557387"}, {"text": "Precio me interesa", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289326894557559"}, {"text": "Precio", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289322404558008"}, {"text": "Precio", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289306027892979"}, {"text": "Esta especial la garantiz\u00f3 ya hice y chuparse los dedos \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289294271227488"}, {"text": "Hola me interesa", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289286514561597"}, {"text": "Valor por favor", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289254411231474"}, {"text": "Precio?", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289242551232660"}, {"text": "Precio??", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289231694567079"}, {"text": "Por favor llame a este n\u00famero 7955978 y hablar. Para ponerse de acuerdo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289231291233786"}, {"text": "Precio", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289213617902220"}, {"text": "Le escrib\u00ed", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289166321240283"}, {"text": "yo quieroooo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288937857929796"}, {"text": "Me puede decir", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288932724596976"}, {"text": "Hola me interesa yo quiero porfavor", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288932571263658"}, {"text": "A como la caguama", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288928151264100"}, {"text": "Yo gu\u00edero d\u00e9 donde eres 51958736 porfavor gracias", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288914884598760"}]}, {"text": "Por favor algiuen q conosca algun restaurante en la Habana q tenga erizo de mar en la carta ???", "date": "2022-05-29 16:10:15", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290775964412652", "comment": [{"text": "Yo lo que se que cada ves que veo una carta en un restaurante me erizo de los precio", "date": "2022-05-29 16:21:54", "url": "https://facebook.com/2290783001078615"}, {"text": "El tuyo", "date": "2022-05-29 16:20:54", "url": "https://facebook.com/2290782561078659"}]}, {"text": "\u2728\u2728\u2728 Queso. Crema 1 Kilo.", "date": "2022-05-29 14:43:00", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290727811084134", "comment": [{"text": "Hola me interesa precio por favor", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2290795674410681"}, {"text": "Hola me interesa", "date": "2022-05-29 16:35:10", "url": "https://facebook.com/2290795224410726"}, {"text": "Precio kiero uno", "date": "2022-05-29 16:28:10", "url": "https://facebook.com/2290786581078257"}, {"text": "Le escrib\u00ed al privado", "date": "2022-05-29 16:26:10", "url": "https://facebook.com/2290785744411674"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 16:26:10", "url": "https://facebook.com/2290785677745014"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 16:26:10", "url": "https://facebook.com/2290785191078396"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 16:25:10", "url": "https://facebook.com/2290784727745109"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 16:23:10", "url": "https://facebook.com/2290783417745240"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 16:11:10", "url": "https://facebook.com/2290776367745945"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 15:53:10", "url": "https://facebook.com/2290766477746934"}, {"text": "Hola me interesa", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290752037748378"}, {"text": "Que precio lo tienen tienen domicilio", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290751687748413"}, {"text": "Precio por favor", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290750164415232"}, {"text": "Hola ,precio y como te localizo", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290749641081951"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290747891082126"}, {"text": "Precio x fa?", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290744534415795"}, {"text": "Hola me interesa", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290744334415815"}, {"text": "Me interesa precio por favor", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290740934416155"}, {"text": "Por favor me puedes decir el precio e preguntado varias veses i no me responden", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290736697749912"}, {"text": "Reina Acosta", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290735411083374"}, {"text": "Donde es o lo traen a la casa por F.", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290735297750052"}, {"text": "Me interesa mucho cuanto vale", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290733681083547"}, {"text": "Precio por favor", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290732257750356"}, {"text": "Te escrib\u00ed", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290732087750373"}, {"text": "Hola precio del queso crema.", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290731154417133"}, {"text": "Que precio", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290731117750470"}, {"text": "Hola precio?", "date": "2022-05-29 15:36:10", "url": "https://facebook.com/2290729341083981"}]}, {"text": "Lis Laura\u200eComida a Domicilio En La Habana\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udf7d\n18 horas \u00b7\nM\u00e1s opciones", "date": "2022-05-28 21:53:29", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290108274479421", "comment": [{"text": "Precio ?", "date": "2022-05-29 16:28:23", "url": "https://facebook.com/2290786414411607"}, {"text": "Hola me interesa precio", "date": "2022-05-29 10:36:23", "url": "https://facebook.com/2290520491104866"}, {"text": "Valor por favor.de saz\u00f3n conpleto", "date": "2022-05-29 07:36:23", "url": "https://facebook.com/2290422544447994"}, {"text": "Me interesa precio pf donde se puede adquirir", "date": "2022-05-29 03:36:23", "url": "https://facebook.com/2290287021128213"}, {"text": "Precio de los pomos d sazones y d los sazones d Goya", "date": "2022-05-28 23:36:23", "url": "https://facebook.com/2290135807810001"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-28 22:36:23", "url": "https://facebook.com/2290131981143717"}, {"text": "Hola me interesa,q precio tienen los pomos d sazones .Gracias", "date": "2022-05-28 22:36:23", "url": "https://facebook.com/2290130934477155"}]}, {"text": "\ud83d\ude0eDisfruta el Verano con un Delicioso Helado\n\ud83d\udca5El Termopack de 12 Bolas de Helado (1Litro) por 370 cup.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb*HELADO_ORIGINAL_COPPELIA*\ud83d\udca5\n\ud83d\udca5Distintos sabores Siempre .\nPara realizar un Encargo escribir al 52011361 o por Messenger.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSomos de Centro Habana , tenemos Mensajeria para los distintos municipios.", "date": "2022-05-26 22:09:26", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2288395547984027", "comment": [{"text": "Le escribi", "date": "2022-05-29 01:37:17", "url": "https://facebook.com/2290206901136225"}, {"text": "Exquisito...Exi\ntos family", "date": "2022-05-29 00:37:17", "url": "https://facebook.com/2290195901137325"}, {"text": "Delicia \ud83d\ude0b", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289869694503279"}, {"text": "Q sabores tiene?", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289004397923142"}, {"text": "Sin respeto alguno al dinero. De ping.....", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288814091275506"}, {"text": "Que rico se ven", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288760807947501"}, {"text": "No vende x tinas", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288555194634729"}, {"text": "Seguro que es helado Coppelia ?", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288399921316923"}, {"text": "Me intereza", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288397331317182"}, {"text": "Tienes tina", "date": "2022-05-29 16:27:17", "url": "https://facebook.com/2290786307744951"}, {"text": "Ehhyyyy me gustar\u00eda a mi tambi\u00e9n \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f", "date": "2022-05-29 16:10:17", "url": "https://facebook.com/2290775551079360"}, {"text": "Cuanto me cobra hasta el Abel Santamaria entrando por Fontanar", "date": "2022-05-29 16:07:17", "url": "https://facebook.com/2290774364412812"}, {"text": "Quiero uno", "date": "2022-05-29 13:37:17", "url": "https://facebook.com/2290662661090649"}, {"text": "La tina en cuanto mee sale", "date": "2022-05-29 10:37:17", "url": "https://facebook.com/2290556151101300"}, {"text": "Se puede ir y comprar sin necesidad de mensajer\u00eda", "date": "2022-05-28 20:37:17", "url": "https://facebook.com/2290036151153300"}, {"text": "Presio dime con el pollo fue igual no recib\u00ed respuesta", "date": "2022-05-28 17:37:17", "url": "https://facebook.com/2289933064496942"}, {"text": "Precio", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289573044532944"}, {"text": "Hola me interesa", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289267337896848"}, {"text": "Me gustar\u00eda saber los sabores de helados para ordenar de inmediato un termopack, soy de Centro Habana", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289170384573210"}, {"text": "Hola me intereza", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289159091241006"}, {"text": "Prefiero sugar factory , 350 y relleno con nutella", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289133594576889"}, {"text": "Me interesa", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289087381248177"}, {"text": "Le escrib\u00ed", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289087017914880"}, {"text": "Que sabor tiene para hoy", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289081427915439"}, {"text": "Yaima Ramirez Estrada", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289037757919806"}, {"text": "Yaima Ramirez Estrada", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289037697919812"}, {"text": "Yaima Ramirez Estrada", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289037591253156"}, {"text": "Hola me interesa.\nLe escribi al prrvado", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288904664599782"}, {"text": "Hola me interesa para la v\u00edbora cuanto es", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288881704602078"}, {"text": "Me interesa soy del Vedado cuanto la mensajeria", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288842121272703"}, {"text": "Vienen a alamar", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288793471277568"}, {"text": "Muy bueno q esta ese helado... Lo recomiendo!!", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288781081278807"}, {"text": "Direcci\u00f3n", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288547561302159"}, {"text": "Entonces vendr\u00eda saliendo la tina de 10 litros en 3700 cup mas el domilicio se montar\u00eda en 4000 \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 buajajajajjjaja\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288487351308180"}, {"text": "Hola a Luyano cuanto la mensajeria", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288461371310778"}, {"text": "Playa 70y13", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288458417977740"}, {"text": "A playa como saldr\u00eda la mensjeriA", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288458174644431"}, {"text": "Hola que parte de centro habana. En calle neptuno y galiano", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288449081312007"}, {"text": "Hola me interesa", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288445601312355"}, {"text": "\u00bf\u00bf Hasta que hora?", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288445321312383"}, {"text": "Que rico", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288439767979605"}, {"text": "Cuanto el domicilio a alamar?", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288433127980269"}, {"text": "Donde vives", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288420251314890"}, {"text": "Por favor cu\u00e1nto es la mensajer\u00eda a San Miguel del Padr\u00f3n?", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288411031315812"}, {"text": "No deje de responder", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288407541316161"}, {"text": "CUANTO cuesta traerlo alamar RESPONDE si pueden ESPERO RESPUESTA", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288406447982937"}, {"text": "Anuncia pero desde la semana pasada le escrib\u00ed q mandara la direcci\u00f3n y fue por gusto entonces no publique nada si no pone la direcci\u00f3n \ud83d\udcaf\ud83c\udf68", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288405471316368"}, {"text": "Yo tambi\u00e9n quiero", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288403561316559"}, {"text": "Lo mejor de lo mejor como se puede ir a comprar helados", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288403087983273"}, {"text": "A centro Habana", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288397627983819"}, {"text": "Ahora mismo haces domicilio?", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2288397567983825"}, {"text": "\u2026", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289203467903235"}]}, {"text": "Compro caja de pollo de muslo con contramurlo me voy con el mejor precio y q tengan mensajer\u00eda", "date": "2022-05-28 18:20:58", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2289989084491340", "comment": [{"text": "Para ma\u00f1ana tengo 2 cajas de 33lb a 5mil cada una", "date": "2022-05-29 15:39:53", "url": "https://facebook.com/2290759911080924"}, {"text": "Tengo", "date": "2022-05-29 02:39:53", "url": "https://facebook.com/2290247701132145"}, {"text": "Tengo", "date": "2022-05-28 18:39:53", "url": "https://facebook.com/2289999204490328"}, {"text": "Yo tambi\u00e9n quiero", "date": "2022-05-29 01:39:53", "url": "https://facebook.com/2290239711132944"}, {"text": "Mileydis Rodriguez buenas noches aun le queda caja de pollo estoy interesada x favor me puedes responder", "date": "2022-05-28 22:39:53", "url": "https://facebook.com/2290119867811595"}, {"text": "Yo necesito una que tengo a mi ni\u00f1a enferma", "date": "2022-05-28 19:39:53", "url": "https://facebook.com/2290019457821636"}, {"text": "Tatin Alonso", "date": "2022-05-28 18:39:53", "url": "https://facebook.com/2289994504490798"}, {"text": "......,.", "date": "2022-05-28 18:39:53", "url": "https://facebook.com/2289991901157725"}, {"text": "Yo tambi\u00e9n busco", "date": "2022-05-28 18:39:53", "url": "https://facebook.com/2289991771157738"}, {"text": "Claudia Alvarez", "date": "2022-05-28 18:39:53", "url": "https://facebook.com/2289989917824590"}]}, {"text": "Hoy hemos pasado la peor noche de nuestras vidas mi novio y yo y para nosotros la peor experiencia jamaz vivida ,entramos a comer a un restaurante del barrio chino llamado Ave F\u00e9nix, solo keriamos un plato de comida ya q nos cojio la noche en la calle pero pensamos q x lo caro q est\u00e1 todo al menos iba a ser algo decoroso, hab\u00eda una oferta que se llamaba Plancha del mar ,nos explico la dependiente que conten\u00eda langosta camar\u00f3n y pescado tra\u00eda adem\u00e1s 2 guarniciones arroz moro y viandas doble (osea para una pareja) por un costo de 1060 pesos ,pensamos \ud83e\udd14 y dijimos ok pidamos esto para variar de tanto pollo que es lo m\u00e1s se come en ksa , les cuento q aquello era un asco total , la langosta ten\u00eda una tremenda peste era una asquerosidad ,no era el olor fuerte del marisco sino mal olor a comida pasada de tiempo o podrida , los camarones aquellos fr\u00edos y tiesos como la pata de un muerto ,s\u00faper viejos deb\u00edan ser chiclosos y el pescado no me cabe duda q era clarias pescado de r\u00edo y sin sabor una cosa ins\u00edpida , el arros viejo y duro y para colmo amargo ,4 tristes rueditas de boniato fr\u00edo y con c\u00e1scara , y para completar los cubiertos los trajeron envueltos en servilletas y el tenedor estaba sucio , llamo a la dependiente y ni una disculpa me da , bueno no nos pudimos comer ni un cuarto de esa comida pero las 2 cucharadas q se comi\u00f3 mi novio le calleron super mal y parece q est\u00e1 intoxicado con v\u00f3mitos y malestares ,trajimos todo en una jaba para d\u00e1rselo al gato y ni el gato se lo comi\u00f3 y akello ten\u00eda una peste q \u00edbamos con eso en la jaba con pena x la calle, yo no s\u00e9 si los due\u00f1os del restaurante de mala muerte ese puedan leer esto pero si pudiese les har\u00eda una demanda es inhumano , es bochornoso , es un asesinato lo q est\u00e1n haciendo ,cualquiera puede morir con una comida tan pasada .", "date": "2022-05-28 00:33:15", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2289328454557403", "comment": [{"text": "Me da pena leer cosas as\u00ed\ud83d\ude14 pero no deb\u00edas haber aceptado el plato, llamas al chef, o al gerente del local, no a la camarera, y lo devuelves, y m\u00e1s con cubiertos sucios. Me levanto y me voy\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "date": "2022-05-29 14:40:33", "url": "https://facebook.com/2290701377753444"}, {"text": "Mija pero si eso estaba as\u00ed, Yo no lo pago lo hubieras virado para atr\u00e1s y que me traigan todas las Unidades de la policia tu me disculpas pero con mi Raz\u00f3n voy a donde sea Yo no pago esa. Cochinada c\u00f3mo t\u00fa dices.", "date": "2022-05-29 09:40:33", "url": "https://facebook.com/2290508244439424"}, {"text": "Las intoxicaciones alimentarias, y m\u00e1s con mariscos son muy peligrosas. Un marisco en mal estado ni lo acepto ni lo pruebo. Debemos empezar a quedar bien con nosotros mismos en cuestiones de servicios recibidos y que por dem\u00e1s pagamos. Ni lo pago, ni lo llevo a menos que sea para llevarlo a higiene y epidemiolog\u00eda y hacerle la denuncia.", "date": "2022-05-28 22:40:33", "url": "https://facebook.com/2290102164480032"}, {"text": "Por eso yo pido mi comida A Do\u00f1a Alicia llevo a\u00f1os pidiendo ay y sin problema", "date": "2022-05-28 17:40:33", "url": "https://facebook.com/2289940237829558"}, {"text": "Comida fea no la pago, imag\u00ednense en mal estado.. que va, hay que valorar nuestro dinero y no regalarlo. Por menos que eso me he levantado de los lugares para irme y porsupuestisimo\nsin pagar..", "date": "2022-05-28 17:40:33", "url": "https://facebook.com/2289927557830826"}, {"text": "Lo llamo lo digo,me levanto, ni pago y le dejo toda la comida en la mesa, por supuesto me voy.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289922861164629"}, {"text": "Tendr\u00edas q decirlo en el momento, reclamar tus derechos y no pagar absolutamente nada", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289913027832279"}, {"text": "Ni\u00f1a yo tu los hubiera demandado .voy a cualquier lugar y me oriento d\u00f3nde debo dirigirme y basta .si es que eso en verdad estaba horrendo .", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289912201165695"}, {"text": "No dejes de poner tu publicaci\u00f3n,par\na que les retiren la licencia,no merecen menos.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289910231165892"}, {"text": "En mi lugar solo por el olor desagradable le retiro el servicio.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289909757832606"}, {"text": "Ya el Barrio Chino no le Queda ni la 4ta parte de lo q el fue un dia, pero no de ahora ya hace unosss cuantos a\u00f1os atras \ud83d\ude09x lo menos yo no pago xq quien de los q trabajan ahi no va a saber q la comida esta hechada a perder \ud83d\ude1e\ud83d\ude1exq desde el cocinero hasta el dpte sabe q esta malo, asi q x lo tanto yo se lo dejo ahi y no le pago \ud83d\ude09", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289903741166541"}, {"text": "Pero seguimos pagando,si pagamos por el mal servicio no debemos quejarnos,mient\nras ellos sigan cobrando seguir\u00e1n igual, siempre les caer\u00e1 un cliente nuevo a quien estafar,la soluci\u00f3n es no pagar,esta perfecto denunciar para que otros no pasen por lo mismo pero el cuento debe terminar sin pagarles un centavo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289849497838632"}, {"text": "Es triste.Pero solo dir\u00e9 una cosa:\"comida que no tenga calidad,est\u00e9 en mal estado,fr\u00eda o mal cocinada,comida\nque regreso para atr\u00e1s y simplemente no pago\".", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289835067840075"}, {"text": "La pregunta es. Desde que le llevaron la comida a la mesa y tenia mal olor \u00bfporq la acepto? \u00bfporq lo prob\u00f3?. Simple me levanto y me voy", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289811314509117"}, {"text": "Hay que tener mucho cuidado con los mariscos pues una intoxicaci\u00f3n puede causar hasta la muerte, por lo otro, llamo al responsable del Restaursnt y le hago mi queja, se lo demuestro y no se lo pago, y si se pone con berrinche vas a la PNR de Zanja y se lo demuestra lo que le est\u00e0n ofertando al p\u00fablico,entre nosotros mismos nos estamos martirizando y faltando al respeto.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289750304515218"}, {"text": "Pero no entiendo nada, si desde la presentaci\u00f3n del plato estaba en esas condiciones lo dejo, no consumo nada,no pago nada, si la dependiente q es la q pone la cara no sabe dar una respuesta, q venga el q se encuentra al frente del negocio o alg\u00fan responsable y le dejo saber q no voy a consumir ninguna comida en ese estado, y con los precios de hoy dia,hay q saber reclamar derechos sea estatal o privado,cultura\nq no hay en Cuba, por eso hacen los q de la gana todos, estatales y privados,los negocios viven de los clientes q son los q consumen y pagan por eso siempre debe uno reclamar sus derechos hasta lo indecible aunque no te hagan caso, se hagan los desentendidos,n\no aparezca el responsable, cosa casi normal ac\u00e1, muchas veces detr\u00e1s de la puerta o en la oficina y manda a alguien para dar la cara y de la excusa q le da la gana,tantas cosas se hacen en una cocina q no es facil,comida vieja, comida con un tiempo prolongado guardada y sin las condiciones para mantenerlas, tema refrigeraci\u00f3n q muchas veces es m\u00e1s q deficiente y much\u00edsimas m\u00e1s q se estilan hoy dia.No son todos pero hay much\u00edsimos q no cumplen las condiciones para dar un servicio de calidad.Desde dependientes muy bien vestidos y caras bonitas pero q no tienen la menor pr\u00e1ctica del oficio q desempe\u00f1an, no saben dar una respuesta a cualquier inquietud,no saben lo q sirven, s\u00f3lo un discurso repetitivo para vender sin importar las consecuencias q le puede traer esto a cualquier negocio.No se hace nada con publicar, la cosa se gana en el sitio y reclamando tus derechos.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289750004515248"}, {"text": "Yo que estuve intoxicada, que no se lo deseo a nadie, casi por un mes, entiendo lo que est\u00e1s diciendo.\nLas intoxicaciones son muy peligrosas porque puedes morir por paro respiratorio.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289738214516427"}, {"text": "No tenia que pagarlo ni llevartelo a mi me tienen que devolver el dinero", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289730944517154"}, {"text": "Realmente si la pagaste no lo entiendo porque cuando sali\u00f3 y sintieron el mal olor me levanto me club y lo.dejo todo hay pero si se la llevaron y adem\u00e1s comieron lo.digo yo de una intoxicaci\u00f3n cualquiera pasa un mal.rato mija.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289709194519329"}, {"text": "Por favor aprendamos a ser clientes, eso sencillamente se reclama en su momento y lugar y simplemente no se paga.Usted paga lo que le satisfaga, usted es cliente y no esta en la obligaci\u00f3n de pagar lo que no este a su gusto, lo que no le satisfaga, okey.Aprendamos\ntodos a reclamar nuestros derechos. Experiencia!!!S\naludos.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289697097853872"}, {"text": "Pero en el momento que te lo trajeron a la mesa y en esas condiciones .Yo llamo a la camarera y se lo devuelvo y no le pago y llamo al due\u00f1o y le doy las queja .y me voy .", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289682544521994"}, {"text": "He visto bastantes publicaciones de personas quej\u00e1ndose de\nla comida, pero al final todas o se comen la comida o se la llevan, pienso yo que si la comida est\u00e1 mal elaborada o en este caso podrida,lo q se debe hacer es reclamar,virar la comida y no pagar, porque mientras nos sigamos quejando pero la paguemos van a seguir cometiendo el mismo abuso, porque ese es el nombre,es abusivo pagar tanto por algo con tan mala calidad.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289664451190470"}, {"text": "Yo no pago a penas pruebe/falta respeto lo q son", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289632081193707"}, {"text": "Hicieron mal en pagar esa basura, tenian que dejarselo plantados ahi a ver que iban hacer. C\u00f3mo pudo tu novio comerse eso? Por eso siguen c\u00f3mo est\u00e1n? Deber\u00edan cerrar el lugar", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289629201193995"}, {"text": "Ay mam\u00e1 ami m paso ped\u00ed en Recomiendo y las fotos para mi q la sacan de internet en fin ped\u00ed paella con langosta q solo tra\u00eda el cascar\u00f3n \ud83d\ude31estaba vac\u00eda adentro y mi esposo pidi\u00f3 pescado estaba todo blanco sin una gota d saz\u00f3n dice q era emperador el arroz blanco y tieso y la lasa\u00f1a ay mam\u00e1 con pur\u00e9 de 20 pesos de agro m\u00e1s malo ni loca se les ocurra pedir a *Recomiendo*", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289625127861069"}, {"text": "Porque comieron lo que olia mal y estaba crudo. Y por que pagaron.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289621831194732"}, {"text": "Si los puedes demandar es una lastima k no guardastes una muestra", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289618167861765"}, {"text": "Y para que ping.....(discu\nlpame mi ATREVIMIENTO) lo pagaste, yo me levanto y me voy y le dejo toda esa puerca servida en su cochina mesa, eso es un falta de respeto grand\u00edsima, si t\u00fa subiste tu queja Facebook nosotros te apoyamos, pero a ellos no les importa nada, tampoco va a pasar nada", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289602094530039"}, {"text": "Yo en su lugar nila hubiera tocado aungue me acueste sin comer", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289601524530096"}, {"text": "Yo no pago eso, estamos acostumbrados al maltrato sin reclamar", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289595187864063"}, {"text": "Pero todo el mundo se queja pero se lleva la comida no entend\u00ed porque yo le digo a la dependiente sobre la comida q esta mala me levanto y me voy porq lo q yo no puedo hacer es pagar algo q no es de mi agrado y menos llevarmelo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289589157864666"}, {"text": "Yo soy usted,como dice todo lo miro de esa forma,y al oler y mirar y llamar a la dependienta,sim\nplemente,no me llevo nada,me levanto lo digo,no pago y que llamen a quien le de la gana,esta a su favor todo,no pago y ya.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289587354531513"}, {"text": "Yo no pago nada me levanto y lo dejo todo en la mesa ah\u00ed era donde hab\u00eda que reclamar", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289586924531556"}, {"text": "Que horror ,estamos perdidos", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289585864531662"}, {"text": "Con mucho respeto no llego ni a probar solo le digo retire eso y me marcho y que llame a quin quiera", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289585354531713"}, {"text": "No endiendo porgue no resolviste devolver la comida ni la pago ni la llevo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289585077865074"}, {"text": "Me levanto tranquilamente y me retiro.y les dejo con ese muerto a ellos .as\u00ed de facil", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289580274532221"}, {"text": "Miren tienen todas raz\u00f3n en q no deb\u00ed pagar la comida algunos dicen que deb\u00eda llamar a la polic\u00eda , se\u00f1ores les voy a explicar una cosa delante de m\u00ed en la Cuevita vi a una se\u00f1ora llamar a una patrulla q estaba cerca por la conocida estafa de los pomos pomos de champ\u00fa y suavizador que eran jab\u00f3n l\u00edquido ,saben q paso ? Sali\u00f3 perdiendo la se\u00f1ora ,y el estafador sigue en la calle estafando a m\u00e1s personas , parece q ustedes no conocen bien en pais en el q viven , posiblemente de haber avisado a la polic\u00eda los q hubi\u00e9semos dormido en el calabozo \u00edbamos a ser nosotros ,y posiblemente tambi\u00e9n los m\u00e1s afectados , AKI no se entiende nada y todo es al rev\u00e9s en este pa\u00eds , sin embargo le\u00ed un comentario AKI de que se puede hacer la denuncia en el Policl\u00ednico y voy a hacerlo a ver q va a suceder .", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289577921199123"}, {"text": "Esta muy bien que hagas esta queja p\u00fablica para que todos estemos alerta y se te agradece,pero deb\u00edas haber reclamado en el lugar ,retiras el plato y no lo pagas te levantas y te vas callarte no pod\u00edas es muy doloroso la verdad tanto dinero con lo dif\u00edcil que esta todo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289563031200612"}, {"text": "No debio pagarla y dejarsela ahi pa ahora se agarran de cualquier pretesto y debio ver al jefe de la cocina", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289562461200669"}, {"text": "Es uns falta de respeto,ud compa\u00f1era desde el primer momento que le sinti\u00f3 el mal olor a la langosta ,debi\u00f3 reclamar eso y exigir sus derechos como cliente, el marisco es un alimento muy fuerte y si est\u00e1n en mal estado acaba con tu est\u00f3mago y desp\u00faes es \" peor el remedio que la enfermedad \" ,haga valer sus derechos como cliente donde quiera que vaya , nada es grat\u00eds y usted est\u00e1 pagando por un servicio que debi\u00f3 ser excelente ,exija calidad o de lo contrario se levanta y se va y no le pago y si quieren que llamen a la policia para ver quien va a ir preso", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289557481201167"}, {"text": "Qu\u00e9 asco, ni la pruebo, o la llevo a un laboratorio y nunca m\u00e1s podr\u00e1n tener restaurantes y tendr\u00edan sus sanciones fuertes. Juegan on la vida de las personas por dinero. Sucede que son pocos los clientes porque todo est\u00e1 muy caro y las comidas se les quedan por d\u00edas y para no perder dinero las venden as\u00ed mismo. Inescrupulosos.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289554191201496"}, {"text": "Si ubiera sido yo me voy y no lo pago", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289547374535511"}, {"text": "Bueno lo primero que ten\u00edan que hacer era retirar el servicio,no haber consumido nada de lo que le sirvieron ya que como dicen ten\u00eda mal olor,vaya que ustedes se arriesgaron y vaya a lo grande pq con los mariscos hay que tener mucho cuidado,yo no me hubiera llevado ni el primer bocado a la boca, cuando un alimento no tiene la mejor calidad tan solo con mirarlo es suficiente y si tiene mal olor para que seguir y de ser intoxicado debido a esto me quejo donde me tenga que quejar para que le manden una inspecci\u00f3n yo s\u00e9 que los tr\u00e1mites aqui son algo dif\u00edcil pero al menos hago el esfuerzo porque no se juega con la salud de la gente de esa manera,encima de eso te cobran un precio escalofriante \ud83d\ude20\ud83d\ude20", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289541541202761"}, {"text": "Mir\u00e1 ya q lo publicas t\u00e9 digo ni modesta y real opini\u00f3n, t\u00e9 dir\u00e9 q no hay ni gota de calidad d\u00f3nde antes quiz\u00e1s hab\u00eda algoo de \u00e9so llamada calidad y respeto al clientes OK \ud83d\udca5 yo particularmente\nno salgo y ni me siento en ning\u00fan lugares puesto q mi situaci\u00f3n. Econ\u00f3mica como a millones de cubanos no me da par\u00e1 mucho okey \ud83d\udc9d pero si me someto a ir un lugares cualquier q fueras, sin muchas confrontaci\u00f3n y sin muchas discusiones sencillamente no la pag\u00f3 ,no pag\u00f3 asqueroso alimentos expuesta a ir a consumir medicamento q tampoco est\u00e1n f\u00e1cil y adsequibkes a nuestras necesidades,ade\nmas6 q s\u00e9 lis6 dejo6 ah\u00ed OK \ud83d\udca5\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 incluyendo me hasta a m\u00ed est\u00e9 pueblo tiene necesidades d\u00e9 comer y varial alimentos x es normal y emergente OK \ud83d\udca5\ud83d\udc96", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289539731202942"}, {"text": "Mimi hubieras virado todo para atr\u00e1s y me ten\u00edan k devolver el dinero tu crees k ese precio lo puede pagar todo el mundo pero adem\u00e1s k la comida k ellos hacen para cierta cantidad de comensales ellos la venden toda en el d\u00eda noooo lo k queda lo recalienta y lo venden all\u00e1 el bobo k piense k la comida en los restaurantes es fresca te lo digo porque mi hijo es chef y oigo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289534741203441"}, {"text": "A mi me paso parecido,no s\u00e9 si fue el mismo restaurante, pero creo que todo ese barrio chino adolece de mala comida, desde que entras a ese callej\u00f3n el olor a marisco echado a perder se siente, mi familia y yo puesta y convidada, nunca m\u00e1s probaremos ninguno de ellos", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289528817870700"}, {"text": "Perd\u00f3name con esto que te voy a decir ,esa comida no me la como ni muerta ,llamo al que este responsable en ese momento ,y reclamo mis derechos y le dejo todo esa asquerosidad ah\u00ed y me voy ,y si protestan o forman alg\u00fan l\u00edo les llamo la polic\u00eda ,por eso me limito en comer fuera ,caballero la gente no les importa nada ,solo es buscar dinero a costa de la salud de las personas", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289520317871550"}, {"text": "A mi me paso menos en un restaurante ,llame al Capit\u00e1n ,le dije huela esa carne huele a carne podrida ,me dijo se la cambiaremos ,le dije no y me levant\u00e9 con mi familia u ah\u00ed se qued\u00f3 todo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289517427871839"}, {"text": "Pero eso no se come, se devuelve el plato. Asi de simple. Ya lo he hecho en varios sitios, uno de ellos La Casona de 17, me di\u00f3 mucha verg\u00fcenza hacerlo pero me era imposible comer algo quemado y encima pagarlo. Tenemos que exigir y defender los derechos que tenemos como clientes.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289408937882688"}, {"text": "No hubiera pagado ni un centavo, me hubiera levantado desde el primer momento, Ya con esa peste ni lo pruebo y mucho menos me lo llevo. Normalmente hasta a la polic\u00eda hubiese llamado s\u00ed se hac\u00edan los graciosos, CONMIGO s\u00ed es por gusto.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289395984550650"}, {"text": "Tu tienes la culpa\nRetira la co.ida te despides y fin del cuento", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289382224552026"}, {"text": "Yo no acabo de entender: Sin \u00e1nimo de ofensas pero la lra que no se respeta y juega con la vida de quien la acompa\u00f1a es usted:\nLe digo sin rodeos: la primera percepci\u00f3n de que si algo no est\u00e1 en bu\u00e9n estado nos las d\u00e1 EL OLFATO y f\u00edjese que no le hablo de caracter\u00edsticas\norganol\u00e9pticas ...\nEs decir desde el ler momento que no huele bi\u00e9n CUALQUIER COSA ya eso nos d\u00e1 un indicio que algo no est\u00e1 bi\u00e9n.\nEn el caso de los pescados y mariscos una INTOXICACION x Clostidium Butulinon ES MORTALLLL y \u00fanele a eso que para nadie es de desconocimiento\nla ESCACEZ de MEDICAMENTOS.\nNo hablo de precios xq a un.gustazo un trancazo pero ya cuando se trata de comida mal elaborada Ni el sol les d\u00e1.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289375861219329"}, {"text": "No me la como te puedes enfermar y mucho menos pagarla y que llame a la policia yo me voy", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289352181221697"}, {"text": "Uds se arriegaron a morir intoxicados, la intoxicacion de mariscos y pescados en mal estado es muy peligrosa, tenian que haber llamado al Capitan o Chef y devolverle la comida e irse sin pagar ys si se ponen molestos les llamo a la policia y los denuncio en el Minsap, uds se arriesgaron demasiado y fueron bobos ademas en pagar", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289345034555745"}, {"text": "Ustedes probaron una comida con mal olor ? Ustedes aceptaron pagar la factura ? Wouau ! Mama mia ! Tontos , eso no se discute, solo se van \u00e0 otro restaurant.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289344781222437"}, {"text": "Para que dices que esperas que el due\u00f1o vea esto por aqu\u00ed , porque no te quejaste y lo llamaste en el momento que te sirvieron la comida , o vas ma\u00f1ana y reclamas , en ves de estar quej\u00e1ndote en las redes que no vas a resolver nada por aqu\u00ed , la gente anda mal con el chuchuchu del d\u00f3lar y los apagones buajjjjajajajaj\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289344017889180"}, {"text": "Demanda bien al restaurant..ve a higiene y epidemeologia de tu policlinico y haz la denucia que tu esposo hasta se intoxico por dios con lo caro que esta todo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289343671222548"}, {"text": "Y ustedes q pagaron por esoo. Yo ni me lo como. Lo q no me entra por los ojos por la boca tampoco. Los otros dias me paso algo similar con mi mujer. Fuimos al Ronda y pedimos Vistec Grille y cuando nos lo trajeron el vistec de cerdo tenia mas peste a pescado q los mismos mariscos q te dieron a ti, yo nada mas los oli y los vire y me levant\u00e9 y me fui. No hemos vuelto a ir. En fin si ya se vende croquetas de chorizo con sabor a pescado\u2026 q podemos esperar.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289342867889295"}, {"text": "Primero retiro la comida le doy mi espada no pago y que llamen a la polic\u00eda pero no me como una comida en mal estado \u00e9so te podr\u00eda costar la vida", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289338124556436"}, {"text": "Pero tenian k verlo virado el pedido para atras desde k vieron k no sevia y no ver pagado nada k se lo coman ellos estafadores k juegan asta con la salud de las personas k horror", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289333811223534"}, {"text": "Solo de leerlo me dio asco. Q falta de respeto", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289333141223601"}, {"text": "Y para que la probaron y adem\u00e1s para que se la llevaron yo ni la pago ni me la llevo y si ellos no est\u00e1n de acuerdo form\u00f3 un esc\u00e1ndalo que salgo por las redes est\u00e1 bueno ya de permitir y callar hasta cu\u00e1ndo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289333004556948"}, {"text": "Que falta de respeto tan grande dios m\u00edo \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f pero eso no lo pago ni loca \ud83d\ude14 doy la espalda y voy bajando", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289331821223733"}, {"text": "Yo no pago nada", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289331711223744"}, {"text": "Yo no entiendo porque pagaste porque desde que veo las condiciones del plato me voy.", "date": "2022-05-29 16:27:54", "url": "https://facebook.com/2290786184411630"}, {"text": "Bueno si me pasa eso a m\u00ed ,por gusto me levanto y me voy q lo pague el q lo hizo .\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "date": "2022-05-29 15:40:54", "url": "https://facebook.com/2290755741081341"}, {"text": "Esa comida la devuelvo, me levanto y no pago. Y por supuesto que me llamen al due\u00f1o.", "date": "2022-05-29 15:40:54", "url": "https://facebook.com/2290732961083619"}, {"text": "Que falta d respeto ya no hay valores ha nadie ni a los particulares les importa nada", "date": "2022-05-29 15:40:54", "url": "https://facebook.com/2290727067750875"}, {"text": "Yo con ese mal estado de la comida no la pago y mando a buscar el administrador de echo creo que ni uniera echo falta mandarlo a buscar el solo iba a salir cuando le dijeran que esa cuenta con ese valor no se iba a pagar , que falta de respeto .", "date": "2022-05-29 14:40:54", "url": "https://facebook.com/2290711541085761"}, {"text": "Nelia Sanchez", "date": "2022-05-29 14:40:54", "url": "https://facebook.com/2290710197752562"}, {"text": "Para que vean la \ud83d\udca9 que est\u00e1n haciendo", "date": "2022-05-29 14:40:54", "url": "https://facebook.com/2290698051087110"}, {"text": "Mimi pero etiquetea", "date": "2022-05-29 14:40:54", "url": "https://facebook.com/2290697737753808"}, {"text": "Pues si se Llama EL AVE FENIX el restaurante entonces para todo el que lea su publicacion seguro que muere y no resurgira de sus cenizas. Que asco.", "date": "2022-05-29 14:40:54", "url": "https://facebook.com/2290691561087759"}, {"text": "Mario Ra\u00fal Garma", "date": "2022-05-29 13:40:54", "url": "https://facebook.com/2290677841089131"}, {"text": "La viro para atras", "date": "2022-05-29 12:40:54", "url": "https://facebook.com/2290649631091952"}, {"text": "Pero la pagaste ,intentaste comerla a\u00fan con la peste y hasta t la llevaste ,por eso maltratan tanto al cliente .No se reclama se paga se acepta y se tratan de tragar la porqueria q te venden car\u00edsimo .Yo la comida as\u00ed la viro y q pase lo q pase NO PAGO ya lo hice en D'Kamino", "date": "2022-05-29 12:40:54", "url": "https://facebook.com/2290649564425292"}, {"text": "Bueno en el momento d recibir la comida se llama al representante o administrador del resrauran", "date": "2022-05-29 12:40:54", "url": "https://facebook.com/2290627364427512"}, {"text": "Ten\u00edan que virarlo para atr\u00e1s e irse como van a probarlo una intoxicaci\u00f3n puede hasta matarte No Se Quejaron??", "date": "2022-05-29 11:40:54", "url": "https://facebook.com/2290588754431373"}, {"text": "Yo no pago y que me llamen la polic\u00eda. Caro no se entiende, pero malo es inaceptable.", "date": "2022-05-29 10:40:54", "url": "https://facebook.com/2290542534435995"}, {"text": "Yo ni loca lo pago me paro y me voy el dinero cuesta mucho trabajo buscarlo para que te quieran estafar as\u00ed \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f yo no s\u00e9 pq lo pagaste", "date": "2022-05-29 10:40:54", "url": "https://facebook.com/2290533104436938"}, {"text": "Mija lo hubiera virado para atr\u00e1s mira si los tenedores est\u00e1 sucio y la comida tiene mal olor yo no pago eso disc\u00falpame", "date": "2022-05-29 09:40:54", "url": "https://facebook.com/2290499257773656"}, {"text": "Me levanto y me voy, as\u00ed de simple", "date": "2022-05-29 09:40:54", "url": "https://facebook.com/2290494614440787"}, {"text": "A mi de toda esta historia lo que me causa m\u00e1s tristeza es que saben que la comida est\u00e1 corrompida , descompuesta, podrida y a\u00fan as\u00ed se la llevaron a su gatito ,\nPobre animalito !!!!! Gracias a dios y su instinto se la hizo rechazar .", "date": "2022-05-29 09:40:54", "url": "https://facebook.com/2290476821109233"}, {"text": "Ten\u00edas q hab\u00e9rselo virado para atr\u00e1s y no pagar y q se forme... Total", "date": "2022-05-29 08:40:54", "url": "https://facebook.com/2290467481110167"}, {"text": "Que horror!!!!", "date": "2022-05-29 01:40:54", "url": "https://facebook.com/2290224867801095"}, {"text": "No debiste pagarlo ni llev\u00e1rtelo,desd\ne q lo probastes t hubieras quejado y devolvias", "date": "2022-05-29 00:40:54", "url": "https://facebook.com/2290186731138242"}, {"text": "Est\u00e1 bien que te quejes pero primero ten\u00eda que quejarte en el restaurante eso yo no lo pago y hago que coman delante m\u00edo", "date": "2022-05-28 23:40:54", "url": "https://facebook.com/2290168937806688"}, {"text": "Desde que vi esa comida me dio asco que mala presencia, ni un comedor obrero,para que pagaron, as\u00ed mismo se enferman", "date": "2022-05-28 23:40:54", "url": "https://facebook.com/2290166134473635"}, {"text": "Yo he ido 2 veces y no tengo quejas. Ojal\u00e1 y no me pase algo as\u00ed", "date": "2022-05-28 23:40:54", "url": "https://facebook.com/2290161701140745"}, {"text": "Cochinos que son ,yo de lo meto por la cara,descarados\nvividores es lo que son ellos", "date": "2022-05-28 23:41:04", "url": "https://facebook.com/2290159524474296"}, {"text": "No debiste pagarlo , me voy enseguida y no vuelvo mas nunca a ese lugar la comida mal elaborada y pasada de tiempo puede traer malas consecuencias k bochorno \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude22\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "date": "2022-05-28 23:41:04", "url": "https://facebook.com/2290150164475232"}, {"text": "Y tu lo pagaste ? Yo ni lo pago ni me lo llevo , final , ya casi no hay ni restaurantes con condiciones \ud83e\udd26", "date": "2022-05-28 23:41:04", "url": "https://facebook.com/2290141471142768"}, {"text": "Pero no le devolvistes la comida pq yo ni la pruebo se la devuelvo y obio no le pago", "date": "2022-05-28 23:41:04", "url": "https://facebook.com/2290140454476203"}, {"text": "Es una estafa ....se ve p\u00e9simo que horror ,, a donde vamos a parar!!!", "date": "2022-05-28 22:41:04", "url": "https://facebook.com/2290131437810438"}, {"text": "Qu\u00e9 pena hermana, ya no se puede comer en la calle.", "date": "2022-05-28 22:41:04", "url": "https://facebook.com/2290114257812156"}, {"text": "No vale la pena demandarlos, me sucedi\u00f3 igual en abril en el Tigre Amarillo del barrio chino, lo mismo de los cubiertos, el arroz frito viejo y recalentado sin camarones solo jamonada ni frijoles chinos y bistec de puerco del tama\u00f1o de un huevo frito,nada irrespeto total y sin calidad", "date": "2022-05-28 22:41:04", "url": "https://facebook.com/2290111821145733"}, {"text": "INACEPTABLE", "date": "2022-05-28 22:41:04", "url": "https://facebook.com/2290106184479630"}, {"text": "Me paso lo mismo con unos camarones, en el mismo barrio chino pero no recuerdo el nombre del restaurante, ni los animales se lo pudieron comer, una falta de respeto y bien caro que lo cobran todo", "date": "2022-05-28 22:41:04", "url": "https://facebook.com/2290105834479665"}, {"text": "Lo dejo y no pago", "date": "2022-05-28 22:41:04", "url": "https://facebook.com/2290103544479894"}, {"text": "Lo devuelvo y me voy por donde mismo entr\u00e9", "date": "2022-05-28 21:41:04", "url": "https://facebook.com/2290097757813806"}, {"text": "Yo eso lo denuncio y voy hasta las \u00faltimas consecuencias, porque todo el mundo sabe lo que puede provocar un alimento en mal estado y mucho m\u00e1s los mariscos, qu\u00e9 son altamente al\u00e9rgicos", "date": "2022-05-28 21:41:04", "url": "https://facebook.com/2290091337814448"}, {"text": "Si no vas y te quejas seguira pasando", "date": "2022-05-28 21:41:04", "url": "https://facebook.com/2290077904482458"}, {"text": "Tienes que hacer la denuncia", "date": "2022-05-28 20:41:04", "url": "https://facebook.com/2290065204483728"}, {"text": "Ariel Agra", "date": "2022-05-28 20:41:04", "url": "https://facebook.com/2290061344484114"}, {"text": "Eso sucede porque se cre\u00f3 un cuentapropismo sin leyes que protejan al consumidor, ni existe un seguimiento ni supervisi\u00f3n de las autoridades pertinentes, solo le interesa recoger el dinero que generan las licencias.", "date": "2022-05-28 20:41:04", "url": "https://facebook.com/2290059441150971"}, {"text": "Si est\u00e1 malo porque se lo comi\u00f3 y para colmo para que llevarlo a su casa cuando lo correcto es no tocarlo y no pagar nada y que el gerente se presente y resuelva la situaci\u00f3n. Yo me paro y no consumo nada y porque no tir\u00f3 fotos a la.fepensiente y al lugar en el mismo momento y lo subi\u00f3?", "date": "2022-05-28 20:41:04", "url": "https://facebook.com/2290043877819194"}, {"text": "No coman mariscos si sospechan que est\u00e1n echados a perder porque eso puede matar, no es broma.", "date": "2022-05-28 20:41:04", "url": "https://facebook.com/2290035887819993"}, {"text": "Por eso siempre visito los mismos lugares q son pocos... porque no sabemos q sorpresa nos dar\u00e1n en un nuevo sitio...!!", "date": "2022-05-28 19:41:04", "url": "https://facebook.com/2290028814487367"}, {"text": "Mercedes Alonso", "date": "2022-05-28 19:41:04", "url": "https://facebook.com/2290018851155030"}, {"text": "Pues yo lo regreso ,no lo pago y me levanto de la silla y me voy y despu\u00e9s los demando con higiene", "date": "2022-05-28 19:41:04", "url": "https://facebook.com/2290013124488936"}, {"text": "seguro", "date": "2022-05-28 18:41:04", "url": "https://facebook.com/2289995367824045"}, {"text": "La devuelvo y no pago .", "date": "2022-05-28 18:41:04", "url": "https://facebook.com/2289970941159821"}, {"text": "Den\u00fancialo y no hubieras pagado", "date": "2022-05-28 18:41:04", "url": "https://facebook.com/2289968577826724"}, {"text": "\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83d\ude40\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "date": "2022-05-28 18:41:04", "url": "https://facebook.com/2289968427826739"}, {"text": "Falta de respeto, de \u00e9tica, de sentimientos, no hay palabras para expresar", "date": "2022-05-28 18:41:04", "url": "https://facebook.com/2289967087826873"}, {"text": "Odalis Mu\u00f1is Paradela", "date": "2022-05-28 18:41:04", "url": "https://facebook.com/2289965894493659"}, {"text": "Por pena seguro no dijiste nada y pagaste si en el momento solicitas al due\u00f1o eso no pasa pero te quedaste callada yo cuando me pasa algo asi reclamo al momento y se resuelve r\u00e1pido por q mi dinero lo trabajo no me lo regalan por lo tanto exijo lo q pago q te sirva de experiencia igual q yo q aprend\u00ed cu\u00eddate......", "date": "2022-05-28 17:41:04", "url": "https://facebook.com/2289938767829705"}, {"text": "Gracias por compartir... S\u00e1cale foto del frente del restaurante", "date": "2022-05-28 17:41:04", "url": "https://facebook.com/2289932381163677"}, {"text": "https://\nchat.whatsapp.co\nm/\nDajTPIo5VaW3Vj2B\nFrTKQi", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289896034500645"}, {"text": "Es que quieren tener clientela;pero no saben las reglas del negocio por lo tanto lejos de ganar clientes,los pierden.\nCon 1 solo cliente descontento con el trato y la calidad pierde al menos 10 potenciales clientes que ya no iran porque \"ese\" al que dejaron ir molesto se encargara de repetirle la anecdota a todo el que pueda.\nJugando al Capitalista...", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289895571167358"}, {"text": "Q falta d respeto como si la comida basura q venden fuera gratis es una total falta d respeto", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289893974500851"}, {"text": "NO ES F\u00c1CIL", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289888921168023"}, {"text": "Puedes hacer efectiva una demanda y bien qu\u00e9 lo merecen. Hasta cuando van a faltar el respeto", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289885341168381"}, {"text": "Pero no debianhaber pagado", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289883794501869"}, {"text": "Yo me pregunto cuales son las leyes de respaldo en Cuba en cualquier lugar del mundo los negocios particulares funcionan muy bien por que hay inspecciones de higiene y de las instituciones k mantienen todo al quilo adem\u00e1s si haces algo mal quiebras aqu\u00ed es a la ping... De palo a quien le importa lo k pase a nadie y no s\u00f3lo es en comercio todo vivimos digo tratamos de sobrevivir como mejor podemos algunos aplastando y haciendo da\u00f1o a la mayor\u00eda al final vivimos en la era del yo y el ego\u00edsmo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289883417835240"}, {"text": "Son unos abusadores ten\u00edan q virales la comida y q les devolvieran el dinero", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289882304502018"}, {"text": "Se fueron como Ave Fenix", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289876334502615"}, {"text": "Yo no me vomo eso se la dejo ahi me levanto y me voy y que me llamen la policia entonces ventilar el problema porque eso es asecinato por una comida en mal estado cualquiera muere", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289858197837762"}, {"text": "Es una falta de respecto no le pago la comida,y hay q buscarme al due\u00f1o", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289851234505125"}, {"text": "No hay respeto por el pueblo. Da pena la mala comida. Deber\u00edan cerrar ese restaurante.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289849074505341"}, {"text": "Antes de comer reviso y miro bien si no era el.olor caracteristico se lo viro y no pago voy a donde tenga que ir el dinero no cae del cielo hay que lucharlo bien duro que falta de respeto de todo y bien caro para no tenee calidad", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289849007838681"}, {"text": "Yo no le pago la comida ay q buscarme el due\u00f1o del restaurante", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289845331172382"}, {"text": "Est\u00e1s son la cosas que yo no entiendo xq no lo regresaste xq pagaste algo que no pod\u00edas comer. Por eso estamos como estamos para la pr\u00f3xima llamas al due\u00f1o del restaurante y ah\u00ed encontrar\u00e1n la soluci\u00f3n hacer esta publicaci\u00f3n si no resuelve nada \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289841881172727"}, {"text": "Que asco espero el restaurante cierre", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289831837840398"}, {"text": "Lo que ten\u00edan q haber hecho, era no pagarla y dejarla all\u00ed sin tocar llamar al gerente y despu\u00e9s hacer la denuncia p q le mandar\u00e1n a los inspectores, q descaro esos negocios as\u00ed deber\u00edan d cerrarlo, mandarle a salud p\u00fablica p all\u00ed, eso era lo q ten\u00edan q haber hecho, claro si es verdad lo q dicen.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289822474508001"}, {"text": "Exacto veo que la presentaci\u00f3n no es buena y lo devuelvo no entiendo xq las personas se quejan pero lo pagan no entend\u00ed", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289817397841842"}, {"text": "Que falta de respeto \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\nYo me levanto no pago y me voy como en cualquier parte del mundo respetarse es lo primero sino se respeta usted nadie lo har\u00e1\nNo paguen, lev\u00e1ntense y v\u00e1yanse as\u00ed de simple...", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289808607842721"}, {"text": "te volvistes loca tenias que. hacer. la. denuncia. ellos lo van a seguir. haci\u00e9ndolo. tenias que. ir a la polic\u00eda.. mija. estan matando. al pueblo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289807887842793"}, {"text": "Qu\u00e9 pena, da verg\u00fcenza que tengan un mal servicio. Y tenemos que decirlo lo mal hecho, porque ah\u00ed comen nuestro hijos y nietos, adem\u00e1s eso no es todo los d\u00edas., que uno se gaste una millonada para pasarlo feliz con su familia .", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289796294510619"}, {"text": "a mi me traen algo as\u00ed y lo devuelvo ni me molesto en probarlo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289778827845699"}, {"text": "Son unos cochinos", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289773591179556"}, {"text": "Mamita si puedes hacer la demanda y cr\u00e9eme q hasta le pueden cerrar el local", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289752777848304"}, {"text": "La demanda si la pod\u00edas hacer. Servir comida en mal estado es directamente cancelaci\u00f3n de licencia por un m\u00ednimo de 2 a\u00f1os(en el mejor de los casos) y si es marisco en mal estado SI TE PUEDES MORIR, eso no es juego.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289745911182324"}, {"text": "Es un abuso.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289738247849757"}, {"text": "Naaaa,se lo dejo ah\u00ed y no pago nada ,muy bien que los expongan por aqu\u00ed, pero la queja debe ser all\u00ed", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289732114517037"}, {"text": "Ya ningun restaurante del barrio chino vale la pena\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289730434517205"}, {"text": "los due\u00f1os de negocios de comidas deberian tener presente que una intoxicacion alimentaria y mas si es por mariscos se puede llevar a cualquiera en menos de lo que canta un gallo,", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289728374517411"}, {"text": "Y me imagino usted pag\u00f3 eso. \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude12\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289727137850868"}, {"text": "Pero si yo le siento mal olor a la comida ni la pruebo y mucho menos la pago", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289724647851117"}, {"text": "Le recomiendo que en cualquier que comas mariscos, los revise bien, pues una intoxicaci\u00f3n con ellos le puede dar una anafilaxia, adem\u00e1s se vuelve alergica de por vida", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289712027852379"}, {"text": "Y lo pagaron? Porque yo no pago lo que est\u00e9 malo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289708544519394"}, {"text": "Bueno pero espero no hayas pagado la cuenta porque si todo esta malo lo menos que pueden hacer es no cobrar hay que tener un poquito de verg\u00fcenza", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289701304520118"}, {"text": "Puedes demandar y tambi\u00e9n pod\u00edas retirar el plato pk no te gust\u00f3", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289698181187097"}, {"text": "EN PRIMERA NO PAGO COMIDA MALA NI AUQUE SEA A DOMICILIO Y EN SEGUNDA, PUEDES HACER TU DEMANDA, CONTRATA UN ABOGADO Y LISTO, ANTES NO LO PODIAS HACER, PERO ESO CAMBI\u00d3.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289692427854339"}, {"text": "HORROR", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289690604521188"}, {"text": "Claro q si, en un caso as\u00ed no pago, es bien \ud83d\ude1e\ud83d\ude23", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289690034521245"}, {"text": "Lo q debemos hacer es No Pagar. Adem\u00e1s del precio, que es ya un salario de un mes, viene en mal estado y tenemos que perder el $; botarlo. Hay que decir Basta con el mal servicio.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289673854522863"}, {"text": "Puedes decir donde queda el restaurant y su nombre?", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289670031189912"}, {"text": "En otro pa\u00ecs estubieran hasta presos ya.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289658771191038"}, {"text": "Hay q quejarse y hacerlo p\u00fablico..", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289653617858220"}, {"text": "Deberian de guejarse con el alministrador del restaurante", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289648921192023"}, {"text": "Estan acabando por eso que no se debe de comer en la calle ellos son unos estafadores tenian que haberles dicho que le debolvieran el dineron eso son descaros", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289647667858815"}, {"text": "Bueno amiga este problema en el barrio chino no es de ahora pq a mi me sucedi\u00f3 similar y hace a\u00f1os ni pensaba haber coronavirus. Igual me pusieron unos camarones todos pastosos medios descompuestos y el arroz no era fresco \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f en fin mas nunca fui. Eso ya no es lo q fue hace a\u00f1os atras", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289647587858823"}, {"text": "Solo les importa el dinero", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289641077859474"}, {"text": "Yo tuve una experiencia similar con el arroz frito d ahi,la salsa china fue reemplazada por az\u00facar quemada y el supuesto cerdo q devia llevar era grasa solamnte,una total fatalidad", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289639921192923"}, {"text": "Error al consumirlo, si era un asco alli mismo le dejo su comida servida, no la pago y me retiro del lugar, pero a demas se la ofreciste hasta el gato pobrecito", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289638827859699"}, {"text": "Para que pagaste \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289637984526450"}, {"text": "Yo se lo devuelvo y no lo pago le digo kedese con su cochinada y me levanto y me voy y se hacen los vrabos y los ofendidos y se lo tiro por la cara", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289637927859789"}, {"text": "YO NO LO PAGO", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289637287859853"}, {"text": "No mima lo isiste mal yo del primer momento le tiro foto de eso no como nada no pago nada y ya y voy y lo denunci\u00f3", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289635741193341"}, {"text": "Yo no lo pago\n1 llamo al administrador o al due\u00f1o como le llamen\n2 llamo tambi\u00e9n a la Polic\u00eda para que ellos mismo lo comprueben .\nAsquerosos y sucios que son\nNo se como pueden permitir esas cosas.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289634451193470"}, {"text": "Dios m\u00edo y el derecho del cliente \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nNi me la como,ni me la llevo,ni la pago y la estaci\u00f3n de polic\u00eda queda ah\u00ed mismo,hasta afuera con mi raz\u00f3n,particula\nr no part\u00edculas\nSencillo y de la mejor forma bajito para que nadie se ofenda pero esa caca se la come el due\u00f1o delante de mi,por eso a mi me preguntan donde se puede ir a comer rico y yo me quedo muda a donde vamos a parar", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289632601193655"}, {"text": "Ven a quien mataste que sabes c\u00f3mo es la pata de un Muerto \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289632474527001"}, {"text": "Que falta de respeto y de \u00e9tica", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289628821194033"}, {"text": "Estrella Villa Gonz\u00e1lez", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289616331195282"}, {"text": "Que asco!!!", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289613957862186"}, {"text": "Pero nosotros tenemos la culpa no hubieras pagado y punto", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289613234528925"}, {"text": "Debian haber devuelto la comida y no pagar esa comida en mal estadi es muy peligrosa", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289610814529167"}, {"text": "Lo que deber\u00edas es llevarlo al policl\u00ednico d\u00f3nde pertenece el paladar pues ellos deben guardar un poco de esa comida para que se lo cierren. Si ni el gato se lo comi\u00f3 es porque el marisco est\u00e1 a malo. El gato y las hormigas son la mejor prueba para saber", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289610464529202"}, {"text": "Localiza al due\u00f1o personalmente,y\nhacelo saber,pq nunca hab\u00eda escuchado algo tan vergonzoso", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289610061195909"}, {"text": "Perd\u00f3n.\nPero que se hayan comido eso los hace algo fuera de lo normal.\nCuando un marisco tiene mal olor, ni lo pago y mucho menos lo ingiero.\nEso me hace pensar que no est\u00e1n diciendo la verdad. Es que lo hacen para perjudicar el lugar?\nPublicar semejante comentario s\u00f3lo dice que Uds no pueden estar bien de la cabeza.\nCon perd\u00f3n!!!", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289609587862623"}, {"text": "Tu pagasteis???", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289604907863091"}, {"text": "Que horror Dios m\u00edo,esa comida tiene una mala presencia,yo no la hubiera pagado y reclamo mis derechos.\nFatal ese barrio chino no se puede comer en ning\u00fan restaurante de all\u00ed.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289598894530359"}, {"text": "Yo personalmente llamo al due\u00f1o y le explic\u00f3 que no voy a pagar eso y si la langosta y camarrone est\u00e1n malo y t\u00fa esposo se entosico le mando a salud p\u00fablica a mi hace a\u00f1o me pas\u00f3 parecido con una langosta y yo no pague y el due\u00f1o me estuvo atendiendo porque me tuvieron ingresada por la intoxicaci\u00f3n eso es una falta de respeto y \u00e9tica y me levanto y no pago", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289598327863749"}, {"text": "Yo no pag\u00f3 y me voy \u00e9sas son comida viejas y como est\u00e1n caras la guardan por eso est\u00e1mos c\u00f3mo estamos por el mal trabaj\u00f3 que se hace aqu\u00ed que solo alg\u00fano no interesa el dinero por dios", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289596774530571"}, {"text": "Pero lo que no entiendo es: Por que pagaste, por que no se levantaron y le dejaron la comida en la mesa?", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289596707863911"}, {"text": "Y porque no devolviste la comida estabas a tiempo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289595541197361"}, {"text": "Yo llamo al q tenga q llamar..y por supuesto no pago nada ...por eso es q seguimos como estamos..... Todo tiene q cambiar...\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289595321197383"}, {"text": "Pero co\u00f1o lo que no entiendo es porque pagaron esa porquer\u00eda a ese mismo camarero por la cara le meto su plato si me dice que tengo que pagar esa mierda", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289593511197564"}, {"text": "Yo lo devuelvo todooo, qu\u00e9 falta de respeto por supuesto q no me lo como ni me lo llevo, hiciste mal en no decir, pero gracias as\u00ed no caemos en esa, saludos", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289592801197635"}, {"text": "Pero no debiste pagar eso En el justo momento en que veo que est\u00e1 en mal estado la comida le digo a la dependienta que no comer\u00e9 eso y me voy. Y que llamen a la policia o al que le plazca , pero yo eso no lo pago.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289590647864517"}, {"text": "Pero yo eso ni lo pruebo ni lo pago... Planteo mi queja muy educadamente y me retiro. Yo no soy puerco para que me den eso...\ud83d\ude12\ud83d\ude24", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289590367864545"}, {"text": "Todo es facil,no la recibo y se la dejo servida y me voy,as\u00ed de simple", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289576294532619"}, {"text": "Asi mismo no pago la mala calidad", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289575124532736"}, {"text": "Pero yo no lo pago me levanto y me boy", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289573911199524"}, {"text": "Yo no hubiera pagado y los denunci\u00f3 con la asociaci\u00f3n culinaria del barrio chino", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289573294532919"}, {"text": "PUES CLARO YO NO LE DOY NI UN PESO Y Q SE QUEDEN CON SU PLATO", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289573097866272"}, {"text": "Tengan mucho cuidado con lo que comen en la calle.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289568487866733"}, {"text": "Pienso en el m\u00edsmo momento q te diste cuenta del problema debiste devolver la comida y SIN pagar pq es tu dinero y resulta una falta de respeto de ese lugar jugar con la salud de las personas.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289568347866747"}, {"text": "Es cierto lo k se dise aki no debistes pagarla son uno abusadores descarados e inconcientes por eso cundo salgo en un pozuelo llovi\u00f3 lo que nesesito porfa comer", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289566181200297"}, {"text": "Siemore lo mismi critican todo pero no lo dicen en el lugar y de contra lo pagan lo de carnero lo empleamos tambien en esos lugares y despues a protextar donde no se puede resolver\nBuen provecho", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289565881200327"}, {"text": "Pienso que deb\u00edas haber reclamado en el lugar o en la Sociedad a donde pertenece el restaurante en cuesti\u00f3n, por supuesto, llevando las pruebas. Por aqu\u00ed no es seguro que el due\u00f1o vea la publicaci\u00f3n y van a seguir con su cochinada atentando contra la salud de las personas. Qu\u00e9 horror...!!!", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289563644533884"}, {"text": "Tu me perdonas pero esa asquerosidad yo no la pago me levanto y me voy y si tiene q venir la polic\u00eda que venga es peor para ellos", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289562687867313"}, {"text": "La culpa es de ustedes por aceptar esa comida y pagarla", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289561704534078"}, {"text": "Porque pagaste ellos ten\u00edan que pagarte a ti ya est\u00e1 bueno de estafas y mentiras sino puedes mantener un negocio ci\u00e9rralo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289560544534194"}, {"text": "En la calle no se puede comer nada por lo general ,con alguna excepci\u00f3n, as\u00ed hay casos con intoxicaciones por alimentos frecuentemente y menos mariscos", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289559981200917"}, {"text": "Tu hiciste mucho proceso yo cuando veo eso me paro y le digo no voy a pagarte llamas a la polic\u00eda o la llamo yo hoy amaneco en higiene para q le cierren el local", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289557974534451"}, {"text": "Sigan comiendo cualquier cosa por ahi,sabe solos el Dios su tienen higiene para elaborar ,q va ,no como nada en la calle gracias a Dioos", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289557064534542"}, {"text": "No debieron haberlo pagado llamar al responsable y se pone a hacerse el gracioso meterle la comida por la cara por descarado k son en este pa\u00eds tienes k tomar la justicia por tus manos porgue la polic\u00eda esta para todo menos para lo k tiene k estar y los inspectores por gusto esos son unos corruptos", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289553361201579"}, {"text": "Mira eso atenta contra la salud .ojala y tu novio se recupere pronto una intoxicaci\u00f3n con mariscos es muy peligrosa.yo misma soy al\u00e9rgica a ellos no los puedo comer.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289545597869022"}, {"text": "Ahi mismo me tienen que cambiar la comida sino me voy y no pago nada.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289541417869440"}, {"text": "Pero porque lo aceptaste, ah\u00ed mismo le digo que la comida est\u00e1 en mal estado me levanto y me voy, as\u00ed de simple.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289538054536443"}, {"text": "Pero pq no lo viraron para atr\u00e1s a mi m tienen q devolver el dinero", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289535124536736"}, {"text": "Pero la culpa la tuviste t\u00fa porqu\u00e9 en \u00e9se momento llam\u00f3 al responsable de \u00e9se restauran y le digo lo malo qu\u00e9 estaba todo y me levanto y le dej\u00f3 todo en la mesa y no le pago ni un medio y lo acus\u00f3 con la polic\u00eda, hay qu\u00e9 saber reclamar sus derecho en el momento ,de una intoxicaci\u00f3n se puede morir una persona", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289513124538936"}, {"text": "Caballero cierre los restaurantes si no tienen las condiciones en todo sentido y no busquen m\u00e1s dinero van a matar a uno en cualquier momento cierren abusadores", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289512894538959"}, {"text": "Yo en tu caso me retiro y ni se la pago xq eso es una falta de respeto", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289508244539424"}, {"text": "Asco total !! Lo peor es la indolencia de los trabajadores del lugar que saben el mal estado se los alimentos y as\u00ed todo los ofertan.No vale la pena poner 1 pie en el barrio chino.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289491894541059"}, {"text": "https://\nchat.whatsapp.co\nm/\nKwY1yyBvGVELbTGx\naemEB8", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289490591207856"}, {"text": "el pescado es raya", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289479547875627"}, {"text": "Realmente no se puede comer en la calle.Un asco.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289478807875701"}, {"text": "Que se mejore de su malestar y dios lo sane", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289457047877877"}, {"text": "El problema q no todo el mundo tiene ese dinero y deben tener comida vieja de hace tiempo llegaron ustedes y se la espantaron yo siento ese olor y al momento me levanto y me voy no le pago nada son unos abusadores gracias por compartir su mala experiencia", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289456607877921"}, {"text": "Son comida recalentada de varios dia en frio langosta fuera de frio e una stafa autorizada y nadie paga el da\u00f1o en estos caso tira foto a todo y aunche la facciada del restaurante para q almeno pasen pena por asqueroso y ladrones estamos mal en todo y la gastronomia peor da asco como se comportan en cualquier restaurante piensan en el dinero y basta.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289440637879518"}, {"text": "Yo los llamo para que huelan aquella peste y no les pago falta de respeto", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289439054546343"}, {"text": "Eso lo tenias que reclamar hay y de seguro no les pago un medio me tienen que. Buscar en due\u00f1o quien sea pero no regalo mi dinero publicandolo no vas resolver nada", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289428177880764"}, {"text": "Mi vida pero de d\u00f3nde t\u00fa saliste.mira en primera no dejo ni q me expliquen nada lo viro todo para atr\u00e1s en segunda por supuesto que no pago un medio y en tercera me voy as\u00ed de f\u00e1cil.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289418884548360"}, {"text": "Yo no pago nada uffff", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289398697883712"}, {"text": "Tenias que haber dejado la comida y que te devolvieran el dinero y pido el libro de quejas y sugerencias y lo que les pongo no les da m\u00e1s ganas de vender sancocho podrido", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289397637883818"}, {"text": "Seguro yo le viro la comida para atr\u00e1s y ni la pago porque como mismo se intorxico tu novio puede haber consecuencia en otras personas y eso es muy delicado por lo menos a m\u00ed me tienen que llamar al due\u00f1o y le devuelvo su comida en mal estado para que la retiren de la carta la vida est\u00e1 muy dura para estar pagando cosas en mal estado", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289366734553575"}, {"text": "Esta horrible de asqueroso \ud83d\ude21 ese plato de mirarlo no te da deseos de comer yo 1 no pago y segunda despu\u00e9s del tremendo bateo que les doy me levanto y se los dejo en la mesa", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289362604553988"}, {"text": "Ni loca pago x eso,desde que me lo traen y huele mal,lo viro pa atras", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289359617887620"}, {"text": "Caballero pero o yo estoy loca o es la gente acaben de darse cuenta que en primer lugar en este pais no hay nada,que no todo el mundo tiene dinero ahora para pagar una comida tan cara y adem\u00e1s lo que te van a servir o es sobra o es comida recalentada\nY lleva a tu novio al medico tu no sabes las consecuencias que le pueda traer esa indigesti\u00f3n", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289357181221197"}, {"text": "Ay por dios que es eso no saben los due\u00f1os que con esto pierde credibilidad su negocio y se pone en juego la salud de las personas hace falta que tomen medidas con los responsables de esta situaci\u00f3n lo mas pronto posible", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289350527888529"}, {"text": "Es llover sobre mojado..si no les gusta noooo paguen..", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289348937888688"}, {"text": "Ay Celia Salas mi sol que l\u00e1stima \ud83d\ude2d mi prima ya ni salir se puede", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289348274555421"}, {"text": "Ya ningun restaurante d ah\u00ed vale la pena ni vallan Al luna de oro q decepcion por dios!!\ud83e\udd2c", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289348101222105"}, {"text": "Ten\u00edan su buscar al jefe de ese lugar", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289334204556828"}, {"text": "Yo no lo pago y que me llamen la policia", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289331784557070"}, {"text": "Jjj y pagaron esa comida ,tiene que venir putin con el ej\u00e9rcito rojo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2289330837890498"}]}, {"text": "Papas prefritas ,Leche en polvo y Evaporada,Jamones ,Bacon ,chorizo,Queso Amarillo,At\u00fan ,Pechugas de Pollo,Caf\u00e9 ,Garbanzos !! Haga su pedido !!! Chocolate en polvo !! Mensajer\u00eda", "date": "2022-05-29 15:37:26", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290758431081072", "comment": [{"text": "Yo digo q si hacen este tipo de publicaciones q contesten q esten al tanto .\ud83d\ude09", "date": "2022-05-29 16:38:57", "url": "https://facebook.com/2290797427743839"}, {"text": "precio de la leche, chocolate y queso", "date": "2022-05-29 16:38:57", "url": "https://facebook.com/2290797251077190"}, {"text": "Precio del queso", "date": "2022-05-29 16:26:57", "url": "https://facebook.com/2290786164411632"}, {"text": "jam\u00f3n,queso y pechuga ,precio por favor incluyendo mensajer\u00eda", "date": "2022-05-29 16:26:57", "url": "https://facebook.com/2290786101078305"}, {"text": "Precio de la leche en polvo.", "date": "2022-05-29 16:16:57", "url": "https://facebook.com/2290779447745637"}, {"text": "Buena a como la pechuga pollo y la leche", "date": "2022-05-29 16:11:57", "url": "https://facebook.com/2290776441079271"}, {"text": "Precio de las papas por favor", "date": "2022-05-29 16:09:57", "url": "https://facebook.com/2290775601079355"}, {"text": "Precio del baicon", "date": "2022-05-29 16:03:57", "url": "https://facebook.com/2290772774412971"}, {"text": "Leche precio", "date": "2022-05-29 15:56:57", "url": "https://facebook.com/2290768737746708"}, {"text": "Precio de la leche en polvo", "date": "2022-05-29 15:54:57", "url": "https://facebook.com/2290767537746828"}, {"text": "Precio de la leche", "date": "2022-05-29 15:43:57", "url": "https://facebook.com/2290761564414092"}]}, {"text": "Juego d 6 vasos d 10onz. Interesados al pv 51185033. Tengo mensajeria x un costo adicional", "date": "2022-05-28 19:54:45", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290042984485950", "comment": [{"text": "Me interesa el precio", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2290800267743555"}, {"text": "Hola me interesa. Todav\u00eda. Los tienes cual es el precio", "date": "2022-05-29 16:27:07", "url": "https://facebook.com/2290786107744971"}, {"text": "Todav\u00eda", "date": "2022-05-29 16:26:07", "url": "https://facebook.com/2290785261078389"}, {"text": "Hola me interesa", "date": "2022-05-29 14:44:07", "url": "https://facebook.com/2290703901086525"}, {"text": "Todav\u00eda los tiene", "date": "2022-05-29 09:44:07", "url": "https://facebook.com/2290490571107858"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 09:44:07", "url": "https://facebook.com/2290490011107914"}, {"text": "Precios", "date": "2022-05-29 08:44:07", "url": "https://facebook.com/2290452084445040"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 06:44:07", "url": "https://facebook.com/2290398701117045"}, {"text": "Precio de los bazos por cantidad me.interesa 10 juegos", "date": "2022-05-29 00:44:07", "url": "https://facebook.com/2290203141136601"}, {"text": "Precio d los vasos", "date": "2022-05-28 23:44:07", "url": "https://facebook.com/2290157507807831"}, {"text": "Precio me interesa", "date": "2022-05-28 22:44:07", "url": "https://facebook.com/2290112904478958"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-28 21:44:07", "url": "https://facebook.com/2290102904479958"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-28 21:44:07", "url": "https://facebook.com/2290082911148624"}, {"text": "Le escrib\u00ed al messenger", "date": "2022-05-28 20:44:07", "url": "https://facebook.com/2290049907818591"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-28 20:44:07", "url": "https://facebook.com/2290048011152114"}, {"text": "Precio y de donde eres", "date": "2022-05-28 20:44:07", "url": "https://facebook.com/2290044394485809"}]}, {"text": "Compro comida, soy de Santos Su\u00e1rez...", "date": "2022-05-29 16:26:23", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290785931078322", "comment": [{"text": "Combo de 12 000 cup DOMICILIO GRATIS HABANA\n1 PAQUETE DE PECHUGA SIN PIEL NI HUESO\n4 LB DE CAMARONES LIMPIOS\n4 PAQUETES DE HAMBURGUESA DE POLLO (5 UNIDADES TRAE CADA PAQUETE)\n4 PAQUETES DE DETERGENTE DE 1KG\n2 PAQUETES DE TOALLITAS HUMEDAS\n1 BOLSA DE MAYONESA 7LB\n1 PAQUETE DE GALLETAS DE SAL 3KG", "date": "2022-05-29 16:40:51", "url": "https://facebook.com/2290798644410384"}, {"text": "Yo tambien", "date": "2022-05-29 16:33:51", "url": "https://facebook.com/2290794371077478"}]}, {"text": "Varias de nuestras ofertas del d\u00eda sino quiere salir de casa pues se lo llevamos y endulzamos su domingo\nFeliz d\u00eda \ud83d\ude04 \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\ude00", "date": "2022-05-29 13:02:49", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290666204423628", "comment": [{"text": "No s\u00e9 no entiendo nada ...si ponen las publicaciones osea promocionan el producto pues h\u00e1ganlo completo pongan precio direcci\u00f3n horario y ya y as\u00ed ahorramos tiempo y datos ..", "date": "2022-05-29 16:07:37", "url": "https://facebook.com/2290774567746125"}, {"text": "Donde es y los precios", "date": "2022-05-29 16:03:37", "url": "https://facebook.com/2290772247746357"}, {"text": "Precio de los dulces y del domicilio a Centro Habana?", "date": "2022-05-29 13:45:37", "url": "https://facebook.com/2290674687756113"}, {"text": "Me env\u00eda los precios por favor", "date": "2022-05-29 16:43:37", "url": "https://facebook.com/2290799824410266"}, {"text": "Esos dulces son de una revista vieja", "date": "2022-05-29 16:34:37", "url": "https://facebook.com/2290794744410774"}, {"text": "Precio de los dulces", "date": "2022-05-29 16:32:37", "url": "https://facebook.com/2290793871077528"}, {"text": "Cierto, muy cierto que forma m\u00e1s absurda de promocionar una venta ; cuando realmente le debe interesar qu\u00e9 los clientes compren lo m\u00e1s r\u00e1pido posible y sin demora.. m\u00e1s a\u00fan cdo son cosas de comer que se pueden echar a perder. Mis respeto.", "date": "2022-05-29 16:26:37", "url": "https://facebook.com/2290785294411719"}, {"text": "Preci\u00f3 por favor soy del vedado", "date": "2022-05-29 16:23:37", "url": "https://facebook.com/2290783801078535"}, {"text": "Precio de las torticas", "date": "2022-05-29 16:22:37", "url": "https://facebook.com/2290783074411941"}, {"text": "Yamila Iliana Pupo Crosa", "date": "2022-05-29 16:11:37", "url": "https://facebook.com/2290776214412627"}, {"text": "a como", "date": "2022-05-29 16:02:37", "url": "https://facebook.com/2290771634413085"}, {"text": "Precio y direccion", "date": "2022-05-29 15:59:37", "url": "https://facebook.com/2290769857746596"}, {"text": "Me interesa presio y de donde son", "date": "2022-05-29 15:54:37", "url": "https://facebook.com/2290767457746836"}, {"text": "Donde es?", "date": "2022-05-29 15:48:37", "url": "https://facebook.com/2290764447747137"}, {"text": "Precio de los dulces me interesa gracias", "date": "2022-05-29 15:45:37", "url": "https://facebook.com/2290760107747571"}, {"text": "Precios de Los dulce vivo en san Miguel del Padron Garita del diezmero", "date": "2022-05-29 15:45:37", "url": "https://facebook.com/2290754224414826"}, {"text": "Te a messenger", "date": "2022-05-29 15:45:37", "url": "https://facebook.com/2290748451082070"}, {"text": "precios", "date": "2022-05-29 15:45:37", "url": "https://facebook.com/2290737561083159"}, {"text": "Que precio tienen los dulces y si eres de la Habana", "date": "2022-05-29 14:45:37", "url": "https://facebook.com/2290722457751336"}, {"text": "Tienen whatssap x favor para ver precios de los dulces y precio damisilio calabazar???", "date": "2022-05-29 14:45:37", "url": "https://facebook.com/2290720417751540"}, {"text": "Donde es, que precio tiene?", "date": "2022-05-29 14:45:37", "url": "https://facebook.com/2290718757751706"}, {"text": "Valor por favor me env\u00edas la carta de precios gracias", "date": "2022-05-29 14:45:37", "url": "https://facebook.com/2290713844418864"}, {"text": "Todo se rico", "date": "2022-05-29 14:45:37", "url": "https://facebook.com/2290706494419599"}, {"text": "A como es la tortica y el masarreal", "date": "2022-05-29 14:45:37", "url": "https://facebook.com/2290706191086296"}, {"text": "Valor por favor de lo dulce y donde est\u00e1n ubicados", "date": "2022-05-29 14:45:37", "url": "https://facebook.com/2290694201087495"}]}, {"text": "Los 100,000 d\u00f3lares que don\u00f3 China para la reparaci\u00f3n del #HotelSaratoga deber\u00edan ser usados para reconstruir las viviendas de los que lo perdieron todo, no para reparar un hotel que para tantos hoy significa el plato ausente en la mesa.", "date": "2022-05-29 13:52:39", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290696137753968", "comment": [{"text": "Gracias estamos muy agradecidos nosotros el pueblo de a pie,que no tenemos que llevar a la boca a nuestros hijos,gracias china", "date": "2022-05-29 16:26:02", "url": "https://facebook.com/2290785101078405"}, {"text": "Ya est\u00e1n reparando las viviendas siempre va ser un hotel lo ha sido siempre", "date": "2022-05-29 16:25:02", "url": "https://facebook.com/2290784534411795"}, {"text": "Joel Gal\u00e1n el hotel de 23 es de una compa\u00f1\u00eda francesa, c\u00f3mo va a destinar dinero para algo que no es de ellos?", "date": "2022-05-29 16:18:02", "url": "https://facebook.com/2290779757745606"}, {"text": "Pedro Pablo Reve tiene raz\u00f3n, el pa\u00eds que dona, es el que dice, para el objetivo que es, China dispuso el Hotel, Cuba, no puede utilizarlo en otro prop\u00f3sito, es as\u00ed como va esto.. coincido con un comentario que le\u00ed, deb\u00edan construir un parque bueno para los ni\u00f1os que tanta necesidad tienen de vivir su infancia, m\u00e1xime que es un lugar de obligado pase, todos los municipios pueden acceder, si hubieran tenido la delicadeza en su momento de arreglar el hospital infantil Pedro Borr\u00e1s en G y 25, que lo dejaron destruir y un d\u00eda le pasaron los aplanadores, con lo necesario que era esa instituci\u00f3n para todos los peque\u00f1os, excelentes m\u00e9dicos, personal todo, lo convirtieron en un parqueo, entonces este hotel ahora, volver de cero a reconstruirlo, de verdad que es algo, ni s\u00e9 qu\u00e9 palabra colocar", "date": "2022-05-29 16:16:02", "url": "https://facebook.com/2290778997745682"}, {"text": "Bueno pero ahora tambi\u00e9n hay q decirle a los chinos o imponerles para lo que tienen q donar el dinero ?\nDe verdad q se pasan\nLo de las viviendas es un asunto del Estado y si viene cualquiera a hacer un donativo para esa causa bienvenido sea", "date": "2022-05-29 16:04:02", "url": "https://facebook.com/2290772037746378"}, {"text": "Es verdad yo no reparar\u00eda nada es triste hasta pasar por el lugar.", "date": "2022-05-29 15:59:02", "url": "https://facebook.com/2290769877746594"}, {"text": "Asimismo porq ahora esas familias quedaron sin nada deber\u00edan ese dinero recompensar esos familiares de las victimas que noe comparado con nada pero alivia el dolor de sus familiares perdidos", "date": "2022-05-29 15:48:02", "url": "https://facebook.com/2290764187747163"}, {"text": "VIVIENDAS PARA LOS Q NO TIENEN Y PARA LAS MILES D PERSONAS Q SUS CASAS EST\u00c1N DESTRUIDAS EN TODA LA HABANA", "date": "2022-05-29 15:46:02", "url": "https://facebook.com/2290762621080653"}, {"text": "As\u00ed es. Es que no debieran reconstruir nada. Esa fue la tumba de mucha gente. Ni\u00f1os. Deb\u00edan hacer un parque y un monumento al silencio.", "date": "2022-05-29 15:46:02", "url": "https://facebook.com/2290748797748702"}, {"text": "Saily cari\u00f1o, como siempre est\u00e1s detr\u00e1s del palo , esas familias est\u00e1n incluidas en esa donaci\u00f3n, y tambi\u00e9n se aprob\u00f3 un presupuesto para ofrecerles casa; No obstante el gobierno de la capital los ubic\u00f3 en el Aparhotel de la Villa Panamericana , apartamentos m\u00e1s que confortables a la espera de la reconstrucci\u00f3n de sus viviendas. Hay que informarse.", "date": "2022-05-29 14:46:02", "url": "https://facebook.com/2290718404418408"}, {"text": "Mi mas sentido p\u00e9same para saily la pobre la dejaron con la maleta echa para ir ala cumpre eso no se ha se ella que estaba tan enbullada", "date": "2022-05-29 14:46:02", "url": "https://facebook.com/2290714994418749"}, {"text": "Ese dinero se puede destinar a la reparaci\u00f3n de algunos hospitales, o escuelas, o viviendas, o calles, o aceras, u hogar de ancianos, no destinarlo para reconstruir un hotel por muy emblem\u00e1tico q sea, q detengan las obras del nuevo hotel de 23 y destinen sus recursos para reparar el Saratoga, creo q hay q tener un poco de sentido com\u00fan, solo hay q ver c\u00f3mo se vive en estos tiempos, con la carencia y necesidades q hay para destinar semejante cantidad de dinero a una obra q no beneficia al pueblo, en fin, estamos hablando dem\u00e1s, todos saben cu\u00e1l es el verdadero destino de ese dinero, no es para el Saratoga, menos para el pueblo, ya ese dinero tiene nombres y apellidos", "date": "2022-05-29 14:46:02", "url": "https://facebook.com/2290706601086255"}, {"text": "Porque no leen la noticia.", "date": "2022-05-29 16:44:02", "url": "https://facebook.com/2290800391076876"}, {"text": "Tantos hoteles y los ni\u00f1os sin infancia y sin alimentaci\u00f3n ,confituras y art\u00edculos de primera nesecidad .Eso no lo ve China . Este gobierno lo \u00fanico que le interesa son los euros ,USD y enriquecerse.", "date": "2022-05-29 16:41:02", "url": "https://facebook.com/2290798637743718"}, {"text": "Pedro las redes es para opinar y cada cual dar criterios si no, no Existieran es para dialogar comunicar y respetar las opiniones sin ser groseros", "date": "2022-05-29 16:35:02", "url": "https://facebook.com/2290795221077393"}, {"text": "Aquy el. Pueblo no. Importa. Somos. Nada.", "date": "2022-05-29 16:32:02", "url": "https://facebook.com/2290793861077529"}, {"text": "SERIA LO CORRECTO.", "date": "2022-05-29 16:21:02", "url": "https://facebook.com/2290782374412011"}, {"text": "As\u00ed es, o para ayudar a las familias q muchas de ellas perdieron su sustento junto con su familiar \ud83e\udd7a", "date": "2022-05-29 16:20:02", "url": "https://facebook.com/2290781781078737"}, {"text": "El plato ausente y el coraz\u00f3n partido dos cosas queno hay reparaci\u00f3n ni con dinero", "date": "2022-05-29 15:50:02", "url": "https://facebook.com/2290765304413718"}, {"text": "No den tanto opini\u00f3n, que ninguno de ustedes son los m\u00e1s indicado para decir en qu\u00e9 hay que emplearlos, solamente el donante, y estoy seguro que el gobierno lo emplear para lo que fue destinado", "date": "2022-05-29 15:48:02", "url": "https://facebook.com/2290764434413805"}, {"text": "Estoy de acuerdo", "date": "2022-05-29 15:46:02", "url": "https://facebook.com/2290762071080708"}, {"text": "De acuerdo", "date": "2022-05-29 15:46:02", "url": "https://facebook.com/2290757447747837"}, {"text": "Para los hospitales", "date": "2022-05-29 15:46:02", "url": "https://facebook.com/2290755574414691"}, {"text": "Yarelis Rosa", "date": "2022-05-29 15:46:02", "url": "https://facebook.com/2290755437748038"}, {"text": "Oyeee basta de mentir", "date": "2022-05-29 15:46:02", "url": "https://facebook.com/2290748574415391"}, {"text": "Siempre se comenta lo q le conviene", "date": "2022-05-29 14:46:02", "url": "https://facebook.com/2290720331084882"}, {"text": "Ese es el problema q no se le da publicaciones a nada aqui", "date": "2022-05-29 14:46:02", "url": "https://facebook.com/2290719981084917"}, {"text": "Que pase se incendias cada dial algo que le pasa aacubita a orar se\u00f1ores cubano arrodillense a orar y pedir porque cuba respire aire no candela haganlo amen", "date": "2022-05-29 14:46:02", "url": "https://facebook.com/2290715564418692"}, {"text": "De acuerdo total", "date": "2022-05-29 14:46:02", "url": "https://facebook.com/2290710814419167"}, {"text": "Estoy muy de acuerdo. Eso pens\u00e9 Dios permita que se utilice en la restauraci\u00f3n de las viviendas!!!!", "date": "2022-05-29 14:46:02", "url": "https://facebook.com/2290699641086951"}]}, {"text": "Comprooo comidaaaaa!!!!\nPollo , algo....\ud83d\ude44", "date": "2022-05-29 13:49:17", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290694111087504", "comment": [{"text": "Ch\u00fcly Cabrera", "date": "2022-05-29 16:35:34", "url": "https://facebook.com/2290795287744053"}, {"text": "Hamburguesas de pollo", "date": "2022-05-29 14:46:34", "url": "https://facebook.com/2290700857753496"}, {"text": "Ch\u00fcly Cabrera", "date": "2022-05-29 16:35:34", "url": "https://facebook.com/2290795321077383"}, {"text": "Ch\u00fcly Cabrera", "date": "2022-05-29 16:35:34", "url": "https://facebook.com/2290795307744051"}, {"text": "Latas de carne de cerdo", "date": "2022-05-29 16:14:34", "url": "https://facebook.com/2290777997745782"}, {"text": "Tengo el paqt de 2 kg soy de alamar", "date": "2022-05-29 15:55:34", "url": "https://facebook.com/2290767797746802"}, {"text": "Para ma\u00f1ana tengo 2 cajas de 33lb a 5mil cada una", "date": "2022-05-29 15:54:34", "url": "https://facebook.com/2290767614413487"}, {"text": "Jamonada de pollo 1.10 lb $320", "date": "2022-05-29 15:46:34", "url": "https://facebook.com/2290761997747382"}, {"text": "Pechuga de pollo 1900 2 kg", "date": "2022-05-29 15:46:34", "url": "https://facebook.com/2290751347748447"}, {"text": "Jasyn Tecno-Gamers", "date": "2022-05-29 15:46:34", "url": "https://facebook.com/2290738981083017"}, {"text": "Jabas de 5 libras 56850183", "date": "2022-05-29 15:46:34", "url": "https://facebook.com/2290731164417132"}, {"text": "Pescado un paquete en 600mn\nCangrejo entero un paquete en 1000mn", "date": "2022-05-29 14:46:34", "url": "https://facebook.com/2290717057751876"}, {"text": "...", "date": "2022-05-29 14:46:34", "url": "https://facebook.com/2290700137753568"}, {"text": "Tengo atun", "date": "2022-05-29 14:46:34", "url": "https://facebook.com/2290697377753844"}, {"text": "\ud83d\udc40 los leo", "date": "2022-05-29 14:46:34", "url": "https://facebook.com/2290694247754157"}, {"text": "\u2026", "date": "2022-05-29 16:37:34", "url": "https://facebook.com/2290796397743942"}]}, {"text": "Restaurante Loco\n\ud83d\udcaf\ud83e\udd70\ud83d\udc4c\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73 Vis\u00edtanos en Calle 19 no1010 entre 10 y 12 Vedado.\n.\nSi deseas disfrutar de nuestro men\u00fa Desde la comodidad de t\u00fa hogar \ud83e\udd70\ud83d\udcaf\n\ud83d\udc49 PIDE A DOMICILIO \ud83d\udef5 la comida \ud83e\udd69\ud83e\udd57\ud83c\udf5d\ud83c\udf5b\ud83c\udf7d hasta la puerta de la casa! \u00a1P\u00eddelo YA !\n\n\ud83d\udcdeLlama al 78318847\ud83d\udcf153129225\n\n\ud83d\udd0eRecuerda que puedes pagar:\n\u2611\ufe0f Desde el exterior \u2708\ufe0f\n\u2611\ufe0f Por transferm\u00f3vil \ud83d\udd03\n\u2611\ufe0f En efectivo \ud83d\udcb8\n\nHORARIO del Servicio a Domicilio\nDe 12:00 a 9:00pm", "date": "2022-05-29 16:25:21", "url": "https://facebook.com/groups/1746673108822943/posts/2290785124411736", "comment": []}, {"text": "A los q a\u00fan no se han enterado:\neste grupo es sobre b\u00e9isbol.\nCualquier post de otro tipo ser\u00e1 eliminado y el autor muteado durante 1 mes.", "date": "2020-11-28 13:13:07", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/1848613331960808", "comment": [{"text": "Muy bien", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1848671181955023"}, {"text": "Alexander Vega", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1848677498621058"}, {"text": "Que bien", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1848717561950385"}, {"text": "Arnaldo Agramonte", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1848725668616241"}, {"text": "Estoy d acuerdo, aqu\u00ed se habla de b\u00e9isbol.", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1848733258615482"}, {"text": "As\u00ed debe ser por encima de todo est\u00e1 el respeto.Una cosa no tiene que ver con la otra.", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1848751345280340"}, {"text": "Es verdad tampoco deber\u00edan hablar de pol\u00edtica en los juegos de la seri\u00e9", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1848854888603319"}, {"text": "No entiendo, a mi me mutearon por comentar con respeto, la \u00fanica raz\u00f3n q encontr\u00e9 es q soy industrialista.\nSer\u00e1?", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1848997018589106"}, {"text": "ReyyGloria Tuero", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1849386488550159"}, {"text": "YO SOY PINARE\u00d1O ALL\u00c1 LAS TUNAS\nPERO DEBEN CLASIFICAR\nALABAO", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1849414455214029"}, {"text": "Solo b\u00e9isbol???Creo no pasa nada X y pner algo a kd kda rato de otros deportes", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1850836498405158"}, {"text": "B\u00e1rbaro, no hay problema,me gusta el b\u00e9isbol.", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1856302644525210"}, {"text": "Quien no quiere q pinar no cracifique va con industriales de home clud en el latuno y la Habana esta m\u00e1s envenenada q pinar", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1856385554516919"}, {"text": "Estoy de acuerdo,tambi\u00e9n\nen contra de faltar respeto", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1867559363399538"}, {"text": "Pero Pir del Rio no cree en Leones, esperemos los resultados", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1888757394613068"}, {"text": "De acuerdo ciento por ciento.", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1898180863670721"}, {"text": "As\u00ed debe ser", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1900873080068166"}, {"text": "Y sin faltar el respeto a los criterios de los dem\u00e1s", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1900873520068122"}, {"text": "S\u00ediiiiiiiiiii", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1974802796008527"}, {"text": "OK", "date": "2021-05-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/1975724725916334"}, {"text": "Me encanta q sea s\u00f3lo de b\u00e9isbol. Quienquiera otra cosa va a otro grupo. Felucito a lis administradores\n. Me siento feliz por eso. Gracias", "date": "2021-09-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/2092552597566879"}, {"text": "Muy de acuerdo con las reglas!!!!!", "date": "2021-09-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/2095406707281468"}, {"text": "Hola buenas tardes, estoy totalmente de acuerdo, entre los a\u00f1os 1973-1978 jugu\u00e9 beibol, era estudiante, particip\u00e9 en dos juegos escolare nacionales y un juvenil, y todo iba a los gastos de mis padres, ahora muchos quieren millones por hacer lo lo que les gusta , tienen un centro de trabajo que les garantiza su jubilacion, se les paga x el INDER, no pagan los gastos y as\u00ed piden m\u00e1s, saludos", "date": "2022-01-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/2169692713186200"}, {"text": "Estoy muy satisfecho al hablar de beisbol", "date": "2022-01-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/2180473808774757"}, {"text": "Muy bueno los deportistas puro aqui los politicos para otro lado", "date": "2022-02-28 16:48:40", "url": "https://facebook.com/2192237067598431"}, {"text": "Y por cierto para aclarar dudas,que cosa es\"muteado\" ???", "date": "2022-02-28 16:48:40", "url": "https://facebook.com/2192241147598023"}, {"text": "Parece q este post nunca perder\u00e1 vigencia", "date": "2022-03-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/2214011245421013"}, {"text": "Oiga Genaro un mes de muteado no eliminelo para siempre que la gente todo lo coge para su relajo", "date": "2022-03-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/2223889837766487"}, {"text": "Yo soy como el isle\u00f1o que donde se cae el burro o el mulo ah\u00ed mismo le doy los palos.", "date": "2022-03-29 16:48:40", "url": "https://facebook.com/2223891191099685"}, {"text": "LA DESCUARTIZADA SERIE NACIONAL DE LA PELOTA.\nHoy quiero hablar un poco de historia de la pelota.\nAntes del triunfo, 1959 exist\u00eda en Cuba la llamada Liga Profesional de B\u00e9isbol, con cuatro elencos participantes: Los rojos Leones de Habana, los verdes Alacranes de Almendares,los negriamarillos tigres de Mariano y los verdes elefantes de Cienfuegos.Note\nce que tres equipos ten\u00edan nombres capital\u00ednos y uno de otra ciudad\nTodos los aficionados del pa\u00eds eran c\u00f3mplices de alguno de ellos principalmente de Habana y Almendares, eterno rivales.\nAl desaparecer la Liga y en la etapa revoluci\u00f3naria,\naparece el b\u00e9isbol aficionado con cuatro elencos: Occidentales, Industriales, Centrales y Orientales.\nTodos los amantes del b\u00e9isbol acogimos con benepl\u00e1cito est\u00e1 estructura porque nos representaba m\u00e1s regional mente.\nDespu\u00e9s en a\u00f1os posteriores y con el desarrollo de nuevos talentos se realiza una nueva estructura con el nombre de las antiguas provincias.\nLuego aparece estructuras donde hay equipos representante de provincias y selecciones con nombres caracter\u00edsticos\n,Vegueros \u00f3 Forestales, Azucareros, Granjeros, Mineros, Serranos etc\u00e9tera.\nJunto a estas estructura tambi\u00e9n aparece torneo \u00e9lites como las llamadas Selectiva y Copas Revoluci\u00f3n.\nEn ning\u00fan pa\u00eds de mundo un torneo dom\u00e9stico ha tenido tantos cambios, no es que est\u00e9 en contra de cambio, pero se\u00f1ores.....\nHoy se aboga por nuevas estructuras, para el mejoramiento de la Serie Nacional, cuidado no sea que con las buenas intenciones se pierda, por error o injusticia como sucedi\u00f3 en las Series Selectivas \u00f3 Copa Revoluci\u00f3n.\nLa calidad de nuestros b\u00e9isbol no depende de estructuras, sino de ese trabajo en espiral que hay que realizar desde la base.\nSeguiremos comentando.....", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267052283450242"}, {"text": "Valla a expresarlo en otro lugar aqu\u00ed se habla de deportes!! Ya el administrador lo expuso bien claro", "date": "2021-05-29 16:48:44", "url": "https://facebook.com/1848630255292449"}, {"text": "Si se permite que cada cu\u00e1l suba lo que quiera, este grupo se jode, esto es b\u00e9isbol, existen otros grupos que si son par\u00e1, otros tipos de opiniones, y nadie se tiene que poner bravo, este es el grupo de los Le\u00f1adores, y es de ello para seguirlo y apoyarlo , perd\u00f3n por dar mi opini\u00f3n", "date": "2021-05-29 16:48:44", "url": "https://facebook.com/1848632931958848"}, {"text": "Totalmente de acuerdo, el que publique algo que no sea de b\u00e9isbol bloqueenlo.", "date": "2021-05-29 16:48:44", "url": "https://facebook.com/1848641028624705"}]}, {"text": "Esa primera \"funci\u00f3n\"\nno me la iba a perder.\nPuse el \"yut\u00fav\" para ver\nal circo azul en cuesti\u00f3n.\nNi el incendio de un cami\u00f3n\nimpidi\u00f3 ver la se\u00f1al.\nQu\u00e9 escenario tan genial\nque hasta tuvo \"bailarina\",\nsandugueando en la tarima\ndel monarca nacional.\n\nAs\u00ed estar\u00e1n los mu\u00f1ecos\ndel staff de Bola Viva,\ncon perreta deportiva\ny haci\u00e9ndose hoy los suecos.\nAhora se oyen los ecos\nbien claritos en la zona:\nHasta en El Morro se entona\nun corito pegajoso,\nde un caballo cari\u00f1oso\nque grita: \"Ruge...leona\"!\n\n#adonde_vas_ni\u00f1o, #ponte_tu_nasobuco, #GranmaCampe\u00f3n, #VamosPorLaCuarta, #ruge_leona, #echaaaa\n\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\n\ud83c\udf10https://yoenispantoja.com", "date": "2022-05-26 20:07:25", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2267616253393845", "comment": [{"text": "Buena rima y verdadera", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267631463392324"}, {"text": "Ojal\u00e1 y granma le pase la escoba a las leonsitas de la capital", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267640956724708"}, {"text": "Que yegua mas inteligente, sabe hacer poemas,jjj", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267646656724138"}, {"text": "gosen despu\u00e9s no lloren", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267653223390148"}, {"text": "Mataste un Le\u00f3n yo te mato 4 Penco aspieo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267664126722391"}, {"text": "Yo mano en la Serba", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267664903388980"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267668223388648"}, {"text": "Jorge Luis Torres", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267671636721640"}, {"text": "\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267686100053527"}, {"text": "Las leonas no pasan no sufra mas", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267705946718209"}, {"text": "\u00a1Buen\u00edsimo!!!!", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267736566715147"}, {"text": "Se te da bien la d\u00e9cima, se ve que eres de all\u00ed,no lo puedes negar", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267897903365680"}, {"text": "Yo. en. esa. Foto. Lo. K. veo. son. Leones. Preparados. Para. devorar. Potrancas. Jaaajaaa", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267986576690146"}, {"text": "Ruje leonaaaa", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2268451699976967"}, {"text": "Por eso dijimos.\n\"Si se nos quem\u00f3 el cami\u00f3n SD ahora vamos a transmitir el rid\u00edculo azul en HD.\nPD. Soy uno del equipo de TV.", "date": "2022-05-29 16:47:21", "url": "https://facebook.com/2270024169819720"}]}, {"text": "Caballeros, d\u00f3nde estamos jugando en el Latino, o en Granma, La conga de Granma, los aficionados de Granma, Quien vive en la capital , Habaneros o Granmenses. Ruge Leona, Qu\u00e9 cosa es eso en el Latino sin riposta. Hasta cu\u00e1ndo.", "date": "2022-05-29 16:19:57", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2270011266487677", "comment": [{"text": "Rugeeee leonaaaaaaa \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 16:25:35", "url": "https://facebook.com/2270013706487433"}, {"text": "Son una burla las leonas esas \ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 16:26:35", "url": "https://facebook.com/2270013786487425"}, {"text": "Tendremos ke acostumbrarnos a eso hasta ke industriales vuelva a jugar con las garras ke jugaba antes......!!!!\nMientras tanto seguiremos perdiendo con todo el mundo", "date": "2022-05-29 16:28:35", "url": "https://facebook.com/2270014776487326"}, {"text": "El mismo circo le esta cirviendo la mesa con las cochinada que estan haciendo", "date": "2022-05-29 16:29:35", "url": "https://facebook.com/2270015429820594"}, {"text": "el latino tal parece q est\u00e1 en granma jjjj hay m\u00e1s orientales q habaneros", "date": "2022-05-29 16:37:35", "url": "https://facebook.com/2270018913153579"}, {"text": "Tiene toda la raz\u00f3n, que es eso de ruge leona en el latino. Si estas dentro del estadio te recomiendo que salgas un momento para que oigas en casi toda cuba RUGE LEONA. GRANMA CAMPE\u00d3N", "date": "2022-05-29 16:40:35", "url": "https://facebook.com/2270020176486786"}, {"text": "Estamos rodeados y no es de agua,es de granmenses,Sant\niagueros,villac\nlare\u00f1os,cienfue\ngueros,oriental\nes, orientales, orientales ( quise decir etc,etc,etc,", "date": "2022-05-29 16:43:35", "url": "https://facebook.com/2270022053153265"}, {"text": "Si no ganan no hay p\u00fablico y como est\u00e1n jugando menos van a ir", "date": "2022-05-29 16:45:35", "url": "https://facebook.com/2270022909819846"}, {"text": "Rugeeeee leonaaaaaaaaa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 16:46:35", "url": "https://facebook.com/2270023703153100"}]}, {"text": "", "date": "2022-05-28 23:53:12", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2269382036550600", "comment": [{"text": "Te falt\u00f3 el peor, Jimmy Castillo!!! \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269968213158649"}, {"text": "Yo le quit\u00f3 la vos al tv y pongo a Ferrer pimienta", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269968356491968"}, {"text": "Todos cuando juega industriales", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269968736491930"}, {"text": "Los cuatro,muy buenos,mi preferido Evian,los admiro a todos por su entrega y seriedad en su trabajo.", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269975159824621"}, {"text": "El que lo hace peor es Evian", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269979566490847"}, {"text": "Reinier sin dudas", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269981209824016"}, {"text": "Cada uno lucha por hacerlo peor pero al final todos son ganadores.", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269982776490526"}, {"text": "El peor es Renier sin dudasssssss", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269982873157183"}, {"text": "Venecia Italia", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269985133156957"}, {"text": "Creo que Evian no es un mal profesional pero no es narrador de b\u00e9isbol", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269988099823327"}, {"text": "Yo simpatiso con Evian y el mas malo de cuba Reinier muy rejionalista ese no sirve", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269995939822543"}, {"text": "Est\u00e1 dura la pelea!!! \ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 15:49:57", "url": "https://facebook.com/2269995963155874"}, {"text": "Pero hay uno peor que estos cuatro, Rodolfo Garc\u00eda, este tiene un vocabulario de idiotas.", "date": "2022-05-29 15:50:57", "url": "https://facebook.com/2269996513155819"}, {"text": "Para mi \u00c1ngel Luis pero el papa de ellos es Rodolfo Garc\u00eda q para mi va bolao a narrar porq la cantidad de sandeces q dice es garrafal", "date": "2022-05-29 15:54:57", "url": "https://facebook.com/2269998433155627"}, {"text": "Ninguno lo hace bien en Cuba no hay narradores", "date": "2022-05-29 15:56:57", "url": "https://facebook.com/2269999433155527"}, {"text": "Estos 4 son p\u00e9simos narradores , pero falta ah\u00ed Rodolfo ese es \u00e9l pap\u00e1 d todos ellos q malo es narrando por dios \u2026", "date": "2022-05-29 16:04:57", "url": "https://facebook.com/2270003629821774"}, {"text": "Reinier por 10 millas", "date": "2022-05-29 16:05:57", "url": "https://facebook.com/2270003716488432"}, {"text": "El circo sovietico..", "date": "2022-05-29 16:05:57", "url": "https://facebook.com/2270004039821733"}, {"text": "para mi todos son igual por que no son industrialista", "date": "2022-05-29 16:11:57", "url": "https://facebook.com/2270007503154720"}, {"text": "Los TODOS", "date": "2022-05-29 16:12:57", "url": "https://facebook.com/2270007689821368"}, {"text": "Q le pasa al gran rodolfooo??", "date": "2022-05-29 16:20:57", "url": "https://facebook.com/2270011243154346"}, {"text": "Angel", "date": "2022-05-29 16:23:57", "url": "https://facebook.com/2270012956487508"}, {"text": "Los 4 jjjjjj", "date": "2022-05-29 16:25:57", "url": "https://facebook.com/2270013746487429"}, {"text": "Los 4 son de lo peor de la narraci\u00f3n en Cuba", "date": "2022-05-29 16:37:57", "url": "https://facebook.com/2270019139820223"}, {"text": "REINIER.ES.LO.M\n\u00c1XIMO. L\u00c1STIMA. Q.SEA.FANASTICO\n.AL.BALOMPI\u00c9. SALUDOS. \u00c1NGELITO", "date": "2022-05-29 16:38:57", "url": "https://facebook.com/2270019706486833"}, {"text": "Reiner", "date": "2022-05-29 16:43:57", "url": "https://facebook.com/2270021939819943"}, {"text": "Evian,l los dem\u00e1s son esti\u00e9rcol", "date": "2022-05-29 16:44:57", "url": "https://facebook.com/2270022596486544"}, {"text": "Todos son buenos aunque no simpaticen con mi equipo \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "date": "2022-05-29 16:44:57", "url": "https://facebook.com/2270022786486525"}, {"text": "EL.PEOR.LOCUTOR\n.ES.RODOLFO.VUE\nLA.PELOTA.O.DE.\nLA.GRAN.ESCENA.\n\u00c1NGELITO", "date": "2022-05-29 16:44:57", "url": "https://facebook.com/2270022823153188"}, {"text": "Para mi criterio el que mas me da ganas de ir al va\u00f1o es Reinier con su guanajera triste cavisbajo pentatido meditabundo y compunjido jjjjjjjjjjj cada ves que lo tira quisiera tirarle al TV con un lanza cohetes jjjjjjjjjjjj es mi favorito como el peor", "date": "2022-05-29 16:46:57", "url": "https://facebook.com/2270023759819761"}, {"text": "Para m\u00ed ni Evian, Angel Luis ni Sergio, ah\u00ed falta Batista, H\u00e9ctor Villar, Yimi Castillo, Rodolfo y Luj\u00e1n... Yo se que hacen lo mejor posible pero no\nSe\u00f1ores Reinier es el que m\u00e1s sabe y mejor lo hace aunque no les guste, Camilo lo hace bastante bien igual, me quedo con esos dos...\n\nDe todas formas reconocimiento para todos que trabajan sin sueldo, sin reconocimientos\ny haciendo su trabajo \ud83d\udc4d", "date": "2022-05-29 13:50:05", "url": "https://facebook.com/2269926906496113"}, {"text": "Parami el mas malo detodos y el q no soporto es serjio", "date": "2022-05-29 13:50:05", "url": "https://facebook.com/2269927626496041"}, {"text": "Renier", "date": "2022-05-29 13:50:05", "url": "https://facebook.com/2269927646496039"}, {"text": "Todos deben concentrarse m\u00e1s en el juego", "date": "2022-05-29 13:50:05", "url": "https://facebook.com/2269928669829270"}, {"text": "Ninguno", "date": "2022-05-29 13:50:05", "url": "https://facebook.com/2269929049829232"}, {"text": "Donde esta Rodolfoooooooo?\n???", "date": "2022-05-29 13:50:05", "url": "https://facebook.com/2269930769829060"}, {"text": "Rodolfo sin dudas", "date": "2022-05-29 13:50:05", "url": "https://facebook.com/2269930966495707"}, {"text": "El comentaristas m\u00e1s malo q tenemos es HECTOR VILLAR", "date": "2022-05-29 13:50:05", "url": "https://facebook.com/2269931349829002"}, {"text": "Bueno, ya Rodolfo qued\u00f3 eliminado del concurso", "date": "2022-05-29 13:50:05", "url": "https://facebook.com/2269932109828926"}, {"text": "Falto el peor Rodolfaso el m\u00e1s malo de todos", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269934009828736"}, {"text": "Ummmmm esta muy dif\u00edcil puedo escoger a los cuatro", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269938259828311"}, {"text": "Prefiero a reinier y a evian", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269940583161412"}, {"text": "Los cuatros son excelentes comentarista", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269940606494743"}, {"text": "Creo w todos est\u00e1n al nivel de lo q hasen ser\u00eda sumamente dif\u00edcil tener buenos narradores y comentaristas para el nivel del b\u00e9isbol actual lleno de indisciplina malos \u00e1rbitros desiciones tomadas por la mismo comisi\u00f3n a todo esto se les puede agregar q si no dicen lo q los equipos a los cual ellos por sus provincias representan se van del aire es mi m\u00e1s modesta opini\u00f3n????", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269947249827412"}, {"text": "Peor no:\nMal\u00edsimos que son y lo m\u00e1s triste es el poco conocimiento del b\u00e9isbol que tienen.\nTodav\u00eda est\u00e1n en los a\u00f1os 60.", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269949493160521"}, {"text": "El m\u00e1s malo es Rodolfo", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269951929826944"}, {"text": "Los cuatros son malos por Regionalista que son", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269952196493584"}, {"text": "Y te voy a decir m\u00e1s:\nTodav\u00eda los \u00e1rbitros cubanos no saben qu\u00e9 el strike es cuando la bola pasa por encima del home.\nSolo por encima del home.\nY la altura seg\u00fan el bateador cuando se pone a batear.\nPor eso si ponen el cuadro en Cuba tienen que mandarlos para la ca\u00f1a.\nAunque en Cuba ni ca\u00f1a hay.", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269952689826868"}, {"text": "Los 4 son malos pero el peor es reinier porque no es comentarista es un cr\u00edtico profesional d los deportes y siempre comparando deportistas d \u00e9pocas diferentes cada cual fue bueno cuando ten\u00edan q serlo", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269953556493448"}, {"text": "Evyan no es para que est\u00e9 ah\u00ed .Es lo mejorcito que tenemos en la narraci\u00f3n.Los demas son unos fanfarrones", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269954183160052"}, {"text": "A mi los 4 me caen como una patada en los uevos por el odio que le tienen a mi equipo ,solo Reinier es el que m\u00e1s o menos habla un poquito mejorcito y para eso no del todo ,estaremos enfrentando a uno de los grandes pero este a\u00f1o tambi\u00e9n subiremos al podio y uyyy que lastima que las leonas no vayan a pasar porque chocaron con una locomotora que ni por respeto a su estadio los dejan ganar ,que triste debe de ser narrar sus juegos ,mis condolencias \ud83d\ude4f", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269955843159886"}, {"text": "Los 4 son buenos dedicados y se pasan todo el tiempo fuera de su casa felicidades", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269956269826510"}, {"text": "Evian", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269957696493034"}, {"text": "fatal. .", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269958376492966"}, {"text": "Si me obligas a escoger un narrador no veo m\u00e1s beibol", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269959263159544"}, {"text": "Los comentaristas de deportes en cuba tiene que comentas todos los deportes en otros pa\u00edses son especializado en uno o dos.", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269959893159481"}, {"text": "Que dif\u00edcil x dios...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "date": "2022-05-29 14:50:05", "url": "https://facebook.com/2269964036492400"}, {"text": "Comentan todos los deportes y si se forma bronca cambian r\u00e1pido a narrar boxeo", "date": "2022-05-29 15:50:05", "url": "https://facebook.com/2269965003158970"}, {"text": "A mi modo de ver, ninguno lo hace mal, en Cuba la mayor\u00eda comentan cualquier deporte, en otros pa\u00edses se especializan en un solo deporte. Las condiciones tampoco son iguales. Son 4 comentaristas muy buenos y entregados a su trabajo.", "date": "2022-05-29 15:50:05", "url": "https://facebook.com/2269966446492159"}, {"text": "Evyan si dudas", "date": "2022-05-29 15:50:05", "url": "https://facebook.com/2269967529825384"}, {"text": "PREFIERO LA \ud83d\udcfb COCO \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03", "date": "2022-05-29 13:50:11", "url": "https://facebook.com/2269901483165322"}, {"text": "El peor de todos habla mucha.m. y narra siempre a favor de industriales es reinie\u00f1", "date": "2022-05-29 13:50:11", "url": "https://facebook.com/2269902219831915"}, {"text": "Muy regionalistas todos e industrialistas\nhasta el tu\u00e9tano jjjj", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269902809831856"}, {"text": "Reinier por la cantidad de babosadas que habla", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269903119831825"}, {"text": "\u00c1ngel Luis Fern\u00e1ndez no sabe ni lo q dice", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269904959831641"}, {"text": "REINIER ES ESPECIAL.", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269906343164836"}, {"text": "Apollar los industriales al latino", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269906706498133"}, {"text": "Evian muy integral", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269907313164739"}, {"text": "Sergio,el balonazooo Ortega!!!", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269907423164728"}, {"text": "Reinier y evian y el mejor angel luis es hasta comico y sinpatico", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269909639831173"}, {"text": "Est\u00e1n de madre todos", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269909886497815"}, {"text": "Pero aqu\u00ed falta Rodolfo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269910799831057"}, {"text": "El \u00fanico que sirve de ah\u00ed es Evian", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269911459830991"}, {"text": "Para mi el mejor q narra en estos momentos en cualquier deporte q lo haga es Evian guerra aparte de el mas nadie sirve", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269913713164099"}, {"text": "Ay Nadie sirve", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269914333164037"}, {"text": "Reynier", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269914513164019"}, {"text": "Todos lo hacen bien", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269915279830609"}, {"text": "Pero falta come pollo", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269916326497171"}, {"text": "RODOLFO", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269917099830427"}, {"text": "Todos son industrialistas", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269917946497009"}, {"text": "Rodolfitoiiooo", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269919826496821"}, {"text": "Ninguno", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269921299830007"}, {"text": "Reinier y Evian", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269921359830001"}, {"text": "Angel Luis es muy malo", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269921473163323"}, {"text": "No est\u00e1 ah\u00ed el que lo hace peor", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269921736496630"}, {"text": "Evian es el mejor", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269922246496579"}, {"text": "everybody", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269923346496469"}, {"text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269923426496461"}, {"text": "El mejor es Rodolfo Garc\u00eda.", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269924306496373"}, {"text": "Reinier y Evian aunque no pueden negar q se le sale lo azulado.", "date": "2022-05-29 13:50:12", "url": "https://facebook.com/2269924849829652"}, {"text": "Rodolfo", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269872413168229"}, {"text": "Renier", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269873463168124"}, {"text": "Los cuatro lo hacen muy mal", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269875019834635"}, {"text": "Son los nuestros", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269875579834579"}, {"text": "Serrano el del noticiero y se retir\u00f3.", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269875973167873"}, {"text": "reinier", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269876976501106"}, {"text": "Son todos magn\u00edficos y excelentes profesionales del canal telerebelde", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269877529834384"}, {"text": "y Rodolfo? No lo ponen porque est\u00e1 a otro nivel?", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269879753167495"}, {"text": "Ningunos suben pero meno sirve reiner", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269883119833825"}, {"text": "Para my todos lo hacen bien", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269886786500125"}, {"text": "Los cuatro somos lo q tenemo", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269886799833457"}, {"text": "Si tengo que escojer me voy por Reinier pero todos son estrellas sin dudas alguna \ud83d\udc4d", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269887929833344"}, {"text": "Ninguno sirve porque un buen narrador de reserva el favoritismo", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269890013166469"}, {"text": "Los cuatro son pesimos y falta el mas malo rodolfo", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269890299833107"}, {"text": "Es lo q tenemos y con esos tenemos jjj. La verdad q no m agradan. Mezclan deporte con otras cosas nada q ver con el deporte y aburren . Comentarios absurdos Q no interesan en el momento d la narraci\u00f3n deportiva ni van al caso..pero es lo q tenemos jjj.", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269891146499689"}, {"text": "ohhhhh!!!y Rodolfo Garc\u00eda?", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269891259833011"}, {"text": "Env\u00edan Gonz\u00e1lez y todos los dem\u00e1s son buenos narradores sin duda En el b\u00e9isbol", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269892369832900"}, {"text": "Ortega es mas mesurado y coherente", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269893663166104"}, {"text": "Yimi", "date": "2022-05-29 12:50:18", "url": "https://facebook.com/2269893773166093"}, {"text": "\u00c1ngel luis no tiene compasi\u00f3n. de lagrimas.", "date": "2022-05-29 13:50:18", "url": "https://facebook.com/2269895066499297"}, {"text": "Falta el peorrrrr de todos. El mejor sitio Reyniel. Por lo menos m\u00e1s informado", "date": "2022-05-29 13:50:18", "url": "https://facebook.com/2269897673165703"}, {"text": "El Cabeza de Puerco Garcia, por favor, es horrible, y no est\u00e1 en ese listado", "date": "2022-05-29 13:50:18", "url": "https://facebook.com/2269897689832368"}, {"text": "Renier es malo en pelota pero en f\u00fatbol es el mejor narrador y los dem\u00e1s de f\u00fatbol no saben nada as\u00ed que el les yeva mucha ventaja sin duda \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "date": "2022-05-29 13:50:18", "url": "https://facebook.com/2269897896499014"}, {"text": "Los 4 jajajajajaj", "date": "2022-05-29 13:50:18", "url": "https://facebook.com/2269898123165658"}, {"text": "Est\u00e1 dura la pregunta \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "date": "2022-05-29 13:50:18", "url": "https://facebook.com/2269898409832296"}, {"text": "Todos son p\u00e9simos", "date": "2022-05-29 13:50:18", "url": "https://facebook.com/2269898436498960"}, {"text": "Prefiero los narradores de Granma o de otra provincia ...estas personas no me representan...", "date": "2022-05-29 13:50:18", "url": "https://facebook.com/2269899253165545"}, {"text": "Reynier es el mejor.y luego Evian", "date": "2022-05-29 13:50:18", "url": "https://facebook.com/2269899709832166"}, {"text": "El mejorcito es Sergio Ortega los otros el fanatismo los mata", "date": "2022-05-29 13:50:18", "url": "https://facebook.com/2269899763165494"}, {"text": "Mi saludo y mi respeto a todos son bueno hacen lo q pueden y lo asen bien cuidence campeones dios me los bendiga a todos un abraso de todo coraz\u00f3n", "date": "2022-05-29 13:50:18", "url": "https://facebook.com/2269900969832040"}, {"text": "Te falta H\u00e9ctor del billar", "date": "2022-05-29 11:50:22", "url": "https://facebook.com/2269847553170715"}, {"text": "Angel luis", "date": "2022-05-29 11:50:22", "url": "https://facebook.com/2269847659837371"}, {"text": "Reinier", "date": "2022-05-29 11:50:22", "url": "https://facebook.com/2269850239837113"}, {"text": "PARA MI SERGIO Y RENIER", "date": "2022-05-29 11:50:22", "url": "https://facebook.com/2269850309837106"}, {"text": "Y d\u00f3nde dejan a Pavel Otero", "date": "2022-05-29 11:50:22", "url": "https://facebook.com/2269850516503752"}, {"text": "\u00c1ngel Luis", "date": "2022-05-29 11:50:22", "url": "https://facebook.com/2269850906503713"}, {"text": "El m\u00e1s parcial de todos estos Rodolfo. Evian hab\u00eda comenzado bien, pero si Rodolfo no se apura lo alcanza.Da l\u00e1stima escucharlos a los dos. Camilo que tenga mucho cuidado no se le vaya a contagiar \u00e9sa enfermedad. Es pat\u00e9tico escuchar la parcialidad de Rodolfo y Evian.", "date": "2022-05-29 11:50:22", "url": "https://facebook.com/2269852019836935"}, {"text": "Evian", "date": "2022-05-29 11:50:22", "url": "https://facebook.com/2269852509836886"}, {"text": "Evian", "date": "2022-05-29 11:50:22", "url": "https://facebook.com/2269853476503456"}, {"text": "Los hay peores que no estan bay pon a los otros chao", "date": "2022-05-29 11:50:22", "url": "https://facebook.com/2269853609836776"}, {"text": "Sergio", "date": "2022-05-29 11:50:22", "url": "https://facebook.com/2269853673170103"}, {"text": "Renier tiene muchos puntos flojos, pero es sincero, cuando simpatiza o detesta a algo o alguien no se esconde para decirlo.", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269854799836657"}, {"text": "Evian para mi es el mas preparado", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269856286503175"}, {"text": "Los industrialista que bellos", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269857783169692"}, {"text": "RODOLFO", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269858916502912"}, {"text": "Ninguno pongan a Yunel y a Pachi esos si Balen la pena oirlos", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269859636502840"}, {"text": "El peor es HECTOR VILLAR ( el egocentrista).", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269860413169429"}, {"text": "Para mi los cuatro son malos ya que no tienen inclinaci\u00f3n por otros equipos del pa\u00eds son comentarista del pueblo y al pueblo se deben no A INDUSTRIALES NI SUS JUGADORES ,,ellos les faltan el respeto al pueblo y Reinier que mal t\u00fa lo hases jjjjjj para mi que modesto Aguero se retir\u00f3 por no faltarle a ese pueblo que tanto lo Amo Ama y admira grasias de todo coraz\u00f3n por tus inolvidables horas que nos isieron vivir un buen partido ,,,hoy en d\u00eda las SRN se ven opacadas por la falta de \u00e9tica y no defender a los peloteros de todos los equipos ,,,siempre que pasa algo con una jugada el \u00e1rbitro es quien se lleva los m\u00e9ritos y no es hasi ,,,,aplauden y se ven libre de comentarios cuando expulsan a un pelotero cuando reclama una mala desicion de un ampaya ,,,,,????Por favor el deporte es un deporte sano y p\u00fablico es una afision sana ,,,POR FAVOR AGANLO VIEN\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269861229836014"}, {"text": "Te falto rodolfo el mejor de los peores", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269861799835957"}, {"text": "Renier el peor", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269861916502612"}, {"text": "Evian es m\u00e1s preparado a la verdad", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269862479835889"}, {"text": "Los 4 son malisimos", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269863963169074"}, {"text": "Ningunos.Esramo\ns perdidos con los narradores estos", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269864293169041"}, {"text": "No alcanza emoticonos.... \ud83d\ude12 \ud83d\ude12", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269865176502286"}, {"text": "El \u00fanico comentarista que sirve de los 4 es Reinier los dem\u00e1s no transmiten sensaciones ni son originales a la hora de narrar alg\u00fan juego, pero padece de parcialidad como lo son los otros tres ese Sergio se le nota el favoritismo cada vez que juega el real Madrid o cuando juega industriales o cualquier otro equipo del occidente cuando juega con un equipo oriental por mi como por todos los orientales no lo dejaba conducir, narrar o comentar alg\u00fan partido personas as\u00ed que carecen de profesionalismo\nempobrecen los espect\u00e1culos deportivos", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269865303168940"}, {"text": "Todos lo hacen bien", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269865976502206"}, {"text": "Reinier habla tanto que a veces no deja ver los partidos ,pero sergio a cantado jonrones que an capturado en el cuadro y goles de repeticion como si fueran nuevos que decir tenemos que mejorar", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269866403168830"}, {"text": "Esta dif\u00edcil creo que hay un empate entre Evian y Angel Luis. Que malos son \ud83d\ude2c", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269867679835369"}, {"text": "Es que los 4 son muy mediocres la verdad jajajajaja", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269867803168690"}, {"text": "No,a mi me da gracia cuando ponen a opinar al que da los toques a los balones sobre football de la liga o champions y el no sabe ni lo que vino a la bodega jajajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "date": "2022-05-29 12:50:22", "url": "https://facebook.com/2269868139835323"}, {"text": "Angel Luis Fern\u00e1ndez! Si se ponen a analizar cuando narra ver\u00e1n los dis\u00edmiles disparates que dice,,pero eso no es lo m\u00e1s malo,cuando se equivoca trata de arreglar la situaci\u00f3n y lo que hace es empeorarla,qued\na muy mal eso,,,,he visto a los mejores narradores de cualquier disciplina equivocarse y simplemente dicen que se equivocaron en directo,se echan a re\u00edr y ya est\u00e1,no pasa nada! Pero estos de aqu\u00ed uffff,,,y para que hablar del nudo en la lengua,no pueden tener criterio propio,,cuando van a una revisi\u00f3n de jugada no pueden dar su opini\u00f3n,p\u00e1rese le ponen una pistola en la cabeza,,,los narradores de todas partes cuando hay una revisi\u00f3n dan su criterio,as\u00ed no est\u00e9 de acuerdo con el que dieron en la revisi\u00f3n,,y nuevamente es normal,no pasa nada,,en fin! En todo estamos siempre al rev\u00e9s al mundo ....", "date": "2022-05-29 10:50:26", "url": "https://facebook.com/2269804739841663"}, {"text": "Sergito", "date": "2022-05-29 10:50:26", "url": "https://facebook.com/2269804923174978"}, {"text": "El Reinier piensa que es el mejor de todos", "date": "2022-05-29 10:50:26", "url": "https://facebook.com/2269805899841547"}, {"text": "Est\u00e1 dura la pelea \ud83d\ude05", "date": "2022-05-29 10:50:26", "url": "https://facebook.com/2269808149841322"}, {"text": "Y d\u00f3nde dejan a Rodolfo \ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 10:50:26", "url": "https://facebook.com/2269808439841293"}, {"text": "EL CIEGO ORTEGA", "date": "2022-05-29 10:50:26", "url": "https://facebook.com/2269808969841240"}, {"text": "Ya en Cuba no hay Comentarista Ninguno Cirve ii", "date": "2022-05-29 10:50:26", "url": "https://facebook.com/2269809039841233"}, {"text": "Desgraciadament\ne es lo que tenemos, son buenos periodistas tal vez ,comentaristas no se, pero tienen pendiente la tarea de NARRADORES DEPORTIVOS ,en Cuba ahora mismo,no existen!!!!!,mi\ns respetos para HERN\u00c1NDEZ LUJ\u00c1N,lo mejor de Cuba ahora mismo como comentarista y periodista, f\u00edjate si es digno de admiraci\u00f3n qu\u00e9 es el \u00fanico que no se a atrevido a narrar nada ,que sepa yo y quiz\u00e1s lo haga bien, saludos", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269811813174289"}, {"text": "Esta dura pero muy dura la pelea no hay ventaja de alguno", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269811986507605"}, {"text": "Los 4 lideran el ranking \ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269812006507603"}, {"text": "Evian", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269815449840592"}, {"text": "Los 4", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269815846507219"}, {"text": "Para m\u00ed todos son unos reonalista", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269821039840033"}, {"text": "De los 4, Evian y Sergio, pero me quedo con Sergio, por que profesionalment\ne es m\u00e1s completo.", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269822986506505"}, {"text": "Para m\u00ed angel Luis se pone intenso", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269824759839661"}, {"text": "Rodolfo Garc\u00eda", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269829969839140"}, {"text": "TODOS DEBEN SER RETIRADOS,DE LO CONTRARIO LLEVARLOS A UN CURSO DE IMPARCIALIDAD SIN DERECHO A EXTRAORDINARIO.", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269830666505737"}, {"text": "Yo desaparezco a, los cuatros de la TV y la narraci\u00f3n", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269831349839002"}, {"text": "Esta dif\u00edcil", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269831986505605"}, {"text": "\u00d1oooooo la pusieron dura", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269832689838868"}, {"text": "Dificil", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269832826505521"}, {"text": "Los 4 don bueno dejen de criticar", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269833699838767"}, {"text": "Ninguno sirve \ud83d\ude06\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269835163171954"}, {"text": "El m\u00e1s malo Reinier comentarista nacional y no lo sabe hacer al no ser que industriales sea el equipo nacional", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269837786505025"}, {"text": "Roberto Pacheco y su equipo deplrtivamente\nDesde que murieron. Edy Mart\u00edn Y H\u00e9ctor Rodr\u00edguez yo no veo pelota e. TV dan asco los periodistas la oigo por Rebelde son justos y neutrales", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269839086504895"}, {"text": "MENOS MAL Q NO PUSIERON A RODOLFO SI NO SE ROBA EL CHOW \ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269842263171244"}, {"text": "Rodolfo !!!!!", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269842363171234"}, {"text": "Ninguno sirve", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269844463171024"}, {"text": "Reinier", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269845273170943"}, {"text": "Evian", "date": "2022-05-29 11:50:26", "url": "https://facebook.com/2269846509837486"}, {"text": "Ah\u00ed falt\u00f3 el mejor, Mario Herrera!!!!", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269783076510496"}, {"text": "angel luis fernandes", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269783456510458"}, {"text": "Jjjj faltan los de Guantanamo esos rompen el r\u00e9cord en los peores \ud83d\ude05", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269784413177029"}, {"text": "Andy Vargas de la emisora de la Habana", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269784549843682"}, {"text": "Renier el peor del mundo...", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269784876510316"}, {"text": "Jimmy Castillo", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269785143176956"}, {"text": "Sergio", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269786406510163"}, {"text": "Ninguno sirve", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269787229843414"}, {"text": "Reinier", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269787556510048"}, {"text": "La verdad no s\u00e9 por cual decidirme es que dan pena", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269787629843374"}, {"text": "Depende de quien juegue en el terreno pero todos son p\u00e9simos .", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269789796509824"}, {"text": "Es que todos no hacen uno", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269790323176438"}, {"text": "No se creo que es un empate porque falta don Rodolfo que ese si es el campe\u00f3n en lo peores jjjjj", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269790739843063"}, {"text": "Industrialista hasta los tu\u00e9tanos infelices", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269791109843026"}, {"text": "Yimi Castillo", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269791346509669"}, {"text": "reinier demasiado regionalista", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269793953176075"}, {"text": "Evian es el mejorcito", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269793963176074"}, {"text": "Los 4 son muy buenos en su trabajo", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269794039842733"}, {"text": "Y rodolfito \ud83d\ude10", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269794503176020"}, {"text": "Jimmy Castillo, \u00c1ngel Luis y Hector Villar p\u00f3nganle el orden que quieran", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269794999842637"}, {"text": "\u00c1NGEL LUIIIIIIIS El asesino de la Pentium IV. Tanta aduloneria boba hacia Industriales en el \u00faltimo juego que lo sapio.", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269795376509266"}, {"text": "Entre los 5, Reinier Evian Sergio Angel L y Mario el menos malo es Evian", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269796029842534"}, {"text": "Reinier", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269797649842372"}, {"text": "Entre los 4 hacen la mejor funci\u00f3n de circo del mundo jajajajajaja", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269798839842253"}, {"text": "Evian", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269798923175578"}, {"text": "El chiquitico prepotente.", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269799086508895"}, {"text": "Reinier es el mejor de todos", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269800146508789"}, {"text": "El reinier ese q se cree es q el m\u00e1s sabes ,,, y lo \u00fanico q dices basura", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269801939841943"}, {"text": "Sergio", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269802823175188"}, {"text": "No se puede votar un\u00e1nime x los 4", "date": "2022-05-29 10:50:33", "url": "https://facebook.com/2269803796508424"}, {"text": "Todos", "date": "2022-05-29 09:50:40", "url": "https://facebook.com/2269766133178857"}, {"text": "Les digo algo cuando sergio ortega narre el futbol pongan mute que se joden las bocinas del tv", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269766953178775"}, {"text": "Para m\u00ed ninguno sirve porque no tienen criterio propio, est\u00e1n ah\u00ed para decir lo que quieren que digan, el gasto que ocacionan a lo mejor se pudiera invertir entre otras cosas para mejorar el transporte en el pa\u00eds, nunca enfrentan la realidad, mucha baselina y mucho miedo a perder esa pinchita. Ahh falta el peor de todos Rodolfo Garc\u00eda.", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269767269845410"}, {"text": "La competencia esta fuerte..", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269767303178740"}, {"text": "Para mi todos son muy buenos profesionales q los criterios en ocasiones no se ajusten a los q tenemos .. se debe m\u00e1s desconocimiento\nnuestro q a los de ellos ese es su pan de cada d\u00eda tienen informaci\u00f3n todo el tiempo ... Y cualquier signo de parcialidad todos somos humanos ... lo q si deben mejorar y no son ellos es hacer una planificaci\u00f3n equitativa para la televisi\u00f3n para todos los equipos as\u00ed se quitan de decir q alguien es o no m\u00e1s medi\u00e1tico porq al final medi\u00e1tismo tiene m\u00e1s quien m\u00e1s ud ve por televisi\u00f3n !!!", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269767673178703"}, {"text": "Ah\u00ed en ese equipo falto el director\nEl experimentado Rodolfo Garcia", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269769863178484"}, {"text": "La competencia es fuerte entre estos , pero el peor no est\u00e1 ah\u00ed es Rodolfo.", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269769906511813"}, {"text": "Los 4 dejan mucho que desear no tienen vocaci\u00f3n para la narraci\u00f3n .Deber\u00edan a nivel nacional vuscar narradores por todas las provincias y seleccionar los mejores narradores que le pongan alma coraz\u00f3n y vida a las narraciones da pena estos narradores que tenemos y al pareser no hay quien los quiten", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269770786511725"}, {"text": "Ninguno de esto sirve para nada .el mejor es modesto ag\u00fcero", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269771096511694"}, {"text": "Reinier", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269772086511595"}, {"text": "A ver, mi respeto para todos lo comentaristas deportivos, primero hay que tener en cuenta que es una de debe tener vocaci\u00f3n por esta profesi\u00f3n que no deja de ser un arte, deben tener la magia para no permitir que la afici\u00f3n se aburra, eso deben lograrlo y si no lo logran no cumplen su objetivo, deben ser din\u00e1micos, creativos, deben ser estudiosos del deporte, no pueden dejar ver su paternalismo y m\u00e1s cuando trabajamos para un pa\u00eds no para una provincia en especial, cuando hayan logrado todo eso, ser\u00edan buenos de verdad sin compararlos con nadie", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269772169844920"}, {"text": "El premio es de Rodolfo jjj", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269772206511583"}, {"text": "EVYAN SIN DUDAS", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269773486511455"}, {"text": "Angel Luis", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269774249844712"}, {"text": "Imposible, para m\u00ed, definir eso.", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269775006511303"}, {"text": "Todos ninguno sirve pero el por angel Luis", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269775209844616"}, {"text": "Ahi faltan Rodolfo, Jimmy, Camilo, Angel Luis y otros", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269776103177860"}, {"text": "A todos \" Olvidenlos\"", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269776419844495"}, {"text": "Falto el peor de todos Rodolfito", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269776496511154"}, {"text": "Reinier es muy regionalista", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269777439844393"}, {"text": "Para mi son dos Sergio ortega y \u00e1ngel Luis", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269778076510996"}, {"text": "Los cuatros est\u00e1n a la Antigua", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269778239844313"}, {"text": "Rodolfo el peor de los peores", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269779219844215"}, {"text": "Eso dos son los MejOre para mi los q mencion\u00e9", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269779253177545"}, {"text": "Hay una dura pelea por ser el peor entre los cuatros \ud83e\udd14 imposible decidir .", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269779419844195"}, {"text": "SERGIO", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269779553177515"}, {"text": "Para mi ninguno sirve l9 q son un mont\u00f3n d auras", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269781999843937"}, {"text": "\u00c1ngel Luis pesimoooo", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269782439843893"}, {"text": "Todos", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269782659843871"}, {"text": "Mi opini\u00f3n es q se deben especializar en las diferentes disciplina por ej Rene b\u00e1varo especialista en Atletismo,Volei\nbol,y baloncesto narraba con pasi\u00f3n el q lo escucha se emocionaba todo un profesional de la narraci\u00f3n deber\u00edan de ver v\u00eddeo de sus narraciones para q aprendan como se hace", "date": "2022-05-29 10:50:40", "url": "https://facebook.com/2269782906510513"}, {"text": "Falta el peor de todos", "date": "2022-05-29 09:50:48", "url": "https://facebook.com/2269747503180720"}, {"text": "levian y sergio", "date": "2022-05-29 09:50:48", "url": "https://facebook.com/2269747506514053"}, {"text": "Para mi hay tres que no deber\u00edan narrar eventos deportivos Reinier Angel Luis y Sergio por que son p\u00e9simos", "date": "2022-05-29 09:50:48", "url": "https://facebook.com/2269747539847383"}, {"text": "Todos", "date": "2022-05-29 09:50:48", "url": "https://facebook.com/2269748656513938"}, {"text": "Prefiero a radio rebelde", "date": "2022-05-29 09:50:48", "url": "https://facebook.com/2269748823180588"}, {"text": "Ninguno", "date": "2022-05-29 09:50:48", "url": "https://facebook.com/2269750046513799"}, {"text": "Evian", "date": "2022-05-29 09:50:48", "url": "https://facebook.com/2269750206513783"}, {"text": "Evian", "date": "2022-05-29 09:50:48", "url": "https://facebook.com/2269750413180429"}, {"text": "Rodolfooooo; vuelaaaaaaaaa jjjjjj", "date": "2022-05-29 09:50:48", "url": "https://facebook.com/2269751759846961"}, {"text": "No hay un emoticon que signifique \u201cTODOS\u201d\ud83d\ude05\ud83d\ude1c\ud83d\ude02\ud83e\udd2a\ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269751966513607"}, {"text": "Evian es un narrador y comentarista con reconocimiento internacional..\n. Ustedes prefieren a andy Vargas de la coco...", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269752626513541"}, {"text": "Evian es el mejorcito", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269752809846856"}, {"text": "As\u00ed mismo Evian es el mejorcito.\ud83d\udc4d", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269753749846762"}, {"text": "deberian llebar para narar los juegos de la televicion alos luis de Camag\u00fcey q naran con amor y despues delos grande narradores q pasaron x nuestra telebicion solo queda darle una oportunida a ellos dos grasias", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269754043180066"}, {"text": "Evian es el mejor", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269754166513387"}, {"text": "H\u00e9ctor Villar.", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269756393179831"}, {"text": "Renier es lo mejor", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269756563179814"}, {"text": "Aqu\u00ed falta Rodolfaso jjjjj", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269757926513011"}, {"text": "El peor no esta ah\u00ed. Rodolfo", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269758699846267"}, {"text": "La mayor\u00eda, talvez todos, de los de la TV que no est\u00e1n en el post lo hacen peor", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269760449846092"}, {"text": "Falto yimi castillo ese si no sirve", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269761199846017"}, {"text": "Deberian de llevar a los comenraristas de \"Radio Guama\", los cuatro los mayores lad c\u00e1tedras y los pupilos, que independienteme\nnte de ser de emisoras provinciales demuestran profesionalidad\ne imparcialidad.\nDe los cuatro anteriores Evian y \u00c1ngel luis son mas objetivos y menos parciales Rodolfazo y Reinier dieran un buen trio con Andy en la Coco o narrando una carrera de trineos en el c\u00edrculo polar o de canguros en Australia.\nSi existe vida despu\u00e9s de la muerte pobre de los grandes \" Salamanca, Eddy Mart\u00edn y dem\u00e1s \", cu\u00e1ndo escuchan a semejantes esp\u00e9cimen.", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269762249845912"}, {"text": "Y H\u00e9ctor Villar ni hablar", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269762276512576"}, {"text": "Evian y el mejor era modesto y no est\u00e1 aqu\u00ed ya", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269762313179239"}, {"text": "Peor es dif\u00edcil,pero Evian es una bestia", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269762509845886"}, {"text": "\ud83d\ude2eNo cabe meditabundo.\n\u2665\ufe0f Angel Mirala como se va.\n\ud83d\udc4dEvi\u00e1n Olv\u00eddenla.\n\ud83d\ude06Sergio Chirrin Chirr\u00e1n.\nFrases inmortales", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269762593179211"}, {"text": "Dejaron al jerarca de los disparates fuera del post\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269762739845863"}, {"text": "Evian para mi es el mejor de los 4", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269764219845715"}, {"text": "Todos lo hacen bien lo que pasa es cada uno con su deporte Evian en lucha y yudo,Sergio y reniel en b\u00e1squet en f\u00fatbol y angel es el m\u00e1s joven y lo hace bien en varios pero me gusta en el f\u00fatbol ,el peor de todos es renier Batista y Mario Herrera del canal Habana", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269764523179018"}, {"text": "Mis respeto a todos somos humanos y tenemos fallas pero cuando salen tratan de hacer lo mejor. A lo que no tolero es el oportunismo de algunos que no tienen conocimiento de la narraci\u00f3n y el comentario.", "date": "2022-05-29 09:50:49", "url": "https://facebook.com/2269764993178971"}, {"text": "Los 4 son expcional", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269735406515263"}, {"text": "reinier y evian", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269735653181905"}, {"text": "\u00c1ngel Luis ese Pal Carajoooo,jonee\neeees, cayateeeeee pipooooo", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269735739848563"}, {"text": "Re\u00ed", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269735863181884"}, {"text": "Esta dura esa prueba. No pusiste a Rodolfo para que fuera m\u00e1s dif\u00edcil escoger , jjjj", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269736209848516"}, {"text": "Rodolfo", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269736833181787"}, {"text": "Para m\u00ed , Reinier es el que m\u00e1s divertida y amena hace la trasmisi\u00f3n. Hace comentarios que te documentan de la vida y historia de peloteros y equipos . Talvez se prepara un poquito m\u00e1s. Para los dem\u00e1s en 2 y 0 tristes , pensativos, cabisbajos ......... ?", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269736959848441"}, {"text": "Rodolfo Garc\u00eda", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269737213181749"}, {"text": "cada uno tiene su estilo de la narraci\u00f3n y el coraz\u00f3n late su color azul....vuuuuue\neeelaaaaa", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269737966515007"}, {"text": "De los 4 el \u00fanico verdadero comentaristas s Sergio.", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269737976515006"}, {"text": "Mi abuela celia que EPD narraba mejor que \u00c1ngel Luis fernandez.si no fuera x la escases de televisores y lo caro que est\u00e1n,tiraba uno contra el piso cada vez que estuviera TRATANDO de narrar.de coraz\u00f3n que me saca de paso con las cosas que dice.los MEJORES narradores de b\u00e9isbol(los que saben)est\u00e1n en las radios provinciales ciego,camaguey y granma.imparcia\nles y con buena narraci\u00f3n", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269738986514905"}, {"text": "Rodolfo y que", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269739149848222"}, {"text": "El peor de todos es Angel Luis siempre est\u00e1 trocado no sabe a veces ni de lo que habla jjjj", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269739906514813"}, {"text": "Me gusta Renier defiende al equipo de los coco", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269739909848146"}, {"text": "Evian y reinier son los mejores el Sergio ese regionalista no sirve y el angel Luis ese est\u00e1 m\u00e1s perdido q el arca de No\u00e9", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269740046514799"}, {"text": "Te falt\u00f3 rodolfo ese es el campe\u00f3n jjjj", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269740296514774"}, {"text": "Falta el peor de todos Rodolfo Garcia", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269741289848008"}, {"text": "Para mi el mejor es Sergio Ortega, incluyendo a Rodolfo y a Yimi Castillo es de lo m\u00e1s malo que ha pasado por la narraci\u00f3n deportiva cubana.", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269743743181096"}, {"text": "Rodolfo el peor", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269744729847664"}, {"text": "Falta Luisa Fernanda \ud83d\ude05", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269745063180964"}, {"text": "Rodolfo q te falto poner", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269745569847580"}, {"text": "Reinier por mucho es el peor, demasiado autosuficiente", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269746419847495"}, {"text": "C\u00f3mo el grupo de reguet\u00f3n ,LOS 4", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269746533180817"}, {"text": "reinier por mucho es insoportable", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269746589847478"}, {"text": "Todos", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269746996514104"}, {"text": "Reinier", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269747076514096"}, {"text": "Angel Luis.", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269747186514085"}, {"text": "Mi preferido y el mejor Reinier Gonz\u00e1les!", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269747249847412"}, {"text": "para mi Rodolfo, pavel y m\u00e1s pesado de todo H\u00e9ctor villar", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269747393180731"}, {"text": "Evian es lo mejor , Reiner entretiene bastante con sus ocurrencias y doctorados .Sergio ojal\u00e1 y lo juvilaran y angel luis por fa ,pero les falta el peor de todos el se\u00f1or Rodolfo kakakakaa", "date": "2022-05-29 09:50:57", "url": "https://facebook.com/2269747413180729"}, {"text": "El peor es Rodolfo y no est\u00e1 ah\u00ed", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269726779849459"}, {"text": "Si la pregunta fuera quien lo hace mejor escojeria a los 4", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269727129849424"}, {"text": "Sergio", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269728086515995"}, {"text": "De esos el m\u00e1s malo \u00e1ngel luis", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269728136515990"}, {"text": "D\u00f3nde est\u00e1 la descara de Rodolfo Garc\u00eda pero los 5 son malos", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269728303182640"}, {"text": "Los 4 sin diferencias ninguna por DIOS.", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269728599849277"}, {"text": "Son muy profesionales pero son cubanos,", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269729039849233"}, {"text": "Evian es el mejor de todos los narradores para mi en estos momentos. El peor es Angel Luis", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269729493182521"}, {"text": "Los cuatro tienen buena voz para pregonar : aguacate madurooooo. Ninguno es locutor, son graduado en la universidad de Remate de Guane", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269729579849179"}, {"text": "4", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269729589849178"}, {"text": "Menos Evian los otros 3 van a narrar f\u00fatbol profesional los tienen locos las televisoras extranjera", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269729753182495"}, {"text": "As\u00ed mismo es \ud83d\udcaf", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269730363182434"}, {"text": "\u00c1ngel Luis Fern\u00e1ndes", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269730439849093"}, {"text": "Sergio siempre anda perdio el pobre \ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269730639849073"}, {"text": "No sin duda Sergio..No se le kita el maldito catarro malo ese y la silla sin grasa sonando pa aki y pa all\u00e1.. y ni hablar de las hojas que parece que tiene un libro en el micr\u00f3fono hojeando ahi ese es el crack de los malos y enfermo a cantar goles en obsai y como los disfruta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269731799848957"}, {"text": "Evian", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269732279848909"}, {"text": "Reinier", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269732676515536"}, {"text": "Angel luis", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269733829848754"}, {"text": "\u00c1ngel luis es un cre\u00eddo.", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269734409848696"}, {"text": "No m\u00edo no est\u00e1 pelea esta dura dura ay ni c sabes cal es m\u00e1s malo uffffff manito la tiraste a 100 millas y bien bajito jjjjjjjj saludos grupo", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269734736515330"}, {"text": "De los tres angel Luis", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269735109848626"}, {"text": "Los 4 son expcional", "date": "2022-05-29 09:51:04", "url": "https://facebook.com/2269735406515263"}]}, {"text": "Cualquier semejanza a la realidad, es pura ficci\u00f3n \ud83d\ude09", "date": "2022-05-28 23:56:00", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2269384066550397", "comment": [{"text": "M\u00e1s que un hermano,granma es su pap\u00e1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "date": "2022-05-29 09:52:31", "url": "https://facebook.com/2269734076515396"}, {"text": "Tal cual\ud83d\ude02", "date": "2022-05-29 09:52:31", "url": "https://facebook.com/2269740273181443"}, {"text": "EPD ,\u26b0\ufe0f\ud83d\udc80\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd27\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "date": "2022-05-29 09:52:31", "url": "https://facebook.com/2269746576514146"}, {"text": "Ni respetan, qu\u00e9 dolor tan grande, la envidia les corroe tanto, que les duele que no estemos, y todav\u00eda ni saben si estaremos! Por Dios!\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "date": "2022-05-29 09:52:31", "url": "https://facebook.com/2269757746513029"}, {"text": "No es por nada pero recuerden. Lo qu\u00e9 le pas\u00f3 a Villa Clara , no se apresuren que todav\u00eda no han ganado", "date": "2022-05-29 09:52:31", "url": "https://facebook.com/2269764123179058"}, {"text": "Bueno de hecho ya los orientales est\u00e1n copando la Habana, eso sin b\u00e9isbol", "date": "2022-05-29 10:52:31", "url": "https://facebook.com/2269773956511408"}, {"text": "No soy industrialista pero Granma nunca ara lo que iso industriales", "date": "2022-05-29 10:52:31", "url": "https://facebook.com/2269775336511270"}, {"text": "Jaja jaja gu\u00eden se acuerda lo gue hiso el equipo de la capital olvidenla", "date": "2022-05-29 10:52:31", "url": "https://facebook.com/2269789409843196"}, {"text": "la SN empez\u00f3 1962. antes eran profesionales,y\ngranma ni siendo el equipo mineros pudo ganar en a\u00f1os de las famosas selectivas incluso uniendose con las tunas y holguin. ya se sabe que este es el peor equipo de la historia incluso mas malo que con el que gan\u00f3 anglada en 2006", "date": "2022-05-29 10:52:31", "url": "https://facebook.com/2269795899842547"}, {"text": "ajajajajajajaja\njajaja lo mejor que he le\u00eddo ajajajajajajaja\njajaja", "date": "2022-05-29 11:52:31", "url": "https://facebook.com/2269817699840367"}, {"text": "Victor Castillo Boix", "date": "2022-05-29 13:52:31", "url": "https://facebook.com/2269933339828803"}]}, {"text": "El d\u00eda q SS sea campe\u00f3n de la Serie Nacional voy de la Habana al Cobre en un solo pie \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "date": "2022-05-29 16:37:32", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2270019069820230", "comment": []}, {"text": "Rodollllllfoooooo, hay uno que te quiere seguir con las frases famosas...dice CHICHO FERRALES...\u201cEL QUE BATEA, TIENE QUE BATEAR\u201d....\u00f1okkk apret\u00f3..", "date": "2022-05-29 16:40:39", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2270020513153419", "comment": []}, {"text": "8 bases por bola en 5 ining asere que cosa es eso.\nEl control es una avilidad adquirida con la practica y la repeticion y los correctos movimientos en el box ese picheo no esta a la altura d jugar en una serie nacional.\nPero bueno en cuba por desgracia no hay mas na que ver y cuando se dicen estas cosas te quieren comer vivo\nHay elosegui eres un desastre pa colmo.no tienes pichers zurdo eso jamas lo havia visto.\nGranma no se queda atras 9 corredores en circulacion con ese desastre d rosters d industriales y solo 3 carreras y tres hits.....\nSeguimos disfrutando d este exelente play off", "date": "2022-05-29 16:19:28", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2270011013154369", "comment": [{"text": "Hermanito nos vamos a volver locos c\u00f3nclaves pelota final", "date": "2022-05-29 16:26:10", "url": "https://facebook.com/2270013583154112"}, {"text": "Reflejo de como est\u00e1 el pitcheo cubano.", "date": "2022-05-29 16:29:10", "url": "https://facebook.com/2270015343153936"}, {"text": "Da asco ver los azules est\u00e1n privado parece q Granma es el HC", "date": "2022-05-29 16:30:10", "url": "https://facebook.com/2270015639820573"}, {"text": "Y el p\u00fablico le va m\u00e1s a granma q al propio industriales ...", "date": "2022-05-29 16:34:10", "url": "https://facebook.com/2270017623153708"}, {"text": "Y as\u00ed todo Elosegui esta sembrado en el equipo Cuba. Una verdadera falta d respeto", "date": "2022-05-29 16:35:10", "url": "https://facebook.com/2270017823153688"}, {"text": "Tienes toda la raz\u00f3n y t ??? ,Q picher a formado elosegui en tantos a\u00f1os dime uno xfv,,,, muchas gracias", "date": "2022-05-29 16:39:10", "url": "https://facebook.com/2270019579820179"}, {"text": "Pero que tiene bolas y hagan errores y no bateen, no es culpa de Carmona. Aunke lo quiten para la pr\u00f3xima serie, si el equipo no cambia su mentalidad nunca va a prosperar", "date": "2022-05-29 16:42:10", "url": "https://facebook.com/2270020749820062"}]}, {"text": "Ya los gatos ni aficion tiene....tanto que se la pasan viviendo de la historia aqui y no apoyan a su equipo....estan en el latino y se escucha clarito .....RUGEE LEOONAA", "date": "2022-05-29 16:18:24", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2270010549821082", "comment": [{"text": "Y lo m\u00e1s que jode es que el narrador dice que esta a un poco m\u00e1s del 50% el estadio \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 16:31:28", "url": "https://facebook.com/2270016336487170"}, {"text": "Si claro!!! Si son m\u00e1s los orientales o los en contra, que los mismos Industrialistas\n! Ellos son los que gritan! El apoyo Azul est\u00e1 pero no es suficiente!", "date": "2022-05-29 16:39:28", "url": "https://facebook.com/2270019919820145"}, {"text": "El 40% entonces apolla a Granma ... , ya los azules han perdido hasta la afici\u00f3n ...", "date": "2022-05-29 16:42:28", "url": "https://facebook.com/2270021059820031"}, {"text": "Es que en La Habana los habaneros est\u00e1n en Miami.\n\nY los Orientales en La Habana.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "date": "2022-05-29 16:50:28", "url": "https://facebook.com/2270025239819613"}]}, {"text": "VAMOS AZULES LES PODEMOS CAER A BATAZOS ESTOS 3 JUEGOS LATINO,UDS SON GRANDES DEFIENDAN ESE NOMBRE EL M\u00c1S GRANDE DE CUBA.", "date": "2022-05-29 12:46:03", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2269891409832996", "comment": [{"text": "Carlos Gomez", "date": "2022-05-29 13:53:39", "url": "https://facebook.com/2269899089832228"}, {"text": "Carlos Gomez", "date": "2022-05-29 13:53:39", "url": "https://facebook.com/2269899336498870"}, {"text": "Le gustaria jjjjj", "date": "2022-05-29 13:53:39", "url": "https://facebook.com/2269901843165286"}, {"text": "Se puede ser optimista pero no tanto", "date": "2022-05-29 13:53:39", "url": "https://facebook.com/2269902269831910"}, {"text": "Sin miedo al \u00e9xito que ustede son grande.", "date": "2022-05-29 13:53:39", "url": "https://facebook.com/2269903483165122"}, {"text": "Estoy triste porque solo quedan dos transmisiones de Industriales por Tele Rebelde", "date": "2022-05-29 13:53:39", "url": "https://facebook.com/2269906536498150"}, {"text": "COMO DUELE ESO,tengo un dolor q nada me lo quita, pensar q le quedan dos transmisiones este a\u00f1o Industriales...\nuhhhh", "date": "2022-05-29 13:53:39", "url": "https://facebook.com/2269917496497054"}, {"text": "Se le acabo la tele jijiji sufre rodolfito mudate pa oriente", "date": "2022-05-29 14:53:39", "url": "https://facebook.com/2269937539828383"}, {"text": "Se\u00f1ores no presumam lo que carecen. Grande de que, grande es cualquier otro equipo que no son favorecidos por............\nya tu sabes.", "date": "2022-05-29 14:53:39", "url": "https://facebook.com/2269942003161270"}, {"text": "Mi gente esos tiempo cambiaron cuando industriales era macho ahora son hembra", "date": "2022-05-29 14:53:39", "url": "https://facebook.com/2269955379826599"}, {"text": "Ya ese Le\u00f3n no tiene melena", "date": "2022-05-29 15:53:39", "url": "https://facebook.com/2269967846492019"}, {"text": "Seguro,aqu\u00ed le metemos los 3", "date": "2022-05-29 15:53:39", "url": "https://facebook.com/2269978773157593"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 como sue\u00f1an grandes de que y de donde \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 15:53:39", "url": "https://facebook.com/2269978809824256"}, {"text": "Venecia Italia", "date": "2022-05-29 15:53:39", "url": "https://facebook.com/2269985979823539"}, {"text": "Est\u00e1n locos jjjjj\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 15:53:39", "url": "https://facebook.com/2269993733156097"}, {"text": "Que m\u00e1s grande de que", "date": "2022-05-29 15:53:39", "url": "https://facebook.com/2269996936489110"}, {"text": "Q clase de \u00e1nimos tienen estos Habaneros,no ven q industriales no le gana a nadie ,no tienen picheo", "date": "2022-05-29 16:40:39", "url": "https://facebook.com/2270020113153459"}]}, {"text": "Una pregunta para ver si alguien me puede responder: Sera q no hay un microfono ambiente con el q se pueda contar para transmitir estos partidos de pelota xq la verdad q para mi es de muy mal gusto estar viendo un juego donde parece q es para personas sordas con todo mi respeto para ellos. Pero la verdad es q una transmicion sin sonido ambiente deja mucho q decear para nuestra televici\u00f3n y desmejora mucho la emisi\u00f3n de la se\u00f1al y de los partidos q todos deceamos ver.", "date": "2022-05-29 12:56:39", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2269899113165559", "comment": [{"text": "Lo que no hay es verg\u00fcenza", "date": "2022-05-29 13:53:48", "url": "https://facebook.com/2269901149832022"}, {"text": "Eso mismo digo yo. La transmisi\u00f3n de Matanzas vs Las Tunas estuvo fatal, pero fatalllll!!!! Por suerte ya se acab\u00f3.\nPor cierto, gana Matanzas por KO \ud83d\udc4f", "date": "2022-05-29 13:53:48", "url": "https://facebook.com/2269901713165299"}, {"text": "Asimismo es ,no da ni gusto ver un partido as\u00ed,adem\u00e1s de la mala calidad de los camarografos a la hora de hacer seguimiento a las jugadas (digo yo q no se nada ),para m\u00ed muy mala transmisi\u00f3n incluyendo los narradores q no le ponen ni inter\u00e9s ni emoci\u00f3n a lo q est\u00e1n narrando.", "date": "2022-05-29 13:53:48", "url": "https://facebook.com/2269919483163522"}, {"text": "No es intencional eso del audio ambiente.\nSe ponen varios pero seguro seguro se pierde esa se\u00f1al de audio en alg\u00fan punto de recepci\u00f3n.\nEn nuestra transmisi\u00f3n desde Bayamo tambi\u00e9n tuvo intermitencia y no era desde la matriz.\nEspero haber aclarado la duda.", "date": "2022-05-29 14:53:48", "url": "https://facebook.com/2269938239828313"}, {"text": "Baja calidad de la transmisi\u00f3n de B\u00e9isbol\nNo transmisi\u00f3n de la Final de la Champions\nEvidentemente la calidad de las transmisiones de TR", "date": "2022-05-29 14:53:48", "url": "https://facebook.com/2269946189827518"}, {"text": "Bien por la explicaci\u00f3n dada ,creo q debe ser algo solucionable pues debe existir alg\u00fan mecanismo para detectar estos problemas o mediante las quejas de los usuarios,y en cuanto a los narradores por favor ponganle deseos y emoci\u00f3n a las narraciones pues de uds depende q el televidente se enganche con los juegos aunq valla perdiendo su equipo a veces est\u00e1 sucediendo una jugada y ellos hablando de cualquier otra cosa menos de la jugada en s\u00ed.", "date": "2022-05-29 16:39:48", "url": "https://facebook.com/2270019849820152"}]}, {"text": "Se acabo. Los gallos a esperar otro a\u00f1o. En el San Luis ni Socarras gana.", "date": "2022-05-29 11:26:02", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2269837659838371", "comment": [{"text": "Muy cierto lo saben", "date": "2022-05-29 11:54:14", "url": "https://facebook.com/2269850536503750"}, {"text": "Me parece gue voy a tener gue darle la raz\u00f3n a los pinarenos los gallos se han vuelto buchones", "date": "2022-05-29 12:54:14", "url": "https://facebook.com/2269862606502543"}, {"text": "Quien gano el juego sellado", "date": "2022-05-29 12:54:14", "url": "https://facebook.com/2269868793168591"}, {"text": "Hace falta que le espanten los tres a S.S.\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "2022-05-29 12:54:14", "url": "https://facebook.com/2269892996499504"}, {"text": "PRI gano el Sellado 7-5.", "date": "2022-05-29 12:54:14", "url": "https://facebook.com/2269893626499441"}, {"text": "A\u00fan es prematuro para tal afirmaci\u00f3n, Pinar es un gran equipo y acostumbrado a los playoffs, pero los Espirituanos tienen calidad y a\u00fan est\u00e1n en la pelea, ya ve remos que acontece en los pr\u00f3ximos encuentros, que gane el mejor", "date": "2022-05-29 13:54:14", "url": "https://facebook.com/2269912263164244"}, {"text": "Alguien sabe si la lluvia permiti\u00f3 comenzar a jugar el 4to juego?", "date": "2022-05-29 13:54:14", "url": "https://facebook.com/2269914396497364"}, {"text": "Victor Castillo Boix", "date": "2022-05-29 13:54:14", "url": "https://facebook.com/2269924176496386"}, {"text": "Sspiritus go home gallinas", "date": "2022-05-29 13:54:14", "url": "https://facebook.com/2269931939828943"}, {"text": "Simpatizo ambos equipos, pero por la historia de Pinar, lo veo como favorito, de todas formas hay que ganar 4 y el b\u00e9isbol es impredecible. Que gane el mejor!!!", "date": "2022-05-29 13:54:14", "url": "https://facebook.com/2269932879828849"}, {"text": "Est\u00e1 demostrado los gallos en play off son pollitos de ceba", "date": "2022-05-29 14:54:14", "url": "https://facebook.com/2269951156493688"}]}, {"text": "HASTA CUANDO VAN A SER LOS MALOS COMPORTAMIENTOS DE LOS PELOTEROS DE LA SNB... AHORA MISMO TANTO EL PITCHER DE SANCTI SPIRITUS AL IGUAL QUE ARENCIBIA COMO EN LA MAYOR\u00cdA DE LOS JUEGOS DE B\u00c9ISBOL... LA PELOTA ES PARA JUGAR Y DIVERTIRSE, EL QUE QUIERA LA PELOTA PARA FAJARSE PUES QUE SE CAMBIE PARA BOXEO Y AHI SE QUITA LA PICAZ\u00d3N...\nCADA VEZ QUE HAY ENFRENTAMIENTOS DE PALABRAS INCLUSO HASTA DE ACTOS ESTA PRESENTE LA TELEVISI\u00d3N... LOS RESPONSABLES DE ESTO DEBEN TOMAR CARTA EN EL ASUNTO PORQUE CADA FIA ES PEOR Y LLEGAR\u00c1 EL MOMENTO QUE NO SE PODR\u00c1 CONTROLAR..MIS SALUDOS Y QUE GANE EL MEJOR EN ESTOS PLAY..\n\nDISCULPEN LA FOTO PERO SOY PIRATA AL 100 AUNQUE QUEDAMOS FUERA...", "date": "2022-05-25 16:47:03", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2266653953490075", "comment": [{"text": "El centrico siempre es el Chimpanc\u00e9 Pinare\u00f1o.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266781916810612"}, {"text": "Na Men eso lo dices tu xq no sientes la adrenalina de esos momentos bro no solo en la pelota cubana en cualquier deporte a nivel mundial ocurren esas cosas, eso es algo normal q lo provocan los juegos de mucha tensi\u00f3n", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266824203473050"}, {"text": "El payaso fue Arencivia que siempre est\u00e1 provocando a los contrarios con sus alardes y guaper\u00eda barata", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266829103472560"}, {"text": "No por favor es verdad k en el deporte en sentido general existen discusiones ahora nosotros en nuestro beisbol podemos hacer congresos sobre el tema se\u00f1ores un lanzador no puede lanzar pegado ya eso molesta al bateador entonces ese bateador le da jonron y hace no se cuantos jestos groseros y de mal gusto nuestro beisbol hay k disciplinarlo hasta cuando esas payasadas de mal gusto ni k fueran mlb enfokense en lo suyo y veran k seran desde mejores atletas hasta mejores personas saludos", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266835416805262"}, {"text": "Arenciabia comenz\u00f3 primero\nAs\u00ed igual lo hizo con Pedro \u00c1lvarez\nEntonces qqq.....???!!!!", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266842083471262"}, {"text": "Ese pelotero deb\u00eda ser boxeador estoy hablando del pinare\u00f1o q con todo el mundo se faja ,lo hizo con el picher de industriales porque estaba bailando q se cambie de deporte y as\u00ed resuelve su realizaci\u00f3n ,es un idiota no tiene otro nombre , ni Linares quindelan Pacheco hac\u00edan eso as\u00ed nunca nuestro deporte ser\u00e1 el de antes", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266858613469609"}, {"text": "Roberto Carlos Perez", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266858843469586"}, {"text": "Payaso", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266858886802915"}, {"text": "industriales campe\u00f3n", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266886896800114"}, {"text": "No es por na pero ese juan carlo arencibia no se pierde un problemita", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266901416798662"}, {"text": "Yo vi jugar pelota en cuba de la buena y una cosa es el juego picantoso, agresivo en atacar las bases luchar en el home un buen turno y otra cosa es ser grocero con sus gestos, palabras; si las reglas estan puestas se hacen cumplir y nadie se ouede molestar pero entonces son muy flexibles en ocaciones y en otras se le va la mano", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267113656777438"}, {"text": "Arencibia es un payason no tiene ni porte de pelotero", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267157336773070"}, {"text": "Solo para inteligentes. Mi selecci\u00f3n Cuba y seguro que no perdemos. Arencibias, los hermanos Mart\u00ednez,los hermanos Alarcones y Pedro Arvarez.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267206176768186"}, {"text": "Arencibia aparte d ser muy feo es un payaso si tomaran medidas drasticas con el y no provocara a nadie no se le biraria nadie todos tenemos sangre en las benas y socarras lo hizo bien sin miedo a ese payaso hay q pararlo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267230886765715"}, {"text": "Estoy totalmente de acuerdo con usted y aclar\u00f3 soy Pinare\u00f1o pero ya es demasiado las falta de respeto en nuestro B\u00e9isbol jam\u00e1s vi hacer ese alarde a y voy con varios ejemplos Casanova,Urquio\nla,Linares,Gira\nldo Glez, Madera, Fernando Hern\u00e1ndez,Due\u00f1a\ns, Castro y Picher Rogelio,Guerra,\nRomero, Ajete,Costa y cuando aquello se jugaba caliente de verdad no la pelota de manigua de ahora son unos falta de respeto todos desde los jugadores hasta los q las dirigen", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267350090087128"}, {"text": "Estoy de acuerdo total con usted yamil licea de le an permitido muchas indiciplinas gestos palabras gestos y guaperia a arencivia y es hora k lo paren ya y k tomen medidas con el k se valla para la lucha el boxeo o el carate esto es b\u00e9isbol K lo sancionen si sigue y k lo manden para la casa o para la calle est\u00e1 bueno de pallasadas y malos ejemplos", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267405596748244"}, {"text": "Pedro Carrillo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267406043414866"}, {"text": "Ese arencibia es un payason. A parte de que es un muerto. Solo hace eso para que lo vean por la tv. Para mi el torpedero mas malo de la serie nacional. En otros tiempos con esas payasadas seguro que lo sacaban de juego por lo menos 15 dias del bolaso que le metian.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267564853398985"}, {"text": "De acuerdo totalmente lo ve\u00eda venir desde hace rato es algo desagradable ya.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267619843393486"}, {"text": "La culpa es del arbitraje q no sirve y es regionalista hay q tomar ejemplo de la pelota profesional pero tomar ejemplo en todo porque nuestro b\u00e9isbol no tiene ni zona de strike", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267632236725580"}, {"text": "Oye en esos juegos andan las apuestas a las millas por eso es que hay de todo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267759003379570"}, {"text": "Y los gallos g,,,,por darle un pelotazo a correa corrieron todo el terreno de su estadio y todav\u00eda siguen", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2267944826694321"}, {"text": "Los deportistas son figuras p\u00fablicas por tanto tienen una responsabilidad\nante el pueblo el deporte aunque competitivo es un acto de amistad alegr\u00eda fiesta donde no debe permitirse la m\u00e1s m\u00ednima expresi\u00f3n de violencia todo lo contrario el calor de un juego no justifican el m\u00e1s m\u00ednimo acto de violencia esa energ\u00eda se canaliza en los entrenamientos para aportar un espect\u00e1culo brillante como merece nuestro pueblo 0 tolerancia", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2268209336667870"}, {"text": "Perreros qu\u00e9 no saben perder hasta cu\u00e1ndo se permitir\u00e1n est\u00e1s indisciplinas", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2268349146653889"}, {"text": "Esto no pasa mas cuando boten a 2 o 3 y no los dejen jugar mas.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2268492893306181"}, {"text": "Ay primero que ver los clase de trabajo que pasan todos esos muchachos para poder jugar despu\u00e9s vemos lo de la disciplina", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2268499943305476"}, {"text": "La indiciplina en el beisbol siempre ha existido pero ahora esta en otro estremo.comensa\nndo por la forma del uniforme q nadie lo usa igual .en mis tiempo el uso correcto del uniforme era respetado y el arbrito te lo exijia.los grandes nunca prosteban y cuando daban jonrrones mostraba una alegria diferente a la de hoy q la mayoria es ofendiendo y a los hombres se respetan .Por que en semifinales no ponen a los mejores arbitros detras del home fijo?porq hay arbitro q no tienen zona ya en cuba la vertical no existe.cuando se participa en una compentencia intetnacional los bateadores estan perdido.Por q no se organiza la zona de strike en Cuba?el mal arbitraje tambien infleye en la inciplina en el terreno.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2268876206601183"}, {"text": "Los gallos son especialistas corriendo en un terrenos de pelota por dar pelotazos .pa mi que son mazoquistas", "date": "2022-05-28 20:54:40", "url": "https://facebook.com/2269260433229427"}, {"text": "Si hay que actuar duro y en\u00e9rgico y bien, para cualquier equipo, si ahora mismo fuese industriales el que estuviese en ese pantal\u00f3n se lo com\u00edan vivo, la medida tiene que ser en\u00e9rgica para todos los equipos que quieran entrar en deportes de combate, as\u00ed como jugadores individuales que quieran actuar como tal, incluyendo al colectivo de direcci\u00f3n de cualquier equipo, es verdad que la pelota se juega caliente pero aqu\u00ed se est\u00e1n pasando de caliente aqu\u00ed cada d\u00eda sube m\u00e1s la temperatura. Y ojal\u00e1 y se estendiera a los aficionados que ataquen tanto a \u00e1rbitros como a peloteros o cualquiera que interviene en un juego de beisbol, miren hay estadios en algunos deportes que por actitud casi generalizada de sus aficionados son sancionados y ese estadio no ve adicci\u00f3n hasta que se decida abrir nuevamente y tambi\u00e9n aficionados que no pueden entrar a estadios por un buen periodo, como tambi\u00e9n digo de los \u00e1rbitros que obren mal intencionalment\ne.", "date": "2022-05-28 22:54:40", "url": "https://facebook.com/2269319373223533"}, {"text": "Estoy deacuerdo, una cosa es jugar la pelota caliente y lo otro es la payasear eso es lo que hace el ARRNCIBIA, Esta en todos los incidentes culpa de esto es por nuestros narradores, que en ocaciones para destacar, la calidad de un jugador sun querer no se percatan que lo llaman a eso, con la Frace de megusta, la manera de jugar, in pelotero explosibo y de mas, y todos esos payasos cuando salen a representar a CUBA son un circo y por eso nunca mas hemos ganado un evento, torque bamos a fajarnos, y no a jugar BEISBOL SALUDOS", "date": "2022-05-29 16:32:40", "url": "https://facebook.com/2270016669820470"}, {"text": "Ese Arencibia siempre esta fajao. Tendr\u00e1 complejos???", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266680523487418"}, {"text": "Creo q lo hac\u00eda para sacar a socarras de paso q lanzaba un gran juego y no le sali\u00f3 a arencibia su show", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266683130153824"}, {"text": "Critiquen a los industriales que son mas indiciplinados y lis mas malcriados", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266691756819628"}, {"text": "Al parecer Arrencibia en ves de jugar con Pinar deber\u00eda de jugar con Mayabeque,el equipo guapet\u00f3n de la pelota cubana,ese lo que est\u00e1 falta de un buen bolaso y se le acab\u00f3 la guaperia.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266694820152655"}, {"text": "ARenCibia es un payaso sspiritus jugo mejor y no creyo en el que dicen que es el mejor picheo de cuba", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266695393485931"}, {"text": "Una de interrogaci\u00f3n ; de qu\u00e9 estaba disfrazado Arencibia en la presentaci\u00f3n de los equipos? .El ni\u00f1o que lo acompa\u00f1aba cogido de la mano, tuvo que ser ingresado de urgencia en la sala de psiquiatr\u00eda por el miedo que le cogi\u00f3. El ni\u00f1o solo repet\u00eda incesantemente,\nay ay ay a m\u00ed siempre me dijeron que el \u201cCOCO\u201d no exist\u00eda.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266700100152127"}, {"text": "Los m\u00e1ximos responsables son los \u00e1rbitros porque al momento yo voto a los dos y se le suspenden por tres juegos y veras como se terminan esas guaperias barata", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266700990152038"}, {"text": "Tienen que parar", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266706406818163"}, {"text": "Muy de acuerdo con ud, es una de las tareas pendientes del b\u00e9isbol cubano entre tantas, me gusta la guaper\u00eda en el deporte pero no la guaper\u00eda barata, guaper\u00eda deportiva si me diste un hr en la otra te poncho, me ponchaste en la otra te doy el batazo, guaper\u00eda deportiva es batear a la hora buena, sacar el out bueno, fildear a la hora buena, tirar a la hora buena, para mi peloteros guapos de Verdad Kindel\u00e1n, Pacheco, Linares, Casanova, Mu\u00f1oz, Gourriel, Vera, Vinent y nunca anduvieron payaseando ni con guaper\u00eda barata como algunos muchachitos por ah\u00ed que se creen cosas y a la hora buena no son nadie y mucho menos cuando se ponen el traje de las cuatro letras.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266712883484182"}, {"text": "Eso son Porq son peloteros mediocres q no sirven en ning\u00fan lado nada m\u00e1s q en cuba en otros tiempos no juega ninguno en ning\u00fan equipo no tienen calidad", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266721770149960"}, {"text": "Pero lo de Arencibia es lo mismo con lo mismo a el lo mismo le sirve Pedrito que ahora Socarras a ya a el lo que no le acienta es estar perdiendo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266736490148488"}, {"text": "Ese es el calor del juego nosotros los cubanos jugamos as\u00ed si antes los peloteros afilaban los espike para jugar fuerte caballeros es b\u00e9isbol no dama sin q se vallan a las manos y pase otra cosa desagradable vamos a dejar q los peloteros jueguen y los \u00e1rbitros quien los rega\u00f1an cuando deciden los juegos cuando no ven cuando un bateador pasa el bate cuando es out en segunda y es quiero y adem\u00e1s 5arbitros en el Ripley y los 5 ,se equivocaron eso s\u00ed.afecta el espect\u00e1culo", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266739126814891"}, {"text": "Sientalo, ponle multas,suspende\nlos. Los payasos para Circuba!!", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266740360148101"}, {"text": "\ud83d\udcaf\ud83c\udfaf\u2714\ufe0f", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266743660147771"}, {"text": "Tienes mucha raz\u00f3n no debe existir esto en un juego cuando al final sean un d\u00eda compa\u00f1ero de equipo , pero quiero decir algo y no por defender a Socarras porque soy spirituano , ya Arencibia ha tenido otros encuentros y fue con el picher", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266743720147765"}, {"text": "Y no se puede permitir esto eso son cosas gracias a sus payaserias ofenden y mas cubano", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266744930147644"}, {"text": "Ese Arencibia, realmente, tiene problemas conductuales y serios! Y eso que no fue con los Azules, es para que vean que cualquiera le sirve...como le gusta destacarse!\ud83d\ude44", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266750473480423"}, {"text": "Por Dios no sean tan delicados eso pasa en todos los deportes y en todo el mundo es t\u00edpico del juego entre hombres por Diooos", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266750500147087"}, {"text": "Pelota es pelota y se juega fuerte", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266752826813521"}, {"text": "SEREEEE CADA VEZ Q VEO A ESTOS HOMBRES CON ESE LLANTO ME DA P\u00c1NICO IMAGINAR COMO SERA EL FUTURO \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f, EL BEISBOL ES PARA HOMBRES DE CAR\u00c1CTER NO PARA DAMISELAS, ESAS SON COSAS QUE PASAN EN EL DEPORTE POR EL CALOR DEL JUEGO,O\u00d1OOO PONGANSE A VER AJEDREZ Y DAMA CHINA Q AHI NO VAN A VER NI ESTE PROBLEMITA\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266754663480004"}, {"text": "En todos los deportes pasa,menos en el ajedrez.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266757050146432"}, {"text": "Dejame aclarar halgo gue me parece est\u00e1n confundido el b\u00e9isbol es para ambos sexos no es solo para hombres y para gue se actualicen las damas recientemente guedaron campeonas en el \u00e1rea cosa gue los hombres no han podido lograr hace a\u00f1os ahora esas ri\u00f1as no se deben permitir y los \u00e1rbitros son los maximos responsable junto a los respectivos directores", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266772426811561"}, {"text": "El b\u00e9isbol es para jugarse con dinamismo y acci\u00f3n.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266777236811080"}, {"text": "Ten\u00edan que botarlos a los dos Eso es una falta de respeto con la afici\u00f3n", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2266779590144178"}]}, {"text": "Saluden a la bandera \ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83d\udcaa2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3\ud83d\udc13\ud83d\udc13", "date": "2022-05-28 15:02:22", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2269086963246774", "comment": [{"text": "Ejemplo a seguir", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2269088743246596"}, {"text": "Uno de los pocos que nos quedan", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2269098046578999"}, {"text": "DE LOS MEJORES DE TODO S. LOS TIEMPOS.\nSIN DISCUCION.", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2269105046578299"}, {"text": "Un ejemplo amigo de Pinar.", "date": "2022-05-28 18:20:51", "url": "https://facebook.com/2269166423238828"}, {"text": "Es berdad un ejemplo a seguir", "date": "2022-05-28 18:20:51", "url": "https://facebook.com/2269173939904743"}, {"text": "El \u00fanico pelotero que queda en cuba", "date": "2022-05-28 19:20:51", "url": "https://facebook.com/2269220329900104"}, {"text": "Lo mejor de lo mejor", "date": "2022-05-28 20:20:51", "url": "https://facebook.com/2269228603232610"}, {"text": "Sin dudas es la bandera del honor, el sacrificio, una leyenda que da brillo a nuestras series, un atleta de alto calibre, un jugador respetado, admirado y querido por todos, un pelotero ic\u00f3nico que ha escrito con letras doradas su nombre en el b\u00e9isbol cubano, sin dudas grande entre los grandes FC 24", "date": "2022-05-28 20:20:51", "url": "https://facebook.com/2269230056565798"}, {"text": "Los. Salvaje , cuando jugaban las estrellas", "date": "2022-05-28 20:20:51", "url": "https://facebook.com/2269240133231457"}, {"text": "Actualmente el n\u00famero uno de Cuba sus r\u00e9cord hablan de por s\u00ed", "date": "2022-05-28 20:20:51", "url": "https://facebook.com/2269244493231021"}, {"text": "Grande entre los grandes como atleta y como ser humano", "date": "2022-05-28 21:20:51", "url": "https://facebook.com/2269285659893571"}, {"text": "El grande lo es desde ni\u00f1o y sera un grande", "date": "2022-05-28 21:20:51", "url": "https://facebook.com/2269287136560090"}, {"text": "tu eres hijo de cepeda", "date": "2022-05-28 22:20:51", "url": "https://facebook.com/2269314449890692"}, {"text": "Q se as\u00ed lo apoyo\n.", "date": "2022-05-28 23:20:51", "url": "https://facebook.com/2269340496554754"}, {"text": "Con uno de los mejores peloteros de nuestro b\u00e9isbol cubano frederichi cepeda", "date": "2022-05-29 00:20:51", "url": "https://facebook.com/2269372589884878"}, {"text": "Seguro", "date": "2022-05-29 01:20:51", "url": "https://facebook.com/2269401549881982"}, {"text": "Se\u00f1ores honor a quien honor merece, soy industrialista,\npero \u00e9ste hombre por su conducta y su caballerocidad es uno de los peloteros mas queridos en nuestro pa\u00eds y ha logrado ganarce el coraz\u00f3n de todos los Cubanos, llegue a el un abrazo fraternal de todos los Cubanos", "date": "2022-05-29 08:20:51", "url": "https://facebook.com/2269675873187883"}, {"text": "Ese hombre es caballero, noble, humano, amigo muchos directores deben coger ejemplo de \u00e9l, saludos los cubanos te queremos hermano", "date": "2022-05-29 08:20:51", "url": "https://facebook.com/2269692903186180"}, {"text": "Felicidades", "date": "2022-05-29 09:20:51", "url": "https://facebook.com/2269712013184269"}, {"text": "De los m\u00e1s grandes gue han pasado por los diamantes de Cuba", "date": "2022-05-29 09:20:51", "url": "https://facebook.com/2269718969850240"}, {"text": "Mis respeto a ese grande de la pelota cubana", "date": "2022-05-29 10:20:51", "url": "https://facebook.com/2269759503179520"}, {"text": "Seguro q si de lo mejor que he visto en mis 35 a\u00f1os en la pelota de mi generacion sin duda lo mas grande y lo demostro en lo eventos internacionales\nun gigante", "date": "2022-05-29 11:20:51", "url": "https://facebook.com/2269810176507786"}, {"text": "MI SALUDO AFECTUOSO Y UN ABRAZO muy fuerte para uno de los m\u00e1s grandes bateadores del b\u00e9isbol en Cuba.\nHoy la batalla entre bateador estrella y lanzador menos experimentado fue ganada por el lanzador.\nCepeda est\u00e1 en un momento en que a bateado al picheo Pinare\u00f1o con toda su maestr\u00eda.\nYo quer\u00eda que llegar\u00e1 a batear sin corredor en base.\nTodos sabemos que es capaz de botar la pelota.\nLleg\u00f3 con hombre en primera y el empate en sus mu\u00f1ecas.\nEsas que tantas veces han hecho llorar a la pelota.\nREYLANDY GONZ\u00c1LEZ SE CRECIO.\nCon ecuanimidad le lanz\u00f3 a un maestro de bate\u00f3.\nLo domin\u00f3 por la v\u00eda que todos lo quieren hacer.\nEL PONCHE.\nMis respetos para Usd.Don CEPEDA.\nFELICIDADES PARA REYLANDY.\nHay que seguir a este muchacho como relevistas.\nPINAR DEL R\u00cdO los a dado muy buenos.\nJes\u00fas Bosbenier.\nOrestes Gonz\u00e1lez.\nJuan Carlos Oliva.\nFrank Abel Albares.\nMoinero.\nCierro con RASIEL IGLESIA.\nHAY OTRO MAS EN LA MLB que no recuerdo su nombre.\nSe fue cuando Pinar del R\u00edo gan\u00f3 la serie del Caribe.\nPor cierto CEPEDA FUE UN HEROE EN ESA SERIE.", "date": "2022-05-29 11:20:51", "url": "https://facebook.com/2269817793173691"}, {"text": "Mi respeto para ese se\u00f1or", "date": "2022-05-29 16:30:51", "url": "https://facebook.com/2270015989820538"}]}, {"text": "Hoy en el segundo choque del play off el potente equipo de gramma vs industriales\"el equipo de la capital est\u00e1 despertando y esta jugando muy elegante en su estadio latinoamericano.Roberto asevedo se destaca impulsando carrera asiendo triple y viene siendo el hombre del partido.se espera no se le valla el juego de las manos suerte muchachos.quien se sienta azul apoyenlos vamos la habana vamos azules si se puede.", "date": "2022-05-29 16:13:48", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2270008439821293", "comment": [{"text": "Vamos que si se puede", "date": "2022-05-29 16:26:23", "url": "https://facebook.com/2270013926487411"}, {"text": "Est\u00e1n pidiendo ya est\u00e1n mermando", "date": "2022-05-29 16:30:23", "url": "https://facebook.com/2270015743153896"}]}, {"text": "", "date": "2022-05-29 13:33:52", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2269923393163131", "comment": [{"text": "Se enfrentar\u00e1n en la semifinales los ganadores de CAY-MAY y SSP-PRI???", "date": "2022-05-29 15:21:32", "url": "https://facebook.com/2269957466493057"}]}, {"text": "https://swingcompleto.com/confeso-aroldis-chapman-intento-de-salida-de-cuba-220512/\n\nSWINGCOMPLETO.COM\n\u00abLleg\u00f3 la SEGURIDAD cuando estaba en la playa\u00bb, CONFES\u00d3 Chapman intento de salida de Cuba", "date": "2022-05-29 16:04:11", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2270003309821806", "comment": []}, {"text": "Donde est\u00e1n las LEONAS", "date": "2022-05-29 16:15:32", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2270009176487886", "comment": []}, {"text": "Hoy juegan los Diablos Rojos del M\u00e9xico \ud83d\udd25\u26be\ufe0f\ud83d\udd25 en el Estadio Alfredo Harp Hel\u00fa\n\n#todosalbeis", "date": "2022-05-29 16:22:09", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2270012193154251", "comment": []}, {"text": "Esto lo dejo por aqu\u00ed \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude0e\ud83d\ude01", "date": "2022-05-28 15:53:43", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2269115809910556", "comment": [{"text": "Ja ja ja", "date": "None", "url": "https://facebook.com/2269153519906785"}, {"text": "Asere el ultimo y.tiralen foto k con esta generacion no ganan uno mas", "date": "2022-05-28 18:22:10", "url": "https://facebook.com/2269189393236531"}, {"text": "Armando Dominguez", "date": "2022-05-28 23:22:10", "url": "https://facebook.com/2269362599885877"}, {"text": "Industriales tiene cuatro titulos q no participaron todos los equipos recuerden eso industrialistas", "date": "2022-05-29 06:22:10", "url": "https://facebook.com/2269562463199224"}, {"text": "M\u00edrenlo con el pelito te\u00f1ido. Eso s\u00ed saben hacerlo bien. Son unos postalitas. Ellos son seg\u00fan lo que se ponen o usan. Que manera de ser superficiales y vanales. As\u00ed imposible ganar un campeonato.", "date": "2022-05-29 08:22:10", "url": "https://facebook.com/2269648239857313"}, {"text": "Hace rato qu\u00e9 lo que pueden reunir son equipos de perdedores imag\u00ednate que es la capital con m\u00e1s de dos millones de habitantes y no tiene un pitcher de calidad que sea aut\u00f3ctono de la provincia su principal lanzador Pedro \u00c1lvarez mediocre por dem\u00e1s no es de aqu\u00ed as\u00ed que con esta apreciaci\u00f3n saque sus conclusiones", "date": "2022-05-29 11:22:10", "url": "https://facebook.com/2269813836507420"}, {"text": "Xiomara Espinosa", "date": "2022-05-29 11:22:10", "url": "https://facebook.com/2269823633173107"}, {"text": "Es verdad pero tienen que ganarle hoy a granma y todo lo que queda con granma", "date": "2022-05-29 11:22:10", "url": "https://facebook.com/2269834169838720"}, {"text": "Eso hay q verlo Compay", "date": "2022-05-29 12:22:10", "url": "https://facebook.com/2269844809837656"}, {"text": "Si siguen as\u00ed pierden el liderazgo en cuanto a t\u00edtulos. Despu\u00e9s ni esa famosa frase.", "date": "2022-05-29 16:23:10", "url": "https://facebook.com/2270012479820889"}]}, {"text": "Cualquier semejanza a la realidad, es pura ficci\u00f3n \ud83d\ude09", "date": "2022-05-29 15:42:56", "url": "https://facebook.com/groups/271609852994505/posts/2269992486489555", "comment": [{"text": "\u00bfEn serio?", "date": "2022-05-29 16:22:30", "url": "https://facebook.com/2269997349822402"}, {"text": "\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "date": "2022-05-29 16:22:30", "url": "https://facebook.com/2269997639822373"}, {"text": "Cualquiera menos ese gordo", "date": "2022-05-29 16:22:30", "url": "https://facebook.com/2270003146488489"}, {"text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "date": "2022-05-29 16:23:30", "url": "https://facebook.com/2270012323154238"}]}, {"text": "Se vende lavadora semiautom\u00e1tica de uso marca DAEWOO de uso .todo de fabrica doy un mes de garant\u00eda y la llevo asta la casa interesados al 53917158 o al wasapp", "date": "2022-05-29 17:22:43", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792528108398025", "comment": []}, {"text": "Tenemos en venta estos hermosos aud\u00edfonos marca Redmi AirDots ...La carga le dura aproximadamente 4 horas, y al cargar la cajita asegura 3horas mas de carga para sus aud\u00edfonos...tiene solo 1mes de uso,est\u00e1n como nuevos.. No pierda la oportunidad de escuchar su musica favorita con la mejor calidad y duraci\u00f3n posible \ud83d\ude0d\u2665...Su costo es de 1200...Interesados al pv", "date": "2022-05-28 18:21:08", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/791862685131234", "comment": [{"text": "Me interesa d\u00f3nde entrega", "date": "2022-05-29 17:22:37", "url": "https://facebook.com/792527908398045"}, {"text": "D\u00f3nde entrega", "date": "2022-05-29 01:23:37", "url": "https://facebook.com/792044455113057"}, {"text": "Eres de ciego", "date": "2022-05-29 01:23:37", "url": "https://facebook.com/792020678448768"}, {"text": "Hola me interesa", "date": "2022-05-29 01:23:37", "url": "https://facebook.com/792020535115449"}, {"text": "De d\u00f3nde eres", "date": "2022-05-28 23:23:37", "url": "https://facebook.com/791984835119019"}, {"text": "D donde eres", "date": "2022-05-28 21:23:37", "url": "https://facebook.com/791925951791574"}, {"text": "Alejandro Suarez", "date": "2022-05-28 19:23:37", "url": "https://facebook.com/791866181797551"}, {"text": "Hola me interesa de d\u00f3nde eres", "date": "2022-05-28 19:23:37", "url": "https://facebook.com/791863781797791"}]}, {"text": "Detergente 160$ interesado al privado", "date": "2022-05-29 17:22:06", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792527818398054", "comment": []}, {"text": "Ynteresados mi tel\u00e9fono es 52651507 gracias. Tra\u00eddos de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "date": "2022-05-29 17:22:04", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792527755064727", "comment": []}, {"text": "Bandoleras y ri\u00f1oneras, de hombre y de mujer. Revisa nuestro cat\u00e1logo para ver todas las opciones disponibles en el siguiente link. https://wa.me/c/5353050539", "date": "2022-05-29 17:21:25", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792527348398101", "comment": []}, {"text": "NUEVOOO\nMENSAJER\u00cdA GRATIS", "date": "2022-05-29 17:21:21", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792527301731439", "comment": []}, {"text": "Matajuntas,cenefas,cemento blanco,errajes de fregadero cencillo,junta de cera,rejilla de ba\u00f1adera,cifa de lavamanos,bolla electrica,turvina,llavin,pintura Blanca y marfil,cable 10 y 12,fregaderos,puertas de corredera,cajita decodificadora,lavadora semiautomatica,llave de fregadero,Grey interesados al privado", "date": "2022-05-29 17:20:23", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792526968398139", "comment": []}, {"text": "\ud83d\ude0f\ud83d\ude0fJARRAS PERSONALIZADAS\n\nSe personaliza a su gusto ya sea con fotos que usted traiga o dise\u00f1o que usted prefiera.\n\nPuede contactarnos por Whatsapp al \ud83d\udcde\ud83d\udcf2\ud83d\udcf252008125...\nhttps://wa.me/message/QTX5IA5SEZF3H1\n\nSe hace domicilio.\n\nDirecci\u00f3n Calle 101 entre 20 y 22 Centro Cotorro. No.2018. frente a la farmacia\n\nHorario de atenci\u00f3n: De lunes a s\u00e1bado de 8:00am a 10:00pm", "date": "2022-05-29 17:18:46", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792526431731526", "comment": []}, {"text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3TELEVISOR PLASMA DE 32\", NUEVO EN SU CAJA CON TRANSPORTE INCLUIDO ASTA LA PUERTA DE SU CASA \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcf259169279", "date": "2022-05-29 17:18:24", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792526341731535", "comment": []}, {"text": "Muebles y sillones 53306517 o Messenger wassapt", "date": "2022-05-29 17:17:48", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792526135064889", "comment": []}, {"text": "Esta vecina m\u00eda anda un poco loca dice q quiere a un hombre q le guste la locura y q necesita q alguien la controle , dice q tambi\u00e9n necesita q le den placer este es su WhatsApp+5355486412", "date": "2022-05-29 17:17:43", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792526085064894", "comment": []}, {"text": "Chores y Camisetas Pvdo o WhatsApp 52508476", "date": "2022-05-28 21:23:33", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/791937025123800", "comment": [{"text": "Que vale los chores", "date": "2022-05-28 22:28:32", "url": "https://facebook.com/791940838456752"}, {"text": "Dime el precio hermano", "date": "2022-05-29 17:16:32", "url": "https://facebook.com/792525551731614"}, {"text": "Valor por favor y direcci\u00f3n", "date": "2022-05-29 15:28:32", "url": "https://facebook.com/792463061737863"}, {"text": "Presio de los chores", "date": "2022-05-29 15:28:32", "url": "https://facebook.com/792457578405078"}, {"text": "Buenas precio d los shores donde es", "date": "2022-05-29 13:28:32", "url": "https://facebook.com/792416128409223"}, {"text": "Precio d las camisetas", "date": "2022-05-29 13:28:32", "url": "https://facebook.com/792400361744133"}, {"text": "El precio de los chores", "date": "2022-05-29 09:28:32", "url": "https://facebook.com/792288641755305"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 04:28:32", "url": "https://facebook.com/792116468439189"}, {"text": "Hola me interesa,precio\nde lo shorts y camisetas", "date": "2022-05-28 22:28:32", "url": "https://facebook.com/791947775122725"}, {"text": "De donde eres y precio", "date": "2022-05-28 22:28:32", "url": "https://facebook.com/791946891789480"}, {"text": "Hola me interesa mucho que precio tiene los chores y las camisetas", "date": "2022-05-28 22:28:32", "url": "https://facebook.com/791943688456467"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-28 22:28:32", "url": "https://facebook.com/791941728456663"}]}, {"text": "\ud83c\udf88 Cositas nuevas \u2764\nInteresados al pv\nDejen comentario o escribir por wasaap al 59719398\n\u270c\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "date": "2022-05-29 17:15:27", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792525361731633", "comment": []}, {"text": "Lalita Mendez\u200eREVOLICO COMPRA Y VENTA.\n4 horas \u00b7\nM\u00e1s opciones", "date": "2022-05-29 12:29:51", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792392975078205", "comment": [{"text": "Hola me interesa cuanto valen", "date": "2022-05-29 16:47:49", "url": "https://facebook.com/792514255066077"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 16:30:49", "url": "https://facebook.com/792506355066867"}]}, {"text": "\ud83d\udea8 Nevera Royal Premium de 5.5 pie\nprecio: 44mil cup \ud83d\udea8\n\n\ud83d\udea8 Calentador El\u00e9ctrico Marca Odea\nprecio: 21mil cup \ud83d\udea8\n\n\ud83d\udea8 Puerta de Interior de Aluminio y Cristal , Medida (2.10x80)\nprecio: 25mil cup \ud83d\udea8\n\n\ud83d\udea8 Ventilador de Mesa Marca Midea\nprecio: 5mil cup \ud83d\udea8\n\n\ud83d\udea8 interesados llamar al 58888918 o x WhatsApp \ud83d\udea8", "date": "2022-05-29 17:12:44", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792524378398398", "comment": []}, {"text": "Daniel Leiva Zito\u200eREVOLICO COMPRA Y VENTA.\n19 horas \u00b7\nM\u00e1s opciones", "date": "2022-05-28 21:23:33", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/791937031790466", "comment": [{"text": "Valor por favor de las camisetas", "date": "2022-05-29 17:12:55", "url": "https://facebook.com/792524285065074"}]}, {"text": "Hola vendo espejo grande mide 1.30 x 60 cm interesados al whatsapp 5 6596460", "date": "2022-05-29 17:12:19", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792524198398416", "comment": []}, {"text": "Daniel Leiva Zito\u200eREVOLICO COMPRA Y VENTA.\n19 horas \u00b7\nM\u00e1s opciones", "date": "2022-05-28 21:23:33", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/791937028457133", "comment": [{"text": "Valor por favor de los chores", "date": "2022-05-29 17:12:21", "url": "https://facebook.com/792524071731762"}]}, {"text": "Relojes Inteligentes Smart Watch Varios Modelos\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcf2\ud83d\udcf2\ud83d\udcf2 53386856\nMod:X7,TS09+116Plus, W8 y D18S\n\u2713Sirven para Android e iOS\n\u2713En el X7 se pueden contestar las llamadas\n\u2713Funci\u00f3n principal:\nRecordatorio de llamadas, recordatorio de mensaje,\nrecordatorio de mensaje QQ,\nPod\u00f3metro, calor\u00edas, kilometraje, Monitor de sue\u00f1o, recordatorio sedentario, Monitor de ritmo card\u00edaco, Monitor de presi\u00f3n arterial, , reloj despertador inteligente, agitar tomar fotos, Anti-P\u00e9rdida, encontrar pulsera, sincronizaci\u00f3n de tiempo. pantalla brillante para levantar la mano", "date": "2022-05-29 13:10:01", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792412841742885", "comment": [{"text": "PRECIO POR FAVOR", "date": "2022-05-29 16:49:39", "url": "https://facebook.com/792514828399353"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 16:32:39", "url": "https://facebook.com/792508078400028"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 16:32:39", "url": "https://facebook.com/792503365067166"}, {"text": "Precio", "date": "2022-05-29 16:32:39", "url": "https://facebook.com/792486978402138"}, {"text": "Valor por favor", "date": "2022-05-29 15:32:39", "url": "https://facebook.com/792458285071674"}, {"text": "Hola me interesa", "date": "2022-05-29 14:32:39", "url": "https://facebook.com/792437008407135"}]}, {"text": "Adelnis Yalorde\u200eREVOLICO COMPRA Y VENTA.\n5 horas \u00b7\nM\u00e1s opciones", "date": "2022-05-29 11:55:45", "url": "https://facebook.com/groups/507355953581910/posts/792371411747028", "comment": [{"text": "\u00bfHola cu\u00e1nto?", "date": "2022-05-29 17:11:11", "url": "https://facebook.com/792523568398479"}]}]